<Type Name="HasActivatableWorkflowEvent" FullName="System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3ffeadee2b98803676112409762252de088d2749" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36723253" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class HasActivatableWorkflowEvent : System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent&lt;System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit HasActivatableWorkflowEvent extends System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent`1&lt;class System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class HasActivatableWorkflowEvent&#xA;Inherits InstancePersistenceEvent(Of HasActivatableWorkflowEvent)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class HasActivatableWorkflowEvent sealed : System::Runtime::DurableInstancing::InstancePersistenceEvent&lt;System::Activities::DurableInstancing::HasActivatableWorkflowEvent ^&gt;" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type HasActivatableWorkflowEvent = class&#xA;    inherit InstancePersistenceEvent&lt;HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Activities</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent&lt;System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;</BaseTypeName>
    <BaseTypeArguments>
      <BaseTypeArgument TypeParamName="!0">System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent</BaseTypeArgument>
    </BaseTypeArguments>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Reprezentuje zdarzenie, który wywołuje magazyn wystąpienia powiadomiono ogólnego hostów o istnieniu aktywowalnej wystąpień w bazie danych trwałości.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wystąpienie jest *aktywowalnej*, jeśli nie jest w stanie wstrzymania lub stanu ukończenia i spełnia następujące warunki:  
  
-   Wystąpienie jest *do uruchomienia*. Wystąpienie w bazie danych trwałości jest uznawany za do uruchomienia, jeśli spełnia następujące warunki:  
  
    -   Wystąpienie jest odblokowany, a ma oczekujące czasomierza, który wygasł.  
  
    -   Wystąpienie jest odblokowany, a jego stan jest **Executing**.  
  
    -   Wystąpienie znajdują się nieprawidłowe blokady.  
  
-   Nie ma hosta przepływu pracy jest zdolny do ładowania, których wystąpienie jest uruchomiona na komputerze.  
  
 Magazyn wystąpienia należy okresowo wyszukiwanie wystąpienia aktywowalnej przepływu pracy, które należą do hosta przepływu pracy, który używa magazynu. Powinna ona podnieść <xref:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent> po znalezione wystąpienie aktywowalnej w magazynie informacji o trwałości. Jeśli w magazynie wystąpień nie może odnaleźć wystąpienia aktywowalnej w magazynie informacji o trwałości, należy kontynuować do monitorowania magazynu trwałości dla wystąpienia aktywowalnej.  
  
 Po wywoływanie HasActivatableWorkflowEvent, w magazynie wystąpień powinna zostać przerwana w magazynie informacji o trwałości dla wystąpień aktywowalnej monitorowania, dopóki nie odbierze i wykonuje <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand>. Monitorowanie nadal tylko, jeśli wykonanie polecenia nie zwraca żadnych wystąpień aktywowalnej przepływu pracy.  
  
 Ogólny hosta odebrania to zdarzenie wykonuje <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand> przed w magazynie wystąpień, do uzyskania parametrów aktywacji wymagane do utworzenia hosta przepływu pracy. Ogólny host korzysta z tych parametrów aktywacji można utworzyć hosta przepływu pracy, który z kolei ładuje i uruchamia wystąpienie usługi. Parametry aktywacji dla typu aktywacji WAS są: Nazwa witryny, ścieżkę aplikacji (względem lokacji) i ścieżki usługi (względem aplikacji). Magazyn wystąpienia może zwrócić wielu zestawów trzy następujące parametry aktywacji.  
  
 Ogólnego host jest hostem, który ma parametr XName o nazwie **ActivationType**, który powinien mieć ustawioną wartość obsługiwane przez w magazynie wystąpień. Obecnie w magazynie wystąpień przepływu pracy SQL obsługuje ogólnego hosty z parametrem ActivationType ustawioną wartość: **WAS**. Jeśli ActivationType nie jest ustawiona na wszystkich, w magazynie wystąpień przepływu pracy SQL traktuje hosta jako ogólnego hosta.  
  
> [!NOTE]
>  Usługa zarządzania przepływu pracy, że jest dostarczany z kodem o nazwie "Seattle" (rozszerzenia serwera aplikacji dla programu .NET 4.0) jest ogólny hosta, który ma typ aktywacji ustawioną **WAS**.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public HasActivatableWorkflowEvent ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; HasActivatableWorkflowEvent();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Activities</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" /> klasy.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>