<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ac61cc43b7a868949565febe6d5ddd17a31a0fe9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="03ae8a826acc0f58b2393b33fa482575baa2bd18" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/26/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="52301203" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Stanowi otokę dla Unikatowy identyfikator globalny (GUID) dla klasy COM.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
Struktura CLSID opakowuje struktury identyfikator (CLSID) klasy COM, która służy jako unikatowy identyfikator dla określonej klasy COM.

Identyfikator CLSID jest skrótem identyfikatora klasy w taki sam sposób, że identyfikator GUID jest skrótem Unikatowy identyfikator globalny. Zarówno skróty dotyczą 128-bitową liczbę całkowitą z niskim statystyczne prawdopodobieństwo była duplikowana tak, aby mógł być używany jako unikatowy identyfikator dla komputerów i sieci. Zazwyczaj ten identyfikator jest reprezentowany jako elementu członkowskiego 16 tablicę bajtów lub jako specjalnie sformatowany ciąg cyfr szesnastkowych (gdzie znaki a-f lub A-F, stanowi liczb dziesiętnych 10 – 15). Ten ciąg reprezentujący składa się albo 32 sąsiadujące cyfry szesnastkowe lub grup, 8, 4, 4, 4 i 12 cyfry szesnastkowe rozdzielone łącznikami. Reprezentacja ciągu podzielonym opcjonalnie mogą być ujęte w nawiasów zwykłych lub klamrowych ({}).

Informacje dodatkowe:

  - Informacje o unikatowe identyfikatory i ich format, <xref:System.Guid>.

  - Programowanie przy użyciu struktury CLSID i konsoli Microsoft Management Console (MMC), zobacz [Podręcznik programisty programu MMC](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>