<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="46c194453a71cdc2404fb0e2b3b7373c2b8dcb4e" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69261491" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Służy jako otoka dla unikatowego identyfikatora globalnego (GUID) dla klasy COM.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
Struktura CLSID otacza strukturę identyfikatora klasy COM (CLSID), który służy jako unikatowy identyfikator dla określonej klasy COM.

CLSID jest skrótem identyfikatora klasy, tak samo jak identyfikator GUID jest skrótem dla unikatowego identyfikatora globalnego. Oba skróty odnoszą się do 128-bitowej liczby całkowitej z niską statystycznym prawdopodobieństwem duplikowania, aby można było go użyć jako unikatowego identyfikatora między komputerami i sieciami. Zazwyczaj ten identyfikator jest reprezentowany jako tablica 16-składowanych bajtów lub w postaci specjalnie sformatowanego ciągu cyfr szesnastkowych (gdzie znaki a-f lub A-F reprezentują liczby dziesiętne 10-15). Ta Reprezentacja ciągu składa się z 32 sąsiadujących cyfr szesnastkowych lub grup 8, 4, 4, 4 i 12 cyfr szesnastkowych, rozdzielonych łącznikami. Retekstowa reprezentacja w postaci dzielenia wyrazów opcjonalnie może być ujęta w{}nawiasy lub nawiasy klamrowe ().

Informacje dodatkowe:

  - Informacje o unikatowych identyfikatorach i ich <xref:System.Guid>formatach można znaleźć w temacie.

  - Programowanie przy użyciu struktury CLSID i programu Microsoft Management Console (MMC), zobacz [Przewodnik programisty programu MMC](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>
