<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="46c194453a71cdc2404fb0e2b3b7373c2b8dcb4e" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69261491" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="68dbb-101">Służy jako otoka dla unikatowego identyfikatora globalnego (GUID) dla klasy COM.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68dbb-101">Serves as a wrapper for a globally unique identifier (GUID) for a COM class.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
<span data-ttu-id="68dbb-102">Struktura CLSID otacza strukturę identyfikatora klasy COM (CLSID), który służy jako unikatowy identyfikator dla określonej klasy COM.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68dbb-102">The CLSID structure wraps the COM class identifier (CLSID) structure, which serves as a unique identifier for a specific COM class.</span></span>

<span data-ttu-id="68dbb-103">CLSID jest skrótem identyfikatora klasy, tak samo jak identyfikator GUID jest skrótem dla unikatowego identyfikatora globalnego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68dbb-103">CLSID is an abbreviation for class identifier, in the same way that GUID is an abbreviation for globally unique identifier.</span></span> <span data-ttu-id="68dbb-104">Oba skróty odnoszą się do 128-bitowej liczby całkowitej z niską statystycznym prawdopodobieństwem duplikowania, aby można było go użyć jako unikatowego identyfikatora między komputerami i sieciami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68dbb-104">Both abbreviations refer to a 128-bit integer with a low statistical likelihood of being duplicated so that it can be used as a unique identifier across computers and networks.</span></span> <span data-ttu-id="68dbb-105">Zazwyczaj ten identyfikator jest reprezentowany jako tablica 16-składowanych bajtów lub w postaci specjalnie sformatowanego ciągu cyfr szesnastkowych (gdzie znaki a-f lub A-F reprezentują liczby dziesiętne 10-15).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68dbb-105">Typically, this identifier is represented either as a 16-member array of bytes or as a specially formatted string of hexadecimal digits (where the characters a-f, or A-F, represent the decimal numbers 10-15).</span></span> <span data-ttu-id="68dbb-106">Ta Reprezentacja ciągu składa się z 32 sąsiadujących cyfr szesnastkowych lub grup 8, 4, 4, 4 i 12 cyfr szesnastkowych, rozdzielonych łącznikami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68dbb-106">This string representation consists of either 32 contiguous hexadecimal digits or of groups of 8, 4, 4, 4, and 12 hexadecimal digits, separated by hyphens.</span></span> <span data-ttu-id="68dbb-107">Retekstowa reprezentacja w postaci dzielenia wyrazów opcjonalnie może być ujęta w{}nawiasy lub nawiasy klamrowe ().</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68dbb-107">The hyphenated string representation optionally can be enclosed in parentheses or braces ({}).</span></span>

<span data-ttu-id="68dbb-108">Informacje dodatkowe:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68dbb-108">For more information:</span></span>

  - <span data-ttu-id="68dbb-109">Informacje o unikatowych identyfikatorach i ich <xref:System.Guid>formatach można znaleźć w temacie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68dbb-109">About unique identifiers and their format, see <xref:System.Guid>.</span></span>

  - <span data-ttu-id="68dbb-110">Programowanie przy użyciu struktury CLSID i programu Microsoft Management Console (MMC), zobacz [Przewodnik programisty programu MMC](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68dbb-110">Programming with the CLSID structure and the Microsoft Management Console (MMC), see the [MMC Programmer's Guide](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).</span></span>
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>
