<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3f037eff3257aa909616e955a85ec3f875a97652" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37490692" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Obiekt, w której jest dołączony program obsługi zdarzeń.</param>
    <param name="e">Dane dotyczące zdarzenia.</param>
    <summary>Reprezentuje metodę, która będzie obsługiwać różne zdarzenia trasowane, które nie mają określonego zdarzenia danych poza dane, które są wspólne dla wszystkich zdarzeń trasowanych.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> Delegata jest używany dla zdarzenia trasowanego, który nie raportuje informacje specyficzne dla zdarzeń w danych zdarzeń. Istnieje wiele takich zdarzeń trasowanych; Przykłady wyraźną <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> i <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.  
  
 Najbardziej warte zauważenia różnicy pisanie programu obsługi dla zdarzenia trasowanego w przeciwieństwie do ogólnego [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] zdarzeń jest fakt, że `sender` zdarzenia (elementu, gdzie program obsługi jest podłączony i wywoływane) nie może być uznany musi stanowić źródło zdarzenia. Źródło jest zgłaszana jako właściwość w danych zdarzeń (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>). Różnica między `sender` i <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> jest wynikiem zdarzeń jest kierowany do różnych elementów podczas przechodzenia zdarzenia trasowane za pośrednictwem obrębu drzewa.  
  
 Można użyć dowolnego `sender` lub <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> dla obiektu odwołania celowo nie interesują Cię zachowania routingu bezpośredniego lub propagacji zdarzenia trasowane, jeśli zamierzasz obsługiwać zdarzenia trasowanego elementów, gdzie one są wywołany po raz pierwszy. W takiej sytuacji `sender` i <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> są tego samego obiektu.  
  
 Jeśli zamierzasz korzystać z używaniem funkcji zdarzeń trasowanych i zapisać w związku z tym inne programy obsługi, dwie najważniejsze właściwości danych zdarzenia, który będzie działać z podczas pisania procedur obsługi zdarzeń są <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> i <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.  
  
 W przypadku niektórych kombinacji zdarzenia wejściowe i [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] klasy kontrolek, element, który wywołuje zdarzenie nie jest pierwszy element, który ma możliwość go obsłużyć. Jeśli dane wejściowe zdarzenia ma wersję zapoznawczą zdarzenie, następnie katalogu głównego drzewa elementów ma pierwsza okazja, można ustawić <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> do `true` danych udostępnionych zdarzeń i mogą mieć wpływ na sposób dane wejściowe zdarzenia jest zgłaszany do pozostałych elementów w jego trasę zdarzeń. (Wersja zapoznawcza), obsługa zachowania mogą dawać wrażenie, że konkretne zdarzenie trasowane nie jest uruchamiany zgodnie z oczekiwaniami. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [Podgląd zdarzeń](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) i [przegląd danych wejściowych](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>