<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="210035747360431159231deead302140e8df9cba" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69444144" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Obiekt, do którego jest dołączona procedura obsługi zdarzeń.</param>
    <param name="e">Dane dotyczące zdarzenia.</param>
    <summary>Reprezentuje metodę, która będzie obsługiwać różne zdarzenia kierowane, które nie mają określonych danych zdarzeń poza danymi, które są wspólne dla wszystkich zdarzeń kierowanych.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> Delegat jest używany dla wszystkich zdarzeń kierowanych, które nie zgłaszają informacji specyficznych dla zdarzenia w danych zdarzenia. Istnieje wiele takich zdarzeń kierowanych; widoczne przykłady obejmują <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> i <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.  
  
 Najbardziej istotna różnica między pisaniem procedury obsługi dla zdarzenia kierowanego w przeciwieństwie do zdarzenia [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] ogólnego polega na `sender` tym, że zdarzenie (element, do którego jest dołączona i wywołana procedura obsługi) nie może być uważane za źródłowe. zdarzenia. Źródło jest raportowane jako właściwość w danych zdarzenia (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>). Różnica między `sender` i <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> jest wynikiem zdarzenia kierowanego do różnych elementów podczas przechodzenia zdarzenia kierowanego za pomocą drzewa elementu.  
  
 Można użyć `sender` lub <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> dla odwołania do obiektu, jeśli celowo nie interesuje się zachowanie routingu bezpośredniego lub propagacji zdarzenia kierowanego i tylko do obsługi zdarzeń kierowanych do elementów, w których są one po raz pierwszy zgłoszone. W tej sytuacji `sender` i <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> są tego samego obiektu.  
  
 Jeśli zamierzasz korzystać z funkcji zdarzeń kierowanych na trasie i napisać odpowiednie procedury obsługi, dwie najważniejsze właściwości danych zdarzenia, z którymi będziesz korzystać podczas pisania obsługi zdarzeń, są <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> i. <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>  
  
 W przypadku niektórych kombinacji zdarzeń wejściowych i [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] klas formantów element, który wywołuje zdarzenie, nie jest pierwszym elementem, który ma możliwość ich obsługi. Jeśli zdarzenie wejściowe ma wersję zapoznawczą zdarzenia, katalog główny drzewa elementu ma pierwszą szansę, może być <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> `true` ustawiony na wartość w danych zdarzenia udostępnionego i może wpływać na to, jak zdarzenie wejściowe jest raportowane do pozostałych elementów w swojej marszrucie zdarzeń. Zachowanie obsługi podglądu może dać wrażenie, że określone zdarzenie kierowane nie jest wywoływane zgodnie z oczekiwaniami. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz temat [Podgląd zdarzeń](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) i [dane wejściowe](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>
