<Type Name="ValidateValueCallback" FullName="System.Windows.ValidateValueCallback">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="91ca1881aba0deefdb0e9f4bcc39f934f0cab1d5" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69432883" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public delegate bool ValidateValueCallback(object value);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed ValidateValueCallback extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.ValidateValueCallback" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Function ValidateValueCallback(value As Object) As Boolean " />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate bool ValidateValueCallback(System::Object ^ value);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ValidateValueCallback = delegate of obj -&gt; bool" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="value" Type="System.Object" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="value"><span data-ttu-id="f8e4c-101">Wartość do zweryfikowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-101">The value to be validated.</span></span></param>
    <summary><span data-ttu-id="f8e4c-102">Reprezentuje metodę używaną jako wywołanie zwrotne, które weryfikuje wartość efektywną właściwości zależności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-102">Represents a method used as a callback that validates the effective value of a  dependency property.</span></span></summary>
    <returns><span data-ttu-id="f8e4c-103"><see langword="true" />Jeśli wartość została zweryfikowana; <see langword="false" /> Jeśli przesłana wartość była nieprawidłowa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-103"><see langword="true" /> if the value was validated; <see langword="false" /> if the submitted value was invalid.</span></span></returns>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="f8e4c-104">Wywołania zwrotne oparte na tym delegatze są używane przez niektóre <xref:System.Windows.DependencyProperty.Register%2A?displayProperty=nameWithType> podpisy i powiązane metody, <xref:System.Windows.DependencyProperty.RegisterAttached%2A> takie jak i równoważne tylko do odczytu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-104">Callbacks based on this delegate are used by certain signatures of <xref:System.Windows.DependencyProperty.Register%2A?displayProperty=nameWithType> and related methods, such as <xref:System.Windows.DependencyProperty.RegisterAttached%2A> and read-only equivalents.</span></span> <span data-ttu-id="f8e4c-105">Należy używać podpisów, które pobierają `validateValueCallback` parametr, jeśli chcesz, aby podczas każdej jego obowiązywania była określona Walidacja wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-105">You should use signatures that take the `validateValueCallback` parameter if you want specific validation of the property value each time that its effective is set.</span></span> <span data-ttu-id="f8e4c-106">Następnie należy zaimplementować to wywołanie zwrotne w taki sposób, aby wykonywało rzeczywistą weryfikację proponowanej wartości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-106">You should then implement this callback such that it performs the actual validation of the proposed value.</span></span> <span data-ttu-id="f8e4c-107">Wywołanie zwrotne powinno `true` zwrócić, jeśli wartość przesłana do wywołania zwrotnego jest `false` prawidłowa i w przeciwnym razie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-107">The callback should return `true` if the value submitted to the callback is valid, and `false` otherwise.</span></span> <span data-ttu-id="f8e4c-108">`false` Wartość spowoduje utworzenie wyjątku w określonej części systemu właściwości, w którym podjęto próbę nieprawidłowego zestawu właściwości, więc aplikacja powinna być przygotowana do obsługi tych wyjątków.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-108">A `false` value will produce an exception in the specific portion of the property system where the invalid property set was attempted, so your application should be prepared to handle these exceptions.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f8e4c-109">Wywołania zwrotne walidacji są przechowywane w identyfikatorach właściwości zależności, a nie w metadanych właściwości zależności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-109">Validation callbacks are stored on dependency property identifiers, rather than dependency property metadata.</span></span> <span data-ttu-id="f8e4c-110">Wywołanie zwrotne walidacji nie ma dostępu do określonego wystąpienia <xref:System.Windows.DependencyObject> , w którym właściwość jest ustawiona, i może mieć wpływ tylko na to, jakie wartości są akceptowane ogólnie dla właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-110">Your validation callback does not have access to a specific instance of a <xref:System.Windows.DependencyObject> on which the property is set, and can only influence what values are accepted for the property in general.</span></span> <span data-ttu-id="f8e4c-111">Jeśli potrzebujesz wywołania zwrotnego, które może zmienić wartości właściwości na podstawie określonego wystąpienia, należy użyć kombinacji <xref:System.Windows.CoerceValueCallback> wywołań i <xref:System.Windows.PropertyChangedCallback> wywołania zwrotnego jako zastosowania do metadanych właściwości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-111">If you need a callback that can change property values based on a specific instance, you should use a combination of a <xref:System.Windows.CoerceValueCallback> and <xref:System.Windows.PropertyChangedCallback> callbacks as applied to the property metadata of your property.</span></span> <span data-ttu-id="f8e4c-112">Można również zastosować te wywołania zwrotne do powiązanych właściwości, które powinny mieć wpływ na wartość właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-112">You might also apply these callbacks to related properties that should influence your property's value.</span></span> <span data-ttu-id="f8e4c-113">Aby uzyskać szczegółowe informacje, zobacz [wywołania zwrotne właściwości zależności i walidacja](~/docs/framework/wpf/advanced/dependency-property-callbacks-and-validation.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-113">For details, see [Dependency Property Callbacks and Validation](~/docs/framework/wpf/advanced/dependency-property-callbacks-and-validation.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="f8e4c-114">Poniższy przykład zawiera implementację tego wywołania zwrotnego do walidacji zakresu wartości dla właściwości zależności niestandardowej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-114">The following example includes an implementation of this callback to validate a range of values for a custom dependency property.</span></span> <span data-ttu-id="f8e4c-115">W takim przypadku wartość właściwości oczekuje na Wyliczenie, a Walidacja gwarantuje, że podana wartość jest elementem członkowskim tego wyliczenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f8e4c-115">In this case the property value expects an enumeration, and the validation assures that the provided value evaluates to a member of that enumeration.</span></span>  
  
 [!code-csharp[DPCustom#ValidateValueCallback](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Wpf/DPCustom/CSharp/default.xaml.cs#validatevaluecallback)]
 [!code-vb[DPCustom#ValidateValueCallback](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_Wpf/DPCustom/visualbasic/default.xaml.vb#validatevaluecallback)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.DependencyProperty" />
  </Docs>
</Type>
