<Type Name="IProvideValueTarget" FullName="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="965f9e15d2b0c0f57800ffada0a9f5f6aeb37918" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69167480" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IProvideValueTarget = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("PresentationFramework, Version=3.5.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Reprezentuje usługę, która zgłasza relacje z obiektem z właściwościami dla oceny rozszerzenia znaczników.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>Reprezentuje usługę, która raportuje informacje dotyczące struktury właściwości obiektu otaczającej, w której jest wywoływany konwerter wartości.  
  
 Konwertery typów i rozszerzenia znaczników mogą wykonywać <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> zapytania jako usługa w kontekście usługi dostarczanym przez moduł zapisujący obiektów XAML, gdy moduł zapisujący obiektów XAML wywoła zachowanie konwersji wartości. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [Typy konwerterów i rozszerzenia znaczników dla XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) i [kontekstów usługi dostępne dla konwerterów typów i rozszerzeń znaczników](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).  
  
 W odniesieniu do rozszerzeń znaczników, <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> gdzie jest to przydatne, można określić prawidłowość użycia sytuacji w rozszerzeniu znacznika. Na przykład rozszerzenie znacznika może zaimplementować mechanizm odroczenia wartości, ale użycie tego mechanizmu może być odpowiednie tylko wtedy, gdy obiekt docelowy jest w stanie używać innych składników mechanizmu odroczenia w czasie wykonywania. Można sprawdzić charakterystykę systemu typu obiektu zwróconego jako <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> i upewnić się, że obiekt obsługuje metodę odroczenia. Jeśli tak, rozszerzenie znaczników zwraca wartość, a jeśli nie, rozszerzenie znaczników zgłasza wyjątek, który zostanie pobrany jako wyjątek wewnętrzny przez moduł zapisujący obiektów XAML. Podobny scenariusz polega na tym, że dana właściwość obsługuje funkcję, sprawdzając charakterystykę <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>systemu typu.  
  
 <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> Chociaż nazwa interfejsu API może oznaczać skojarzenie z <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>, informacje raportowane przez <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> program mogą również być przydatne dla <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> lub <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>. <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> Lub<xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> zwykle ma więcej kontekstu niż rozszerzenie znaczników, ponieważ są one przeznaczone dla określonego typu docelowego lub właściwości docelowej, w związku z czym okres ważności jest zwykle przewidywalny w systemie typów. Istnieją jednak inne scenariusze. Poniżej znajduje się lista niektórych scenariuszy, które mogą być implementowane przez konwerter typów lub rozszerzenie znaczników:  
  
-   Pobierz <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> wartości wystąpienia innych właściwości tego obiektu. Należy zauważyć, że obsługa w tym miejscu może być niezawodna w przypadku niezbyt nieużywanych wartości, ponieważ kolejność przetwarzania elementów członkowskich XAML w obiekcie docelowym może być niejednoznaczna.  
  
-   Pobierz <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> metadane na poziomie typu lub, aby sprawdzić, czy wymagane interfejsy są implementowane przez typ.  
  
-   Pobierz <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> metadane właściwości.  
  
 Jednym z scenariuszy jest użycie <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> informacji w celu ograniczenia, które obiekty lub właściwości mogą być ustawiane przez rozszerzenie znacznika.  
  
 Przed podjęciem próby skorzystania z usługi upewnij się, że sama usługa nie `null` jest zwracana przez odpowiedni parametr dostawcy usług, który jest używany w kontekście.  
  
> [!IMPORTANT]
>  W przypadku korzystania z usługi szczególnie ważne jest, aby nie modyfikować obiektu, do którego odwołuje <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> się właściwość, lub innych obiektów, do których odwołuje się ten obiekt. W przypadku platformy WPF w systemie te zmiany mogą spowodować nieoczekiwane zmiany, które spowodują unieważnienie systemu właściwości WPF.  
  
> [!NOTE]
>  Nie należy używać typu <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> do określenia dokładnego typu, który ma być zwracany przez rozszerzenie znacznika lub konwerter typu. To nie jest najlepszym rozwiązaniem. Zwracany typ powinien być zgodny z przyznanymi (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> dla rozszerzeń znaczników) lub wzorcami (nazwa klasy konwertera typów).  
  
 W poprzednich wersjach .NET Framework ten interfejs istniał w 'Windowsbase zestaw specyficzny dla platformy WPF. W [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)]programie <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> , znajduje się w zestawie System. XAML. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [typy migrowane z WPF do System. XAML](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a>Uwagi dotyczące użycia WPF  
 Ta usługa obsługuje funkcje platformy, takie jak Powiązywanie dla właściwości zależności.  
  
 W programie WPF usługa reprezentowana przez <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> może zwracać obiekty i właściwości w sytuacjach, gdy wartość zwracana z rozszerzenia znacznika lub konwertera typów zależy od kontekstu.  
  
 <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>jest wielokrotnie wykorzystywana w wewnętrznej implementacji <xref:System.Windows.Data.BindingBase>klasy, która implementuje mechanizm powiązania dla właściwości zależności w WPF.  
  
 Domyślny wewnętrzny dostawca usług dla platformy WPF implementuje <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> użycie przez niestandardowe rozszerzenie znaczników lub konwerter typów. Obiekt i Właściwość raportowane przez <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> mogą być ustawiane przez wewnętrzną usługę WPF. Wykraczając poza tę definicję, <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> w jaki sposób działania będą wymagały zdefiniowania własnego dostawcy usług dla rozszerzeń znaczników i użycia konwertera typów, które implementują <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> co najmniej te <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> usługi, a które są zaawansowane scenariusz, który nie został opisany tutaj.  
  
 Wartość null dla <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> lub <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> nie musi oznaczać, że rozszerzenie znacznika lub konwerter typów nie mogą działać, chociaż zależy od implementacji. Przykładem sytuacji, gdy wartości z <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> są równe null, nawet jeśli usługa jest dostępna, jeśli rozszerzenie znaczników jest zagnieżdżone w innym rozszerzeniu znacznika, takim <xref:System.Windows.Data.Binding>jak. Implementacja, która opiera się na <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> , powinna zawsze sprawdzać wartości null, jeśli tylko w celu zgłaszania określonego wyjątku, jeśli jest to zamierzony projekt.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
    <altmember cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />
    <altmember cref="T:System.IServiceProvider" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="TargetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetObject : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera raportowany obiekt docelowy.</summary>
        <value>Raportowany obiekt docelowy.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wartością zwracaną przez <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> jest odwołanie rzeczywiste, a nie identyfikator systemowy lub inny identyfikator. Wartość może być `null`również; zobacz <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.  
  
> [!IMPORTANT]
>  W przypadku korzystania z usługi szczególnie ważne jest, aby nie modyfikować obiektu, do którego odwołuje <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> się właściwość, lub innych obiektów, do których odwołuje się ten obiekt, jako właściwości, które nie są szczególnie obsługiwane w przypadku konwersji wartości. W przypadku platformy WPF, zmiana obiektu docelowego może spowodować nieoczekiwane zmiany, które spowodują unieważnienie systemu właściwości WPF.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326">Konwertery typów lub rozszerzenia znaczników dla języka XAML</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TargetProperty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetProperty { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetProperty As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetProperty { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetProperty : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera identyfikator raportowanej właściwości docelowej.</summary>
        <value>Identyfikator raportowanej właściwości docelowej.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wartość może być `null`również; zobacz <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a>Uwagi dotyczące użycia WPF  
 Dla właściwości zależności domyślna usługa WPF może zwrócić obiekt <xref:System.Windows.DependencyProperty>, w taki sposób, że rozszerzenie znacznika lub konwerter typów mogą używać metadanych. W przeciwnym razie zwrócony obiekt może być <xref:System.Reflection.PropertyInfo> dla właściwości CLR.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326">Konwertery typów lub rozszerzenia znaczników dla języka XAML</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
