<Type Name="IProvideValueTarget" FullName="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="965f9e15d2b0c0f57800ffada0a9f5f6aeb37918" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69167480" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IProvideValueTarget = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("PresentationFramework, Version=3.5.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="85dd8-101">Reprezentuje usługę, która zgłasza relacje z obiektem z właściwościami dla oceny rozszerzenia znaczników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-101">Represents a service that reports situational object-property relationships for markup extension evaluation.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="85dd8-102"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>Reprezentuje usługę, która raportuje informacje dotyczące struktury właściwości obiektu otaczającej, w której jest wywoływany konwerter wartości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-102"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> represents a service that reports information regarding the object-property structure surrounding where a value converter is invoked.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="85dd8-103">Konwertery typów i rozszerzenia znaczników mogą wykonywać <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> zapytania jako usługa w kontekście usługi dostarczanym przez moduł zapisujący obiektów XAML, gdy moduł zapisujący obiektów XAML wywoła zachowanie konwersji wartości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-103">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-104">Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [Typy konwerterów i rozszerzenia znaczników dla XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) i [kontekstów usługi dostępne dla konwerterów typów i rozszerzeń znaczników](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-104">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="85dd8-105">W odniesieniu do rozszerzeń znaczników, <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> gdzie jest to przydatne, można określić prawidłowość użycia sytuacji w rozszerzeniu znacznika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-105">For markup extensions specifically, a scenario where <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is useful is to determine the validity of your markup extension's situational usage.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-106">Na przykład rozszerzenie znacznika może zaimplementować mechanizm odroczenia wartości, ale użycie tego mechanizmu może być odpowiednie tylko wtedy, gdy obiekt docelowy jest w stanie używać innych składników mechanizmu odroczenia w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-106">For example, your markup extension might implement a value deferral mechanism, but using that mechanism might only be appropriate if the target object is capable of using other components of your deferral mechanism at run time.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-107">Można sprawdzić charakterystykę systemu typu obiektu zwróconego jako <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> i upewnić się, że obiekt obsługuje metodę odroczenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-107">You could check the type system characteristics of the object returned as <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> and make sure that object supports your deferral technique.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-108">Jeśli tak, rozszerzenie znaczników zwraca wartość, a jeśli nie, rozszerzenie znaczników zgłasza wyjątek, który zostanie pobrany jako wyjątek wewnętrzny przez moduł zapisujący obiektów XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-108">If so, your markup extension returns a value, and if not, your markup extension throws an exception that will be picked up as an inner exception by a XAML object writer.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-109">Podobny scenariusz polega na tym, że dana właściwość obsługuje funkcję, sprawdzając charakterystykę <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>systemu typu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-109">A similar scenario is assuring that a particular property supports a capability, by checking type system characteristics of the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="85dd8-110"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> Chociaż nazwa interfejsu API może oznaczać skojarzenie z <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>, informacje raportowane przez <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> program mogą również być przydatne dla <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> lub <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-110">Although the API name <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> might imply an association with <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>, the information reported by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can also be useful to a <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> or <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-111"><xref:System.ComponentModel.TypeConverter> Lub<xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> zwykle ma więcej kontekstu niż rozszerzenie znaczników, ponieważ są one przeznaczone dla określonego typu docelowego lub właściwości docelowej, w związku z czym okres ważności jest zwykle przewidywalny w systemie typów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-111">A <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> or <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> typically have more context than a markup extension because they are dedicated to a particular target type or target property, and thus the situational validity is usually predictable in the type system.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-112">Istnieją jednak inne scenariusze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-112">However, other scenarios exist.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-113">Poniżej znajduje się lista niektórych scenariuszy, które mogą być implementowane przez konwerter typów lub rozszerzenie znaczników:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-113">The following is a list of some scenarios that might be implemented by either a type converter or a markup extension:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="85dd8-114">Pobierz <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> wartości wystąpienia innych właściwości tego obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-114">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> to read instance values of other properties on that object.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-115">Należy zauważyć, że obsługa w tym miejscu może być niezawodna w przypadku niezbyt nieużywanych wartości, ponieważ kolejność przetwarzania elementów członkowskich XAML w obiekcie docelowym może być niejednoznaczna.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-115">Note that your handling here might need to be robust for unset values, because the processing order of XAML members on the target object can be nondeterministic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="85dd8-116">Pobierz <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> metadane na poziomie typu lub, aby sprawdzić, czy wymagane interfejsy są implementowane przez typ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-116">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> to read type-level metadata, or to verify that required interfaces are implemented by the type.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="85dd8-117">Pobierz <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> metadane właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-117">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> to read property metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="85dd8-118">Jednym z scenariuszy jest użycie <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> informacji w celu ograniczenia, które obiekty lub właściwości mogą być ustawiane przez rozszerzenie znacznika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-118">One scenario is to use <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> information to limit which objects or properties are permitted to be set by your markup extension.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="85dd8-119">Przed podjęciem próby skorzystania z usługi upewnij się, że sama usługa nie `null` jest zwracana przez odpowiedni parametr dostawcy usług, który jest używany w kontekście.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-119">Before attempting to use the service, make sure that the service itself is not `null` when returned by the relevant service provider parameter you are using for context.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="85dd8-120">W przypadku korzystania z usługi szczególnie ważne jest, aby nie modyfikować obiektu, do którego odwołuje <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> się właściwość, lub innych obiektów, do których odwołuje się ten obiekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-120">When using the service, it is particularly important not to modify the object referenced by the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> property, or other objects referenced by that object.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-121">W przypadku platformy WPF w systemie te zmiany mogą spowodować nieoczekiwane zmiany, które spowodują unieważnienie systemu właściwości WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-121">For WPF specifically, these changes could cause unexpected changes that would invalidate the WPF property system.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="85dd8-122">Nie należy używać typu <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> do określenia dokładnego typu, który ma być zwracany przez rozszerzenie znacznika lub konwerter typu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-122">Do not use the type of <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> to determine which precise type a markup extension or type converter should return.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-123">To nie jest najlepszym rozwiązaniem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-123">That is not a best practice.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-124">Zwracany typ powinien być zgodny z przyznanymi (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> dla rozszerzeń znaczników) lub wzorcami (nazwa klasy konwertera typów).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-124">Your return type should be consistent with attributing (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> for markup extensions) or patterns (class name of the type converter).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="85dd8-125">W poprzednich wersjach .NET Framework ten interfejs istniał w 'Windowsbase zestaw specyficzny dla platformy WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-125">In previous versions of the .NET Framework, this interface existed in the WPF-specific assembly WindowsBase.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-126">W [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)]programie <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> , znajduje się w zestawie System. XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-126">In [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is in the System.Xaml assembly.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-127">Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [typy migrowane z WPF do System. XAML](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-127">For more information, see [Types Migrated from WPF to System.Xaml](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span></span>  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a><span data-ttu-id="85dd8-128">Uwagi dotyczące użycia WPF</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-128">WPF Usage Notes</span></span>  
 <span data-ttu-id="85dd8-129">Ta usługa obsługuje funkcje platformy, takie jak Powiązywanie dla właściwości zależności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-129">This service supports framework features such as binding on a dependency property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="85dd8-130">W programie WPF usługa reprezentowana przez <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> może zwracać obiekty i właściwości w sytuacjach, gdy wartość zwracana z rozszerzenia znacznika lub konwertera typów zależy od kontekstu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-130">In WPF, the service represented by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can return objects and properties for situations where the value to return from a markup extension or type converter depends on context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="85dd8-131"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>jest wielokrotnie wykorzystywana w wewnętrznej implementacji <xref:System.Windows.Data.BindingBase>klasy, która implementuje mechanizm powiązania dla właściwości zależności w WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-131"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is leveraged heavily in the internal implementation of <xref:System.Windows.Data.BindingBase>, the class that implements the binding mechanism for dependency properties in WPF.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="85dd8-132">Domyślny wewnętrzny dostawca usług dla platformy WPF implementuje <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> użycie przez niestandardowe rozszerzenie znaczników lub konwerter typów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-132">A default internal service provider for WPF implements <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> for usage by a custom markup extension or type converter.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-133">Obiekt i Właściwość raportowane przez <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> mogą być ustawiane przez wewnętrzną usługę WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-133">The object and property reported by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can only be set by the internal WPF service.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-134">Wykraczając poza tę definicję, <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> w jaki sposób działania będą wymagały zdefiniowania własnego dostawcy usług dla rozszerzeń znaczników i użycia konwertera typów, które implementują <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> co najmniej te <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> usługi, a które są zaawansowane scenariusz, który nie został opisany tutaj.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-134">Going beyond this definition of how <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> operates would require defining your own service provider for markup extension and type converter usages that implements at the very least the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> and <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> services, and that is an advanced scenario that is not described here.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="85dd8-135">Wartość null dla <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> lub <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> nie musi oznaczać, że rozszerzenie znacznika lub konwerter typów nie mogą działać, chociaż zależy od implementacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-135">A null value for <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> or <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> does not necessarily mean that a markup extension or type converter cannot act, although that depends on your implementation.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-136">Przykładem sytuacji, gdy wartości z <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> są równe null, nawet jeśli usługa jest dostępna, jeśli rozszerzenie znaczników jest zagnieżdżone w innym rozszerzeniu znacznika, takim <xref:System.Windows.Data.Binding>jak.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-136">An example case where the values from <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> are null even if the service is available is if your markup extension is nested within another markup extension, such as a <xref:System.Windows.Data.Binding>.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-137">Implementacja, która opiera się na <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> , powinna zawsze sprawdzać wartości null, jeśli tylko w celu zgłaszania określonego wyjątku, jeśli jest to zamierzony projekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-137">An implementation that relies on <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> should always check for null values if only for the purpose of throwing a specific exception, if that is your intended design.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
    <altmember cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />
    <altmember cref="T:System.IServiceProvider" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="TargetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetObject : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="85dd8-138">Pobiera raportowany obiekt docelowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-138">Gets the target object being reported.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="85dd8-139">Raportowany obiekt docelowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-139">The target object being reported.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="85dd8-140">Wartością zwracaną przez <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> jest odwołanie rzeczywiste, a nie identyfikator systemowy lub inny identyfikator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-140">The value returned by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> is the actual reference, not a type system identifier or other identifier.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-141">Wartość może być `null`również; zobacz <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-141">The value can also be `null`; see <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="85dd8-142">W przypadku korzystania z usługi szczególnie ważne jest, aby nie modyfikować obiektu, do którego odwołuje <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> się właściwość, lub innych obiektów, do których odwołuje się ten obiekt, jako właściwości, które nie są szczególnie obsługiwane w przypadku konwersji wartości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-142">When using the service, it is particularly important not to modify the object referenced by the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> property, or other objects referenced by that object as properties that are not specifically the value-conversion case you are handling.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-143">W przypadku platformy WPF, zmiana obiektu docelowego może spowodować nieoczekiwane zmiany, które spowodują unieważnienie systemu właściwości WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-143">For WPF specifically, changing the target object could cause unexpected changes that would invalidate the WPF  property system.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="85dd8-144">Konwertery typów lub rozszerzenia znaczników dla języka XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-144">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TargetProperty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetProperty { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetProperty As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetProperty { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetProperty : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="85dd8-145">Pobiera identyfikator raportowanej właściwości docelowej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-145">Gets an identifier for the target property being reported.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="85dd8-146">Identyfikator raportowanej właściwości docelowej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-146">An identifier for the target property being reported.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="85dd8-147">Wartość może być `null`również; zobacz <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-147">The value can also be `null`; see <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span></span>  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a><span data-ttu-id="85dd8-148">Uwagi dotyczące użycia WPF</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-148">WPF Usage Notes</span></span>  
 <span data-ttu-id="85dd8-149">Dla właściwości zależności domyślna usługa WPF może zwrócić obiekt <xref:System.Windows.DependencyProperty>, w taki sposób, że rozszerzenie znacznika lub konwerter typów mogą używać metadanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-149">For a dependency property, the default WPF service may return a <xref:System.Windows.DependencyProperty>, such that the markup extension or type converter can use metadata.</span></span> <span data-ttu-id="85dd8-150">W przeciwnym razie zwrócony obiekt może być <xref:System.Reflection.PropertyInfo> dla właściwości CLR.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-150">Otherwise, the returned object can be a <xref:System.Reflection.PropertyInfo> for a CLR property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="85dd8-151">Konwertery typów lub rozszerzenia znaczników dla języka XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="85dd8-151">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
