<Type Name="MarkupExtension" FullName="System.Windows.Markup.MarkupExtension">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="724a3a3cf0090559633465c4c03e551d64ada989" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51898812" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit MarkupExtension extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class MarkupExtension abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type MarkupExtension = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("WindowsBase, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Udostępnia klasę bazową dla implementacji rozszerzenia znaczników XAML, które mogą być obsługiwane przez .NET Framework XAML Services i innych czytników XAML i moduły zapisujące XAML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Rozszerzenia znaczników zwracać obiekty do wywoływania w oparciu o dane wejściowe ciąg wartości atrybutów lub elementów znaczników w XAML. Rozszerzenia znaczników zwracać obiekty w sposób bardziej zaawansowane niż można osiągnąć jedynie konwertery typu. Edytor XAML obiektu wywołuje konwertera typów, ponieważ typ lub element członkowski ma implementacja konwertera typu skojarzone z nią. Z CLR układem odniesienia, oznacza to, że dany typ lub członek jest <xref:System.ComponentModel.TypeConverterAttribute> opartego na atrybutach. Z punktu widzenia systemie typu XAML, oznacza to, że typu XAML lub elementu członkowskiego XAML ma wartość jego `TypeConverter` właściwości. Wywołanie konwertera typów jest powiązany z definicji typu lub właściwości i zawsze jest wywoływany przez XAML przetwarzania dla tych przypadków. Z kolei rozszerzenie znaczników jest kontrolowana przez kod użytkownika i znaczników utworzone przez użytkownika i mogą być stosowane zawsze, gdy scenariusz aplikacji to uzasadnione. Rozszerzenie znaczników mogą być wywoływane i mogą służyć do ustawiania wartości różnych składowej typu, tak długo, jak można przypisać do tej wartości jest zwracany typ rozszerzenia znaczników.  
  
 Informacje na temat tworzenia rozszerzenia znaczników niestandardowych, zobacz <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A>. Aby uzyskać więcej informacji na temat rozszerzenia znaczników w ogóle, zobacz [rozszerzenia znaczników dla przeglądu XAML](~/docs/framework/xaml-services/markup-extensions-for-xaml-overview.md). Jeśli tworzysz w WPF i przy użyciu lub Tworzenie rozszerzenia znaczników dla XAML, inne istotne informacje można znaleźć w temacie [rozszerzenia znacznikowania i WPF XAML](~/docs/framework/wpf/advanced/markup-extensions-and-wpf-xaml.md).  
  
 <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> Metoda każda implementacja rozszerzenia znaczników można użyć <xref:System.IServiceProvider> w czasie wykonywania, która może zapewnić kontekstu. To <xref:System.IServiceProvider> następnie zostaje przesłane zapytanie do określonych usług, które przekazują informacje, takie jak <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> lub <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver>. Aby uzyskać więcej informacji na temat konteksty usług dla rozszerzenia znaczników, zobacz [usługi kontekstów dostępne dla typów konwerterów i rozszerzeń znaczników](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).  
  
 Klasy pochodne, powinny mieć atrybut <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> informowanie konsumentów specyficzny typ zwracany dostępne z poziomu rozszerzenia znaczników <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> implementacji.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326">Typy konwerterów i rozszerzenia znaczników dla XAML</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/261b2b11-2dc0-462f-8c66-55b8c9c6e436">Rozszerzenia znaczników dla przeglądu XAML</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected MarkupExtension ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; MarkupExtension();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicjuje nowe wystąpienie klasy pochodzącej od <see cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension> Klasa abstrakcyjna nie przechowuje wartości prywatne, które wymagają inicjalizacji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Rozszerzenia znaczników funkcjonalności należy zdefiniować własne publicznego konstruktora domyślnego. Ponadto rozszerzenie znaczników należy zaimplementować konstruktory, które są odpowiednie dla rozszerzenia możliwości zamierzone i użycie znaczników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [rozszerzenia znaczników dla przeglądu XAML](~/docs/framework/xaml-services/markup-extensions-for-xaml-overview.md).</para></block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvideValue">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract object ProvideValue (IServiceProvider serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance object ProvideValue(class System.IServiceProvider serviceProvider) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function ProvideValue (serviceProvider As IServiceProvider) As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Object ^ ProvideValue(IServiceProvider ^ serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ProvideValue : IServiceProvider -&gt; obj" Usage="markupExtension.ProvideValue serviceProvider" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="serviceProvider" Type="System.IServiceProvider" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="serviceProvider">Pomocnik dostawcy usługi zapewniające usługi rozszerzenia znaczników.</param>
        <summary>Po zaimplementowaniu w klasie pochodnej zwraca obiekt, który jest udostępniany jako wartość właściwości docelowej dla tego rozszerzenia znacznika.</summary>
        <returns>Wartość obiektu, który można ustawić właściwości, w której stosowana jest rozszerzenie.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Gdy procesor XAML przetwarza typu węzła i elementów członkowskich wartość, która jest rozszerzeniem znacznika, wywołuje ono <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> metody rozszerzenia znaczników i zapisuje wynik w strumieniu wykres lub serializacji obiektu. Moduł zapisywania obiektów XAML przekazuje kontekst usługi do każdego takiego wdrożenia za pośrednictwem `serviceProvider` parametru.  
  
 Zobacz sekcję "Uwagi dotyczące implementacji", aby uzyskać więcej informacji na temat sposobu implementacji <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> w rozszerzeniu niestandardowych znaczników.  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a>Uwagi dotyczące użytkowania WPF  
  
> [!IMPORTANT]
>  Klas WPF, które mają specyficznych interakcji z operacje na zestawie znaczników nie należy polegać na <xref:System.Windows.Markup.IReceiveMarkupExtension> dla [!INCLUDE[net_v40_short](~/includes/net-v40-short-md.md)] implementacji. Użyj <xref:System.Windows.Markup.XamlSetMarkupExtensionAttribute>— zamiast tego przypisane wywołań zwrotnych.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Wspólne usługi zwrócony przez domyślnego dostawcę usługi, który zazwyczaj jest dostępna dla niestandardowej lub istniejących <see cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" /> wdrożenia wraz z następującymi usługami podstawowego.  
  
-   <see cref="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" /> Raporty odwołanie do obiektu i identyfikator właściwości z kontekstu, w którym jest używane rozszerzenie znaczników 
-   <see cref="T:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver" /> udostępnia to usługa, która równoleżnikami obiekt XAML ogólny pisania zachowanie, która może zapewnić <see cref="T:System.Type" /> opartego na nazwie typu XAML. Nazwę można opcjonalnie dołączyć prefiks dla mapowanego przestrzeni nazw XAML.  
  
-   <see cref="T:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider" /> udostępnia kontekst schematu XAML active bezpośrednio. Z zgłoszonych <see cref="T:System.Xaml.XamlSchemaContext" />, można uzyskać XAML kontekście informacji o schemacie takich jak zestawy są mapowane do pomocy technicznej typu, preferowany prefiks w zestawach, zawiera listę poszczególnych <see cref="T:System.Xaml.XamlType" /> zestawu i tak dalej.  
  
-Innych usług dostępnych dla bardziej wyspecjalizowane scenariuszy rozszerzenia znaczników obejmują: 
    -   <see cref="T:System.Windows.Markup.IUriContext" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IAmbientProvider" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IRootObjectProvider" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IXamlNameResolver" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IXamlNamespaceResolver" />  
  
Ewentualnie implementacje <see cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" /> zignorować <paramref name="serviceProvider" /> parametru. Jest to możliwe w przypadku niektórych podstawowych scenariuszy, których brak kontekstu na wszystkich jest wymagany do zwracania wartości.  
  
Typowego użycia usług .NET Framework XAML oraz XAML zaimplementowany obiekt moduły zapisujące zapewni usługodawcy do wszystkich metod konwerter wartości, które są wywoływane podczas XAML przetwarzania. Jednakże dla niezawodności, należy podać ścieżek kodu dla wartości null zarówno dla dostawcy usług, sam, jak i dla każdej żądanej usługi. Wartości null może wystąpić, jeśli rozszerzenia znaczników jest stosowana w sytuacji, gdy obsługa typowe usługi, dostarczone przez infrastrukturę procesora XAML nie są dostępne.  
  
Aby uzyskać więcej informacji na temat dostępnych usług z kontekstu dostawcy usług XAML i sposobu ich używania, zobacz [typy konwerterów i rozszerzenia znaczników dla XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md).  
  
Implementacje, które wymagają pewnych usługa była dostępna w celu utworzenia przydatne <see cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" /> wyników przewidywań zgłaszają wyjątki, jeśli usługi nie jest dostępna. Zalecane wyjątkiem throw jest <see cref="T:System.InvalidOperationException" />.  
  
Wykonania może także zgłaszać wyjątki, jeśli jeden z argumentów, których potrzebuje rozszerzenie niestandardowych znaczników, aby zapewnić, że wartość jest równa null, jest nieprawidłowa dla typu danych lub nie zawiera wartości, że rozszerzenie znaczników jest w stanie przetwarzania. Zalecane wyjątkiem throw jest <see cref="T:System.InvalidOperationException" />.</para></block>
        <altmember cref="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />
        <altmember cref="T:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326">Typy konwerterów i rozszerzenia znaczników dla XAML</related>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/261b2b11-2dc0-462f-8c66-55b8c9c6e436">Rozszerzenia znaczników dla przeglądu XAML</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>