<Type Name="MarkupExtension" FullName="System.Windows.Markup.MarkupExtension">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3746808349956fe51624132285df9c875558e01e" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36502597" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit MarkupExtension extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class MarkupExtension abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type MarkupExtension = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("WindowsBase, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Udostępnia klasę podstawową dla implementacji rozszerzenia znaczników XAML, które mogą być obsługiwane przez usługi XAML .NET Framework i inne czytników XAML i zapisywania XAML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Rozszerzenia znaczników zwracać obiekty dotyczące obiektów wywołujących, w oparciu o dane wejściowe wartości atrybutu ciągu lub elementów kodu znaczników w XAML. Rozszerzenia znaczników zwracać obiekty w sposób bardziej złożone niż można wykonywać jedynie konwertery typu. Edytor obiektu XAML wywołuje konwertera typów, ponieważ typ lub element członkowski ma implementacja konwertera typu skojarzonego z nim. Z CLR układ odniesienia, oznacza to, że typ lub element członkowski ma <xref:System.ComponentModel.TypeConverterAttribute> przypisane. Z punktu widzenia system typu XAML, oznacza to, że typu XAML lub element członkowski XAML ma wartość jego `TypeConverter` właściwości. Wywołanie konwertera typów jest powiązany z definicji typu lub właściwości i zawsze jest wywoływana przez XAML przetwarzania dla tych przypadków. Z kolei rozszerzenie znaczników jest pod kontrolą kodu użytkownika i znaczników utworzone przez użytkownika i mogą być stosowane zawsze, gdy żąda jej w scenariuszu aplikacji. Rozszerzenie znaczników może być wywoływany i może służyć do ustawiania wartości innego członka typu, tak długo, jak rozszerzenie znaczników zwracany typ jest możliwy do przypisania do tej wartości.  
  
 Informacje dotyczące tworzenia rozszerzenia znaczników niestandardowych, zobacz <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A>. Aby uzyskać więcej informacji na rozszerzenia znaczników w ogólności, zobacz [rozszerzenia znaczników dla przeglądu XAML](~/docs/framework/xaml-services/markup-extensions-for-xaml-overview.md). Jeśli tworzysz WPF i przy użyciu lub Tworzenie rozszerzenia znaczników dla XAML, inne istotne informacje można znaleźć w temacie [rozszerzenia znaczników i WPF XAML](~/docs/framework/wpf/advanced/markup-extensions-and-wpf-xaml.md).  
  
 <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> Można użyć metody każda implementacja rozszerzenia znaczników <xref:System.IServiceProvider> w czasie wykonywania, która może zapewnić kontekstu. To <xref:System.IServiceProvider> następnie zostanie zapytany o określonych usług, które przekazują informacje, takie jak <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> lub <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver>. Aby uzyskać więcej informacji na konteksty usług dla rozszerzenia znacznika, zobacz [usługi kontekstów dostępne dla typów konwerterów i rozszerzeń znaczników](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).  
  
 Klasy pochodne powinny mieć atrybut <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> informowanie konsumentów specyficzny dostępnej w sklepie rozszerzenie znaczników typu zwracanego <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> implementacji.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected MarkupExtension ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; MarkupExtension();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicjuje nowe wystąpienie klasy pochodnej z <see cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension> Klasa abstrakcyjna nie posiada żadnych prywatnych wartości, które wymagają inicjalizacji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Rozszerzenie znacznika funkcjonalności należy zdefiniować własny publicznego konstruktora domyślnego. Ponadto rozszerzenia znacznika należy zaimplementować konstruktory, które są odpowiednie do możliwości danego rozszerzenia i użycia znaczników. Aby uzyskać więcej informacji zobacz [rozszerzenia znaczników dla XAML Overview](~/docs/framework/xaml-services/markup-extensions-for-xaml-overview.md).</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvideValue">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract object ProvideValue (IServiceProvider serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance object ProvideValue(class System.IServiceProvider serviceProvider) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function ProvideValue (serviceProvider As IServiceProvider) As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Object ^ ProvideValue(IServiceProvider ^ serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ProvideValue : IServiceProvider -&gt; obj" Usage="markupExtension.ProvideValue serviceProvider" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="serviceProvider" Type="System.IServiceProvider" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="serviceProvider">Pomocnik dostawcy usługi, która może zapewnić usługi rozszerzenia znaczników.</param>
        <summary>Po zaimplementowaniu w klasie pochodnej zwraca obiekt, który jest podana jako wartość właściwości docelowej dla tego rozszerzenia znacznika.</summary>
        <returns>Wartość obiektu można ustawić dla właściwości, których stosowane jest rozszerzeniem.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Gdy procesor XAML przetwarza typu węzła i element członkowski wartość, która jest rozszerzeniem znacznika, wywołuje <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> metoda tego rozszerzenia znacznika i zapisuje wynik do strumienia wykresu lub serializacji obiektu. Moduł zapisywania obiektów XAML przekazuje kontekst usługi do każdego takie wykonywania za pośrednictwem `serviceProvider` parametru.  
  
 Zobacz sekcję "Uwagi dotyczące implementacji", aby uzyskać więcej informacji na temat sposobu implementacji <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> w rozszerzeniu znaczników niestandardowych.  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a>Uwagi dotyczące użycia WPF  
  
> [!IMPORTANT]
>  Klasa WPF, która ma określonych interakcji z operacje na zestawie znaczników nie należy polegać na <xref:System.Windows.Markup.IReceiveMarkupExtension> dla [!INCLUDE[net_v40_short](~/includes/net-v40-short-md.md)] implementacji. Użyj <xref:System.Windows.Markup.XamlSetMarkupExtensionAttribute>— zamiast tego przypisanych wywołań zwrotnych.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Wspólne usługi zwrócony przez domyślny dostawca usług, który zazwyczaj jest dostępne dla niestandardowego lub istniejące <see cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" /> implementacji wraz z następującymi usługami podstawowego.  - <see cref="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" /> zgłasza odwołania do obiektu i identyfikator właściwości z kontekstu, gdzie jest używane rozszerzenie znaczników - <see cref="T:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver" /> udostępnia usługi, która równoleżnikami zapisywania zachowanie, które zapewniają ogólne obiektu XAML <see cref="T:System.Type" /> opartymi na języku XAML Nazwa typu. Nazwę można opcjonalnie dołączyć prefiksu dla przestrzeni nazw XAML mapowane.  - <see cref="T:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider" /> bezpośrednio przedstawia aktywny kontekst schematu XAML. Z opisane <see cref="T:System.Xaml.XamlSchemaContext" />, możesz uzyskać XAML schematu kontekstu informacje takie jak zestawy są mapowane do obsługi typu, preferowane prefiksu w zestawach, zawiera listę wszystkich <see cref="T:System.Xaml.XamlType" /> w zestawie i tak dalej.  -Inne usługi dostępne dla wyspecjalizowanego scenariuszy rozszerzenia znaczników zawierają:- <see cref="T:System.Windows.Markup.IUriContext" />   
  
    -    <see cref="T:System.Xaml.IAmbientProvider" />   
  
    -    <see cref="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />   
  
    -    <see cref="T:System.Xaml.IRootObjectProvider" />   
  
    -    <see cref="T:System.Xaml.IXamlNameResolver" />   
  
    -    <see cref="T:System.Xaml.IXamlNamespaceResolver" /> Potencjalnie implementacje <see cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" /> można zignorować <paramref name="serviceProvider" /> parametru. Jest to działało dla niektórych podstawowych scenariuszy, których nie na wszystkich jest wymagany kontekst zwracanie wartości.  W typowy sposób usług .NET Framework XAML oraz XAML zaimplementowany obiekt autorów zapewni dostawcę usług do wszystkich metod konwertera wartości, które są wywoływane podczas XAML przetwarzania. Jednak dla niezawodności, użytkownik powinien zapewnić ścieżki kodu do wartości null zarówno w przypadku dostawcy usług sam, jak i żądanej usługi. Wartości null może wystąpić, jeśli rozszerzenie znaczników jest stosowany w przypadku których wsparcie typowe usługi infrastruktury procesora XAML nie jest dostępna.  Aby uzyskać więcej informacji o dostępnych usług, z kontekstu dostawcy usługi języka XAML i sposobu ich używania Zobacz [typy konwerterów i rozszerzenia znaczników dla XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md).  Implementacje, które wymagają niektórych usługi, aby można było utworzyć przydatne <see cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" /> wynik powinny zgłaszają wyjątki, jeśli usługi nie jest dostępna. Jest zalecana wyjątku, aby zgłosić <see cref="T:System.InvalidOperationException" />.  Implementacja może również zgłaszają wyjątki, jeśli jeden z argumentów, które rozszerzenia znaczników niestandardowych musi zapewnić, że wartość jest równa null, jest nieprawidłowy dla tego typu danych lub nie zawiera wartości, że rozszerzenie znaczników jest w stanie przetwarzania. Jest zalecana wyjątku, aby zgłosić <see cref="T:System.InvalidOperationException" />.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />
        <altmember cref="T:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>