<Type Name="MarkupExtension" FullName="System.Windows.Markup.MarkupExtension">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e42430a2acf0ec72a61064ecd0ab6b516187d474" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="e7974886b08aa83a8fb461e8550f31a7d4331ee3" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/23/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="68400073" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit MarkupExtension extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class MarkupExtension abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type MarkupExtension = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;netcore-3.0">
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("WindowsBase, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Udostępnia klasę bazową dla implementacji rozszerzenia znaczników XAML, które mogą być obsługiwane przez .NET Framework usług XAML i innych czytników XAML i autorów XAML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Rozszerzenia znaczników zwracają obiekty do obiektów wywołujących na podstawie danych wejściowych wartości atrybutów ciągu lub elementów znaczników w języku XAML. Rozszerzenia znaczników zwracają obiekty w bardziej zaawansowany sposób, niż można wykonać wyłącznie konwertery typów. Moduł zapisujący obiektów XAML wywołuje konwerter typów, ponieważ typ lub element członkowski ma skojarzoną z nim implementację konwertera typów. W ramce CLR odwołania oznacza to, że typ lub element członkowski jest <xref:System.ComponentModel.TypeConverterAttribute> przypisany do atrybutu. W perspektywie systemu typu XAML oznacza to, że typ XAML lub element członkowski XAML ma wartość `TypeConverter` właściwości. Wywołanie konwertera typów jest powiązane z definicją typu lub właściwości i jest zawsze wywoływane przez przetwarzanie XAML w takich przypadkach. Z kolei rozszerzenie znaczników jest bardziej pod kontrolą kodu użytkownika i znaczników generowanych przez użytkownika i może być stosowane za każdym razem, gdy scenariusz aplikacji wymaga tego. Rozszerzenie znacznika może być wywoływane i może służyć do ustawiania różnych wartości elementów członkowskich typu, tak długo, jak typ zwracany rozszerzenia znaczników można przypisać do tej wartości.  
  
 Aby uzyskać informacje na temat tworzenia niestandardowego rozszerzenia znaczników, <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A>Zobacz. Aby uzyskać więcej informacji na temat ogólnych rozszerzeń znaczników, zobacz [znaczniki rozszerzeń dla języka XAML — Omówienie](~/docs/framework/xaml-services/markup-extensions-for-xaml-overview.md). Jeśli tworzysz na platformie WPF i używasz lub tworzysz rozszerzenia znaczników dla języka XAML, inne istotne informacje można znaleźć w tematach [rozszerzeń znaczników i języka XAML WPF](~/docs/framework/wpf/advanced/markup-extensions-and-wpf-xaml.md).  
  
 Metoda każdej implementacji rozszerzenia znacznika może <xref:System.IServiceProvider> używać w czasie wykonywania, który może zapewnić kontekst. <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> Następnie zapytanie dotyczy określonych usług, które przekazują informacje, takie jak <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> lub <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver>. <xref:System.IServiceProvider> Aby uzyskać więcej informacji na temat kontekstów usługi dla rozszerzenia znacznika, zobacz [konteksty usługi dostępne dla typów konwerterów i rozszerzeń znaczników](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).  
  
 Klasy pochodne powinny być przypisane <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> do użytkowników w celu informowania odbiorców o najbardziej specyficznym zwracanym typie dostępnym z <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> implementacji rozszerzenia znaczników.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326">Konwertery typów lub rozszerzenia znaczników dla języka XAML</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/261b2b11-2dc0-462f-8c66-55b8c9c6e436">Rozszerzenia znaczników dla przeglądu XAML</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected MarkupExtension ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; MarkupExtension();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicjuje nowe wystąpienie klasy pochodzącej od <see cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasa <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension> abstrakcyjna nie przechowuje żadnych prywatnych wartości, które wymagają inicjalizacji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Funkcjonalne rozszerzenie znaczników powinno definiować własnego publicznego konstruktora bez parametrów. Ponadto rozszerzenie znaczników powinno implementować konstruktory, które są odpowiednie dla zamierzonych możliwości rozszerzenia i użycia znaczników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [znaczniki rozszerzeń dla języka XAML — Omówienie](~/docs/framework/xaml-services/markup-extensions-for-xaml-overview.md).</para></block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvideValue">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract object ProvideValue (IServiceProvider serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance object ProvideValue(class System.IServiceProvider serviceProvider) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function ProvideValue (serviceProvider As IServiceProvider) As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Object ^ ProvideValue(IServiceProvider ^ serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ProvideValue : IServiceProvider -&gt; obj" Usage="markupExtension.ProvideValue serviceProvider" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="serviceProvider" Type="System.IServiceProvider" Index="0" FrameworkAlternate="netframework-4.8" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="serviceProvider">Pomocnik dostawcy usług, który może udostępniać usługi dla rozszerzenia znaczników.</param>
        <summary>Po zaimplementowaniu w klasie pochodnej zwraca obiekt, który jest podany jako wartość właściwości target dla tego rozszerzenia znacznika.</summary>
        <returns>Wartość obiektu do ustawienia dla właściwości, w której zastosowano rozszerzenie.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Gdy procesor XAML przetwarza węzeł typu i wartość elementu członkowskiego, który jest rozszerzeniem znacznika, wywołuje <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> metodę tego rozszerzenia znacznika i zapisuje wynik do grafu obiektów lub strumienia serializacji. Moduł zapisujący obiektów XAML przekazuje kontekst usługi do każdej takiej implementacji za `serviceProvider` pomocą parametru.  
  
 Zobacz sekcję "uwagi do realizatorów", aby uzyskać więcej informacji na temat <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> implementacji w niestandardowym rozszerzeniu znaczników.  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a>Uwagi dotyczące użycia WPF  
  
> [!IMPORTANT]
>  Klasy WPF, które mają określone interakcje z operacjami zestawu znaczników, <xref:System.Windows.Markup.IReceiveMarkupExtension> nie powinny [!INCLUDE[net_v40_short](~/includes/net-v40-short-md.md)] być zależne od implementacji. Użyj <xref:System.Windows.Markup.XamlSetMarkupExtensionAttribute>zamiast tego atrybutu wywołania zwrotnego.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Typowe usługi zwrócone przez domyślnego dostawcę usług, które są zwykle dostępne dla niestandardowej lub istniejącej <see cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" /> implementacji, obejmują następujące podstawowe usługi.  
  
-   <see cref="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />raportuje odwołanie do obiektu i identyfikator właściwości z kontekstu, w którym jest używane rozszerzenie znaczników 
-   <see cref="T:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver" />udostępnia usługę, która równolegle zachowuje ogólne zachowanie podczas pisania obiektów XAML, które może zapewnić <see cref="T:System.Type" /> na podstawie nazwy typu XAML. Nazwa może opcjonalnie zawierać prefiks mapowanej przestrzeni nazw XAML.  
  
-   <see cref="T:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider" />uwidacznia kontekst aktywnego schematu XAML bezpośrednio. Z raportowanych <see cref="T:System.Xaml.XamlSchemaContext" />można uzyskać informacje kontekstu schematu XAML, takie jak zestawy są mapowane na potrzeby obsługi typów, preferowany prefiks w zestawach, listy poszczególnych <see cref="T:System.Xaml.XamlType" /> elementów w zestawie itd.  
  
— Inne usługi dostępne dla bardziej wyspecjalizowanych scenariuszy rozszerzeń znaczników obejmują: 
    -   <see cref="T:System.Windows.Markup.IUriContext" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IAmbientProvider" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IRootObjectProvider" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IXamlNameResolver" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IXamlNamespaceResolver" />  
  
<see cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" /> Możliwe, że <paramref name="serviceProvider" /> implementacje mogą ignorować parametr. Jest to możliwe w przypadku niektórych podstawowych scenariuszy, w których żaden kontekst nie jest wymagany do zwrócenia wartości.  
  
W typowym użyciu usługi .NET Framework XAML i zaimplementowani autorzy obiektów XAML będą dostarczać dostawcę usług do wszystkich metod konwertera wartości, które są wywoływane podczas przetwarzania XAML. Jednak w celu zapewnienia niezawodności należy zapewnić ścieżki kodu dla wartości null zarówno dla samego dostawcy usługi, jak i dla każdej wymaganej usługi. Wartości null mogą wystąpić, jeśli rozszerzenie znaczników jest stosowane w sytuacji, w której typowa obsługa usługi zapewniana przez infrastrukturę procesora XAML jest niedostępna.  
  
Aby uzyskać więcej informacji na temat dostępnych usług z kontekstu dostawcy usług XAML i sposobu ich używania, zobacz [Typy konwerterów i rozszerzenia znaczników dla języka XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md).  
  
Implementacje, które wymagają, aby niektóre usługi były dostępne, aby utworzyć przydatny <see cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" /> wynik, gdy ta usługa jest niedostępna. Zalecane jest <see cref="T:System.InvalidOperationException" />, aby zgłosić wyjątek.  
  
Implementacja może również generować wyjątki, jeśli jeden z argumentów potrzebnych do rozszerzenia znaczników niestandardowych w celu zapewnienia wartości ma wartość null, jest nieprawidłowy dla tego typu danych lub nie zawiera wartości, która może być przetwarzana przez rozszerzenie znaczników. Zalecane jest <see cref="T:System.InvalidOperationException" />, aby zgłosić wyjątek.</para></block>
        <altmember cref="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />
        <altmember cref="T:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326">Konwertery typów lub rozszerzenia znaczników dla języka XAML</related>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/261b2b11-2dc0-462f-8c66-55b8c9c6e436">Rozszerzenia znaczników dla przeglądu XAML</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>