<Type Name="ConflictOptions" FullName="System.Web.UI.ConflictOptions">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ab3cd7d259dad0e74ecfbc9e7ed7d3f48beb26c7" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30693026" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum ConflictOptions" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed ConflictOptions extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.ConflictOptions" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum ConflictOptions" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class ConflictOptions" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="04222-101">Określa, jak źródło danych ASP.NET określa dojście konflikty podczas aktualizowania lub usuwania danych.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="04222-101">Determines how ASP.NET data source controls handle data conflicts when updating or deleting data.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="04222-102">Formant współbieżności to technika, magazyny danych używanego do kontroli, jak dane odczytane i zmienić w magazynie, gdy wielu klientów są uzyskiwanie dostępu i operowanie nimi tych samych danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="04222-102">Concurrency control is a technique that data stores use to control how data is read and changed in the store when multiple clients are accessing and manipulating the same data.</span></span> <span data-ttu-id="04222-103">Na przykład jeden klient odczytuje dane i przedstawia do użytkownika, gdy inny klient odczytuje tych samych danych, przedstawiając ją do innego użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="04222-103">For example, one client reads data and presents it to a user, while another client reads the same data, and presents it to a different user.</span></span> <span data-ttu-id="04222-104">Jeśli użytkownicy zaktualizowanie danych i przesłania go do magazynu danych, niektóre nieoczekiwany wynik mogą wystąpić, ponieważ klienci mogą aktualizować różne wartości dla tych samych danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="04222-104">If both users update the data and submit it to the data storage, some unexpected result might occur, because the clients might update different values for the same data.</span></span> <span data-ttu-id="04222-105">To jest traktowany jako konflikt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="04222-105">This is considered a conflict.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="04222-106">`ConflictDetection` Do ustalenia, jak formantu obsługuje konfliktów danych w podstawowej magazynu danych, gdy powiązany magazyn danych używa optymistycznej współbieżności i operację usuwania lub Operacja update jest służy właściwość, która jest zdefiniowana dla kontrolki źródła danych ASP.NET wykonywane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="04222-106">The `ConflictDetection` property that is defined for ASP.NET data source controls is used to determine how a control handles data conflicts in the underlying data storage when the underlying data storage is using optimistic concurrency and a delete or update operation is performed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="04222-107">Domyślnie `ConflictDetection` właściwość jest ustawiona na OverwriteChanges, co oznacza kontroli źródła danych zostaną zastąpione wszelkie zmiany wprowadzone do wiersz danych między czasem kontroli źródła danych najpierw odczytać danych w tym wierszu i czas zaktualizować wiersza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="04222-107">By default, the `ConflictDetection` property is set to OverwriteChanges, which means the data source control will overwrite any changes made to a data row between the time the data source control first read data from the row and the time that the row is updated.</span></span> <span data-ttu-id="04222-108">Klucz podstawowy jest używana do lokalizowania wiersza danych, które zostaną zaktualizowane lub usunięte, ale nie porównania danych jest wykonywana.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="04222-108">The primary key is used for locating the data row that will be updated or deleted, but no other comparison of the data is performed.</span></span> <span data-ttu-id="04222-109">Jeśli formant źródła danych jest skonfigurowany do korzystania z opcji CompareAllValues, jednak formant przekazuje oryginalnych danych w `oldValues` kolekcji `Update` i `Delete` metody, aby mogły zapisywać logiki, aby aktualizować lub usuwać dane tylko wtedy, gdy te wartości są takie same wartości aktualnie w magazynie danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="04222-109">If the data source control is configured to use the CompareAllValues option, however, the control passes the original data in the `oldValues` collections of the `Update` and `Delete` methods so that you can write logic to update or delete data only if these values match the values currently in the data storage.</span></span> <span data-ttu-id="04222-110">Pasujących wartości wskazują, czy dane nie uległy zmianie od czasu odczytu czasu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="04222-110">The matching values indicate that the data has not changed since the time it was read.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.ConflictDetection" />
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceView.ConflictDetection" />
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSourceView.ConflictDetection" />
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource.ConflictDetection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CompareAllValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="CompareAllValues" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.ConflictOptions CompareAllValues = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.ConflictOptions.CompareAllValues" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="CompareAllValues" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="CompareAllValues" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ConflictOptions</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="04222-111">Korzysta z kontroli źródła danych <paramref name="oldValues" /> Kolekcja <see langword="Update" /> i <see langword="Delete" /> metod umożliwiających ustalenie, czy dane został zmieniony przez inny proces.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="04222-111">A data source control uses the <paramref name="oldValues" /> collection of the <see langword="Update" /> and <see langword="Delete" /> methods to determine whether the data has been changed by another process.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OverwriteChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="OverwriteChanges" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.ConflictOptions OverwriteChanges = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.ConflictOptions.OverwriteChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="OverwriteChanges" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="OverwriteChanges" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ConflictOptions</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="04222-112">Formant źródła danych zastępuje wszystkie wartości w wierszu danych wartości wiersza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="04222-112">A data source control overwrites all values in a data row with its own values for the row.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>