<Type Name="IBindableTemplate" FullName="System.Web.UI.IBindableTemplate">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c9a6dbfe48dcaff93c88cfbf3ef377466040ef32" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37531418" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IBindableTemplate : System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IBindableTemplate implements class System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IBindableTemplate&#xA;Implements ITemplate" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IBindableTemplate : System::Web::UI::ITemplate" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IBindableTemplate = interface&#xA;    interface ITemplate" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.ITemplate</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="9e1f4-101">Umożliwia dla formantów powiązanych z danymi programu ASP.NET, takich jak <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> i <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, aby automatycznie wiązany z kontrolą źródła danych programu ASP.NET w sekcji zawartości oparte na szablonach.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9e1f4-101">Provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, to automatically bind to an ASP.NET data source control within templated content sections.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e1f4-102"><xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Interfejs umożliwia dla formantów powiązanych z danymi programu ASP.NET, takich jak <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, i <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, aby powiązać z danymi dostarczanych przez formant źródła danych programu ASP.NET, takich jak <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, gdy kontrolki powiązania danych obejmuje zawartość z szablonem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-102">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, to bind to data supplied by an ASP.NET data source control, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> or <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, when the data-bound control includes templated content.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="9e1f4-103">Nie należy implementować programistom stron <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-103">Page developers do not implement the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-104">Deweloperzy tworzący niestandardowych formantów powiązanych z danymi może manipulować <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiektów w implementacji <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> metod, ale nie należy implementować własne <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-104">Developers creating custom data-bound controls might manipulate <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects in implementations of the <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> methods, but do not implement their own <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e1f4-105">Kontrolki powiązane z danymi, takie jak <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> zazwyczaj zdawali sobie sprawę z ich podrzędne kontrolki drzewa i można w związku z tym powiązania wartości do nich, Wyodrębnij wartości z nich i przekazać te wartości między formantem powiązanych z danymi i kontroli źródła danych, przy każdym wystąpieniu powiązanie danych .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-105">Data-bound controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> typically are aware of their child control trees, and can therefore bind values to them, extract values from them, and pass these values between the data-bound control and a data source control whenever data binding occurs.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-106">Jednak gdy deweloper strony definiuje oparte na szablonach zawartość kontrolki powiązane z danymi, formantów podrzędnych w szablonie nie są widoczne dla kontrolki powiązania danych nadrzędny: nadrzędny umożliwiający renderowanie elementu podrzędnego zawartości (ponieważ kontrolki renderowanie skutecznie samodzielnie), ale nie można wyodrębnić, wartości te formanty podrzędne do przekazania do kontroli źródła danych skojarzone update, insert czy operację usuwania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-106">However, when a page developer defines templated content for a data-bound control, the child controls within the template are not visible to the parent data-bound control: the parent can render the child content (because controls effectively render themselves), but it cannot extract the values of these child controls to pass to an associated data source control's update, insert, or delete operation.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-107">W scenariuszach powiązanie danych oparte na szablonach zawartość jest nieprzezroczysta dla kontrolki powiązane z danymi nadrzędnej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-107">In data-binding scenarios, templated content is opaque to a parent data-bound control.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-108">`Bind` Składni umożliwia kontrolki powiązania danych w celu wyodrębnienia wartości z kontrolki powiązane z danymi w <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-108">The `Bind` syntax makes it possible for the data-bound control to extract the values from a control data-bound inside an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e1f4-109">Powiązanie danych może być- lub dwukierunkowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-109">The data binding can be one-way or two-way.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-110">(Te wskazówki powiązania są definiowane przez <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> wyliczenie.) Powiązanie danych jednokierunkowe czy wszystkie powiązania danych wykonywane w kierunku wychodzącego, z poziomu kontroli źródła danych do kontrolki powiązania danych; na przykład dowolnego scenariusza odczytywania danych polega na powiązanie danych jednokierunkowe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-110">(These binding directions are defined by the <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumeration.) One-way data binding is any data binding performed in an outbound direction, from data source control to data-bound control; for example, any data-reading scenario involves one-way data binding.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-111">Dla powiązania jednokierunkowe danych, możesz użyć składni powiązania jednokierunkowe danych (`<%# Eval("fieldname") %>`) wewnątrz oparte na szablonach zawartości i nie powinny być ze składnią dwukierunkowe ASP.NET powiązanie danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-111">For one-way data binding, you can use one-way data binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) inside templated content, and do not need to use two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-112">Dwukierunkowego wiązania z danymi opisano powiązanie danych w kierunku ruchu przychodzącego z kontrolki powiązane z danymi do kontroli źródła danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-112">Two-way data-binding describes data-binding in the inbound direction, from the data-bound control to the data source control.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-113">Automatyczne edycji, wstawiania i usuwania scenariuszy za pomocą programu ASP.NET powiązanych z danymi i kontrolki źródła danych są dwukierunkowe scenariusze powiązania danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-113">Automatic edit, insert, and delete scenarios using ASP.NET data-bound and data source controls are two-way data-binding scenarios.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-114">Te scenariusze użycia dwukierunkowe wyrażenia wiązania danych (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-114">These scenarios use two-way data-binding expressions (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-115"><xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Interfejsu i infrastrukturę programu ASP.NET obsługuje powiązanie danych automatyczne, deklaratywne, dwukierunkowej między kontrolki źródła danych platformy ASP.NET i zawartości z szablonem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-115">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface and the ASP.NET infrastructure support automatic, declarative, two-way data binding between ASP.NET data source controls and templated content.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-116">Aby uzyskać więcej informacji na temat wyrażenia wiązania danych ASP.NET i składni, zobacz [powiązanie z bazy danych](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) i [Przegląd wyrażenia wiązania danych](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-116">For more information about ASP.NET data-binding expressions and syntax, see [Binding to Databases](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) and [Data-Binding Expressions Overview](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e1f4-117">W większości przypadków zdefiniowano deklaratywne oparte na szablonach zawartości dla formantów powiązanych z danymi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-117">Templated content for data-bound controls is most often defined declaratively.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-118">W poniższej tabeli opisano procesy najczęściej używanych do wiązania danych oparte na szablonach formantów powiązanych z danymi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-118">The following table describes the processes most commonly used to bind templated data to data-bound controls.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="9e1f4-119">Kontrolki powiązania danych</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-119">Data-bound control</span></span>|<span data-ttu-id="9e1f4-120">Proces</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-120">Process</span></span>|  
|-------------------------|-------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>|<span data-ttu-id="9e1f4-121">Formant powiązany z danymi jest powiązany z danymi za pomocą `DataSourceID` właściwość do kontroli źródła danych i oparte na szablonach zawartości jest zdefiniowany w <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-121">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> property.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>|<span data-ttu-id="9e1f4-122">Formant powiązany z danymi jest powiązany z danymi za pomocą `DataSourceID` właściwość do kontroli źródła danych i oparte na szablonach zawartości jest zdefiniowany w <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-122">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-123"><xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> Formant nie obsługuje operacji wstawiania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> control does not support an insert operation.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>|<span data-ttu-id="9e1f4-124">Formant powiązany z danymi jest powiązany z danymi za pomocą `DataSourceID` właściwości i zawartość z szablonem jest zdefiniowany w <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, lub <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> właściwości lub <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-124">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, or <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> property, or in a <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> object.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="9e1f4-125"><xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> i <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> formantów nie obsługują automatycznego dwukierunkowe scenariusze powiązania danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> and <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controls do not support automatic two-way data-binding scenarios.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e1f4-126">ASP.NET niejawnie tworzy <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiektu, kiedy jest analizowany oparte na szablonach zawartość, która wiąże formant źródła danych programu ASP.NET w szablonie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-126">ASP.NET implicitly creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object when templated content that binds to an ASP.NET data source control within the template is parsed.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-127">W szczególności analizatora składni ASP.NET tworzy wystąpienie <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> klasy po przeanalizowaniu oparte na szablonach zawartość, która jest używana składnia wiązania danych ASP.NET i zawiera formanty serwera sieci Web programu ASP.NET, które obsługuje powiązanie danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-127">Specifically, the ASP.NET parser creates an instance of the <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> class when it parses templated content that uses ASP.NET data-binding syntax and contains ASP.NET Web server controls that support data binding.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-128">Te ASP.NET sever kontrolek oznaczonych przez <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-128">These ASP.NET sever controls are marked by the <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> attribute.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e1f4-129"><xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Interfejs definiuje jedną metodę <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-129">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface defines one method, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-130">Ta metoda jest zdefiniowana dla powiązanie dwukierunkowe danych, dzięki czemu formant powiązany z danymi mogą automatycznie wyodrębnić pary nazwa/wartość z szablonem zawartości i przekazać pary do kontroli źródła danych w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-130">This method is defined for two-way data binding, so that a data-bound control can automatically extract name/value pairs from templated content and pass the pairs to a data source control at run time.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-131">Dla automatycznego powiązania danych zakończyło się sukcesem, nazwy pola wyodrębnione z szablonem zawartości przez <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> metoda musi odpowiadać nazwy parametrów w kontroli źródła danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-131">For automatic data binding to succeed, the field names extracted from the templated content by the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method must match parameter names in an associated data source control.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-132">Kontrolowanie deweloperom wywołanie <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> metoda jawnie tylko w ramach ich implementacji <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> lub innej metody podobne niestandardowe kontrolki powiązane z danymi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-132">Control developers call the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method explicitly only within their implementations of <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> or some other similar method of a custom data-bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9e1f4-133">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> kontroli deklaratywne Definiowanie oparte na szablonach zawartości znajduje się w Powiąż z danymi dostarczonych przez <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> kontrolować i wyświetlić i edytować istniejące rekordy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-133">The following code example demonstrates how a <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> control can declaratively define templated content, bind to data provided by a <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control, and display and edit existing records.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-134">Analizator składni ASP.NET analizuje oparte na szablonach zawartości i tworzy <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiektu w czasie wykonywania, który jest w stanie powiązać wartości z <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> formantu do obszarów powiązanie danych zdefiniowanych w szablonie przez oba jednokierunkowe składnię powiązanie danych ASP.NET (`<%# Eval("fieldname") %>`) i dwukierunkowe składni powiązanie danych (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-134">The ASP.NET parser parses the templated content and creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object at run time that is able to bind values from the <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control to the data-binding areas defined in the template by both one-way ASP.NET data-binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) and two-way data-binding syntax (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="9e1f4-135">Ten formant ma pola tekstowego, który akceptuje dane wejściowe użytkownika, który jest potencjalnym zagrożeniem dla bezpieczeństwa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-135">This control has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-136">Domyślnie strony sieci Web ASP.NET zweryfikować, że dane wejściowe użytkownika nie obejmuje skrypt lub elementów HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-136">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="9e1f4-137">Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [Przegląd wykorzystuje skryptu](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e1f4-137">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[FormView#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/FormView/CS/formvieweditcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[FormView#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/FormView/VB/formvieweditvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindableAttribute" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindingDirection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ExtractValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues (System.Web.UI.Control container);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues(class System.Web.UI.Control container) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ExtractValues (container As Control) As IOrderedDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::Specialized::IOrderedDictionary ^ ExtractValues(System::Web::UI::Control ^ container);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ExtractValues : System.Web.UI.Control -&gt; System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" Usage="iBindableTemplate.ExtractValues container" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="container" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="container">
          <span data-ttu-id="9e1f4-138">
            <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> z którego mają zostać wyodrębnione pary nazwa/wartość, które są przekazywane przez formant powiązany z danymi do kontroli źródła powiązane dane w dwukierunkowe scenariusze powiązania danych.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e1f4-138">The <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> from which to extract name/value pairs, which are passed by the data-bound control to an associated data source control in two-way data-binding scenarios.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e1f4-139">Po wdrożeniu przez klasę, pobiera zestaw par nazwa/wartość dla wartości powiązany za pomocą dwukierunkowe składnię powiązanie danych platformy ASP.NET w zawartości oparte na szablonach.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e1f4-139">When implemented by a class, retrieves a set of name/value pairs for values bound using two-way ASP.NET data-binding syntax within the templated content.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="9e1f4-140">
            <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> Par nazwa/wartość.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e1f4-140">An <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> of name/value pairs.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="9e1f4-141">Nazwa reprezentuje nazwę kontrolki zawartości oparte na szablonach, a wartość jest wartość bieżącą wartość właściwości powiązany za pomocą dwukierunkowe składnia wiązania danych ASP.NET.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e1f4-141">The name represents the name of a control within templated content, and the value is the current value of a property value bound using two-way ASP.NET data-binding syntax.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="9e1f4-142">
            <para>
              <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> Metody muszą spełniać następujące reguły: — Jeśli istnieje więcej niż jedno powiązanie, dla określonego pola, ostatni powiązania napotkano jest używana.  — W celu odwołania Identyfikator kontrolki w <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> metody kontrolka musi również mieć właściwość Identyfikatora użytkownika podczas analizy. Jeśli identyfikator nie istnieje, powoduje to błąd analizy.  -Dwukierunkowe składnia wiązania danych ASP.NET jest prawidłowy tylko w <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> lub <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> właściwości kontrolki powiązania danych.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e1f4-142">
              <para>An <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method must conform to the following rules:  -   If more than one binding exists for a given field, the last binding encountered is used.  -   In order to reference a control's identifier in the <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method, the control must also have a user-defined ID property at parse time. If no ID exists, this results in a parse error.  -   Two-way ASP.NET data-binding syntax is only valid in an <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> or <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> property of a data-bound control.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>