<Type Name="IBindableTemplate" FullName="System.Web.UI.IBindableTemplate">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c9a6dbfe48dcaff93c88cfbf3ef377466040ef32" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37531418" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IBindableTemplate : System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IBindableTemplate implements class System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IBindableTemplate&#xA;Implements ITemplate" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IBindableTemplate : System::Web::UI::ITemplate" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IBindableTemplate = interface&#xA;    interface ITemplate" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.ITemplate</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary>Umożliwia dla formantów powiązanych z danymi programu ASP.NET, takich jak <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> i <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, aby automatycznie wiązany z kontrolą źródła danych programu ASP.NET w sekcji zawartości oparte na szablonach.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Interfejs umożliwia dla formantów powiązanych z danymi programu ASP.NET, takich jak <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, i <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, aby powiązać z danymi dostarczanych przez formant źródła danych programu ASP.NET, takich jak <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, gdy kontrolki powiązania danych obejmuje zawartość z szablonem.  
  
> [!NOTE]
>  Nie należy implementować programistom stron <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfejsu. Deweloperzy tworzący niestandardowych formantów powiązanych z danymi może manipulować <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiektów w implementacji <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> metod, ale nie należy implementować własne <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiektów.  
  
 Kontrolki powiązane z danymi, takie jak <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> zazwyczaj zdawali sobie sprawę z ich podrzędne kontrolki drzewa i można w związku z tym powiązania wartości do nich, Wyodrębnij wartości z nich i przekazać te wartości między formantem powiązanych z danymi i kontroli źródła danych, przy każdym wystąpieniu powiązanie danych . Jednak gdy deweloper strony definiuje oparte na szablonach zawartość kontrolki powiązane z danymi, formantów podrzędnych w szablonie nie są widoczne dla kontrolki powiązania danych nadrzędny: nadrzędny umożliwiający renderowanie elementu podrzędnego zawartości (ponieważ kontrolki renderowanie skutecznie samodzielnie), ale nie można wyodrębnić, wartości te formanty podrzędne do przekazania do kontroli źródła danych skojarzone update, insert czy operację usuwania. W scenariuszach powiązanie danych oparte na szablonach zawartość jest nieprzezroczysta dla kontrolki powiązane z danymi nadrzędnej. `Bind` Składni umożliwia kontrolki powiązania danych w celu wyodrębnienia wartości z kontrolki powiązane z danymi w <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> wystąpienia.  
  
 Powiązanie danych może być- lub dwukierunkowo. (Te wskazówki powiązania są definiowane przez <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> wyliczenie.) Powiązanie danych jednokierunkowe czy wszystkie powiązania danych wykonywane w kierunku wychodzącego, z poziomu kontroli źródła danych do kontrolki powiązania danych; na przykład dowolnego scenariusza odczytywania danych polega na powiązanie danych jednokierunkowe. Dla powiązania jednokierunkowe danych, możesz użyć składni powiązania jednokierunkowe danych (`<%# Eval("fieldname") %>`) wewnątrz oparte na szablonach zawartości i nie powinny być ze składnią dwukierunkowe ASP.NET powiązanie danych. Dwukierunkowego wiązania z danymi opisano powiązanie danych w kierunku ruchu przychodzącego z kontrolki powiązane z danymi do kontroli źródła danych. Automatyczne edycji, wstawiania i usuwania scenariuszy za pomocą programu ASP.NET powiązanych z danymi i kontrolki źródła danych są dwukierunkowe scenariusze powiązania danych. Te scenariusze użycia dwukierunkowe wyrażenia wiązania danych (`<%# Bind("fieldname") %>`). <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Interfejsu i infrastrukturę programu ASP.NET obsługuje powiązanie danych automatyczne, deklaratywne, dwukierunkowej między kontrolki źródła danych platformy ASP.NET i zawartości z szablonem. Aby uzyskać więcej informacji na temat wyrażenia wiązania danych ASP.NET i składni, zobacz [powiązanie z bazy danych](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) i [Przegląd wyrażenia wiązania danych](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).  
  
 W większości przypadków zdefiniowano deklaratywne oparte na szablonach zawartości dla formantów powiązanych z danymi. W poniższej tabeli opisano procesy najczęściej używanych do wiązania danych oparte na szablonach formantów powiązanych z danymi.  
  
|Kontrolki powiązania danych|Proces|  
|-------------------------|-------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>|Formant powiązany z danymi jest powiązany z danymi za pomocą `DataSourceID` właściwość do kontroli źródła danych i oparte na szablonach zawartości jest zdefiniowany w <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> właściwości.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>|Formant powiązany z danymi jest powiązany z danymi za pomocą `DataSourceID` właściwość do kontroli źródła danych i oparte na szablonach zawartości jest zdefiniowany w <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> właściwości. <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> Formant nie obsługuje operacji wstawiania.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>|Formant powiązany z danymi jest powiązany z danymi za pomocą `DataSourceID` właściwości i zawartość z szablonem jest zdefiniowany w <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, lub <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> właściwości lub <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> obiektu.|  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> i <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> formantów nie obsługują automatycznego dwukierunkowe scenariusze powiązania danych.  
  
 ASP.NET niejawnie tworzy <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiektu, kiedy jest analizowany oparte na szablonach zawartość, która wiąże formant źródła danych programu ASP.NET w szablonie. W szczególności analizatora składni ASP.NET tworzy wystąpienie <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> klasy po przeanalizowaniu oparte na szablonach zawartość, która jest używana składnia wiązania danych ASP.NET i zawiera formanty serwera sieci Web programu ASP.NET, które obsługuje powiązanie danych. Te ASP.NET sever kontrolek oznaczonych przez <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> atrybutu.  
  
 <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Interfejs definiuje jedną metodę <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>. Ta metoda jest zdefiniowana dla powiązanie dwukierunkowe danych, dzięki czemu formant powiązany z danymi mogą automatycznie wyodrębnić pary nazwa/wartość z szablonem zawartości i przekazać pary do kontroli źródła danych w czasie wykonywania. Dla automatycznego powiązania danych zakończyło się sukcesem, nazwy pola wyodrębnione z szablonem zawartości przez <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> metoda musi odpowiadać nazwy parametrów w kontroli źródła danych. Kontrolowanie deweloperom wywołanie <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> metoda jawnie tylko w ramach ich implementacji <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> lub innej metody podobne niestandardowe kontrolki powiązane z danymi.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu demonstruje sposób <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> kontroli deklaratywne Definiowanie oparte na szablonach zawartości znajduje się w Powiąż z danymi dostarczonych przez <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> kontrolować i wyświetlić i edytować istniejące rekordy. Analizator składni ASP.NET analizuje oparte na szablonach zawartości i tworzy <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiektu w czasie wykonywania, który jest w stanie powiązać wartości z <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> formantu do obszarów powiązanie danych zdefiniowanych w szablonie przez oba jednokierunkowe składnię powiązanie danych ASP.NET (`<%# Eval("fieldname") %>`) i dwukierunkowe składni powiązanie danych (`<%# Bind("fieldname") %>`).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Ten formant ma pola tekstowego, który akceptuje dane wejściowe użytkownika, który jest potencjalnym zagrożeniem dla bezpieczeństwa. Domyślnie strony sieci Web ASP.NET zweryfikować, że dane wejściowe użytkownika nie obejmuje skrypt lub elementów HTML. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [Przegląd wykorzystuje skryptu](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-aspx-csharp[FormView#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/FormView/CS/formvieweditcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[FormView#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/FormView/VB/formvieweditvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindableAttribute" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindingDirection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ExtractValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues (System.Web.UI.Control container);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues(class System.Web.UI.Control container) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ExtractValues (container As Control) As IOrderedDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::Specialized::IOrderedDictionary ^ ExtractValues(System::Web::UI::Control ^ container);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ExtractValues : System.Web.UI.Control -&gt; System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" Usage="iBindableTemplate.ExtractValues container" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="container" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="container">
          <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> z którego mają zostać wyodrębnione pary nazwa/wartość, które są przekazywane przez formant powiązany z danymi do kontroli źródła powiązane dane w dwukierunkowe scenariusze powiązania danych.</param>
        <summary>Po wdrożeniu przez klasę, pobiera zestaw par nazwa/wartość dla wartości powiązany za pomocą dwukierunkowe składnię powiązanie danych platformy ASP.NET w zawartości oparte na szablonach.</summary>
        <returns>
          <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> Par nazwa/wartość. Nazwa reprezentuje nazwę kontrolki zawartości oparte na szablonach, a wartość jest wartość bieżącą wartość właściwości powiązany za pomocą dwukierunkowe składnia wiązania danych ASP.NET.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> Metody muszą spełniać następujące reguły: — Jeśli istnieje więcej niż jedno powiązanie, dla określonego pola, ostatni powiązania napotkano jest używana.  — W celu odwołania Identyfikator kontrolki w <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> metody kontrolka musi również mieć właściwość Identyfikatora użytkownika podczas analizy. Jeśli identyfikator nie istnieje, powoduje to błąd analizy.  -Dwukierunkowe składnia wiązania danych ASP.NET jest prawidłowy tylko w <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> lub <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> właściwości kontrolki powiązania danych.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>