<Type Name="IBindableTemplate" FullName="System.Web.UI.IBindableTemplate">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="404e57c4b8538315580af86b0c6bad658086f30b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69388398" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IBindableTemplate : System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IBindableTemplate implements class System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IBindableTemplate&#xA;Implements ITemplate" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IBindableTemplate : System::Web::UI::ITemplate" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IBindableTemplate = interface&#xA;    interface ITemplate" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.ITemplate</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="d758b-101">Umożliwia ASP.NET formantów związanych z danymi, takich jak <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> i <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, w celu automatycznego powiązania kontroli źródła danych ASP.NET w sekcjach zawartości z szablonami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-101">Provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, to automatically bind to an ASP.NET data source control within templated content sections.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d758b-102"><xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView> <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> Interfejs umożliwia ASP.NET formantów związanych z danymi, takich jak,, i, aby powiązać dane dostarczane przez ASP.NET kontrolę źródła danych, takie jak lub, gdy <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> formant powiązany z danymi zawiera zawartość z szablonami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-102">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, to bind to data supplied by an ASP.NET data source control, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> or <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, when the data-bound control includes templated content.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="d758b-103">Deweloperzy stron nie implementują <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-103">Page developers do not implement the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-104">Deweloperzy tworzący niestandardowe formanty powiązane z danymi mogą <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> manipulować obiektami w implementacjach <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> metod <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> i, ale nie implementują własnych <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-104">Developers creating custom data-bound controls might manipulate <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects in implementations of the <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> methods, but do not implement their own <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d758b-105">Formanty powiązane z danymi, takie <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> jak zazwyczaj są świadomi drzew formantów podrzędnych, i dlatego mogą powiązać z nimi wartości, wyodrębniać wartości z nich i przekazywać te wartości między formantem związanym z danymi i formantem źródła danych przy każdym wystąpieniu powiązania danych .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-105">Data-bound controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> typically are aware of their child control trees, and can therefore bind values to them, extract values from them, and pass these values between the data-bound control and a data source control whenever data binding occurs.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-106">Jednak gdy deweloper strony definiuje zawartość z szablonami dla kontrolki powiązanej z danymi, formanty podrzędne w szablonie nie są widoczne dla formantu powiązanego z danymi nadrzędnymi: element nadrzędny może renderować zawartość podrzędną (ponieważ kontrolki efektywnie renderuje same), ale nie można wyodrębnić wartości tych formantów podrzędnych, aby przekazać je do operacji aktualizowania, wstawiania lub usuwania formantu źródła danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-106">However, when a page developer defines templated content for a data-bound control, the child controls within the template are not visible to the parent data-bound control: the parent can render the child content (because controls effectively render themselves), but it cannot extract the values of these child controls to pass to an associated data source control's update, insert, or delete operation.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-107">W scenariuszach powiązania danych zawartość z szablonami jest nieprzezroczysta dla nadrzędnego formantu powiązanego z danymi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-107">In data-binding scenarios, templated content is opaque to a parent data-bound control.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-108">Składnia umożliwia formantowi powiązanemu z danymi wyodrębnianie wartości z danych sterowania powiązanych <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> z wystąpieniem. `Bind`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-108">The `Bind` syntax makes it possible for the data-bound control to extract the values from a control data-bound inside an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d758b-109">Powiązanie danych może być jednokierunkowe lub dwukierunkowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-109">The data binding can be one-way or two-way.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-110">(Te kierunki powiązań są definiowane przez <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> Wyliczenie). Jednokierunkowe powiązanie danych to dowolne powiązanie danych wykonywane w kierunku wychodzącym z kontroli źródła danych do kontrolki powiązanej z danymi; na przykład dowolny scenariusz odczytywania danych obejmuje jednokierunkowe powiązanie danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-110">(These binding directions are defined by the <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumeration.) One-way data binding is any data binding performed in an outbound direction, from data source control to data-bound control; for example, any data-reading scenario involves one-way data binding.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-111">Dla jednokierunkowego wiązania danych można użyć jednokierunkowej składni powiązania danych (`<%# Eval("fieldname") %>`) wewnątrz zawartości z szablonem i nie trzeba używać dwukierunkowej składni powiązania danych ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-111">For one-way data binding, you can use one-way data binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) inside templated content, and do not need to use two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-112">Dwukierunkowe powiązanie danych opisuje powiązanie danych w kierunku ruchu przychodzącego od kontrolki powiązanej z danymi do kontroli źródła danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-112">Two-way data-binding describes data-binding in the inbound direction, from the data-bound control to the data source control.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-113">Scenariusze automatycznego edytowania, wstawiania i usuwania przy użyciu funkcji ASP.NET powiązane z danymi i kontroli źródła danych są dwukierunkowymi scenariuszami powiązań danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-113">Automatic edit, insert, and delete scenarios using ASP.NET data-bound and data source controls are two-way data-binding scenarios.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-114">Scenariusze te używają dwukierunkowych wyrażeń powiązań danych (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-114">These scenarios use two-way data-binding expressions (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span> <span data-ttu-id="d758b-115"><xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Interfejs i infrastruktura ASP.NET obsługują automatyczne, deklaratywne, dwukierunkowe powiązanie danych między kontrolkami źródła danych ASP.NET i treścią z szablonami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-115">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface and the ASP.NET infrastructure support automatic, declarative, two-way data binding between ASP.NET data source controls and templated content.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-116">Aby uzyskać więcej informacji na temat ASP.NET wyrażeń i składni związanych z danymi, zobacz temat Tworzenie [powiązań z bazami](https://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) danych i [wyrażenia powiązań danych — omówienie](https://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-116">For more information about ASP.NET data-binding expressions and syntax, see [Binding to Databases](https://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) and [Data-Binding Expressions Overview](https://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d758b-117">Zawartość z szablonami dla formantów powiązanych z danymi jest najczęściej zdefiniowana.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-117">Templated content for data-bound controls is most often defined declaratively.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-118">W poniższej tabeli opisano procesy najczęściej używane do powiązania danych z szablonami z kontrolkami powiązanymi z danymi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-118">The following table describes the processes most commonly used to bind templated data to data-bound controls.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="d758b-119">Formant powiązany z danymi</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-119">Data-bound control</span></span>|<span data-ttu-id="d758b-120">Proces</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-120">Process</span></span>|  
|-------------------------|-------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>|<span data-ttu-id="d758b-121">Formant powiązany z danymi jest powiązany z danymi przy `DataSourceID` użyciu właściwości kontrolki źródła danych, a zawartość szablonu jest definiowana <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>we <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> właściwości lub <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-121">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> property.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>|<span data-ttu-id="d758b-122">Formant powiązany z danymi jest powiązany z danymi przy użyciu `DataSourceID` właściwości kontrolki źródła danych, a zawartość szablonu jest definiowana <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> we właściwości lub <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-122">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-123"><xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> Formant nie obsługuje operacji wstawiania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> control does not support an insert operation.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>|<span data-ttu-id="d758b-124">Formant powiązany z danymi jest powiązany z danymi przy użyciu `DataSourceID` właściwości, a zawartość szablonu jest definiowana <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>w, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, lub <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> , lub w <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> obiekcie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-124">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, or <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> property, or in a <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> object.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="d758b-125">Formanty <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> i<xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> nie obsługują automatycznych dwukierunkowych scenariuszy powiązań danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> and <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controls do not support automatic two-way data-binding scenarios.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d758b-126">ASP.NET niejawnie tworzy <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiekt, gdy zawartość szablonu, która wiąże się z formantem źródła danych ASP.NET w ramach szablonu, jest analizowana.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-126">ASP.NET implicitly creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object when templated content that binds to an ASP.NET data source control within the template is parsed.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-127">Analizator ASP.NET tworzy wystąpienie <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> klasy podczas analizowania zawartości z szablonem, która używa składni powiązań danych ASP.NET i zawiera kontrolki serwera sieci Web ASP.NET, które obsługują powiązanie danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-127">Specifically, the ASP.NET parser creates an instance of the <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> class when it parses templated content that uses ASP.NET data-binding syntax and contains ASP.NET Web server controls that support data binding.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-128">Te kontrolki serwera ASP.NET są oznaczone przez <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> atrybut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-128">These ASP.NET sever controls are marked by the <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> attribute.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d758b-129">Interfejs definiuje jedną metodę, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>. <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-129">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface defines one method, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-130">Ta metoda jest definiowana dla dwukierunkowego wiązania danych, dzięki czemu formant powiązany z danymi może automatycznie wyodrębnić pary nazwa/wartość z zawartości z szablonem i przekazać pary do kontrolki źródła danych w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-130">This method is defined for two-way data binding, so that a data-bound control can automatically extract name/value pairs from templated content and pass the pairs to a data source control at run time.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-131">Aby automatyczne wiązanie danych zakończyło się pomyślnie, nazwy pól wyodrębnione z zawartości szablonu przez <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> metodę muszą być zgodne z nazwami parametrów w skojarzonej kontrolce źródła danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-131">For automatic data binding to succeed, the field names extracted from the templated content by the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method must match parameter names in an associated data source control.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-132">Deweloperzy formantów wywołują <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> metodę jawnie tylko w ramach ich <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> implementacji lub inną podobną metodę niestandardowego formantu powiązanego z danymi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-132">Control developers call the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method explicitly only within their implementations of <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> or some other similar method of a custom data-bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d758b-133">Poniższy przykład kodu demonstruje, jak <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> kontrolka może deklaratywnie definiować zawartość z szablonem, wiązać się z danymi dostarczonymi <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> przez formant i wyświetlać i edytować istniejące rekordy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-133">The following code example demonstrates how a <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> control can declaratively define templated content, bind to data provided by a <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control, and display and edit existing records.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-134">Analizator ASP.NET analizuje zawartość szablonową i tworzy <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> obiekt w czasie wykonywania, który jest w stanie powiązać wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> z formantu z obszarami powiązania danych zdefiniowanymi w szablonie przez jednokierunkową składnię powiązań danych ASP.NET (`<%# Eval("fieldname") %>`) i dwukierunkową składnią powiązań danych (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-134">The ASP.NET parser parses the templated content and creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object at run time that is able to bind values from the <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control to the data-binding areas defined in the template by both one-way ASP.NET data-binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) and two-way data-binding syntax (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="d758b-135">Ta kontrolka ma pole tekstowe akceptujące dane wejściowe użytkownika, które jest potencjalnym zagrożeniem bezpieczeństwa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-135">This control has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-136">Domyślnie strony sieci Web ASP.NET sprawdzają, czy dane wejściowe użytkownika nie obejmują elementów skryptu ani HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-136">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-137">Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [Omówienie luk](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07)w zabezpieczeniach.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-137">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[FormView#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/FormView/CS/formvieweditcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[FormView#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/FormView/VB/formvieweditvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindableAttribute" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindingDirection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ExtractValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues (System.Web.UI.Control container);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues(class System.Web.UI.Control container) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ExtractValues (container As Control) As IOrderedDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::Specialized::IOrderedDictionary ^ ExtractValues(System::Web::UI::Control ^ container);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ExtractValues : System.Web.UI.Control -&gt; System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" Usage="iBindableTemplate.ExtractValues container" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="container" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="container"><span data-ttu-id="d758b-138"><see cref="T:System.Web.UI.Control" /> Z którego można wyodrębnić pary nazwa/wartość, które są przesyłane przez formant powiązany z danymi do skojarzonej kontrolki źródła danych w dwukierunkowych scenariuszach powiązań danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-138">The <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> from which to extract name/value pairs, which are passed by the data-bound control to an associated data source control in two-way data-binding scenarios.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="d758b-139">Po zaimplementowaniu przez klasę, Pobiera zestaw par nazwa/wartość dla wartości związanych z dwukierunkową składnią ASP.NET danych w zawartości z szablonem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-139">When implemented by a class, retrieves a set of name/value pairs for values bound using two-way ASP.NET data-binding syntax within the templated content.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="d758b-140"><see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> Pary nazwa/wartość.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-140">An <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> of name/value pairs.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-141">Nazwa reprezentuje nazwę formantu w zawartości z szablonem, a wartość jest bieżącą wartością wartości właściwości powiązanej przy użyciu dwukierunkowej składni powiązania danych ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-141">The name represents the name of a control within templated content, and the value is the current value of a property value bound using two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span></returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="d758b-142"><see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> Metoda musi być zgodna z następującymi regułami:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-142">An <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method must conform to the following rules:</span></span> 
<span data-ttu-id="d758b-143">— Jeśli istnieje więcej niż jedno powiązanie dla danego pola, zostanie użyte ostatnie powiązanie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-143">-   If more than one binding exists for a given field, the last binding encountered is used.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="d758b-144">-Aby można było odwołać się do identyfikatora formantu w <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> metodzie, formant musi także mieć zdefiniowaną przez użytkownika Właściwość ID podczas analizowania czasu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-144">-   In order to reference a control's identifier in the <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method, the control must also have a user-defined ID property at parse time.</span></span> <span data-ttu-id="d758b-145">Jeśli identyfikator nie istnieje, spowoduje to błąd analizy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-145">If no ID exists, this results in a parse error.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="d758b-146">— Składnia powiązań danych dwukierunkowych ASP.NET jest prawidłowa tylko we <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> właściwości lub <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> kontrolce powiązanej z danymi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d758b-146">-   Two-way ASP.NET data-binding syntax is only valid in an <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> or <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> property of a data-bound control.</span></span></para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
