<Type Name="Graphics+DrawImageAbort" FullName="System.Drawing.Graphics+DrawImageAbort">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9264f2f650827be65714765e50e907a36c381019" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30451893" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate bool Graphics.DrawImageAbort(IntPtr callbackdata);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class nested public auto ansi sealed Graphics/DrawImageAbort extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Function Graphics.DrawImageAbort(callbackdata As IntPtr) As Boolean " />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public: delegate bool Graphics::DrawImageAbort(IntPtr callbackdata);" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Drawing</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="callbackdata" Type="System.IntPtr" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="callbackdata">Wewnętrzny wskaźnik określający danych dla metody wywołania zwrotnego. Ten parametr nie zostanie przekazany przez wszystkie <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> przeciążenia. Można sprawdzić jego braku, sprawdzając wartość <see cref="F:System.IntPtr.Zero" />.</param>
    <summary>Udostępnia metodę wywołania zwrotnego dotyczących decydowania, kiedy <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> — metoda przedwcześnie może anulować wykonywanie i Zatrzymaj rysowania obrazu.</summary>
    <returns>Ta metoda zwraca <see langword="true" /> zdecyduje, że <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> — metoda powinna zostać przedwcześnie przerwana wykonywania. W przeciwnym razie zwraca <see langword="false" /> z informacją, że <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> metody powinno być kontynuowane wykonywanie.</returns>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ta metoda jest używana w połączeniu z <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> metody <xref:System.Drawing.Graphics> klasy. Niektóre przeciążeń <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> wywołanie metody zdefiniowane przez aplikację wywołania zwrotnego metody tego typu, aby dowiedzieć się, jeśli przeciążeń należy zatrzymać lub kontynuować działanie.  
  
 Podczas wykonywania odpowiednich <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> często wywołują tę metodę wywołania zwrotnego, aby dowiedzieć się, jeśli należy zatrzymać rysowania określonego obrazu lub jeśli ich powinno być kontynuowane rysowania obrazu. <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> Metody wywołania zwrotnego można określić, czy kontynuować lub nie na podstawie wybranego algorytmu w nim zawarte, opcjonalnie używając dane przekazywane do niej przez parametr callbackdata. Na przykład algorytm może określić, czy obraz ma przewijane odniosło i sygnału anulowania do <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> metodę, aby zatrzymać rysunku.  
  
 Deklaracja użytkownika tej metody obsługi zdarzeń musi mieć takich samych parametrach co <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> delegować deklaracji.  
  
   
  
## Examples  
 W tym przykładzie jest simplistic implementacja <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> delegowanie. Jedynie sprawdza, czy <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> metody przekazywany, jego danych za pomocą parametru callbackdata. (Niektóre <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> przeciążenia mają tylko `DrawImageAbort` parametru i przekazać żadnych danych; niektóre overloads ma zarówno `DrawImageAbort` i `callbackdata` parametrów i może przekazywać dane.) Jeśli żadne dane nie został przekazany, zwraca `true` do sygnału wywołujący <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> metody, że należy anulować rysunku. Jeśli dane został przekazany, zwraca `false` sygnalizują rysunku powinno być kontynuowane.  
  
 Realistyczne implementacji tego wywołania zwrotnego wymagałoby rzeczywiste kontroli pewne kryteria, aby anulować lub kontynuować wykonywanie.  
  
```vb  
Private Function DrawImageCallback(callBackData As IntPtr) As Boolean  
     ' Test for call that passes callBackData parameter.  
     If callBackData.Equals(IntPtr.Zero) Then  
         ' If no callBackData passed, abort DrawImage method.  
         Return True  
     Else  
         ' If callBackData passed, continue DrawImage method.  
         Return False  
     End If  
 End Function 'DrawImageCallback  
```  
  
```csharp  
// Define DrawImageAbort callback method.  
 private bool DrawImageCallback(IntPtr callbackdata)  
 {  
    // Test for call that passes callBackData parameter.  
    if(callbackdata==IntPtr.Zero)  
    {  
       // If no callbackdata passed, cancel DrawImage method.  
       return true;  
    }  
    else  
    {  
       // If callbackdata passed, continue DrawImage method.  
       return false;  
    }  
 }  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>