<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7ddbdcebc925f3016f0f5b3492cccaa481b91ce8" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="40451254" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, interfejsy i wyliczenia, które są specyficzne dla integracji programu Microsoft .NET Framework środowisko uruchomieniowe języka wspólnego (CLR) do programu Microsoft SQL Server, a wykonanie procesu aparatu bazy danych programu SQL Server środowisko.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Za pomocą atrybutu klasy w <xref:Microsoft.SqlServer.Server> przestrzeni nazw, można utworzyć procedur składowanych, wyzwalaczy, typy zdefiniowane przez użytkownika, funkcje zdefiniowane przez użytkownika (skalarne i wartościami przechowywanymi w tabeli) i zdefiniowanych przez użytkownika funkcji agregujących w dowolnej obsługiwanej platformy .NET język. Ponadto można zarejestrować w programie SQL Server.  
  
 Zapytanie <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> klasę, aby określić, czy aktualnie wykonywany kod jest uruchamiany w procesie aparatu bazy danych programu SQL Server. To również udostępnia kontekst wywołującego, gdy użytkownik wywołuje zarządzanej procedury składowanej lub funkcji na serwerze lub w przypadku, gdy akcja użytkownika uruchamia wyzwalacz kodu zarządzanego.  
  
 <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> Klasa udostępnia <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> obiekt, za pomocą których wyniki są zwracane do klienta z procedury składowanej <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> obiektu, który zawiera informacje na temat operacji, który spowodował wyzwalaczy do uruchomienia, a <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> obiekt, który może służyć do określania tożsamości klienta wywołującego, jeśli do uwierzytelniania klienta używany zintegrowanych zabezpieczeń.  
  
 Aby uzyskać więcej informacji na temat integracji środowiska CLR programu SQL Server i interfejsów API w <xref:Microsoft.SqlServer.Server> przestrzeni nazw, zobacz [dokumentacji programu SQL Server](/sql/sql-server/).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>