<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="64061d05f0af9b3db3f48f1742ff8a085c4f71d8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30742865" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, interfejsy i wyliczenia, które są specyficzne dla integracji programu Microsoft .NET Framework środowisko uruchomieniowe języka wspólnego (CLR) do programu Microsoft SQL Server i wykonania procesu aparat bazy danych programu SQL Server środowisko.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Za pomocą atrybutu klasy w <xref:Microsoft.SqlServer.Server> przestrzeni nazw, można utworzyć procedur składowanych, wyzwalaczy, typy danych zdefiniowane przez użytkownika, funkcjach zdefiniowanych przez użytkownika (skalarne i przechowywanymi w tabeli) i zdefiniowanych przez użytkownika funkcji agregujących w dowolnej obsługiwanej architektury .NET język. Można również zarejestrować je w programie SQL Server.  
  
 Zapytanie <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> klasę, aby określić, czy aktualnie wykonywanego kodu jest uruchomiony w procesie aparatu bazy danych programu SQL Server. Gdy użytkownik wywołuje zarządzanej procedury składowanej lub funkcji na serwerze lub akcji użytkownika generowane wyzwalacz kodu zarządzanego również zapewnia kontekst obiektu wywołującego.  
  
 <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> Klasa udostępnia <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> obiekt, za pomocą którego są zwracane do klienta z procedury składowanej, <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> obiektu, który zawiera informacje na temat operacji, który spowodował wyzwalacz, który ma być uruchamiane, a <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> obiekt, który może służyć do określania tożsamości klienta wywołującego, jeśli do uwierzytelniania klienta używany zintegrowanych zabezpieczeń.  
  
 Aby uzyskać więcej informacji na temat integracji środowiska CLR programu SQL Server i interfejsów API w <xref:Microsoft.SqlServer.Server> przestrzeni nazw, zobacz dokumentację SQL Server — książki Online.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>