<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746297" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="ae88d-101">
        <see cref="N:System.Text" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy reprezentujące kodowania znaków ASCII i Unicode; abstrakcyjnych klas bazowych do konwertowania bloki znaków do i z bloków bajtów; i pomocnikiem klasy, który obsługuje i formatuje <see cref="T:System.String" /> obiektów bez tworzenia wystąpienia pośrednich <see cref="T:System.String" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ae88d-101">The <see cref="N:System.Text" /> namespace contains classes that represent ASCII and Unicode character encodings; abstract base classes for converting blocks of characters to and from blocks of bytes; and a helper class that manipulates and formats <see cref="T:System.String" /> objects without creating intermediate instances of <see cref="T:System.String" />.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ae88d-102">Klas kodowania są głównie przeznaczone do konwersji między różnych kodowań lub stron kodowych i kodowanie Unicode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-102">The encoding classes are primarily intended to convert between different encodings or code pages and a Unicode encoding.</span></span> <span data-ttu-id="ae88d-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> Kodowanie (UTF-16) jest używana wewnętrznie przez program .NET Framework i <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> kodowanie jest często używany do przechowywania danych znaku do zapewnić Przenoszalność maszyn i kultur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> (UTF-16) encoding is used internally by the .NET Framework, and <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> encoding is often used for storing character data to ensure portability across machines and cultures.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae88d-104">Klasy pochodne <xref:System.Text.Encoding> umożliwiają wybranie strategia rezerwowa, określający, jak znaki, które nie może zostać zakodowana w sekwencji bajtów i bajtów, które nie mogą zostać zdekodowane na znaki, są obsługiwane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-104">The classes derived from <xref:System.Text.Encoding> enable you to choose a fallback strategy, which determines how characters that cannot be encoded into a sequence of bytes, or bytes that cannot be decoded into characters, are handled.</span></span> <span data-ttu-id="ae88d-105">Można wybrać jedną z następujących czynności:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-105">You can choose one of the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae88d-106">Wyjątek rezerwowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-106">Exception fallback.</span></span> <span data-ttu-id="ae88d-107">Użytkownik może zgłaszać wyjątki na błędy danych, za pomocą `throwonerror` flagę, która jest dostępna w niektóre Konstruktory klasy lub za pomocą <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> i <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-107">You can choose to throw exceptions on data errors either by using a `throwonerror` flag that is available in some class constructors or by using the <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> and <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classes.</span></span> <span data-ttu-id="ae88d-108">Jeśli jesteś zajmującym się ochroną integralności strumienia danych, zgłaszanie po wystąpieniu wyjątku jest zalecane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-108">If you are concerned about the integrity of the data stream, throwing on an exception is recommended.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae88d-109">Zastąpienie rezerwowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-109">Replacement fallback.</span></span> <span data-ttu-id="ae88d-110">Możesz użyć <xref:System.Text.EncoderFallback> i <xref:System.Text.DecoderFallback> klasy dyskretnie zmienić znak "?" lub znak zastępczy Unicode (U + FFFD).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-110">You can use the <xref:System.Text.EncoderFallback> and <xref:System.Text.DecoderFallback> classes to silently change a character to "?" or to the Unicode replacement character (U+FFFD).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae88d-111">Rezerwa najlepszego dopasowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-111">Best-fit fallback.</span></span> <span data-ttu-id="ae88d-112">Ta opcja mapuje znaku w taki sam znak w innym kodowaniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-112">This option maps a character in one encoding to a character in another encoding.</span></span> <span data-ttu-id="ae88d-113">Najlepsze dopasowanie rezerwowe często nie jest zalecane, ponieważ może to spowodować utratę danych i nieporozumień i jest mniejsza niż proste "?" znak zamiany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-113">Best fit fallback is often not recommended because it can cause data loss and confusion, and is slower than simple "?" character replacements.</span></span> <span data-ttu-id="ae88d-114">Dla stron kodowych ANSI najlepszego dopasowania zachowanie jest domyślne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-114">However, for ANSI code pages the best-fit behavior is the default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae88d-115"><xref:System.Text.StringBuilder> Klasa jest przeznaczona dla operacji, które wykonują rozbudowane manipulacje na pojedynczy ciąg.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-115">The <xref:System.Text.StringBuilder> class is designed for operations that perform extensive manipulations on a single string.</span></span> <span data-ttu-id="ae88d-116">W odróżnieniu od <xref:System.String> klasy <xref:System.Text.StringBuilder> klasy jest modyfikowalna oraz zapewnia lepszą wydajność podczas łączenia lub usuwanie ciągów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-116">Unlike the <xref:System.String> class, the <xref:System.Text.StringBuilder> class is mutable and provides better performance when concatenating or deleting strings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae88d-117">Aby uzyskać więcej informacji na temat <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, zobacz [kodowanie znaków na platformie .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae88d-117">For more information about <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, see [Character Encoding in the .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>