<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="08fc3691deb7adaf0dfd751b9d9d0b23a3d3a7b8" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="68907406" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="f1d76-101"><see cref="N:System.Device.Location" /> Przestrzeń nazw pozwala deweloperom aplikacji łatwo uzyskać dostęp do lokalizacji komputera za pomocą jednego interfejsu API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-101">The <see cref="N:System.Device.Location" /> namespace allows application developers to easily access the computer's location by using a single API.</span></span>  <span data-ttu-id="f1d76-102">Informacje o lokalizacji mogą pochodzić od wielu dostawców, takich jak GPS, triangulacja sieci Wi-Fi i triangulacja obudowy typu Tower.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-102">Location information may come from multiple providers, such as GPS, Wi-Fi triangulation, and cell phone tower triangulation.</span></span> <span data-ttu-id="f1d76-103"><see cref="N:System.Device.Location" /> Klasy zapewniają pojedynczy interfejs API do hermetyzacji dostawców wielu lokalizacji na komputerze i obsługują bezproblemową priorytetyzację i przechodzenie między nimi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-103">The <see cref="N:System.Device.Location" /> classes provide a single API to encapsulate the multiple location providers on a computer and support seamless prioritization and transitioning between them.</span></span> <span data-ttu-id="f1d76-104">W związku z tym deweloperzy aplikacji, którzy korzystają z tego interfejsu API, nie muszą dostosować aplikacji do określonych konfiguracji sprzętowych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-104">As a result, application developers who use this API do not need to tailor applications to specific hardware configurations.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="f1d76-105"><xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> Klasa dostarcza dane lokalizacji, które opierają się na współrzędnej szerokości i długości geograficznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-105">The <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> class supplies location data that is based on latitude and longitude coordinates.</span></span> <span data-ttu-id="f1d76-106">Typy <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> i<xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> umożliwiają rozwiązywanie problemów z lokalizacji współrzędnej na adres projektowi Civic Innovation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-106">The <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> and <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> types provide the ability to resolve from a coordinate location to a civic address.</span></span> <span data-ttu-id="f1d76-107">Ponadto <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interfejs można zaimplementować, aby zwiększyć typy danych lokalizacji, które są dostarczane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-107">Additionally, the <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interface can be implemented to extend the types of location data that are supplied.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1d76-108">W systemie Windows 7 wszystkie <xref:System.Device.Location> klasy są w pełni funkcjonalne, jeśli zainstalowano dostawcę lokalizacji i można określić lokalizację komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-108">In Windows 7, all the <xref:System.Device.Location> classes are fully functional if a location provider is installed and can determine the computer's location.</span></span> <span data-ttu-id="f1d76-109">W systemie Windows 7 Starter Edition domyślny dostawca lokalizacji, który można ustawić w panelu sterowania, jest jedynym obsługiwanym dostawcą lokalizacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-109">On Windows 7 Starter Edition, the Default Location Provider that can be set in Control Panel is the only location provider that is supported.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1d76-110">**Uwaga** W wersjach systemu Windows starszych niż Windows 7 są spełnione następujące warunki:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-110">**Note** In versions of Windows prior to Windows 7, the following conditions apply:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f1d76-111">Można <xref:System.Device.Location> utworzyć wszystkie obiekty, które mają konstruktory, <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> ale właściwość zawsze będzie mieć wartość <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-111">All <xref:System.Device.Location> objects that have constructors can be created, but the <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> property will always have the value <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f1d76-112">Lokalizacja wskazywana przez <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> Właściwość zawsze będzie mieć <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>wartość.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-112">The location indicated by the <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> property of <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> will always be <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f1d76-113">Żadne zdarzenia lokalizacji nie zostaną zgłoszone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1d76-113">No location events will be raised.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>