<Namespace Name="System.IO.IsolatedStorage">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d3e50395f59e8afd6474fe2f4b4a0d8d6b1b8410" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="39192215" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> Przestrzeń nazw zawiera typy, które umożliwiają tworzenia i używania magazynów izolowanych. Z tymi sklepami może odczytywać i zapisywać dane mniej zaufany kod nie może uzyskać dostęp i uniemożliwiających ujawnienie poufnych informacji, które można zapisać w innym miejscu w systemie plików. Dane są przechowywane w przedziały, które są izolowane przez bieżącego użytkownika i zestawu, w którym znajduje się kod. Ponadto można wyizolować danych według domeny. Profile mobilne może służyć w połączeniu z wydzielonej pamięci masowej, izolowanych magazynów podróżować razem z profilu użytkownika. <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> Wyliczenia wskazuje różnych typów izolacji. Aby uzyskać więcej informacji o tym, kiedy używać wydzielonej pamięci masowej, zobacz <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage">wydzielonej pamięci masowej</see>.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> Klasa oferuje większość funkcji niezbędnych do wydzielonej pamięci masowej. Klasa używana do uzyskania, usuwanie i zarządzanie wydzielonej pamięci masowej. <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> Klasa obsługuje Odczyt i zapis plików do magazynu. Jest to podobne do odczytywania i zapisywania w standardowych klas we/wy. Aby uzyskać więcej informacji na temat operacji We/Wy, zobacz <xref:System.IO> przestrzeni nazw.  
  
 Przykłady użycia wydzielonej pamięci masowej, zobacz [wydzielonej pamięci masowej](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>