<Namespace Name="System.Windows.Forms.VisualStyles">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="27609c88484288bd61481e7760026b70f58dd186" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746504" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Windows.Forms.VisualStyles" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy służące do renderowania kontrolki i innych użytkowników Windows elementów interfejsu (UI) przy użyciu stylów wizualnych w systemach operacyjnych, które je obsługują.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> Przestrzeń nazw zawiera następujące klasy głównej:  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> jest to klasa foundation, do identyfikacji dowolnego formantu lub elementu interfejsu użytkownika, obsługiwane przez stylów wizualnych. Oprócz <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> , <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> przestrzeń nazw zawiera wiele klas zagnieżdżonych <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> z `static` właściwości, które zwracają <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> dla każdego stanu kontrolki, kontrola części lub innego elementu interfejsu użytkownika, obsługiwane przez visual style. Na przykład <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton.Pressed%2A> właściwość <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton> klasy zwraca <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> określający stan po naciśnięciu przycisku przy użyciu stylów wizualnych.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> udostępnia metody, rysowania, które zawiera informacje o każdej <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> zdefiniowane przez bieżącego stylu wizualnego systemu operacyjnego. Informacje, które mogą być pobierane dotyczące elementu obejmuje jego domyślny rozmiar, typ tła i koloru definicji.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleInformation> zawiera zestaw `static` właściwości, które dostarczają informacji na temat bieżącego stylu wizualnego systemu operacyjnego.  
  
 <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> Przestrzeń nazw zawiera także zestaw wyliczenia. Niektóre z tych wyliczenia, takich jak <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.PushButtonState> i <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.ComboBoxState>, zapewniają definicje stanu elementów powiązanych stylu wizualnego. Większość innych wyliczenia obsługuje <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> metody, które zwracają informacje dotyczące konkretnego elementu. Na przykład <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.EnumProperty> wyliczenia zawiera wartości argumentu możliwe <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer.GetEnumValue%2A> metody. Na koniec <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleState> wyliczenia zawiera wartości, które definiują sposób w jaki visual style aktualnie zastosowanych do aplikacji.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>