<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="adffd4946d205352de973348aed1e2b3523733ce" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30745844" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.DirectoryServices" /> Przestrzeń nazw zapewnia łatwy dostęp do usług domenowych w usłudze Active Directory z kodu zarządzanego. Przestrzeń nazw zawiera klasy dwóch składników, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> i <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, które używają technologii interfejsów usług Active Directory (ADSI). ADSI to zestaw interfejsów, które firma Microsoft udostępnia jako elastyczne narzędzia do pracy z różnych dostawców sieci. ADSI umożliwia administratorowi do lokalizowania i zarządzanie zasobami w sieci dość łatwe, niezależnie od rozmiaru sieci.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasy w tej przestrzeni nazw może służyć za pomocą dowolnego dostawcy usług w usługach domenowych w usłudze Active Directory. Bieżący dostawcy to: usługi Internet Information Services (IIS), dostępu protokołu LDAP (Lightweight Directory), Novell katalogu usługi (usługi NDS systemu NetWare) i Windows NT.  
  
 ADSI jest interfejs programistyczny Microsoft Active Directory Domain Services, który umożliwia aplikacjom interakcję z różnych katalogów w sieci za pomocą jednego interfejsu. ADSI można utworzyć aplikacji, które wykonywanie typowych zadań, takich jak tworzenie kopii zapasowych baz danych oraz uzyskiwania dostępu do drukarek i administrowania nim kont użytkowników.  
  
 Zakłada się, że posiadanie ogólnej wiedzy z usług domenowych w usłudze Active Directory przed rozpoczęciem korzystania z tych klas. Aby uzyskać więcej informacji dotyczących usług domenowych w usłudze Active Directory, zobacz tematy [wprowadzenie do obiektów usługi Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) i [Active Directory technologii w program tła](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), a także w następujących tematach w w bibliotece MSDN w [ http://msdn.microsoft.com/library ](http://msdn.microsoft.com/library):  
  
-   [Za pomocą usług domenowych Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121195&clcid=0x409)  
  
-   [Interfejsy usługi Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121197&clcid=0x409)  
  
-   [Protokół LDAP](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121198&clcid=0x409)  
  
-   [Wdrażanie usługi Active Directory interfejsy dostawców](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121199&clcid=0x409)  
  
-   [Powiązanie z obiektem ADSI](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121200&clcid=0x409)  
  
-   [IADsOpenDSObject::OpenDSObject](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121201&clcid=0x409)  
  
 Usługi domenowe Active Directory używać struktury drzewa. Każdy węzeł w drzewie zawiera zbiór właściwości. Ta przestrzeń nazw umożliwia przenoszenie, wyszukiwanie i zmodyfikować drzewa i do odczytu i zapisu właściwości węzła.  
  
 <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> Klasa hermetyzuje węzeł lub obiekt w hierarchii usługi Active Directory. Powiązanie do obiektów, odczytu właściwości i aktualizowanie atrybutów, należy użyć tej klasy. Wraz z klasy pomocy <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> zapewnia obsługę cyklu życia zarządzania i nawigacja metod, w tym tworzenie, usuwanie, zmiana nazwy, przeniesienie węzła podrzędnego i wyliczania elementów podrzędnych.  
  
 Użyj <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> klasy do wykonywania zapytań dotyczących hierarchii usług domenowych w usłudze Active Directory. LDAP jest tylko dostarczany przez system interfejsy usługi Active Directory (ADSI) dostawcę, który obsługuje przeszukiwanie.  
  
 Wyszukiwanie w hierarchii usługi Active Directory za pośrednictwem <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> zwraca wystąpienia <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, które są zawarte w wystąpieniu <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> klasy.  
  
 Uwaga: Wiele klas, metod i właściwości w <xref:System.DirectoryServices> przestrzeni nazw, użyj <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opcji zabezpieczeń dostępu kodu. Oznacza to, że żądanie zabezpieczeń dostępu kodu występuje tylko podczas kompilacji w czasie i czy żądanie jest wykonywana tylko wywołującego zestawu i nie zapasowych cały stos wywołań. W związku z tym wywołań nie należy przekazać obiektów, które są tworzone na podstawie tej przestrzeni nazw w czasie wykonywania kod, który nie jest zaufany.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>