<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746276" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy obsługujące dostępu w aplikacji systemu Windows do uwierzytelniania, ról i usług profili Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasy w <xref:System.Web.ClientServices> przestrzeń nazw obsługuje dostawców usług aplikacji klienta w <xref:System.Web.ClientServices.Providers> przestrzeni nazw. Aplikacje systemu Windows użyć włączyć tych dostawców usług [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] uwierzytelniania, ról i usług profili za pomocą istniejących [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] członkostwa, tożsamości i infrastruktury ustawienia aplikacji. Dostawcy usług klienta obsługiwać również okazjonalne łączności przechowywania i pobierania informacji o użytkowniku w lokalnej pamięci podręcznej, gdy aplikacja jest w trybie offline. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [usługi aplikacji klienta](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> i <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> klasy Podaj właściwości i metody związane z stan roli, uwierzytelnianie i tożsamość użytkownika.  
  
 <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> Klasa umożliwia przechowywanie stanu połączenia użytkownika w pamięci podręcznej danych lokalnych. Stanu łączności wskazuje, czy dostawcy usług klienta będą używane pamięci podręcznej w trybie offline lub spróbować uzyskać dostęp do usług aplikacji.  
  
> [!NOTE]
>  <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> Klasy zawiera logikę, nie można określić rzeczywistego stanu połączenia sieciowego. Jest odpowiedzialny za określenie stanu łączności aplikacji zgodnie z swoje własne kryteria i ustawienie <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> właściwości odpowiednio. Na przykład aplikacje systemu Windows często zapewnia opcji w interfejsie użytkownika, dzięki czemu użytkownicy mogą pracować w trybie offline lub spróbuj przejść do trybu online.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>