<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="cd1105e67bd1d80a425574a3bc0da13b9692e34b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51874060" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Xml.Resolvers" /> Przestrzeń nazw zapewnia obsługę wstępne wypełnianie pamięci podręcznej za pomocą definicji DTD lub XML strumieni.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Xml.Resolvers> Nazw definiuje <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> i <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> wyliczenia.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> jest używana jako program rozpoznawania nazw, podczas automatycznego wywołania do sieci nie są potrzebne lub które nie są możliwe. Na przykład tego typu może służyć do ładowania pamięci podręcznej zewnętrznej definicji DTD. Inny scenariusz jest ładowanie XHTML i używanie <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> do wstępnego dobrze znanych elementów DTD, które są zdefiniowane w XHTML 1.0. Wstępne ładowanie dobrze znanych DTD nie jest wywoływany każdego połączenia sieciowego, ponieważ te pliki DTD są już osadzone w zestawie System.Xml.Utils. Obecnie <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> obejmuje XHTML 1.0 i RSS 0.91 elementów DTD.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> Wyliczenie definiuje, które dobrze znanych elementów DTD <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> rozpoznaje. <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> Zawiera wyliczenie `Xhtml10`, `Rss091`, `All`, i `None` wartości.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10` Określa, że `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` rozpozna, że definicje DTD i jednostek, które są zdefiniowane w XHTML 1.0. Aby uzyskać więcej informacji na temat XHTML, zobacz [specyfikacji XHTML 1.0](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091` Określa, że `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` rozpozna, że definicje DTD i jednostek, które są zdefiniowane w funkcji RSS 0.91.  
  
 `XmlKnownDtd.All` Określa, że <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> będzie także rozpoznawał wszystkie aktualnie obsługiwane pliki DTD. Jest to zachowanie domyślne.  
  
 `XmlKnownDtd.None` Określa, że <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> nie rozpoznaje żadnego z wstępnie zdefiniowanych elementów DTD.  
  
> [!NOTE]
>  Gdy <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> wstępnie ładuje dobrze znanego elementu DTD, go nie wywoła połączeń sieciowych, ponieważ pliki DTD są już osadzone w zestawie System.Xml.Utils.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>