<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a8760d09a78e9a2fbe294d04c88c1e7efe895792" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746096" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="81fa5-101">
        <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które obsługują i obsługiwać kanałów i ujściami kanału, które są używane jako nośnik transportu, gdy klient wywołuje metodę dla obiektu zdalnego.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="81fa5-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> namespace contains classes that support and handle channels and channel sinks, which are used as the transport medium when a client calls a method on a remote object.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="81fa5-102">Kanały to obiekty, które transportu komunikatów między aplikacjami w zdalnych granicach, między domenami aplikacji, procesy lub komputerów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="81fa5-102">Channels are objects that transport messages between applications across remoting boundaries, whether between application domains, processes, or computers.</span></span> <span data-ttu-id="81fa5-103">Kanał można w punkcie końcowym nasłuchiwania wiadomości przychodzących, wysyłania wiadomości wychodzących do innego punktu końcowego i / lub.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="81fa5-103">A channel can listen on an endpoint for inbound messages, send outbound messages to another endpoint, or both.</span></span> <span data-ttu-id="81fa5-104">Dzięki temu można podłączyć w szerokim zakresie protokołów, nawet jeśli środowisko uruchomieniowe języka wspólnego nie jest na końcu kanału.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="81fa5-104">This enables you to plug in a wide range of protocols, even if the common language runtime is not at the other end of the channel.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="81fa5-105">Kanały Wyślij każdy obiekt łańcuch kanału ujścia obiektów przed wysłaniem lub po otrzymaniu komunikatu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="81fa5-105">Channels send each object along a chain of channel sink objects prior to sending or after receiving a message.</span></span> <span data-ttu-id="81fa5-106">Ten łańcuch ujścia zawiera ujść wymagane dla funkcji kanału podstawowych, takich jak transportu lub stos ujść konstruktora, ale można dostosować łańcucha ujścia kanału do wykonywania zadań specjalnych, które mogą być komunikat, czy strumień.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="81fa5-106">This sink chain contains sinks required for basic channel functionality, such as transport or stack builder sinks, but you can customize the channel sink chain to perform special tasks with a message or a stream.</span></span> <span data-ttu-id="81fa5-107">Każdy obiekt sink w łańcuchu każdego otrzymuje obiekt wykonuje określoną operację i przekazuje je do następnego obiektu sink w łańcuchu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="81fa5-107">Each sink in each chain receives the object, performs a specific operation, and passes it on to the next sink in the chain.</span></span> <span data-ttu-id="81fa5-108">Nie ma reguły, dokładnie obiekt odebranych przez obiekt sink wiadomości muszą być przekazywane następny ujścia, chociaż jest to często jest to możliwe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="81fa5-108">There is no rule that the exact object received by a message sink must be passed on to the next sink, though this will often be the case.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="81fa5-109">Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [kanały](http://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) i [ujścia i łańcuchów ujścia](http://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="81fa5-109">For more information, see [Channels](http://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) and [Sinks and Sink Chains](http://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>