<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="389e060b867124608de525fa02305a7f5a441829" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30747296" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy służące do tworzenia i przesyłania komunikatów. W zdalnej infrastrukturze używa do komunikacji z obiektów zdalnych. Komunikaty są używane do przesyłania wywołania metody zdalnej, aby aktywować obiektów zdalnych i do przekazywania informacji. Obiekt wiadomości zawiera zbiór właściwości o nazwie, w tym identyfikatory akcji, informacji wysłannika i parametry. Niektóre z najważniejszych klasy <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> przestrzeni nazw są <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult" /> klasy <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector" /> klasy i <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage" /> klasy.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> Klasy przechowuje i zwraca wyniki wywołania metody asynchronicznej. <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> wystąpienia zawierają `return` wartość stanu wywołania delegata wywołania i inne informacje o wywołaniu metody asynchronicznej.  
  
 <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> Klasa może być używana do sterowania serializacją obiektów, które rozszerzają <xref:System.MarshalByRefObject>. A <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> wybiera surogatu używane w serializacji i deserializacji takie obiekty. Surogatu jest obiekt, który można kontrolować serializacji lub deserializacji obiektu.  
  
 <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> Klasa przechowuje informacje zwracane po wywołaniu metody zdalnego. A <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> przechowuje `return` wartość i wszystkie `out` lub `ref` parametrów, które powstały w wyniku wywołania metody zdalnego.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>