<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Contexts">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="40aa51c114d4ab3b2669d4d437aa854fb9a8f8c4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30747254" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="3d9f8-101">
        <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Contexts" /> Przestrzeń nazw zawiera obiekty, które określają kontekstów wszystkich obiektów znajdujących się w.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3d9f8-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Contexts" /> namespace contains objects that define the contexts all objects reside within.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="3d9f8-102">Kontekst jest uporządkowana sekwencja właściwości definiuje środowisko dla obiektów w nim.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3d9f8-102">A context is an ordered sequence of properties that defines an environment for the objects within it.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="3d9f8-103">Konteksty są tworzone podczas procesu aktywacji dla obiektów, które są skonfigurowane, aby wymagała niektóre automatyczne usług takich synchronizacji, transakcje, just-in-time (JIT) aktywacji, zabezpieczeń i tak dalej.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3d9f8-103">Contexts are created during the activation process for objects that are configured to require certain automatic services such synchronization, transactions, just-in-time (JIT) activation, security, and so on.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="3d9f8-104">Wiele obiektów może być przechowywana w kontekście.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3d9f8-104">Multiple objects can live inside a context.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3d9f8-105">Zawsze, gdy tworzony jest nowy obiekt, środowiska.NET Framework znajduje niezgodny kontekstu, lub tworzy nowy kontekst dla obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3d9f8-105">Whenever a new object is created, the.NET Framework finds a compatible context or creates a new context for the object.</span></span> <span data-ttu-id="3d9f8-106">Po umieszczeniu obiekt w kontekście, pozostaje on w nim dla okresu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3d9f8-106">After an object is placed in a context, it stays in it for life.</span></span> <span data-ttu-id="3d9f8-107">Klasy, które może być powiązana z kontekstem noszą nazwę klasy związane z kontekstem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3d9f8-107">Classes that can be bound to a context are called context-bound classes.</span></span> <span data-ttu-id="3d9f8-108">Podczas uzyskiwania dostępu do z innego kontekstu, w ramach tych zajęć związane z kontekstem odwołuje się bezpośrednio przy użyciu serwera proxy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3d9f8-108">When accessed from another context, these context-bound classes are referenced directly using a proxy.</span></span> <span data-ttu-id="3d9f8-109">Wywołanie obiektu w jednym kontekście obiektu w innym kontekście przechodzi przez serwer proxy kontekstu i dotyczyły zasady implementowany przez właściwości kontekstu połączone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3d9f8-109">A call from an object in one context to an object in another context will go through a context proxy and be affected by the policy implemented by the combined context properties.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>