<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746681" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7f5ce-101">
        <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy służące do wykonywania serializacji obiektów do dokumentów w formacie XML lub strumieni.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7f5ce-101">The <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> namespace contains classes that are used to serialize objects into XML format documents or streams.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7f5ce-102">Klasa centralnej w przestrzeni nazw jest <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-102">The central class in the namespace is the <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> class.</span></span> <span data-ttu-id="7f5ce-103">Aby użyć tej klasy, użyj <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> konstruktora w celu utworzenia wystąpienia klasy przy użyciu typ obiektu do zserializowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-103">To use this class, use the <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> constructor to create an instance of the class using the type of the object to serialize.</span></span> <span data-ttu-id="7f5ce-104">Raz <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> jest tworzony, Utwórz wystąpienie obiektu do zserializowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-104">Once an <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> is created, create an instance of the object to serialize.</span></span> <span data-ttu-id="7f5ce-105">Należy także utworzyć obiektu do zapisania pliku dokumentu lub strumienia, takich jak <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, lub <xref:System.Xml.XmlWriter>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-105">You must also create an object to write the file to a document or stream, such as a <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, or <xref:System.Xml.XmlWriter>.</span></span> <span data-ttu-id="7f5ce-106">Następnie można wywołać <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> metody, aby przekonwertować obiektu dokumentu XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-106">You can then call the <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> method to convert the object into an XML document.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7f5ce-107">Do deserializacji obiektu z dokumentu XML, utworzyć odpowiedni obiekt odczytać dokument lub strumienia (ponownie, <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, lub <xref:System.Xml.XmlWriter>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-107">To deserialize an object from an XML document, create a suitable object to read the document or stream (again, a <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, or <xref:System.Xml.XmlWriter>).</span></span> <span data-ttu-id="7f5ce-108">Wywołanie <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> metoda podczas rzutowania wynikowy obiekt z typem obiektu oryginalnego (do którego została wykonana serializacja).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-108">Invoke the <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> method while casting the resulting object to the type of the original object (that was serialized).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7f5ce-109">Aby dokładniej kontrolować serializacji, <xref:System.Xml.Serialization> przestrzeń nazw zawiera kilka <xref:System.Attribute> klasy, które mogą być stosowane do elementów członkowskich klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-109">To further control the serialization, the <xref:System.Xml.Serialization> namespace contains several <xref:System.Attribute> classes that can be applied to members of a class.</span></span> <span data-ttu-id="7f5ce-110">Na przykład, jeśli klasa zawiera element, który będzie serializowany jako XML element, możesz zastosować <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> atrybutu do elementu członkowskiego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-110">For example, if a class contains a member that will be serialized as an XML element, you can apply the <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> attribute to the member.</span></span> <span data-ttu-id="7f5ce-111">Podczas stosowania atrybutu, można określić szczegóły takie jak rzeczywiste XML elementu nazwę przy użyciu <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-111">When applying the attribute, you can specify details such as the actual XML element name using the <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="7f5ce-112">Aby uzyskać pełną listę wszystkich atrybutów, zobacz <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> Przegląd klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f5ce-112">For a complete list of all the attributes, see the <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> class overview.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>