<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b2063a170f178d32b2b4247950e12f485f7bd123" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51877791" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.Net.Http" /> Przestrzeń nazw zawiera interfejs programistyczny dla nowoczesnych aplikacji HTTP.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Net.Http> Przestrzeni nazw ma na celu zapewnienie następujące czynności:  
  
1.  Składniki klienckie HTTP, których użytkownicy mogą korzystać z usług nowoczesne rozwiązania sieci web za pośrednictwem protokołu HTTP.  
  
2.  Składniki protokołu HTTP, które mogą być używane przez klientów i serwerów (nagłówków HTTP i komunikaty, na przykład). Zapewnia spójny model programowania zarówno klient, jak i po stronie serwera dla usług nowoczesne rozwiązania sieci web za pośrednictwem protokołu HTTP.  
  
 <xref:System.Net.Http> Przestrzeni nazw i powiązane <xref:System.Net.Http.Headers> przestrzeń nazw zapewnia zestaw następujących składników:  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient> -klasy podstawowej, używany do wysyłania i odbierania żądań za pośrednictwem protokołu HTTP.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> i <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> — komunikaty HTTP, zgodnie z definicją IETF w dokumencie RFC 2616.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -Nagłówki HTTP zgodnie z definicją IETF w dokumencie RFC 2616.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Programy obsługi HTTP odpowiedzialnego za utworzenie komunikatów odpowiedzi HTTP.  
  
 Istnieją różne uchwyty komunikat HTTP, które mogą być używane. Należą do nich.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> — Klasa podłączyć program obsługi do obsługi łańcucha.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> — Prosty do pochodzi od klasy, który obsługuje najczęściej stawianych wymagań dla większości aplikacji.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> — Klasa, która działa w dolnej części łańcucha program obsługi, który faktycznie obsługuje operacje transportu HTTP.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Specjalizacja klasy, która działa w dolnej części klasy łańcucha obsługi, który obsługuje operacje transportu HTTP z opcjami, które są specyficzne dla <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> obiektu.  
  
 Zawartość wiadomości HTTP odnosi się do treści jednostki zdefiniowane w dokumencie RFC 2616.  
  
 Liczby klas może służyć do zawartości HTTP. Należą do nich.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Zawartość HTTP w oparciu o tablicę bajtów.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Zawartość HTTP spójnych kolekcji nazwa/wartość zakodowana przy użyciu application/x--www-form-urlencoded typu MIME.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Zawartość HTTP, które jest serializowana z jego użyciem multipart / * zawartości specyfikacji typu.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Zawartość HTTP zakodowane przy użyciu typu multipart/formularza data MIME.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent> -Zawartość HTTP w oparciu o strumień.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent> -Zawartość HTTP w oparciu o ciąg.  
  
 Jeśli w aplikacji za pomocą <xref:System.Net.Http> i <xref:System.Net.Http.Headers> przestrzenie nazw zamierza pobieranie dużych ilości danych (50 megabajtów lub więcej), a następnie aplikacja powinna strumienia te pliki do pobrania i nie używać domyślnego buforowania. Jeśli domyślne buforowanie jest używany będzie stać się bardzo duże użycie pamięci klienta, mogłoby spowodować znaczne zmniejszenie wydajności.  
  
 Klasy w <xref:System.Net.Http> i <xref:System.Net.Http.Headers> przestrzeni nazw może służyć do tworzenia aplikacji Windows Store lub aplikacjami pulpitu. W przypadku użycia w aplikacji Windows Store, klasy w <xref:System.Net.Http> i <xref:System.Net.Http.Headers> przestrzenie nazw dotyczy funkcji izolacji sieci, częścią modelu zabezpieczeń aplikacji, które są używane przez [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]. Możliwości odpowiedniej sieci musi być włączony w manifeście aplikacji dla aplikacji Windows Store dla systemu zezwolić na dostęp do sieci przez aplikację ze Sklepu Windows. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [izolacji sieci for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=245696">Łączenie z usługą sieci web</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=242550">Przykładowe klasy HttpClient</related>
  </Docs>
</Namespace>