<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746234" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="8676f-101">
        <see cref="N:System.ServiceProcess" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które umożliwiają implementowanie, zainstalować i sterować aplikacji usług Windows.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="8676f-101">The <see cref="N:System.ServiceProcess" /> namespace provides classes that allow you to implement, install, and control Windows service applications.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="8676f-102">Usługi są pliki wykonywalne długotrwałych, który uruchamiany bez interfejsu użytkownika.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="8676f-102">Services are long-running executables that run without a user interface.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="8676f-103">Wdrażanie usługi polega na dziedziczenie z <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> klasy i definiowanie określone zachowanie podczas przetwarzania uruchamianie, zatrzymywanie, wstrzymywanie i kontynuować polecenia są przekazywane, a także niestandardowe zachowanie i akcje do wykonania, gdy system będzie zamykany.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="8676f-103">Implementing a service involves inheriting from the <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> class and defining specific behavior to process when start, stop, pause, and continue commands are passed in, as well as custom behavior and actions to take when the system shuts down.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8676f-104">Usługi są zainstalowane, za pomocą narzędzia instalacji, takich jak InstallUtil.exe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8676f-104">Services are installed using an installation utility such as InstallUtil.exe.</span></span> <span data-ttu-id="8676f-105"><xref:System.ServiceProcess> Przestrzeń nazw zawiera klasy instalacji, które wpisywanie informacji o usłudze do rejestru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8676f-105">The <xref:System.ServiceProcess> namespace provides installation classes that write service information to the registry.</span></span> <span data-ttu-id="8676f-106"><xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> Klasa oferuje obsługę klasy, która instaluje składniki wspólne do wszystkich usług w ramach instalacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8676f-106">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> class provides an encompassing class which installs components common to all the services in an installation.</span></span> <span data-ttu-id="8676f-107">Dla każdej usługi, możesz utworzyć wystąpienie <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> klasy, aby zainstalować funkcje specyficzne dla usługi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8676f-107">For each service, you create an instance of the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> class to install service-specific functionality.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8676f-108"><xref:System.ServiceProcess.ServiceController> Klasy pozwala nawiązać połączenie z istniejącą usługę i manipulowania go lub uzyskać informacje na jego temat.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8676f-108">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> class enables you to connect to an existing service and manipulate it or get information about it.</span></span> <span data-ttu-id="8676f-109">Ta klasa jest zwykle używana w możliwości administracyjnych i pozwala uruchomić, zatrzymać, wstrzymać, nadal lub wykonać polecenia niestandardowe w usłudze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8676f-109">This class is typically used in an administrative capacity, and enables you to start, stop, pause, continue, or perform custom commands on a service.</span></span> <span data-ttu-id="8676f-110">Gdzie <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> klasa definiuje przetwarzania usługi wykonuje sytuacji polecenie <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> Agent, który umożliwia wywoływanie tych poleceń w usłudze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8676f-110">Where the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> class defines the processing a service performs when a command occurs, the <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> is the agent that enables you to call those commands on the service.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>