<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30745883" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> Przestrzeń nazw zapewnia dostęp do elementów równorzędnych funkcji sieci.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Jak obiekty równorzędne odnajdywanie siebie nawzajem i rozwiązać identyfikatorów jest skomplikowane przejściowy łączności i Brak dostępu do rekordów adresów, takich jak System nazw domen (DNS).  Infrastruktura Peer-to-Peer Windows rozwiązuje ten problem przy użyciu nazwy rozwiązania i węzłem równorzędnym odnajdywania schematu o nazwie PNRP.  
  
 Protokół Instrumentacji zarządzania Windows (PNRP, Peer Name Resolution Protocol) udostępnia mechanizm rozpoznawania nazwy sieci peer-to-peer.  Protokół PNRP zaprojektowano w celu rozpoznania nazwy sieci <xref:System.Net.IPEndPoint> w sposób całkowicie peer-to-peer.  
  
 Podstawowe funkcje PNRP znajduje się w <xref:System.Net.PeerToPeer> klas w przestrzeni nazw.  Zapewniają możliwość tworzenia elementu równorzędnego i zarejestrować ją w <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> z elementami równorzędnymi. Zapewniają także możliwość usuwania <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> do punktu końcowego sieci, port TCP, chmury lub inne identyfikatory adresu.  
  
 Zaawansowane funkcje sieci peer-to-peer znajduje się w <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> przestrzeni nazw.  
  
 W systemie Windows Vista PNRP jest dostarczany jako usługa, która jest uruchomiona na żądanie przez aplikacje. Ponadto jest to usługa rejestracji maszyny PNRP, która może być włączone ręcznie przez aplikacje lub użytkowników, jeśli mają zostać opublikowane nazwy komputera dla połączeń zdalnych i komunikacji.  
  
 PNRP w wersji 1 została uwzględniona w Windows XP z dodatkiem Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition i Windows XP z dodatkiem Service Pack 1 (SP1) i zaawansowane sieci dla Windows XP.  
  
 Ponadto jest usługa machine rejestracji PNRP, które mogą być włączone ręcznie przez użytkowników/aplikacji w przypadku zainteresowanie publikowania nazwy komputera dla połączenia zdalnego i komunikacji.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>