<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746681" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy służące do wykonywania serializacji obiektów do dokumentów w formacie XML lub strumieni.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasa centralnej w przestrzeni nazw jest <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> klasy. Aby użyć tej klasy, użyj <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> konstruktora w celu utworzenia wystąpienia klasy przy użyciu typ obiektu do zserializowania. Raz <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> jest tworzony, Utwórz wystąpienie obiektu do zserializowania. Należy także utworzyć obiektu do zapisania pliku dokumentu lub strumienia, takich jak <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, lub <xref:System.Xml.XmlWriter>. Następnie można wywołać <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> metody, aby przekonwertować obiektu dokumentu XML.  
  
 Do deserializacji obiektu z dokumentu XML, utworzyć odpowiedni obiekt odczytać dokument lub strumienia (ponownie, <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, lub <xref:System.Xml.XmlWriter>). Wywołanie <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> metoda podczas rzutowania wynikowy obiekt z typem obiektu oryginalnego (do którego została wykonana serializacja).  
  
 Aby dokładniej kontrolować serializacji, <xref:System.Xml.Serialization> przestrzeń nazw zawiera kilka <xref:System.Attribute> klasy, które mogą być stosowane do elementów członkowskich klasy. Na przykład, jeśli klasa zawiera element, który będzie serializowany jako XML element, możesz zastosować <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> atrybutu do elementu członkowskiego. Podczas stosowania atrybutu, można określić szczegóły takie jak rzeczywiste XML elementu nazwę przy użyciu <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> właściwości. Aby uzyskać pełną listę wszystkich atrybutów, zobacz <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> Przegląd klasy.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>