<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="3a4ed-101">
        <see cref="N:System.Windows.Forms" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy służące do tworzenia aplikacji opartych na systemie Windows, które są w pełni korzystać z zaawansowanych użytkownika interfejsu funkcji dostępnych w systemie operacyjnym Microsoft Windows.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3a4ed-101">The <see cref="N:System.Windows.Forms" /> namespace contains classes for creating Windows-based applications that take full advantage of the rich user interface features available in the Microsoft Windows operating system.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3a4ed-102">W poniższej tabeli przedstawiono klasy w <xref:System.Windows.Forms> przestrzeni nazw są pogrupowane w kategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-102">The following table shows the classes in <xref:System.Windows.Forms> namespace grouped into categories.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="3a4ed-103">Kategoria — Klasa</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-103">Class category</span></span>|<span data-ttu-id="3a4ed-104">Szczegóły</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-104">Details</span></span>|  
|--------------------|-------------|  
|<span data-ttu-id="3a4ed-105">-Control, formantu użytkownika i formularz</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-105">-   Control, User Control, and Form</span></span>|<span data-ttu-id="3a4ed-106">Większość klas w ramach <xref:System.Windows.Forms> przestrzeni nazw pochodzi od <xref:System.Windows.Forms.Control> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-106">Most classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-107"><xref:System.Windows.Forms.Control> Klasa udostępnia podstawowe funkcje dla wszystkich kontrolek, które są wyświetlane na <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-107">The <xref:System.Windows.Forms.Control> class provides the base functionality for all controls that are displayed on a <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-108"><xref:System.Windows.Forms.Form> Klasa reprezentuje okna w aplikacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-108">The <xref:System.Windows.Forms.Form> class represents a window within an application.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-109">W tym okien dialogowych, niemodalnym systemu windows i windows klienta i nadrzędnej wielu interfejsu dokumentów (MDI).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-109">This includes dialog boxes, modeless windows, and Multiple Document Interface (MDI) client and parent windows.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-110">Można również tworzyć własne kontrolki przez pochodny <xref:System.Windows.Forms.UserControl> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-110">You can also create your own controls by deriving from the <xref:System.Windows.Forms.UserControl> class.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="3a4ed-111">-Menu i pasków narzędzi</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-111">-   Menus and Toolbars</span></span>|<span data-ttu-id="3a4ed-112">Formularze systemu Windows zawiera bogaty zestaw klas do tworzenia własnych niestandardowe paski narzędzi i menu z nowoczesny wygląd i zachowanie (wygląd i działanie).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-112">Windows Forms contains a rich set of classes for creating your own custom toolbars and menus with modern appearance and behavior (look and feel).</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, i <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> może służyć do tworzenia odpowiednio paski narzędzi, paski menu, menu kontekstowe i paski stanu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, and <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> can be used to create toolbars, menu bars, context menus, and status bars, respectively.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="3a4ed-114">— Formanty</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-114">-   Controls</span></span>|<span data-ttu-id="3a4ed-115"><xref:System.Windows.Forms> Przestrzeń nazw zapewnia różne klasy formantów, które służy do tworzenia bogatej interfejsów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-115">The <xref:System.Windows.Forms> namespace provides a variety of control classes that you can use to create rich user interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-116">Niektóre kontrolki są przeznaczone dla wprowadzania danych w aplikacji, takich jak <xref:System.Windows.Forms.TextBox> i <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-116">Some controls are designed for data entry within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.TextBox> and <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-117">Inne formanty wyświetlania danych aplikacji, takich jak <xref:System.Windows.Forms.Label> i <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-117">Other controls display application data, such as <xref:System.Windows.Forms.Label> and <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-118">Przestrzeń nazw są także służy do wywoływania poleceń w aplikacji, takich jak <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-118">The namespace also provides controls for invoking commands within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-119"><xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> Kontroli i zarządzanych klas HTML, takie jak <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, umożliwiają wyświetlanie i manipulowanie stron HTML w aplikacji zarządzanej formularzy systemu Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-119">The <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> control and managed HTML classes, such as <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, let you display and manipulate HTML pages within your managed Windows Forms application.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-120"><xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> Formant jest formant wpis zaawansowanych danych, który pozwala zdefiniować maski, które automatycznie zaakceptować lub odrzucić dane wejściowe użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-120">The <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> control is an advanced data entry control that lets you define masks that automatically accept or reject user input.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-121">Ponadto można użyć <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> formantu, aby utworzyć własną Projektant formularzy systemu Windows, przedstawia widoczny Projektant właściwości formantów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-121">Additionally, you can use the <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> control to create your own Windows Forms Designer that displays the designer-visible properties of the controls.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="3a4ed-122">— Układ</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-122">-   Layout</span></span>|<span data-ttu-id="3a4ed-123">Kilka ważnych klas w formularzach systemu Windows pomocy formantu układu formantów na powierzchni wyświetlania, takich jak formularz lub formant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-123">Several important classes in Windows Forms help control the layout of controls on a display surface, such as a form or control.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> wychodzi poza wszystkie formanty zawiera w sposób szeregowego, i <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> pozwala zdefiniować komórek i wiersze do układania formantów w siatce stałej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> lays out all the controls it contains in a serial manner, and <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> lets you define cells and rows for laying out controls in a fixed grid.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> Dzieli obszar wyświetlania dwie lub więcej regulowany części.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> divides your display surface into two or more adjustable parts.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="3a4ed-126">-Dane i powiązanie danych</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-126">-   Data and Data Binding</span></span>|<span data-ttu-id="3a4ed-127">Formularze systemu Windows definiuje sformatowanego architektura dla powiązania danych źródeł, takich jak bazy danych i pliki XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-127">Windows Forms defines a rich architecture for binding to data sources such as databases and XML files.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-128"><xref:System.Windows.Forms.DataGridView> Formant zawiera tabelę można dostosować do wyświetlania danych i umożliwia dostosowanie komórek, wierszy, kolumny i obramowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-128">The <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> control provides a customizable table for displaying data, and lets you customize cells, rows, columns, and borders.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-129"><xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> Kontroli reprezentuje sposób Zestandaryzowany do nawigowania i pracować z danymi w formularzu; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> często łączyć się z <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> formantu do przechodzenia między rekordów danych w formularzu i interakcji z użytkownikiem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-129">The <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> control represents a standardized way to navigate and work with data on a form; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> is frequently paired with the <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> control to move through data records on a form and interact with them.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="3a4ed-130">— Składniki</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-130">-   Components</span></span>|<span data-ttu-id="3a4ed-131">Oprócz formantów <xref:System.Windows.Forms> przestrzeń nazw zawiera inne klasy, które nie pochodzą z <xref:System.Windows.Forms.Control> klasy, ale nadal zapewniają visual funkcje do aplikacji opartych na systemie Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-131">Besides controls, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides other classes that do not derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class but still provide visual features to a Windows-based application.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-132">Niektóre klasy, takich jak <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> i <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, rozszerzyć możliwości lub podaj informacje użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-132">Some classes, such as <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> and <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, extend the capabilities or provide information to the user.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-133">Z <xref:System.Windows.Forms.Help> i <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> klasy, można wyświetlić informacji pomocy dla użytkownika aplikacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-133">With the <xref:System.Windows.Forms.Help> and <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> classes, you can display Help information to a user of your applications.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="3a4ed-134">-Wspólne okna dialogowe</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-134">-   Common Dialog Boxes</span></span>|<span data-ttu-id="3a4ed-135">System Windows udostępnia kilka wspólne okna dialogowe, które można użyć, aby zapewnić spójny interfejs użytkownika aplikacji, podczas wykonywania zadań, takich jak otwieranie i zapisywanie plików, manipulowanie kolor czcionki lub tekstu lub wydrukować.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-135">Windows provides several common dialog boxes that you can use to give your application a consistent user interface when performing tasks such as opening and saving files, manipulating the font or text color, or printing.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-136"><xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> i <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> klasy dostępne funkcje, aby wyświetlić okno dialogowe, które umożliwia użytkownikowi Znajdź i wprowadź nazwę pliku, aby otworzyć lub zapisać.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-136">The <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> and <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> classes provide the functionality to display a dialog box that lets the user locate and enter the name of a file to open or save.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-137"><xref:System.Windows.Forms.FontDialog> Klasa Wyświetla okno dialogowe zmiany elementów <xref:System.Drawing.Font> używanych przez aplikację.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-137">The <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> class displays a dialog box to change elements of the <xref:System.Drawing.Font> used by your application.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-138"><xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, I <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> klasy wyświetlanie okien dialogowych, które umożliwiają użytkownikowi na drukowanie dokumentów aspekty kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-138">The <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, and <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> classes display dialog boxes that enable the user to control aspects of printing documents.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-139">Aby uzyskać więcej informacji na temat drukowania z aplikacji opartych na systemie Windows, temacie <xref:System.Drawing.Printing> przestrzeni nazw.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-139">For more information about printing from a Windows-based application, see the <xref:System.Drawing.Printing> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-140">Oprócz wspólnych okien dialogowych <xref:System.Windows.Forms> przestrzeń nazw zawiera <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> klasy do wyświetlania komunikat, który można wyświetlać i pobierać dane z użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-140">Besides the common dialog boxes, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides the <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> class for displaying a message box that can display and retrieve data from the user.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="3a4ed-141">Istnieje kilka klas w ramach <xref:System.Windows.Forms> przestrzeni nazw, które zapewniają obsługę klas wymienionych w poprzedniej podsumowanie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-141">There are several classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace that provide support to the classes mentioned in the previous summary.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-142">Przykłady klas pomocniczych są wyliczenia, klasy argument zdarzenia i delegatów używanych przez zdarzenia w formanty i składniki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-142">Examples of the supporting classes are enumerations, event argument classes, and delegates used by events within controls and components.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="3a4ed-143">Klas w przestrzeni nazw formularzy systemu Windows nie są obsługiwane do użycia w ramach usługi systemu Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-143">Classes within the Windows Forms namespace are not supported for use within a Windows service.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-144">Próba użycia tych klas od w ramach usługi może dać nieoczekiwane problemy, takie jak usługi obniżone wyjątków wydajności i czasu wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-144">Trying to use these classes from within a service may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3a4ed-145">Jeśli używasz .NET Framework w wersji 1.1 lub .NET Framework 1.0 i użytkownik musi wprowadzić aplikacji formularzy systemu Windows obsługuje style wizualne XP systemu Windows, upewnij się, że ustawiony `FlatStyle` właściwości formantów w celu <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> i zawiera manifest z sieci plik wykonywalny.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-145">If you are using .NET Framework version 1.1 or .NET Framework 1.0 and you must make your Windows Forms application support Windows XP visual styles, make sure that you set the `FlatStyle` property of your controls to <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> and include a manifest with your executable file.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-146">Manifestu to plik XML, który jest dołączony jako zasób w pliku wykonywalnego aplikacji lub w oddzielnym pliku, który znajduje się w tym samym katalogu co plik wykonywalny.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-146">A manifest is an XML file that is included either as a resource within your application executable file or as a separate file that resides in the same directory as the executable file.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-147">Na przykład manifestu, zobacz sekcję przykład dla <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> wyliczenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-147">For an example of a manifest, see the Example section for the <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumeration.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-148">Aby uzyskać więcej informacji o sposobie używania stylów wizualnych dostępnych w systemie Windows XP zobacz "Przy użyciu systemu Windows XP Visual Style w użytkownika interfejsu projektu i dla deweloperów" w bibliotece MSDN.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-148">For more information about how to use the visual styles available in Windows XP, see "Using Windows XP Visual Styles in the User Interface Design and Development" in the MSDN Library.</span></span> <span data-ttu-id="3a4ed-149">Domyślnie style wizualne są włączone dla wersji systemu .NET Framework 2.0, 1.1 i 1.2.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3a4ed-149">By default visual styles are enabled for the .NET Framework versions 1.1, 1.2, and 2.0.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>