<Namespace Name="System.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eab5ed0569927572b94947f95901b3f05d70f785" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30745865" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Messaging" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które umożliwiają połączenie, monitorowanie i administrowanie kolejki komunikatów w sieci i wysyłania, odbierania i wybieranie komunikatów.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Elementy członkowskie <xref:System.Messaging.MessageQueue> klasy obejmują następujące metody do odczytywania i zapisywania wiadomości w kolejce:  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> Metoda umożliwia obsługę aplikacji do zapisywania wiadomości w kolejce. Przeciążenia metody umożliwiają określenie, czy wysyłać wiadomość używając <xref:System.Messaging.Message> (który zapewnia dokładną kontrolę nad możesz wysłać informacje) ani innych zarządzanych obiektów, łącznie z klasy specyficzne dla aplikacji. Metoda obsługuje również wysyłanie wiadomości w ramach transakcji.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, I <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> metody udostępniają funkcje do odczytywania wiadomości z kolejki. Podobnie jak <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> metody, podaj te metody przeciążeń, które obsługuje przetwarzanie transakcyjne kolejki. Te metody Podaj także przeciążenia z limitem czasu.  
  
     Parametry wyjściowe umożliwiających przetwarzania, aby kontynuować, jeśli kolejka jest pusta. Ponieważ metody te przykłady przetwarzania synchronicznego, dopóki wiadomości jest dostępna, chyba że zostanie określony limit czasu ich przerwania bieżącego wątku.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> Metoda jest podobna do <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, ale nie powoduje komunikat były usuwane z kolejki, gdy jest do odczytu. Ponieważ <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> nie zmienia zawartość kolejki nie ma żadnych przeciążenia do obsługi przetwarzania transakcyjnego. Jednak ponieważ <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, takiej jak <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, wykonuje synchroniczny odczyt wiadomości z kolejki, obsługują przeciążenia metody określający limit czasu, aby zapobiec wątku oczekiwania przez czas nieograniczony.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, I <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> metody umożliwiają asynchronicznego odczytywania wiadomości z kolejki. Ich nie przerywają pracy bieżącego wątku podczas oczekiwania na wiadomość w kolejce.  
  
 Następujące metody <xref:System.Messaging.MessageQueue> klasy umożliwić korzystanie z funkcji pobierania list, kolejek według określonych kryteriów i określania, czy istnieją określonych kolejek:  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> Umożliwia pobieranie kolejek prywatnych na komputerze.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, i <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> umożliwiają pobieranie kolejek publicznych za pomocą wspólnych kryteriów. Przeciążenie <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> zawiera jeszcze bardziej precyzyjną szczegółowe informacje dotyczące wybierania kolejek na podstawie różnych kryteriów wyszukiwania.  
  
 Inne metody <xref:System.Messaging.MessageQueue> klasy dostępne następujące funkcje:  
  
-   Tworzenie i usuwanie kolejek usługi kolejkowania wiadomości.  
  
-   Przy użyciu wyliczania komunikat do wykonania kroków opisanych wiadomości w kolejce.  
  
-   Przy użyciu wyliczania kolejki dla iteracji w kolejkach na komputerze.  
  
-   Ustawienie prawa dostępu na podstawie listy ACL.  
  
-   Praca z pamięci podręcznej połączenia.  
  
 <xref:System.Messaging.Message> Klasy zapewnia szczegółową kontrolę nad informacjami wysłana do kolejki, a obiekt służy do odbierania lub wybierania wiadomości z kolejki. Oprócz treść komunikatu właściwości <xref:System.Messaging.Message> klasy zawierają potwierdzenie ustawień, wybór elementu formatującego, identyfikacji, uwierzytelniania i szyfrowania informacji sygnatury czasowe, wskazówki dotyczące korzystania z śledzenie i rejestrowanie serwera i kolejki utraconych wiadomości i danych transakcji.  
  
 <xref:System.Messaging.MessageQueue> Składnik jest skojarzony z następujące trzy elementy formatujące, które umożliwiają serializowania i deserializowania wiadomości wysyłane i odbierane z kolejek:  
  
-   <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> Zapewnia luźno powiązanych wiadomości, umożliwiające niezależnie od wersji serializacji typów na kliencie i serwerze.  
  
-   <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> Jest zgodny z kontrolki COM usługi MSMQ. Umożliwia wysyłanie typy, które mogą być odbierane przez formant i otrzymywanie typy, które zostały wysłane przez formant.  
  
-   <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> Szybsze alternatywą dla <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, bez korzyści luźno powiązanych obsługi komunikatów.  
  
 Inne klasy w `Messaging` przestrzeń nazw obsługuje kod dostępu i na podstawie listy kontroli dostępu zabezpieczeń, filtrowanie <xref:System.Messaging.Message> właściwości podczas odczytywania wiadomości z kolejki i przy użyciu transakcji podczas wysyłania i odbierania wiadomości.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>