<Namespace Name="System.Windows.Forms.VisualStyles">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="27609c88484288bd61481e7760026b70f58dd186" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746504" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Windows.Forms.VisualStyles" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy służące do renderowania kontrolek i innych użytkowników systemu Windows elementy interfejsu użytkownika przy użyciu stylów wizualnych w systemach operacyjnych, które je obsługują.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> Przestrzeń nazw zawiera następujące klasy głównym:  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> jest klasą foundation identyfikowanie kontroli ani elementu interfejsu użytkownika obsługiwanych przez stylów wizualnych. Oprócz <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> , <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> przestrzeń nazw zawiera wiele zagnieżdżonych klas <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> z `static` właściwości, które zwracają <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> dla każdego stanu formantu, część kontroli lub innego elementu interfejsu użytkownika obsługiwanych przez visual style. Na przykład <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton.Pressed%2A> właściwość <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton> klasy zwraca <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> identyfikującym w stan naciśnięcia przycisku przy użyciu stylów wizualnych.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> udostępnia metody, które rysowania i uzyskać informacje o poszczególnych <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> wynika z aktualnym stylu wizualnym systemu operacyjnego. Gdy można pobrać informacje o elemencie obejmuje jego domyślny rozmiar, typ tła i definicje kolorów.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleInformation> zawiera zestaw `static` właściwości, które zawierają informacje o aktualnym stylu wizualnym systemu operacyjnego.  
  
 <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> Przestrzeń nazw zawiera także zestaw wyliczenia. Niektóre z tych wyliczenia, takich jak <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.PushButtonState> i <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.ComboBoxState>, podaj stanu definicje elementów pokrewnych stylu wizualnego. Obsługuje większość innych wyliczenia <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> metody, które zwracają informacje o dany element. Na przykład <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.EnumProperty> wyliczenie zawiera wartości argumentu możliwe <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer.GetEnumValue%2A> metody. Na koniec <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleState> zapewnia wyliczenia wartości, które definiują sposób visual style aktualnie zastosowanych do aplikacji.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>