<Namespace Name="System.Collections.Immutable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3d9ab64f22dfbfa50b38bd28927abd51f50bb7fa" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30743114" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Collections.Immutable" /> Przestrzeń nazw zawiera interfejsy i klasy, które definiują niezmienne kolekcje. Te klasy są obsługiwane począwszy od [!INCLUDE[net_v45](~/includes/net-v45-md.md)]. Umożliwia tworzenie aplikacji, które odnoszą się do pulpitu, [!INCLUDE[win8_appstore_long](~/includes/win8-appstore-long-md.md)], [!INCLUDE[net_portable](~/includes/net-portable-md.md)] i Windows Phone 8.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[
## Remarks  
Niezmienne kolekcje można:

- Udostępnianie kolekcji w taki sposób, aby jego konsumenta należy zapewnić kolekcji nigdy nie zmienia.

- Podaj bezpieczeństwo niejawne wątków w aplikacjach wielowątkowych (nie blokad wymagane do uzyskania dostępu kolekcji).

- Postępuj zgodnie z funkcjonalności programowania rozwiązań.

- Modyfikować kolekcji podczas wyliczania przy jednoczesnym zapewnieniu, który nie ulega zmianie oryginalnej kolekcji.

Klasy kolekcji niezmienialnych są dostępne z platformą .NET Core, jednak nie są one częścią podstawowej biblioteki klas rozpowszechnianej za pomocą programu .NET Framework. Są one dostępne w programie .NET Framework 4.5, za pośrednictwem pakietu NuGet.

Aby zainstalować kolekcji niezmienialnych za pośrednictwem pakietu NuGet:

1. Otwórz projekt w programie Visual Studio i wybierz polecenie **Zarządzaj pakietami NuGet** z **projektu** menu.

2. Opcjonalnie wybierz **Uwzględnij wersję wstępną** wyboru. Tej opcji pozwoli na uzyskiwanie dostępu do nowych wersji wstępnej niezmienne klas staną się one dostępne.

3. Użyj **wyszukiwania** pole, aby zlokalizować **System.Collections.Immutable** pakietu.

4. W okienku po lewej stronie wybierz **System.Collections.Immutable** pakietu. W okienku po prawej stronie wybierz odpowiednią wersję, a następnie wybierz pozycję Zainstaluj.

Opisane powyżej kroki instalacji są dla programu Visual Studio 2015. W przypadku innych wersji programu Visual Studio z powodu różnic w interfejsie użytkownika (UI) mogą być nieco inne czynności.
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>