<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30746297" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.Text" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy reprezentujące kodowania znaków ASCII i Unicode; abstrakcyjnych klas bazowych do konwertowania bloki znaków do i z bloków bajtów; i pomocnikiem klasy, który obsługuje i formatuje <see cref="T:System.String" /> obiektów bez tworzenia wystąpienia pośrednich <see cref="T:System.String" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klas kodowania są głównie przeznaczone do konwersji między różnych kodowań lub stron kodowych i kodowanie Unicode. <xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> Kodowanie (UTF-16) jest używana wewnętrznie przez program .NET Framework i <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> kodowanie jest często używany do przechowywania danych znaku do zapewnić Przenoszalność maszyn i kultur.  
  
 Klasy pochodne <xref:System.Text.Encoding> umożliwiają wybranie strategia rezerwowa, określający, jak znaki, które nie może zostać zakodowana w sekwencji bajtów i bajtów, które nie mogą zostać zdekodowane na znaki, są obsługiwane. Można wybrać jedną z następujących czynności:  
  
-   Wyjątek rezerwowego. Użytkownik może zgłaszać wyjątki na błędy danych, za pomocą `throwonerror` flagę, która jest dostępna w niektóre Konstruktory klasy lub za pomocą <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> i <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> klasy. Jeśli jesteś zajmującym się ochroną integralności strumienia danych, zgłaszanie po wystąpieniu wyjątku jest zalecane.  
  
-   Zastąpienie rezerwowego. Możesz użyć <xref:System.Text.EncoderFallback> i <xref:System.Text.DecoderFallback> klasy dyskretnie zmienić znak "?" lub znak zastępczy Unicode (U + FFFD).  
  
-   Rezerwa najlepszego dopasowania. Ta opcja mapuje znaku w taki sam znak w innym kodowaniu. Najlepsze dopasowanie rezerwowe często nie jest zalecane, ponieważ może to spowodować utratę danych i nieporozumień i jest mniejsza niż proste "?" znak zamiany. Dla stron kodowych ANSI najlepszego dopasowania zachowanie jest domyślne.  
  
 <xref:System.Text.StringBuilder> Klasa jest przeznaczona dla operacji, które wykonują rozbudowane manipulacje na pojedynczy ciąg. W odróżnieniu od <xref:System.String> klasy <xref:System.Text.StringBuilder> klasy jest modyfikowalna oraz zapewnia lepszą wydajność podczas łączenia lub usuwanie ciągów.  
  
 Aby uzyskać więcej informacji na temat <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, zobacz [kodowanie znaków na platformie .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
