<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef26406199688a31c842f7de47fc2b76a315d43c" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Xml.Resolvers" /> Przestrzeni nazw umożliwia wstępne wypełnianie pamięci podręcznej z definicji DTD lub XML strumieni.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Xml.Resolvers> Definiuje przestrzeń nazw <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> i <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> wyliczenia.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> jest używana jako program rozpoznawania nazw, gdy automatyczne połączenia z siecią nie są potrzebne i nie są możliwe. Na przykład tego typu może służyć do ładowania pamięci podręcznej zewnętrznej definicji DTD. Inny scenariusz jest XHTML oraz za pomocą <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> wstępnie dobrze znanych elementów DTD, które są zdefiniowane w XHTML 1.0. Wstępne ładowanie dobrze znanego DTD nie jest wywoływany każdego połączenia sieciowego, ponieważ te definicje DTD już są osadzone w zestawie System.Xml.Utils. Obecnie <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> obejmuje XHTML 1.0 i RSS 0,91 elementów DTD.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> Wyliczenie definiuje, które dobrze znanych elementów DTD <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> rozpoznaje. <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> Zawiera wyliczenie `Xhtml10`, `Rss091`, `All`, i `None` wartości.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10` Określa, że `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` rozpozna, że definicje DTD i jednostek, które są zdefiniowane w XHTML 1.0. Aby uzyskać więcej informacji o XHTML, zobacz [specyfikacji XHTML 1.0](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091` Określa, że `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` rozpozna, że definicje DTD i jednostek, które są zdefiniowane w funkcji RSS 0,91.  
  
 `XmlKnownDtd.All` Określa, że <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> rozpozna wszystkie aktualnie obsługiwane elementów DTD. Jest to zachowanie domyślne.  
  
 `XmlKnownDtd.None` Określa, że <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> nie rozpozna tych wstępnie zdefiniowanych elementów DTD.  
  
> [!NOTE]
>  Gdy <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> wstępnie ładuje dobrze znanego elementu DTD, go nie wywoła połączeń sieciowych, ponieważ pliki DTD już są osadzone w zestawie System.Xml.Utils.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>