<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="08fc3691deb7adaf0dfd751b9d9d0b23a3d3a7b8" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="68907406" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.Device.Location" /> Przestrzeń nazw pozwala deweloperom aplikacji łatwo uzyskać dostęp do lokalizacji komputera za pomocą jednego interfejsu API.  Informacje o lokalizacji mogą pochodzić od wielu dostawców, takich jak GPS, triangulacja sieci Wi-Fi i triangulacja obudowy typu Tower. <see cref="N:System.Device.Location" /> Klasy zapewniają pojedynczy interfejs API do hermetyzacji dostawców wielu lokalizacji na komputerze i obsługują bezproblemową priorytetyzację i przechodzenie między nimi. W związku z tym deweloperzy aplikacji, którzy korzystają z tego interfejsu API, nie muszą dostosować aplikacji do określonych konfiguracji sprzętowych.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> Klasa dostarcza dane lokalizacji, które opierają się na współrzędnej szerokości i długości geograficznej. Typy <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> i<xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> umożliwiają rozwiązywanie problemów z lokalizacji współrzędnej na adres projektowi Civic Innovation. Ponadto <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interfejs można zaimplementować, aby zwiększyć typy danych lokalizacji, które są dostarczane.  
  
 W systemie Windows 7 wszystkie <xref:System.Device.Location> klasy są w pełni funkcjonalne, jeśli zainstalowano dostawcę lokalizacji i można określić lokalizację komputera. W systemie Windows 7 Starter Edition domyślny dostawca lokalizacji, który można ustawić w panelu sterowania, jest jedynym obsługiwanym dostawcą lokalizacji.  
  
 **Uwaga** W wersjach systemu Windows starszych niż Windows 7 są spełnione następujące warunki:  
  
-   Można <xref:System.Device.Location> utworzyć wszystkie obiekty, które mają konstruktory, <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> ale właściwość zawsze będzie mieć wartość <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.  
  
-   Lokalizacja wskazywana przez <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> Właściwość zawsze będzie mieć <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>wartość.  
  
-   Żadne zdarzenia lokalizacji nie zostaną zgłoszone.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>