<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746234" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.ServiceProcess" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które pozwalają na wdrożenie, zainstalować i kontroli aplikacji usług systemu Windows. Usługi są pliki wykonywalne długotrwałe, które uruchamiane bez interfejsu użytkownika. Implementacja usługi obejmuje dziedziczących <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> klasy i definiowanie określone zachowanie podczas przetwarzania uruchamianie, zatrzymywanie, wstrzymywanie i kontynuować polecenia są przekazywane, a także niestandardowe zachowanie i działania w sytuacji, gdy system będzie zamykany.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Usługi są zainstalowane narzędzie instalacji, takich jak InstallUtil.exe. <xref:System.ServiceProcess> Przestrzeń nazw zawiera klasy instalacji, które wpisywanie informacji o usłudze do rejestru. <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> Klasa udostępnia tym klasy, która instaluje składniki wspólne do wszystkich usług w ramach instalacji. Dla każdej usługi można utworzyć wystąpienia <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> klasę, aby zainstalować funkcje specyficzne dla usługi.  
  
 <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> Klasa umożliwia nawiązać połączenia z istniejącą usługę i manipulowania go lub uzyskać informacje o nim. Ta klasa jest zwykle używana w charakterze administracyjnych i umożliwia Uruchom, Zatrzymaj, Wstrzymaj, kontynuować lub wykonania polecenia niestandardowych w usłudze. Gdzie <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> klasa definiuje przetwarzania usługi wykonuje sytuacji polecenie <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> jest agentem, który umożliwia wywołanie tych poleceń, w usłudze.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>