<Namespace Name="System.Xml.Schema">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="68aacd2995e3e2673fb08d9a1fc9318ec99a1f9d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="a036a-101">
        <see cref="N:System.Xml.Schema" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy XML, które zapewniają obsługę opartych na standardach definicji schematu XML schematy języka (XSD).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a036a-101">The <see cref="N:System.Xml.Schema" /> namespace contains the XML classes that provide standards-based support for XML schema definition language (XSD) schemas.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  -   <span data-ttu-id="a036a-102">Nie należy używać schematów z nieznaną lub niezaufaną źródeł lub lokalizacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a036a-102">Do not use schemas from unknown or untrusted sources or locations.</span></span> <span data-ttu-id="a036a-103">W ten sposób spowoduje naruszenie zabezpieczeń kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a036a-103">Doing so will compromise the security of your code.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="a036a-104">Schematy XML (w tym wbudowane schematy) są z założenia podatne na ataki; nie akceptuje tych postanowień w scenariuszach niezaufanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a036a-104">XML schemas (including inline schemas) are inherently vulnerable to denial of service attacks; do not accept them in untrusted scenarios.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="a036a-105">Komunikaty o błędach weryfikacji schematu i wyjątków może narazić poufnych informacji o modelu zawartości lub identyfikator URI ścieżki do pliku schematu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a036a-105">Schema validation error messages and exceptions may expose sensitive information about the content model or URI paths to the schema file.</span></span> <span data-ttu-id="a036a-106">Nie można więc ujawnić te informacje dotyczące obiektów wywołujących niezaufanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a036a-106">Be careful not to expose this information to untrusted callers.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="a036a-107">Zagadnienia dotyczące zabezpieczeń są przedstawione w sekcji uwag interfejsów API w tej przestrzeni nazw.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a036a-107">Additional security considerations are covered in the Remarks section of the APIs in this namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>