<Namespace Name="System.Messaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eab5ed0569927572b94947f95901b3f05d70f785" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30745865" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.Messaging" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które pozwalają możesz się połączyć, monitorowanie i administrowanie kolejkami komunikatów w sieci i wysyłanie, odbieranie i wybieranie komunikatów.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Elementy członkowskie <xref:System.Messaging.MessageQueue> klasy obejmują następujące metody do odczytywania i zapisywania komunikatów w kolejce:  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> Metody umożliwia aplikacji w taki sposób pisać wiadomości do kolejki. Przeciążenia metody umożliwiają określenie, czy mają być wysyłane przy użyciu wiadomości <xref:System.Messaging.Message> (który zapewnia szczegółową kontrolę nad informacje przesyłane) ani innych zarządzanych obiektów, w tym klasy specyficzne dla aplikacji. Metoda obsługuje również wysyłanie wiadomości w ramach transakcji.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, I <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> metody udostępniają funkcje do odczytywania komunikatów z kolejki. Podobnie jak <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> metody te metody zapewnienia przeciążenia, które obsługuje przetwarzanie transakcyjne kolejki. Te metody także podać przeciążenia z limitem czasu.  
  
     Parametry wyjściowe umożliwiające przetwarzania, aby kontynuować, jeśli kolejka jest pusta. Ponieważ te metody są przykłady przetwarzania synchronicznego, przerwanie ich bieżącego wątku, aż komunikat jest dostępny, chyba że określono limit czasu.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> Metoda jest podobna do <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, ale nie spowoduje wiadomości były usuwane z kolejki, gdy jest do odczytu. Ponieważ <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> nie zmienia się zawartość kolejki nie ma żadnych przeciążenia do obsługi przetwarzania transakcyjnego. Jednak ponieważ <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, takiej jak <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>synchronicznie odczytuje komunikaty z kolejki, przeciążenia metody obsługują określanie upływu limitu czasu, aby zapobiec oczekiwania przez czas nieograniczony wątku.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, I <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> metody umożliwiają do asynchronicznego odczytywania komunikatów z kolejki. One nie przerywają pracy bieżącego wątku podczas oczekiwania na komunikat w kolejce.  
  
 Następujące metody <xref:System.Messaging.MessageQueue> klasy oferują funkcje do pobierania list, kolejek przez określone kryteria i określanie, czy istnieją określone kolejki:  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> Umożliwia pobieranie kolejek prywatnych na komputerze.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, i <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> umożliwiają pobieranie kolejek publicznych za pomocą wspólnych kryteriów. Przeciążenia <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> zawiera szczegółowe informacje na jeszcze większym służąca do wybierania kolejek na podstawie liczby kryteriów wyszukiwania.  
  
 Inne metody <xref:System.Messaging.MessageQueue> klasy oferują następujące funkcje:  
  
-   Tworzenie i usuwanie kolejek Kolejkowanie komunikatów.  
  
-   Za pomocą moduł wyliczający komunikat do wykonania kroków komunikatów w kolejce.  
  
-   Przy użyciu kolejki modułu wyliczającego dla iteracji w kolejkach w systemie.  
  
-   Ustawianie praw dostępu na podstawie listy ACL.  
  
-   Praca z pamięci podręcznej połączenia.  
  
 <xref:System.Messaging.Message> Klasy zapewnia szczegółową kontrolę nad informacje przesyłane do kolejki, a obiekt odbywa się podczas odbierania lub wgląd do wiadomości z kolejki. Oprócz treści wiadomości, właściwości <xref:System.Messaging.Message> klasy zawierają po potwierdzeniu ustawień, zaznaczenie elementu formatującego, identyfikacji, uwierzytelniania i szyfrowania informacji sygnatury czasowe, wskazówki dotyczące korzystania z śledzenie i rejestrowanie serwera, a kolejki utraconych wiadomości, a dane transakcji.  
  
 <xref:System.Messaging.MessageQueue> Składnik jest skojarzony z następujących trzech elementy formatujące, które umożliwiają serializacji i deserializacji komunikaty wysyłane i odbierane z kolejek:  
  
-   <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> Zapewnia luźno powiązane komunikaty, umożliwiając niezależne versioning typów serializowanych na kliencie i serwerze.  
  
-   <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> Jest zgodny z kontrolki COM usługi MSMQ. Umożliwia wysyłanie typy, które mogą być odbierane przez kontrolkę i otrzymywanie typy, które zostały wysłane przez kontrolkę.  
  
-   <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> Szybciej alternatywą dla <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, bez korzyści luźno powiązanych obsługi komunikatów.  
  
 Inne klasy w `Messaging` przestrzeń nazw obsługuje kod dostępu i na podstawie listy ACL zabezpieczeń, filtrowanie <xref:System.Messaging.Message> właściwości podczas odczytywania komunikatów z kolejki i za pomocą transakcji podczas wysyłania i odbierania komunikatów.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>