<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fe0349eec5ffb25dfd06eb5922b1c5c2e09e54dd" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746354" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> Przestrzeń nazw zawiera dostawców usług klienta i innych klas, które obsługują dostęp w aplikacji Windows do uwierzytelniania Microsoft Ajax, role i profilowania usługi.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasy w <xref:System.Web.ClientServices.Providers> przestrzeni nazw obejmują dostawców usług aplikacji klienta, które umożliwiają aplikacjom z systemem Windows użyj [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] uwierzytelniania, ról i usług profilu. Włączenie tych usług i określ dostawców usług klienta w pliku konfiguracji aplikacji i uzyskiwać dostęp do usług za pośrednictwem istniejących [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] aplikacji ustawień infrastruktury, tożsamości i członkostwa. Dostawcy usług klienta obsługują również okazjonalne łączności, przechowywania i pobierania informacji o użytkowniku w lokalnej pamięci podręcznej, gdy aplikacja jest w trybie offline. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [usług aplikacji klienta](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Aby uzyskać dostęp do usługi logowania, można użyć uwierzytelniania Windows lub formularzy, określając <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> lub <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> w konfiguracji aplikacji. Uwierzytelnianie Windows przy użyciu tożsamości dostarczana, gdy użytkownik loguje się do systemu operacyjnego. Uwierzytelnianie formularzy wymaga, aby pobrać dane logowania z użytkownika i przekazać go do usługi. Można to zrobić, określając <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> implementację usługi <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> konfiguracji. <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> Metoda zwraca <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> obiekt, który zawiera dane logowania użytkownika. Wypełnianie tego obiektu, na przykład przez wyświetlanie okna dialogowego logowania w <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> metody.  
  
 Aby uzyskać dostęp do ról i usług profilu, należy określić <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> i <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> w konfiguracji aplikacji.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>