<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2a134b2b220875f5add04ed2b0d0cb09a4056c49" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51890999" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.DirectoryServices" /> Przestrzeń nazw zapewnia łatwy dostęp do usług domenowych Active Directory z kodu zarządzanego. Przestrzeń nazw zawiera dwie klasy składnika, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> i <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, które wykorzystują technologię interfejsów usług Active Directory (ADSI). ADSI to zbiór interfejsów, które firma Microsoft udostępnia elastyczne narzędzia do pracy z różnych dostawców sieci. ADSI umożliwia administratorowi Znajdź zasoby i zarządzać nimi w sieci, przy zachowaniu, niezależnie od rozmiaru sieci.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasy, które w tej przestrzeni nazw mogą być używane z dowolnym dostawców usługi Active Directory Domain Services. Bieżącego dostawcy to: usługi Internet Information Services (IIS), katalog dostępu protokołu LDAP (Lightweight), Novell Directory Service (usługi NDS systemu NetWare) i Windows NT.  
  
 ADSI jest interfejs programistyczny dla Microsoft Active Directory Domain Services, który umożliwia aplikacjom interakcję z różnych katalogów w sieci przy użyciu pojedynczego interfejsu. Za pomocą ADSI, możesz tworzyć aplikacje do wykonywania typowych zadań, takich jak tworzenie kopii zapasowych baz danych oraz uzyskiwania dostępu do drukarek i administrowania nim kont użytkowników.  
  
 Zakłada się, że masz ogólna wiedza o usługach domenowych Active Directory przed rozpoczęciem korzystania z tych klas. Aby uzyskać więcej informacji na temat usług domenowych Active Directory, zobacz tematy [wprowadzenie do obiektów usługi Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) i [Active Directory technologii w program tła](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), a także w następujących tematach w w bibliotece MSDN w [ http://msdn.microsoft.com/library ](https://msdn.microsoft.com/library):  
  
-   [Za pomocą usług domenowych Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121195&clcid=0x409)  
  
-   [Interfejsy usługi Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121197&clcid=0x409)  
  
-   [Lightweight Directory Access Protocol](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121198&clcid=0x409)  
  
-   [Wdrażanie usługi Active Directory interfejsy dostawcy](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121199&clcid=0x409)  
  
-   [Powiązanie z obiektem ADSI](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121200&clcid=0x409)  
  
-   [IADsOpenDSObject::OpenDSObject](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121201&clcid=0x409)  
  
 Usług domenowych Active Directory używać struktury drzewa. Każdy węzeł w drzewie zawiera zbiór właściwości. Ta przestrzeń nazw umożliwia przechodzenie, wyszukiwanie i zmodyfikuj drzewa oraz odczytu i zapisu do właściwości węzła.  
  
 <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> Klasa hermetyzuje węzła lub obiektu w hierarchii usługi Active Directory. Klasa jest używana do powiązania do obiektów, odczytywania właściwości i aktualizowania atrybutów. Wraz z klas pomocniczych <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> zapewnia obsługę cyklu życia zarządzania i nawigacja metod, w tym tworzenie, usuwanie, zmiana nazwy, przeniesienie węzła podrzędnego i wyliczanie elementów podrzędnych.  
  
 Użyj <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> klasy do wykonywania zapytań względem hierarchii Active Directory Domain Services. LDAP jest tylko dostarczany przez system interfejsy usługi Active Directory (ADSI) dostawcy który obsługuje przeszukiwanie.  
  
 Wyszukiwanie w hierarchii usługi Active Directory za pośrednictwem <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> zwraca wystąpienia elementu <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, które są zawarte w wystąpieniu <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> klasy.  
  
 Uwaga: Wiele klas, metod i właściwości w <xref:System.DirectoryServices> przestrzeni nazw korzystają z <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opcji zabezpieczeń dostępu kodu. Oznacza to, że żądanie zabezpieczeń dostępu kodu występuje tylko podczas kompilacji just-in-time i czy żądanie jest wykonywane tylko w zestawie wywołującego oraz nie cały stos wywołań. W związku z tym obiektom wywołującym nie mają być przekazywane obiektów, które są tworzone na podstawie tej przestrzeni nazw w czasie wykonywania do kodu, który nie jest zaufany.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>