<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5f80cdf9dfec8da7507dfb3139c0514563bef75e" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30742946" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> Przestrzeń nazw zawiera interfejsy, które składniki umożliwiają dostęp do informacji o typie i wywoływać elementy członkowskie typu.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Użyj interfejsów w <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw, aby włączyć bez konieczności bezpośredniego dostępu do składników do dostępu do informacji o typie dla obiektu zdalnego <xref:System.Type> obiektu zdalnego. <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Przestrzeni nazw definiuje funkcję odbicia dla składników, które korzystają z interfejsów i struktury <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, i <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw do komunikacji. Interfejsy w tych obszarach nazw są również nazywane umów. Wszystkie kontrakty pochodzi od <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfejsu.  
  
 Za pomocą kontraktów Zarządzanie komunikacji między składnikami, musisz zaimplementować <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> interfejsu w typie prezentują informacje o typie innym składnikom. Składniki może uzyskać dostęp elementów członkowskich typu przez wywołanie metody <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> metodę interfejsu, aby uzyskać <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>. Druga interfejsy i struktur w <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw zapewniają dostęp do typu informacji delegatów, właściwości, metody, zdarzeń i pól.  
  
 Składniki można użyć kontrakty w <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw do dostępu do informacji o typie dla obiektu, który znajduje się w domenie aplikacji lub inny proces lub w domenie aplikacji lub tego samego procesu.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>