<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746234" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.ServiceProcess" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które umożliwiają implementowanie, zainstalować i sterować aplikacji usług Windows. Usługi są pliki wykonywalne długotrwałych, który uruchamiany bez interfejsu użytkownika. Wdrażanie usługi polega na dziedziczenie z <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> klasy i definiowanie określone zachowanie podczas przetwarzania uruchamianie, zatrzymywanie, wstrzymywanie i kontynuować polecenia są przekazywane, a także niestandardowe zachowanie i akcje do wykonania, gdy system będzie zamykany.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Usługi są zainstalowane, za pomocą narzędzia instalacji, takich jak InstallUtil.exe. <xref:System.ServiceProcess> Przestrzeń nazw zawiera klasy instalacji, które wpisywanie informacji o usłudze do rejestru. <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> Klasa oferuje obsługę klasy, która instaluje składniki wspólne do wszystkich usług w ramach instalacji. Dla każdej usługi, możesz utworzyć wystąpienie <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> klasy, aby zainstalować funkcje specyficzne dla usługi.  
  
 <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> Klasy pozwala nawiązać połączenie z istniejącą usługę i manipulowania go lub uzyskać informacje na jego temat. Ta klasa jest zwykle używana w możliwości administracyjnych i pozwala uruchomić, zatrzymać, wstrzymać, nadal lub wykonać polecenia niestandardowe w usłudze. Gdzie <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> klasa definiuje przetwarzania usługi wykonuje sytuacji polecenie <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> Agent, który umożliwia wywoływanie tych poleceń w usłudze.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>