<Namespace Name="System.Drawing.Design">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="bb94aa257a69c6fea26e11f43cce8e5e2af0e2af" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30745919" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="c3ea7-101">
        <see cref="N:System.Drawing.Design" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, rozszerzające możliwości logiczne i rysunkowe interfejsu użytkownika w czasie projektowania.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="c3ea7-101">The <see cref="N:System.Drawing.Design" /> namespace contains classes that extend design-time user interface (UI) logic and drawing.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c3ea7-102">Klasy w tej przestrzeni nazw może służyć do tworzenia elementy do przybornika niestandardowego edytorów specyficznych dla typu wartości, które można edytować i graficznego przedstawienia wartości obsługiwane typy i konwerterów typów, które można przekonwertować wartości z zakresu od niektórych typów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3ea7-102">The classes in this namespace can be used to create custom toolbox items, type-specific value editors that can edit and graphically represent values of their supported types, and type converters that can convert values between certain types.</span></span> <span data-ttu-id="c3ea7-103">Ta przestrzeń nazw zapewnia podstawowe struktury do opracowywania rozszerzeń dla interfejsu użytkownika czasu projektowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3ea7-103">This namespace provides the basic frameworks for developing extensions to the design-time UI.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="c3ea7-104">Klas w obrębie <xref:System.Drawing.Design> przestrzeni nazw nie są obsługiwane do użytku w ramach usługi Windows lub platformy ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3ea7-104">Classes within the <xref:System.Drawing.Design> namespace are not supported for use within a Windows or ASP.NET service.</span></span> <span data-ttu-id="c3ea7-105">Podjęto próbę użycia tych klas z jednego z tych typów aplikacji mogą dawać nieoczekiwane problemy, takie jak zmniejszony obsługi wyjątków wydajności i czasu wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3ea7-105">Attempting to use these classes from within one of these application types may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>