<Namespace Name="System.Web.Services">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="24dfb8ce40482314b15af5fd8853c9af3a311cc2" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746414" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="79cf4-101">
        <see cref="N:System.Web.Services" /> Przestrzeni nazw, który składa się z klasy, które umożliwiają tworzenie usług XML sieci Web za pomocą klientami usługi ASP.NET i sieci Web XML.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79cf4-101">The <see cref="N:System.Web.Services" /> namespace consists of the classes that enable you to create XML Web services using ASP.NET and XML Web service clients.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="79cf4-102">Usługi sieci Web XML są aplikacje, które zapewniają możliwość wymiany wiadomości w środowisku luźno powiązanych, używając standardowych protokołów, takich jak HTTP, XML i XSD, protokołu SOAP oraz WSDL.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79cf4-102">XML Web services are applications that provide the ability to exchange messages in a loosely coupled environment using standard protocols such as HTTP, XML, XSD, SOAP, and WSDL.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="79cf4-103">Usługi sieci Web XML umożliwiają tworzenie aplikacji modułowej wewnątrz i pomiędzy firm w środowiskach heterogenicznych, dzięki czemu współpracujący z szerokiej gamy implementacji, platform i urządzeń.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79cf4-103">XML Web services enable the building of modular applications within and across companies in heterogeneous environments making them interoperable with a broad variety of implementations, platforms and devices.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="79cf4-104">Wiadomości XML opartego na protokole SOAP te aplikacje mogą mieć dobrze zdefiniowanych (ze strukturą i wpisane) lub słabo zdefiniowana części (za pomocą dowolnego języka XML).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79cf4-104">The SOAP-based XML messages of these applications can have well-defined (structured and typed), or loosely defined parts (using arbitrary XML).</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="79cf4-105">Możliwości komunikatów z czasem ewoluować bez przerywania protokołu jest niezbędne, elastyczność i niezawodność usług XML sieci Web jako bloku konstrukcyjnego w przyszłości sieci Web.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79cf4-105">The ability of the messages to evolve over time without breaking the protocol is fundamental to the flexibility and robustness of XML Web services as a building block for the future of the Web.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="79cf4-106">Aby rozpocząć tworzenie usług XML sieci Web za pomocą programu ASP.NET, Przyjrzyj się <xref:System.Web.Services.WebService> klasy, które usługi sieci Web XML może pochodzić z uzyskać dostęp do funkcji wewnętrznych platformy ASP.NET i <xref:System.Web.Services.WebMethodAttribute> klasy, które muszą być umieszczone na dowolną metodę, którą chcesz programowo Udostępnianie w sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79cf4-106">To get started creating XML Web services using ASP.NET, look at the <xref:System.Web.Services.WebService> class, which XML Web services can derive from to get access to the ASP.NET intrinsics and the <xref:System.Web.Services.WebMethodAttribute> class, which must be placed on any method that you want to programmatically expose over the Web.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>