<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Device.Location" /> Przestrzeni nazw umożliwia deweloperom aplikacji łatwo uzyskiwać dostęp do lokalizacji komputera za pomocą jednego interfejsu API.  Informacje o lokalizacji może pochodzić z wielu dostawców, takie jak GPS, triangulacji sieci Wi-Fi oraz komórki triangulacji wieża telefonu. <see cref="N:System.Device.Location" /> Klasy Podaj jeden interfejs API Hermetyzowanie wielu dostawców lokalizacji na komputerze i obsługują priorytetyzację łatwego i przechodzenia między nimi. W związku z tym deweloperzy aplikacji, którzy używają tego interfejsu API nie trzeba dostosować aplikacji do konkretnych konfiguracjach sprzętu.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> Koordynuje klasy dostaw lokalizacji danych opartą na współrzędne geograficzne. <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> i <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> typy zapewniają możliwość usuwania z współrzędnych lokalizacji obywatelskiej adres. Ponadto <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interfejs może zostać zaimplementowany rozszerzenie typy danych lokalizacji, które są dostarczane.  
  
 W systemie Windows 7 wszystkie <xref:System.Device.Location> klas są w pełni funkcjonalne gdy jest zainstalowany dostawca lokalizacji można określić lokalizacji komputera. W systemie Windows 7 Starter Edition można ustawić w Panelu sterowania dostawcy lokalizacja domyślna jest dostawcy tylko lokalizacji, która jest obsługiwana.  
  
 **Uwaga** w wersjach systemu Windows starszych niż Windows 7, mają zastosowanie następujące warunki:  
  
-   Wszystkie <xref:System.Device.Location> można utworzyć obiektów, które mają konstruktorów, ale <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> właściwości będzie ono mieć zawsze wartość <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.  
  
-   Lokalizacji wskazanej przez <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> właściwość <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> zawsze będzie <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.  
  
-   Brak zdarzeń lokalizacji zostanie wygenerowany.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>