<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746297" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Text" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy reprezentujące kodowanie znaków ASCII i Unicode; abstrakcyjnych klas podstawowych do konwertowania bloki znaków do i z bloków bajtów; i Klasa pomocy, który operuje i formaty <see cref="T:System.String" /> obiektów bez tworzenia wystąpień pośredniego <see cref="T:System.String" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasy kodowania głównie są przeznaczone do konwersji między różnych kodowań lub stron kodowych i kodowanie Unicode. <xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> Kodowanie (UTF-16) jest używana wewnętrznie przez program .NET Framework i <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> kodowanie jest często używany do przechowywania danych znakowych zapewniające przenośność wiele maszyn i kultur.  
  
 Klasy pochodne <xref:System.Text.Encoding> umożliwiają wybranie strategia rezerwowa, który określa sposób obsługi znaki, które nie może zostać zakodowany do sekwencji bajtów lub bajtów, które nie może zostać odczytany na znaki,. Można wybrać jedną z następujących czynności:  
  
-   Wyjątek rezerwowego. Użytkownik może zgłaszać wyjątków na błędy danych przy użyciu `throwonerror` Flaga, która jest dostępna w niektórych konstruktorów klas lub za pomocą <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> i <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> klasy. Jeśli masz obawy integralności strumienia danych, wyrzucanie po wystąpieniu wyjątku jest zalecane.  
  
-   Zastąpienie rezerwowego. Można użyć <xref:System.Text.EncoderFallback> i <xref:System.Text.DecoderFallback> klasy w trybie dyskretnym zmienić znaku "?" lub znak zastępczy Unicode (U + FFFD).  
  
-   Rezerwa najlepszego dopasowania. Ta opcja mapuje kodowań znaku w inne kodowanie znaku. Najlepiej dopasowana powrotu często nie jest zalecane, ponieważ może to spowodować utratę danych i nieporozumień i działa wolniej niż prosty "?" znak zamiany. Dla stron kodowych ANSI najlepszego dopasowania zachowanie jest wartość domyślna.  
  
 <xref:System.Text.StringBuilder> Klasy zaprojektowano pod kątem operacje szeroką gamę manipulacje na pojedynczy ciąg. W odróżnieniu od <xref:System.String> klasy <xref:System.Text.StringBuilder> klasy jest modyfikowalna i zapewnia lepszą wydajność podczas łączenia lub usuwanie ciągów.  
  
 Aby uzyskać więcej informacji na temat <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, zobacz [kodowania znaków w programie .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>