<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30745955" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="cbb82-101">
        <see cref="N:System.Diagnostics" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które umożliwiają użytkownikowi interakcję z procesami systemowymi, dziennikami zdarzeń i liczników wydajności.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="cbb82-101">The <see cref="N:System.Diagnostics" /> namespace provides classes that allow you to interact with system processes, event logs, and performance counters.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
-   <span data-ttu-id="cbb82-102"><xref:System.Diagnostics.EventLog> Składnik udostępnia funkcje do zapisywania dzienników zdarzeń, Odczytaj wpisy dziennika zdarzeń i tworzenie i usuwanie dzienników zdarzeń i źródła zdarzeń w sieci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-102">The <xref:System.Diagnostics.EventLog> component provides functionality to write to event logs, read event log entries, and create and delete event logs and event sources on the network.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-103"><xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> Zapewnia sposób interakcji z dziennikami zdarzeń asynchronicznie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-103">The <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> provides a way to interact with event logs asynchronously.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-104">Klasy pomocnicze zapewniają dostęp do bardziej szczegółową kontrolę, w tym: ograniczenia uprawnień, możliwość określenia typy dziennika zdarzeń (który określa typ dane domyślne, które są zapisywane przy użyciu wpis dziennika zdarzeń) i iterowania przez kolekcje dziennika zdarzeń wpisy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-104">Supporting classes provide access to more detailed control, including: permission restrictions, the ability to specify event log types (which controls the type of default data that is written with an event log entry), and iterate through collections of event log entries.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-105">Aby uzyskać więcej informacji na temat tych zadań, zobacz <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, i <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-105">For more information about these tasks, see the <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, and <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> classes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="cbb82-106"><xref:System.Diagnostics.Process> Klasa oferuje funkcje monitorowania procesy systemowe przez sieć i uruchamiać i zatrzymywać procesy systemu lokalnego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-106">The <xref:System.Diagnostics.Process> class provides functionality to monitor system processes across the network, and to start and stop local system processes.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-107">Oprócz pobieranie listy uruchomionych procesów (przez określenie komputera, nazwa procesu lub identyfikator procesu) lub wyświetlania informacji na temat procesu, który aktualnie ma dostęp do procesora, możesz uzyskać szczegółową wiedzę na wątki procesów i modułów zarówno przy użyciu <xref:System.Diagnostics.Process> samej klasy, a przez interakcję z <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> i <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-107">In addition to retrieving lists of running processes (by specifying either the computer, the process name, or the process id) or viewing information about the process that currently has access to the processor, you can get detailed knowledge of process threads and modules both through the <xref:System.Diagnostics.Process> class itself, and by interacting with the <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> and <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> classes.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-108"><xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> Klasy można określić różne elementy, z którego ma zostać uruchomiony nowy proces, takie jak strumienie danych wejściowych, danych wyjściowych i błędów, katalogi robocze i poleceń w wierszu polecenia i argumentów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-108">The <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> class enables you to specify a variety of elements with which to start a new process, such as input, output, and error streams, working directories, and command line verbs and arguments.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-109">Te zapewniają wystarczające kontrolę nad zachowaniem procesów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-109">These give you fine control over the behavior of your processes.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-110">Inne klasy pokrewne umożliwiają określenie Style okna ramowego procesu wątku priorytety i prowadzi interakcję z kolekcjami wątków i moduły.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-110">Other related classes let you specify window styles, process and thread priorities, and interact with collections of threads and modules.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="cbb82-111"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Klasy umożliwia monitorowanie wydajności systemu podczas <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> klasy zapewnia sposób tworzenie nowych liczników niestandardowych i kategorii.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-111">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class enables you to monitor system performance, while the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> class provides a way to create new custom counters and categories.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-112">Można zapisać lokalnych liczników niestandardowych i odczytu z lokalnymi i zdalnymi liczników (system także niestandardowych).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-112">You can write to local custom counters and read from both local and remote counters (system as well as custom).</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-113">Próbkowanie liczników przy użyciu <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> klasy, a następnie Oblicz wyniki z próbek licznika wydajności kolejnych przy użyciu <xref:System.Diagnostics.CounterSample> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-113">You can sample counters using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class, and calculate results from successive performance counter samples using the <xref:System.Diagnostics.CounterSample> class.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-114"><xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> Klasy umożliwia tworzenie wielu liczników w kategorii i określić ich typy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-114">The <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> class enables you to create multiple counters in a category and specify their types.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-115">Inne klasy skojarzone ze składnikiem licznika wydajności zapewniają dostęp do zbioru liczników, licznik uprawnień i typy licznika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-115">Other classes associated with the performance counter component provide access to collections of counters, counter permission, and counter types.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cbb82-116"><xref:System.Diagnostics> Przestrzeń nazw zawiera także klas, które pozwalają w celu debugowania aplikacji i do śledzenia realizacji kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-116">The <xref:System.Diagnostics> namespace also provides classes that allow you to debug your application and to trace the execution of your code.</span></span> <span data-ttu-id="cbb82-117">Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Diagnostics.Trace> i <xref:System.Diagnostics.Debug> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb82-117">For more information, see the <xref:System.Diagnostics.Trace> and <xref:System.Diagnostics.Debug> classes.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>