<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f69cd1007240704fd34332575d8c47779bbec550" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Zawiera klasy obsługujące magazynu wielu obiektów danych w jeden kontener.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package> jest klasą abstrakcyjną, która może służyć do organizowanie obiektów w pojedynczej jednostki zdefiniowanej fizycznym formacie przenośność i wydajny dostęp.  
  
 Plik ZIP jest podstawowy format fizycznej <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Inne <xref:System.IO.Packaging.Package> implementacje może użyć innych formatów fizycznych, takich jak dokument XML, bazy danych, lub usługi sieci Web.  
  
 Jak system plików elementów zawartych w <xref:System.IO.Packaging.Package> odwołuje się hierarchiczna organizacja folderów i plików.  
  
 Mimo że <xref:System.IO.Packaging.Package> jest klasą abstrakcyjną <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> klasy pochodnej jest używana jako domyślna przez <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> metody.  
  
 A <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("części") jest klasa abstrakcyjna, która reprezentuje obiekt, który jest przechowywany w <xref:System.IO.Packaging.Package>.  
  
 A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relacji") definiuje skojarzenia między źródłem <xref:System.IO.Packaging.Package> lub <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> i obiekt docelowy.  A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> może być jedna z dwóch typów, z których każdy może być jedną z dwóch formach:  
  
-   Pakiet poziomie relacji (utworzony przez <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Między <xref:System.IO.Packaging.Package> i element docelowy w pakiecie.  
  
    -   Między <xref:System.IO.Packaging.Package> i zasób docelowy poza pakietem.  
  
-   Część poziomie relacji (utworzony przez <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Między źródłem <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> i innej części docelowego w pakiecie.  
  
    -   Między źródłem <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> i zasób docelowy poza pakietem.  
  
 Źródło relacji <xref:System.IO.Packaging.Package> lub źródło <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> jest traktowane jako "właściciela" w relacji.  Po usunięciu obiektu źródłowego są także usuwane wszystkie relacje należących do obiektu źródłowego.  Proces tworzenia lub usuwania relacji nie zmienia się fizycznie źródłową lub docelową obiektów w dowolny sposób.  
  
 A <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("podpis cyfrowy") jest złożeniem części i relacje reprezentujący podpisu cyfrowego dołączonego <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Podpis cyfrowy identyfikuje inicjatorem i weryfikuje, czy podpisem części i relacje zawarte w <xref:System.IO.Packaging.Package> nie zostały zmodyfikowane.  
  
 Pakiety również obsługiwać zarządzania prawami cyfrowymi (DRM), dzięki czemu elementy zawartości w <xref:System.IO.Packaging.Package> szyfrowania z określone prawa dostępu przyznane dla autoryzowanych użytkowników.  
  
 Na podstawie <xref:System.IO.Packaging.Package> architektury, <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> jest typem pakiet przeznaczony do przechowywania dokumentów opartych na otwieranie [XML Paper Specification (XPS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation używa pakietów do przechowywania zawartości, zasobów i relacje dla stron i dokumenty przy użyciu standardowego pliku ZIP domyślnie. Zgodnie z dowolnego pliku ZIP, aplikacja może używać <xref:System.IO.Packaging> klasy do przechowywania i opcjonalnie ochrony dowolnego typu lub liczby plików danych w jeden kontener wydajny dostęp.  
  
 Aby uzyskać więcej informacji, zobacz specyfikację otwarte konwencje pakietów (OPC), można pobrać sekcji XPS [Windows Hardware Developer Central](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
  </Docs>
</Namespace>