<Namespace Name="System.Runtime.InteropServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="639ba79277b9dd31205a5d0c9d83e19965148f78" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="39192163" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="124c2-101"><see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> Przestrzeń nazw zawiera szeroką gamę elementów członkowskich, obsługi COM interop i platformę wywołania usług.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="124c2-101">The <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> namespace provides a wide variety of members that support COM interop and platform invoke services.</span></span> <span data-ttu-id="124c2-102">Jeśli nie jesteś zaznajomiony z tych usług, zobacz <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/interop/index">współdziałanie z kodem niezarządzanym</see>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="124c2-102">If you are unfamiliar with these services, see <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/interop/index">Interoperating with Unmanaged Code</see>.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="124c2-103">Elementy członkowskie tej przestrzeni nazw zapewniają kilka kategorii funkcji, jak pokazano w poniższej tabeli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="124c2-103">Members of this namespace provide several categories of functionality, as shown in the following table.</span></span> <span data-ttu-id="124c2-104">Atrybuty kontrolować zachowanie marshalingu, takie jak sposób rozmieszczenia struktury lub sposób reprezentowania ciągów znaków.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="124c2-104">Attributes control marshaling behavior, such as how to arrange structures or how to represent strings.</span></span> <span data-ttu-id="124c2-105">Najważniejsze atrybuty są <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, którego można użyć do zdefiniowania platformy wywołania metod dostępu do niezarządzanych interfejsów API, i <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, który służy do określania, jak dane są organizowane między zarządzanych i niezarządzanych pamięci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="124c2-105">The most important attributes are <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, which you use to define platform invoke methods for accessing unmanaged APIs, and <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, which you use to specify how data is marshaled between managed and unmanaged memory.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>