<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="847058c7616941d15d7e27f3933cc527c0c142c4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="43654045" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> Przestrzeń nazw zapewnia jednolity dostęp i manipulowania nimi użytkowników, komputerów i podmioty zabezpieczeń grupy w wielu sklepach jednostki: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) i SZYMON maszyny (MSAM). <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> zarządza niezależne od obiektów katalogu <see cref="N:System.DirectoryServices" /> przestrzeni nazw.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zarządzany katalog usługi aplikacji mogą korzystać z <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API, aby uprościć zarządzanie użytkowników, komputerów i grup jednostek. Rozwiązania, które wcześniej wymagały skomplikowanych wiedzę na temat sklepu lub długiej kodu, takich jak Znajdowanie wszystkich grup, do których należy użytkownik, są realizowane w zaledwie kilku wierszach kodu za pomocą <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API.  
  
 Następujące funkcje są dostępne na <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API:  
  
-   Jest uproszczony w katalogu podstawowe operacje, takie jak tworzenie i aktualizowanie podmiotów zabezpieczeń. Aplikacja wymaga mniej wiedzę na temat podstawowych magazynów wykonywać te operacje.  
  
-   Aplikacje mogą rozszerzać model obiektów w celu uwzględnienia nowych typów obiektów katalogu.  
  
-   Konto zadania zarządzania, takich jak włączanie i wyłączanie konta użytkownika, są uproszczone.  
  
-   Obsługa Cross (magazyn) umożliwia obiekty grupy w Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) i bazy danych SAM maszyny (MSAM), aby zawierała członków z różnych typów magazynów.  
  
-   Na zapytanie uzyskiwana przez wyszukiwanie w przykładzie, dostępne na <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> klasy aplikacji umożliwia, aby ustawić właściwości dla obiektu nazwy głównej i wyszukaj w sklepie wybrany dla innych obiektów, które zawierają pasujących wartości właściwości.  
  
-   Rozszerzone wyniki wyszukiwania na komputerze, użytkowników i grupy obiektów nazw głównych umożliwia aplikacjom Wyszukaj w sklepie wybrane obiekty główne dopasowania.  
  
-   Wyszukiwanie cykliczne, dostępne na obiekt podmiotu zabezpieczeń grupy umożliwia aplikacjom można wyszukiwać rekursywnie grupy i zwracać tylko obiekty główne, będących węzłami liścia.  
  
-   Sprawdzanie poprawności poświadczeń względem magazynów SAM maszyny, usług AD DS i AD LS jest uproszczony.  
  
-   Szybkość połączenia zwiększa się przy użyciu funkcji szybkiego współbieżnych powiązania (FSB), jeśli jest dostępna. Buforowanie połączenia zmniejsza liczbę portów używanych.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9255c42d-04a6-4727-adf1-bad9e42fa92a">Omówienie Namespace System.DirectoryServices.AccountManagement</related>
  </Docs>
</Namespace>