<Namespace Name="System.Collections.Immutable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3d9ab64f22dfbfa50b38bd28927abd51f50bb7fa" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30743114" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.Collections.Immutable" /> Przestrzeń nazw zawiera interfejsy i klasy, które definiują kolekcji niezmienialnych. Te klasy są obsługiwane, począwszy od [!INCLUDE[net_v45](~/includes/net-v45-md.md)]. Za ich pomocą tworzyć aplikacje, które są przeznaczone dla pulpitu, [!INCLUDE[win8_appstore_long](~/includes/win8-appstore-long-md.md)], [!INCLUDE[net_portable](~/includes/net-portable-md.md)] i Windows Phone 8.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[
## Remarks  
Kolekcje niezmienialne można:

- Udostępnianie kolekcji w taki sposób, że jego odbiorcy mogą mieć pewność, Kolekcja nigdy się nie zmienia.

- Zapewnia bezpieczeństwo wątków niejawne w aplikacjach wielowątkowych (blokady nie są wymagane do dostępu do kolekcji).

- Postępuj zgodnie z rozwiązania w zakresie programowania funkcjonalnego.

- Zmodyfikuj zbieranie podczas wyliczania, przy jednoczesnym zapewnieniu, że oryginalna Kolekcja nie zmienia się.

Klasy kolekcji niezmienialnej są dostępne z platformą .NET Core, ale nie są częścią biblioteki klas rozpowszechnianej z .NET Framework. Są one dostępne, począwszy od programu .NET Framework 4.5, za pomocą narzędzia NuGet.

Aby zainstalować kolekcje niezmienialne za pośrednictwem pakietu NuGet:

1. Otwórz projekt w programie Visual Studio i wybierz **Zarządzaj pakietami NuGet** z **projektu** menu.

2. Opcjonalnie można zaznaczyć **Uwzględnij wersję wstępną** pola wyboru. Ta opcja umożliwia uzyskanie dostępu do nowych wersji wstępnych niezmienialnych klas, gdy tylko staną się dostępne.

3. Użyj **wyszukiwania** pole, aby zlokalizować **System.Collections.Immutable** pakietu.

4. W okienku po lewej stronie wybierz **System.Collections.Immutable** pakietu. W okienku po prawej stronie wybierz żądaną wersję, a następnie wybierz instalacji.

Kroki instalacji opisane powyżej, czy dla programu Visual Studio 2015. W przypadku innych wersji programu Visual Studio z powodu różnic w interfejsie użytkownika (UI) mogą być nieco inne czynności.
  
 ]]></format>      
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
