<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746624" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Windows.Forms" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy służące do tworzenia aplikacji opartych na systemie Windows, które są w pełni korzystać z zaawansowanych użytkownika interfejsu funkcji dostępnych w systemie operacyjnym Microsoft Windows.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 W poniższej tabeli przedstawiono klasy w <xref:System.Windows.Forms> przestrzeni nazw są pogrupowane w kategorie.  
  
|Kategoria — Klasa|Szczegóły|  
|--------------------|-------------|  
|-Control, formantu użytkownika i formularz|Większość klas w ramach <xref:System.Windows.Forms> przestrzeni nazw pochodzi od <xref:System.Windows.Forms.Control> klasy. <xref:System.Windows.Forms.Control> Klasa udostępnia podstawowe funkcje dla wszystkich kontrolek, które są wyświetlane na <xref:System.Windows.Forms.Form>. <xref:System.Windows.Forms.Form> Klasa reprezentuje okna w aplikacji. W tym okien dialogowych, niemodalnym systemu windows i windows klienta i nadrzędnej wielu interfejsu dokumentów (MDI). Można również tworzyć własne kontrolki przez pochodny <xref:System.Windows.Forms.UserControl> klasy.|  
|-Menu i pasków narzędzi|Formularze systemu Windows zawiera bogaty zestaw klas do tworzenia własnych niestandardowe paski narzędzi i menu z nowoczesny wygląd i zachowanie (wygląd i działanie). <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, i <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> może służyć do tworzenia odpowiednio paski narzędzi, paski menu, menu kontekstowe i paski stanu.|  
|— Formanty|<xref:System.Windows.Forms> Przestrzeń nazw zapewnia różne klasy formantów, które służy do tworzenia bogatej interfejsów. Niektóre kontrolki są przeznaczone dla wprowadzania danych w aplikacji, takich jak <xref:System.Windows.Forms.TextBox> i <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> kontrolki. Inne formanty wyświetlania danych aplikacji, takich jak <xref:System.Windows.Forms.Label> i <xref:System.Windows.Forms.ListView>. Przestrzeń nazw są także służy do wywoływania poleceń w aplikacji, takich jak <xref:System.Windows.Forms.Button>. <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> Kontroli i zarządzanych klas HTML, takie jak <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, umożliwiają wyświetlanie i manipulowanie stron HTML w aplikacji zarządzanej formularzy systemu Windows. <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> Formant jest formant wpis zaawansowanych danych, który pozwala zdefiniować maski, które automatycznie zaakceptować lub odrzucić dane wejściowe użytkownika. Ponadto można użyć <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> formantu, aby utworzyć własną Projektant formularzy systemu Windows, przedstawia widoczny Projektant właściwości formantów.|  
|— Układ|Kilka ważnych klas w formularzach systemu Windows pomocy formantu układu formantów na powierzchni wyświetlania, takich jak formularz lub formant. <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> wychodzi poza wszystkie formanty zawiera w sposób szeregowego, i <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> pozwala zdefiniować komórek i wiersze do układania formantów w siatce stałej. <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> Dzieli obszar wyświetlania dwie lub więcej regulowany części.|  
|-Dane i powiązanie danych|Formularze systemu Windows definiuje sformatowanego architektura dla powiązania danych źródeł, takich jak bazy danych i pliki XML. <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> Formant zawiera tabelę można dostosować do wyświetlania danych i umożliwia dostosowanie komórek, wierszy, kolumny i obramowania. <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> Kontroli reprezentuje sposób Zestandaryzowany do nawigowania i pracować z danymi w formularzu; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> często łączyć się z <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> formantu do przechodzenia między rekordów danych w formularzu i interakcji z użytkownikiem.|  
|— Składniki|Oprócz formantów <xref:System.Windows.Forms> przestrzeń nazw zawiera inne klasy, które nie pochodzą z <xref:System.Windows.Forms.Control> klasy, ale nadal zapewniają visual funkcje do aplikacji opartych na systemie Windows. Niektóre klasy, takich jak <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> i <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, rozszerzyć możliwości lub podaj informacje użytkownika. Z <xref:System.Windows.Forms.Help> i <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> klasy, można wyświetlić informacji pomocy dla użytkownika aplikacji.|  
|-Wspólne okna dialogowe|System Windows udostępnia kilka wspólne okna dialogowe, które można użyć, aby zapewnić spójny interfejs użytkownika aplikacji, podczas wykonywania zadań, takich jak otwieranie i zapisywanie plików, manipulowanie kolor czcionki lub tekstu lub wydrukować. <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> i <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> klasy dostępne funkcje, aby wyświetlić okno dialogowe, które umożliwia użytkownikowi Znajdź i wprowadź nazwę pliku, aby otworzyć lub zapisać. <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> Klasa Wyświetla okno dialogowe zmiany elementów <xref:System.Drawing.Font> używanych przez aplikację. <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, I <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> klasy wyświetlanie okien dialogowych, które umożliwiają użytkownikowi na drukowanie dokumentów aspekty kontroli. Aby uzyskać więcej informacji na temat drukowania z aplikacji opartych na systemie Windows, temacie <xref:System.Drawing.Printing> przestrzeni nazw. Oprócz wspólnych okien dialogowych <xref:System.Windows.Forms> przestrzeń nazw zawiera <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> klasy do wyświetlania komunikat, który można wyświetlać i pobierać dane z użytkownika.|  
  
 Istnieje kilka klas w ramach <xref:System.Windows.Forms> przestrzeni nazw, które zapewniają obsługę klas wymienionych w poprzedniej podsumowanie. Przykłady klas pomocniczych są wyliczenia, klasy argument zdarzenia i delegatów używanych przez zdarzenia w formanty i składniki.  
  
> [!CAUTION]
>  Klas w przestrzeni nazw formularzy systemu Windows nie są obsługiwane do użycia w ramach usługi systemu Windows. Próba użycia tych klas od w ramach usługi może dać nieoczekiwane problemy, takie jak usługi obniżone wyjątków wydajności i czasu wykonywania.  
>   
>  Jeśli używasz .NET Framework w wersji 1.1 lub .NET Framework 1.0 i użytkownik musi wprowadzić aplikacji formularzy systemu Windows obsługuje style wizualne XP systemu Windows, upewnij się, że ustawiony `FlatStyle` właściwości formantów w celu <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> i zawiera manifest z sieci plik wykonywalny. Manifestu to plik XML, który jest dołączony jako zasób w pliku wykonywalnego aplikacji lub w oddzielnym pliku, który znajduje się w tym samym katalogu co plik wykonywalny. Na przykład manifestu, zobacz sekcję przykład dla <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> wyliczenia. Aby uzyskać więcej informacji o sposobie używania stylów wizualnych dostępnych w systemie Windows XP zobacz "Przy użyciu systemu Windows XP Visual Style w użytkownika interfejsu projektu i dla deweloperów" w bibliotece MSDN. Domyślnie style wizualne są włączone dla wersji systemu .NET Framework 2.0, 1.1 i 1.2.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>