<Namespace Name="System.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12ccbfd647db54416da071ab841a027ed2c6f96b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688263" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="95446-101">Udostępnia klasy, które umożliwiają zautomatyzowanie zarządzania serwerami wydruku, kolejek wydruku i zadań drukowania.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="95446-101">Provides classes that enable you to automate the management of print servers, print queues, and print jobs.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="95446-102">Ta przestrzeń nazw zawiera następujące klasy podstawowe:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-102">This namespace contains the following core classes:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95446-103"><xref:System.Printing.PrintSystemObject> Klasy, która jest klasą bazową dla innych klas drukowania core.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-103">The <xref:System.Printing.PrintSystemObject> class, which is the base class for the other core printing classes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95446-104"><xref:System.Printing.PrintServer> Klasy, która reprezentuje rzeczywisty serwera wydruku, zazwyczaj komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-104">The <xref:System.Printing.PrintServer> class, which represents an actual print server, usually a computer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95446-105"><xref:System.Printing.PrintQueue> Klasy, która reprezentuje rzeczywisty kolejki wydruku i jego drukarki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-105">The <xref:System.Printing.PrintQueue> class, which represents an actual print queue and its printer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95446-106"><xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> Klasy, która reprezentuje konkretnego zadania drukowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-106">The <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> class, which represents a particular print job.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95446-107"><xref:System.Printing.PrintTicket> Klasa, która powoduje, że drukarka jak przetwarzanie zadania drukowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-107">The <xref:System.Printing.PrintTicket> class, which instructs the printer how to process a print job.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95446-108">Klasy wyprowadzone z <xref:System.Printing.PrintSystemObject> klasa każdego mieć <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> i <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-108">Classes derived from the <xref:System.Printing.PrintSystemObject> class each have a <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> and a <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="95446-109">Należy użyć tych metod, aby upewnić się, że wystąpienia klas są synchronizowane ze składnikami sprzętu lub oprogramowania, które reprezentują.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-109">You must use these methods to ensure that instances of the classes are synchronized with the hardware or software components that they represent.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95446-110"><xref:System.Printing> Przestrzeń nazw zawiera także wiele wyliczenia opisują możliwości drukarki, takie jak czy drukarka może utworzyć sortowane dane wyjściowe i które określają instrukcje dotyczące drukarki, takich jak rozmiar papieru na potrzeby danych zadania drukowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-110">The <xref:System.Printing> namespace also includes many enumerations that describe printer capabilities, such as whether a printer can produce collated output, and that specify instructions to printers, such as the paper size to use for a print job.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95446-111">Ta przestrzeń nazw jest częścią usług drukowania rozszerzone o Windows Presentation Foundation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-111">This namespace is part of the enhanced printing services provided with Windows Presentation Foundation.</span></span> <span data-ttu-id="95446-112">Deweloperom kodu zarządzanego za pomocą formularzy systemu Windows przy użyciu interfejsów API w <xref:System.Drawing.Printing> przestrzeni nazw.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-112">Managed code developers using Windows Forms must use the APIs in the <xref:System.Drawing.Printing> namespace.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="95446-113">Klasy w <xref:System.Printing> przestrzeni nazw nie są obsługiwane do użycia w ramach usługi systemu Windows lub aplikacji ASP.NET lub usługi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-113">Classes within the <xref:System.Printing> namespace are not supported for use within a Windows service or ASP.NET application or service.</span></span> <span data-ttu-id="95446-114">Podjęto próbę użycia tych klas z jednej z tych typów aplikacji może dać nieoczekiwane problemy, takie jak ograniczyć obsługi wyjątków wydajności i czasu wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95446-114">Attempting to use these classes from within one of these application types may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
    <altmember cref="N:System.Printing.Interop" />
    <altmember cref="N:System.Printing.IndexedProperties" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
  </Docs>
</Namespace>