<Namespace Name="System.Data">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="db22860ab86b6615962ccf96d14b06f53dd8e7fb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30743363" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Data" /> Przestrzeń nazw zapewnia dostęp do klas, które reprezentują architekturę ADO.NET. ADO.NET pozwala tworzyć składniki, które skutecznie zarządzać danymi z wielu źródeł danych.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 W przypadku odłączonych takich jak Internet ADO.NET zapewnia narzędzia do żądania, aktualizacji i uzgodnić danych w wielu systemach warstwy. Architektura ADO.NET jest również implementowana w aplikacjach klienckich, takich jak Windows Forms, lub stron HTML utworzonych przez platformę ASP.NET.  
  
 Jest centralnym punktem architektury ADO.NET <xref:System.Data.DataSet> klasy. Każdy <xref:System.Data.DataSet> może zawierać więcej niż jednego <xref:System.Data.DataTable> obiektów, z każdym <xref:System.Data.DataTable> zawierające dane z pojedynczego źródła danych, takich jak SQL Server.  
  
 Każdy <xref:System.Data.DataTable> zawiera <xref:System.Data.DataColumnCollection>— Kolekcja <xref:System.Data.DataColumn> obiektów--, które określa schemat każdej <xref:System.Data.DataTable>. <xref:System.Data.DataColumn.DataType%2A> Właściwość określa typ danych przechowywanych w <xref:System.Data.DataColumn>. <xref:System.Data.DataColumn.ReadOnly%2A> i <xref:System.Data.DataColumn.AllowDBNull%2A> właściwości umożliwiają dalsze gwarantują integralność danych. <xref:System.Data.DataColumn.Expression%2A> Właściwość umożliwia skonstruowanie kolumn obliczeniowych.  
  
 Jeśli <xref:System.Data.DataTable> uczestniczy w relacji nadrzędny/podrzędny z inną <xref:System.Data.DataTable>, relacja jest tworzony przez dodanie <xref:System.Data.DataRelation> do <xref:System.Data.DataRelationCollection> z <xref:System.Data.DataSet> obiektu. Po dodaniu tych relacji <xref:System.Data.UniqueConstraint> i <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> są tworzone automatycznie, w zależności od ustawień parametrów dla konstruktora. <xref:System.Data.UniqueConstraint> Gwarantuje, że wartości, które są zawarte w kolumnie są unikatowe. <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> Określa, jaką akcję wiąże się do podrzędnego wiersz lub kolumnę, zmiany lub usunięcia wartości klucza podstawowego.  
  
 Za pomocą <xref:System.Data.SqlClient> przestrzeni nazw (środowiska.NET Framework Data Provider for SQL Server), <xref:System.Data.Odbc> przestrzeni nazw (.NET Framework Data Provider for ODBC) <xref:System.Data.OleDb> przestrzeni nazw (.NET Framework Data Provider for OLE DB) lub <xref:System.Data.OracleClient> przestrzeń nazw (.NET Framework Data Provider for Oracle), możesz uzyskać dostęp danych źródła można używać razem z <xref:System.Data.DataSet>. Dostawca danych Each.NET Framework ma odpowiadające mu **DataAdapter** używanej jako Most między źródłem danych i <xref:System.Data.DataSet>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>