<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="56950d8d10f72de881a559a3cd2674dc9a8af083" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51910538" /></Metadata><Docs>
    <summary>Zawiera klasy obsługujące przechowywania wielu obiektów danych w jednym kontenerze.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package> jest klasą abstrakcyjną, który może służyć do organizowania obiektów w pojedynczą jednostkę zdefiniowany format fizycznych przenośność i skutecznego dostępu.  
  
 Plik ZIP jest podstawowy format fizycznych <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Inne <xref:System.IO.Packaging.Package> implementacje mogą używać innych fizycznych formatów, takich jak dokumentu XML, bazy danych lub usługi sieci Web.  
  
 Takich jak system plików, elementów zawartych w <xref:System.IO.Packaging.Package> odwołują się hierarchicznej struktury folderów i plików.  
  
 Mimo że <xref:System.IO.Packaging.Package> jest klasą abstrakcyjną <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> klasy pochodnej jest używana jako domyślna przez <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> metody.  
  
 A <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("część") jest abstrakcyjna klasa, która reprezentuje obiekt, który jest przechowywany w <xref:System.IO.Packaging.Package>.  
  
 A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relacji") definiuje skojarzenie między źródłem <xref:System.IO.Packaging.Package> lub <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> i obiektu docelowego.  Element <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> może być jednym z dwóch typów, z których każdy może być jednym z dwóch formach:  
  
-   Relacja pakietu do poziomu (utworzone przez <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Między <xref:System.IO.Packaging.Package> i część docelowa w pakiecie.  
  
    -   Między <xref:System.IO.Packaging.Package> i zasób docelowy poza pakietem.  
  
-   Część poziomie relacji (utworzone przez <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Między źródłem <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> i drugą część docelowych w pakiecie.  
  
    -   Między źródłem <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> i zasób docelowy poza pakietem.  
  
 Źródło relacji <xref:System.IO.Packaging.Package> lub źródła <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> jest traktowane jako "właściciel" w relacji.  Po usunięciu obiektu źródłowego również zostaną usunięte wszystkie relacje, które są własnością obiektu źródłowego.  Proces tworzenia lub usuwania relacji nie zmienia się fizycznie obiektów źródłowych lub docelowych w dowolny sposób.  
  
 A <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("podpis cyfrowy") jest złożeniem elementy i relacje, które reprezentuje podpis cyfrowy dołączone do <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Podpis cyfrowy inicjatorem identyfikuje i weryfikuje, że podpisane elementy i relacje zawarte w <xref:System.IO.Packaging.Package> nie zostały zmodyfikowane.  
  
 Pakiety obsługują także Digital Rights Management (DRM), która umożliwia elementów zawartości w <xref:System.IO.Packaging.Package> szyfrowania za pomocą określone prawa dostępu przyznane dla autoryzowanych użytkowników.  
  
 Na podstawie <xref:System.IO.Packaging.Package> architektury, <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> jest typem pakiet przeznaczony do przechowywania dokumentów, w oparciu o otwartym [systemu nazw domen (XPS, XML Paper Specification)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation używa pakietów do przechowywania zawartości, zasobów i relacje dla stron i dokumenty przy użyciu standardowego pliku ZIP, domyślnie. Zgodnie z plikiem ZIP, aplikacja może używać <xref:System.IO.Packaging> klasy do przechowywania i opcjonalnie ochrony dowolnego typu lub liczby plików danych w jednym kontenerze skutecznego dostępu.  
  
 Aby uzyskać więcej informacji, zobacz specyfikację Open konwencje tworzenia pakietów (OPC), dostępna do pobrania w sekcji XPS [Windows Hardware Developer Central](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255">Otwórz opakowania konwencje (pakietów OPC)</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=100532">Eliminowanie modelu Konwencji opc Otwórz</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=74494">Cyfrowe podpisywanie strukturę otwarte konwencje</related>
  </Docs>
</Namespace>