<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30742871" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> Przestrzeń nazw zawiera interfejsy i struktur, które stanowią podstawę do komunikacji między składnikami, które są aktualizowane niezależnie.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> Nazw definiuje zestaw interfejsów i struktur, które mogą być używane przez niezależne zaktualizowane składniki, takie jak aplikacja i dodatku, do komunikowania się. Składniki mogą używać interfejsów i struktur w <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> przestrzeń nazw w celu komunikowania się za pośrednictwem procesu lub granice domen aplikacji, lub do komunikowania się z innymi składnikami w ten sam proces lub w domenie aplikacji.  
  
 Interfejsy w <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw są również nazywane umów. Wszystkie umowy pochodzić od <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfejsu. Cel, <xref:System.AddIn.Contract.IContract> służy składników utworzone za pomocą programu .NET Framework jest podobny do tego celu, `IUnknown` interfejsu służy dla składniki rozwiązań utworzone za pomocą modelu COM. Aby ustalić, czy obiekt implementuje określonego zamówienia, użyj składników <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> metody.  
  
 <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> i <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> przestrzenie nazw zawierają dodatkowe umowy, które stanowią uzupełnienie <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw. <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Przestrzeń nazw zawiera umowy, które składniki umożliwiają dostęp do informacji o typie i wywoływanie elementów członkowskich typu. <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> Przestrzeń nazw zawiera umowy, które definiują kolekcji <xref:System.AddIn.Contract.IContract> i <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> obiektów.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>