<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a8760d09a78e9a2fbe294d04c88c1e7efe895792" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które obsługują i obsługiwać kanałów i wychwytywanie kanału, które są używane jako nośnik transportu, gdy klient wywołuje metodę dla obiektu zdalnego.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Kanały są obiektami, które transportu komunikatów między aplikacjami w zdalnych granicach, między domen aplikacji, procesów lub komputery. Kanał można w punkcie końcowym nasłuchiwania wiadomości przychodzących, wysyłania wiadomości wychodzących do innego punktu końcowego lub oba. Dzięki temu można podłączyć wiele różnych protokołów, nawet jeśli środowisko uruchomieniowe języka wspólnego nie jest na końcu kanału.  
  
 Kanały wysłać każdego obiektu wzdłuż łańcuch obiektów zbiornik kanału przed ich wysłaniem lub po otrzymaniu komunikatu. Ten łańcuch zbiornika zawiera wychwytywanie wymagane dla kanału podstawowe funkcje, takie jak transportu lub stos wychwytywanie konstruktora, jednak można dostosować łańcucha zbiornik kanału do wykonywania zadań specjalnych wiadomości lub strumienia. Każdy zbiornika w łańcuchu każdego otrzymuje obiekt, wykonuje określoną operację i przekazywane do następnego zbiornika w łańcuchu. Brak nie regułę, która dokładnie obiekt otrzymuje odbioru wiadomości muszą być przekazywane do ujścia dalej,, jeśli będzie to często w przypadku.  
  
 Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [kanałów](http://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) i [wychwytywanie i łańcuchów Sink](http://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>