<Namespace Name="System.IO.IsolatedStorage">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a6e3cadf61daead91b353bafe5ef8e288e753bb8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="3907f9a5780957d9c85af2e54c0a5bc2a5bf19ab" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="34316154" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> Przestrzeń nazw zawiera typy, które umożliwiają tworzenie i używanie izolowanych magazynów. Z tymi sklepami można odczytu i zapisu danych, który mniej zaufany kod nie może uzyskać dostęp i wyeliminowania zagrożenia informacji poufnych, którą można zapisać w innym miejscu w systemie plików. Dane są przechowywane w przedziałów odizolowanych przez bieżącego użytkownika i przez zestaw, w którym znajduje się kod. Ponadto można wyizolować danych domeny. Profile mobilne można w połączeniu z izolowanych magazynów tak izolowanych magazynów będzie przenoszona z profilu użytkownika. <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> Wyliczenie wskazuje różne typy izolacji. Aby uzyskać więcej informacji o tym, kiedy należy używać izolowanego magazynu, zobacz <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage.md">izolowanych magazynów</see>.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> Klasa oferuje większość funkcji niezbędne dla izolowanego magazynu. Klasa używana do uzyskania, usuwanie i zarządzanie izolowanych magazynów. <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> Klasa obsługuje Odczyt i zapis plików w magazynie. Jest to podobne do odczytywania i zapisywania w standardowe klasy we/wy pliku. Aby uzyskać więcej informacji dotyczących operacji We/Wy, zobacz <xref:System.IO> przestrzeni nazw.  
  
 Aby uzyskać przykłady przy użyciu izolowanego magazynu, zobacz [izolowanego magazynu](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>