<Namespace Name="System.Net">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f59c6ce7bd75513fe55a27e801c2d691a6dffe2d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="3907f9a5780957d9c85af2e54c0a5bc2a5bf19ab" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="34312472" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="0f9f2-101">
        <see cref="N:System.Net" /> Przestrzeni nazw udostępnia prosty interfejs programowania dla wielu protokołów używany w sieciach w tej chwili.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0f9f2-101">The <see cref="N:System.Net" /> namespace provides a simple programming interface for many of the protocols used on networks today.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="0f9f2-102">
        <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> i <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> klasy stanowią podstawę są nazywane podłączany protokołów, implementację usług sieciowych, która umożliwia tworzenie aplikacji korzystających z zasobów w Internecie bez obaw o określonych szczegółach poszczególnych protokołów.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0f9f2-102">The <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> and <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> classes form the basis of what are called pluggable protocols, an implementation of network services that enables you to develop applications that use Internet resources without worrying about the specific details of the individual protocols.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="0f9f2-103">Klasy w <see cref="N:System.Net" /> przestrzeni nazw może służyć do tworzenia aplikacji ze Sklepu Windows lub aplikacji klasycznych.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0f9f2-103">Classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace can be used to develop Windows Store apps or desktop apps.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="0f9f2-104">Gdy są używane w aplikacji ze Sklepu Windows, klas w <see cref="N:System.Net" /> przestrzeni nazw dotyczy funkcji izolacji sieci, część model zabezpieczeń aplikacji, które są używane przez system Windows Developer Preview.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0f9f2-104">When used in a Windows Store app, classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace are affected by network isolation feature, part of the application security model used by the Windows Developer Preview.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="0f9f2-105">Możliwości odpowiedniej sieci musi być włączony w manifeście aplikacji dla aplikacji ze Sklepu Windows dla systemu w celu umożliwienia dostępu do sieci przez aplikację ze Sklepu Windows.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0f9f2-105">The appropriate network capabilities must be enabled in the app manifest for a Windows Store app for the system to allow network access by a Windows Store app.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="0f9f2-106">Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md">sieci izolacji dla aplikacji ze Sklepu Windows</see>.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0f9f2-106">For more information, see the <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md">Network Isolation for Windows Store Apps</see>.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Cache" />
    <altmember cref="N:System.Net.NetworkInformation" />
    <altmember cref="N:System.Net.Security" />
    <altmember cref="N:System.Net.Sockets" />
  </Docs>
</Namespace>