<Namespace Name="System.ComponentModel.Design.Serialization">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a00e1219743debba9734b13b4ea4797337e29dbe" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="08fc3691deb7adaf0dfd751b9d9d0b23a3d3a7b8" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="68907602" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.ComponentModel.Design.Serialization" /> Przestrzeń nazw zawiera typy obsługujące dostosowywanie i kontrolę serializacji w czasie projektowania.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasy w tej przestrzeni nazw można podzielić na następujące kategorie:  
  
-   Atrybuty serializacji, które mogą być używane do wskazywania serializatora do użycia dla określonego typu <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerSerializerAttribute>:, do wskazania serializatora do użycia dla określonego typu; i <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.RootDesignerSerializerAttribute>, w celu wskazania, że serializator podstawowy ma być używany dla głównego projektanta.  
  
-   Klasy, które Projektant może zaimplementować, aby dostosować serializację <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderHost>:, do ładowania dokumentu projektanta ze stanu serializacji oraz <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderService>do ładowania dokumentu projektanta, gdy składniki zewnętrzne i ładowanie asynchroniczne są wykorzystywane.  
  
-   Interfejsy, za pomocą których Projektant może zarządzać procesem serializacji: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>, do rejestrowania lub pobierania serializatorów niestandardowych; , aby utworzyć serializator dla elementu <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>; i <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationService>, który zapewnia metody wywołania serializacji i deserializacji. <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationProvider>  
  
-   Interfejs, który można zaimplementować w celu dostosowania procesu ładowania projektanta: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerLoader>.  
  
-   Interfejs, który może służyć do optymalizowania ponownego ładowania projektanta: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ICodeDomDesignerReload>.  
  
-   Inne klasy pomocnika <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.INameCreationService>:, interfejs do generowania unikatowych nazw dla obiektów; , struktura danych jest przydatna do udostępniania informacji o kontekście serializacji za pomocą serializatorów <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.InstanceDescriptor>; oraz obiekt, który może opisywać obiekt możliwy do serializacji. <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ContextStack>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>