<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> Przestrzeń nazw zapewnia dostęp do elementu równorzędnego funkcje sieciowe.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Jak elementy równorzędne odnajdywania siebie i rozwiązać identyfikatory jest złożona przejściowej łączności i Brak dostępu do rekordów adresów, takich jak System nazw domen (DNS).  Infrastruktura systemu Windows Peer-to-Peer rozwiązuje ten problem z nazwa rozwiązania i węzłem równorzędnym odnajdywania schemat o nazwie PNRP.  
  
 Rozpoznawania protokołu PNRP (Peer Name) zapewnia mechanizm rozpoznawania nazwy dla sieci peer-to-peer.  Usługa PNRP jest przeznaczona do rozpoznania nazwy sieci <xref:System.Net.IPEndPoint> w sposób całkowicie peer-to-peer.  
  
 Podstawowe funkcje PNRP znajduje się w <xref:System.Net.PeerToPeer> klasy obszaru nazw.  Zapewniają możliwość tworzenia elementu równorzędnego i zarejestruj go w <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> z elementami równorzędnymi. Zapewniają także możliwość usuwania <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> punktu końcowego sieci, port TCP, chmury lub inne identyfikatory adres.  
  
 Zaawansowane funkcje dotyczące sieci peer-to-peer znajduje się w <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> przestrzeni nazw.  
  
 W systemie Windows Vista PNRP jest dostarczany w formie usługi, który jest uruchamiany na żądanie przez aplikacje. Ponadto jest usługi rejestracji maszyny PNRP, który może zostać włączona ręcznie przez aplikacje lub użytkowników, jeśli chcą, aby opublikować nazwy komputera dla połączeń zdalnych i komunikacji.  
  
 Usługa PNRP wersji 1 została dołączona do systemu Windows XP z dodatkiem Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition i Windows XP z dodatkiem Service Pack 1 (SP1) i zaawansowane Networking Pack dla systemu Windows XP.  
  
 Ponadto jest PNRP usługi rejestracji komputera, który może zostać włączona ręcznie przez aplikacje/użytkowników w przypadku zainteresowania publikowania nazwy komputera dla połączenia zdalnego i komunikacji.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>