<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="040085f663162836260f3591e6fe2408281ce472" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51885409" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> Przestrzeń nazw zawiera interfejsy, które składniki umożliwiają dostęp do informacji o typie i wywoływanie elementów członkowskich typu.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Użyj interfejsów w <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw, aby umożliwić składników do dostępu do informacji o typie dla obiektu zdalnego bez konieczności bezpośredniego dostępu do <xref:System.Type> obiektu zdalnego. <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Nazw definiuje odbicie funkcji dla składników, które korzystają z interfejsów i struktury <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, i <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> przestrzenie nazw do komunikowania się. Interfejsy te przestrzenie nazw są również nazywane umów. Wszystkie umowy pochodzić od <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfejsu.  
  
 Korzystając z umów do zarządzania komunikacją między składnikami, należy zaimplementować <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> interfejsu w typie, aby udostępnić informacje o typie do innych składników. Składniki mogą uzyskiwać dostęp do elementów członkowskich typu przez wywołanie metody <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> metodę interfejsu, który można pobrać <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>. Drugi interfejsy, struktury w <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw zapewniają dostęp do wpisz informacje dotyczące delegatów, właściwości, metod, zdarzeń i pól.  
  
 Składników można używać kontraktów w <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> przestrzeń nazw w celu dostępu do informacji o typie dla obiektu, który znajduje się w domenie aplikacji lub inny proces lub w ten sam proces lub domeny aplikacji.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/8dd45b02-7218-40f9-857d-40d7b98b850b">Dodatki i rozszerzalność</related>
  </Docs>
</Namespace>