<Namespace Name="System.Runtime.Serialization">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="68d8610974b560bc8f179a35457e6d7296575410" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="df0ba-101">
        <see cref="N:System.Runtime.Serialization" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które mogą służyć do serializacji i deserializacji obiektów.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="df0ba-101">The <see cref="N:System.Runtime.Serialization" /> namespace contains classes that can be used for serializing and deserializing objects.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="df0ba-102">Serializacja to proces konwertowania obiektu lub wykres obiektów na liniowej sekwencji bajtów dla magazynu i przesłania go do innej lokalizacji.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="df0ba-102">Serialization is the process of converting an object or a graph of objects into a linear sequence of bytes for either storage or transmission to another location.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="df0ba-103">Deserializacja polega na przełączenie w przechowywane informacje i ponowne utworzenie obiektów z niego.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="df0ba-103">Deserialization is the process of taking in stored information and recreating objects from it.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="df0ba-104"><xref:System.Runtime.Serialization.ISerializable> Interfejs umożliwia klasy, aby kontrolować działanie serializacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="df0ba-104">The <xref:System.Runtime.Serialization.ISerializable> interface provides a way for classes to control their own serialization behavior.</span></span> <span data-ttu-id="df0ba-105">Klasy w <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> przestrzeni nazw kontrolować rzeczywiste formatowanie różne typy danych z serializacji obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="df0ba-105">Classes in the <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> namespace control the actual formatting of various data types encapsulated in the serialized objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="df0ba-106">Elementy formatujące, których serializacji i deserializacji obiektów do i z określonym formacie można znaleźć w <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> przestrzeni nazw.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="df0ba-106">Formatters that serialize and deserialize objects to and from a particular format can be found in the <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>