<Namespace Name="System.Transactions.Configuration">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e406cd06122394fbd4f5392f7d1b645141c7c722" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746264" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="64c3a-101">
        <see cref="N:System.Transactions.Configuration" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy opisujące opcje konfiguracji używane przez <see cref="N:System.Transactions" /> klasy.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="64c3a-101">The <see cref="N:System.Transactions.Configuration" /> namespace contains classes that describe configuration options used by <see cref="N:System.Transactions" /> classes.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="64c3a-102">Przykładowy plik konfiguracji używanych przez aplikację transakcji mogą być następujące</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c3a-102">An example configuration file used by your transaction application can be as follows,</span></span>  
  
 `<configuration>`  
  
 `<system.transactions>`  
  
 `<defaultSettings distributedTransactionManagerName="F04M25" timeout="02:00:00"/>`  
  
 `<machineSettings maxTimeout="02:00:00"/>`  
  
 `</system.transactions>`  
  
 `</configuration>`  
  
 <span data-ttu-id="64c3a-103">W tym przykładzie określa wartości domyślne w transakcji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c3a-103">This example specifies the default values of a transaction.</span></span> <span data-ttu-id="64c3a-104">Ściślej mówiąc Określa nazwę komputera rozproszonych transakcję Koordynator MSDTC (), który jest odpowiedzialny za koordynowanie wszystkie transakcje rozproszone uruchomiony lokalnie, a domyślny czas, po upływie limitu czasu transakcji. Ponadto określa ustawienia, które mogą być modyfikowane tylko na poziomie komputera, który jest maksymalną ilość czasu dozwolony przed upływem limitu czasu transakcji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c3a-104">Specifically, it sets the computer name of the Distributed Transaction Coordinator (MSDTC) that is responsible for coordinating all distributed transactions started locally, and the default time after which a transaction times out. In addition, it specifies a setting that can only be modified at the machine level, which is the maximum amount of time allowed before a transaction times out.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>