<Namespace Name="System.Xml.Schema">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="beb6e672f942eed68c06289d527aa499ef2f44f7" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="1654a92bac785a221098172d9cacd405ceaac9b7" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="12/01/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="52737480" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="f6796-101">
        <see cref="N:System.Xml.Schema" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy XML, które zapewniają obsługę oparte na standardach dla definicji schematu XML, schematy języka (XSD).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="f6796-101">The <see cref="N:System.Xml.Schema" /> namespace contains the XML classes that provide standards-based support for XML schema definition language (XSD) schemas.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
> -   <span data-ttu-id="f6796-102">Nie należy używać schematów z nieznanej lub niezaufanej źródła lub lokalizacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6796-102">Do not use schemas from unknown or untrusted sources or locations.</span></span> <span data-ttu-id="f6796-103">Ten sposób spowoduje złamanie zabezpieczeń kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6796-103">Doing so will compromise the security of your code.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="f6796-104">Schematy XML (w tym wbudowane schematy) są założenia podatne na ataki; ich nie akceptuje w scenariuszach niezaufanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6796-104">XML schemas (including inline schemas) are inherently vulnerable to denial of service attacks; do not accept them in untrusted scenarios.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="f6796-105">Komunikaty o błędach weryfikacji schematu i wyjątków może narazić poufnych informacji o modelu zawartości lub ścieżek identyfikatora URI do pliku schematu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6796-105">Schema validation error messages and exceptions may expose sensitive information about the content model or URI paths to the schema file.</span></span> <span data-ttu-id="f6796-106">Uważaj, aby nie ujawnić te informacje do niezaufanych wywołujących.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6796-106">Be careful not to expose this information to untrusted callers.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="f6796-107">Zagadnienia dotyczące zabezpieczeń znajdują się w sekcji uwag interfejsów API w tej przestrzeni nazw.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6796-107">Additional security considerations are covered in the Remarks section of the APIs in this namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/bbbcc70c-bf9a-4f6a-af72-1bab5384a187">
      <span data-ttu-id="f6796-108">Praca ze schematami XML</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="f6796-108">Working with XML Schemas</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
</Namespace>