<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30745874" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> Przestrzeń nazw zapewnia jednolite dostępu i manipulowania nimi użytkownika, komputera i podmiotów zabezpieczeń grupy w wielu sklepach główna: usług domenowych w usłudze Active Directory (AD DS), usług LDS w usłudze Active Directory (AD LDS), a SAM maszyny (MSAM). <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> zarządza obiektów katalogu niezależnie od <see cref="N:System.DirectoryServices" /> przestrzeni nazw.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Katalog zarządzanych usług aplikacji mogą wykorzystać <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API, aby uprościć zarządzanie podmiotów zabezpieczeń, użytkowników, komputerów i grup. Rozwiązania, które wcześniej wymagały skomplikowanych wiedzę na temat sklepu lub kod długie, takich jak Znajdowanie wszystkich grup, do których należy użytkownik, są realizowane w zaledwie kilku wierszach kodu z <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API.  
  
 Następujące funkcje są dostępne na <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API:  
  
-   Upraszcza katalogu podstawowych operacji, takich jak tworzenie i aktualizowanie podmiotów zabezpieczeń. Aplikacja wymaga mniejszej znajomości podstawowej sklepami, aby wykonać te operacje.  
  
-   Aplikacje mogą rozszerzać model obiektów, aby uwzględnić nowe typy obiektów katalogu.  
  
-   Uproszczone są konta zadań zarządzania, takich jak włączanie i wyłączanie konto użytkownika.  
  
-   Obiekty grupy usług domenowych w usłudze Active Directory (AD DS), usług LDS w usłudze Active Directory (AD LDS) i baz danych SAM maszyny (MSAM), zawiera składniki różnych typów magazynów dzięki obsłudze między magazynami.  
  
-   Zapytania wyszukując przykład, dostępnych na <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> klasa umożliwia aplikacji, aby ustawić właściwości dla obiekt główny i wyszukaj w sklepie wybrane inne obiekty, które zawierają pasujących wartości właściwości.  
  
-   Ulepszone wyszukiwania na komputerze, użytkowników i grupy obiektów principal umożliwia aplikacjom wyszukiwania z wybranym sklepem dopasowanie obiekty główne.  
  
-   Wyszukiwanie cykliczne, dostępnych na obiekt główny grupy umożliwia aplikacjom wyszukiwanie rekursywnie grupy i zwracać tylko obiekty główne, które są węzłami liścia.  
  
-   Sprawdzanie poprawności poświadczeń przed magazyny SAM maszyny, usługi AD DS i AD LS została uproszczona.  
  
-   Połączenia o szybkości zwiększa się przy użyciu funkcji szybkiego równoczesnych Bind (FSB) Jeśli jest dostępna. Buforowanie połączenia zmniejsza liczbę portów używanych.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>