<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="65739-101">
        <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> Przestrzeń nazw zapewnia jednolite dostępu i manipulowania nimi użytkownika, komputera i podmiotów zabezpieczeń grupy w wielu sklepach główna: usług domenowych w usłudze Active Directory (AD DS), usług LDS w usłudze Active Directory (AD LDS), a SAM maszyny (MSAM).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="65739-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="65739-102">
        <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> zarządza obiektów katalogu niezależnie od <see cref="N:System.DirectoryServices" /> przestrzeni nazw.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="65739-102">
          <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> manages directory objects independent of the <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="65739-103">Katalog zarządzanych usług aplikacji mogą wykorzystać <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API, aby uprościć zarządzanie podmiotów zabezpieczeń, użytkowników, komputerów i grup.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-103">Managed directory services applications can take advantage of the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API to simplify management of user, computer and group principals.</span></span> <span data-ttu-id="65739-104">Rozwiązania, które wcześniej wymagały skomplikowanych wiedzę na temat sklepu lub kod długie, takich jak Znajdowanie wszystkich grup, do których należy użytkownik, są realizowane w zaledwie kilku wierszach kodu z <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-104">Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65739-105">Następujące funkcje są dostępne na <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-105">The following features are available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65739-106">Upraszcza katalogu podstawowych operacji, takich jak tworzenie i aktualizowanie podmiotów zabezpieczeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-106">Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</span></span> <span data-ttu-id="65739-107">Aplikacja wymaga mniejszej znajomości podstawowej sklepami, aby wykonać te operacje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-107">The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65739-108">Aplikacje mogą rozszerzać model obiektów, aby uwzględnić nowe typy obiektów katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-108">Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65739-109">Uproszczone są konta zadań zarządzania, takich jak włączanie i wyłączanie konto użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-109">Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65739-110">Obiekty grupy usług domenowych w usłudze Active Directory (AD DS), usług LDS w usłudze Active Directory (AD LDS) i baz danych SAM maszyny (MSAM), zawiera składniki różnych typów magazynów dzięki obsłudze między magazynami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-110">Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65739-111">Zapytania wyszukując przykład, dostępnych na <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> klasa umożliwia aplikacji, aby ustawić właściwości dla obiekt główny i wyszukaj w sklepie wybrane inne obiekty, które zawierają pasujących wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-111">Query by example searching, available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65739-112">Ulepszone wyszukiwania na komputerze, użytkowników i grupy obiektów principal umożliwia aplikacjom wyszukiwania z wybranym sklepem dopasowanie obiekty główne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-112">Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65739-113">Wyszukiwanie cykliczne, dostępnych na obiekt główny grupy umożliwia aplikacjom wyszukiwanie rekursywnie grupy i zwracać tylko obiekty główne, które są węzłami liścia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-113">Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65739-114">Sprawdzanie poprawności poświadczeń przed magazyny SAM maszyny, usługi AD DS i AD LS została uproszczona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-114">Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65739-115">Połączenia o szybkości zwiększa się przy użyciu funkcji szybkiego równoczesnych Bind (FSB) Jeśli jest dostępna.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-115">Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</span></span> <span data-ttu-id="65739-116">Buforowanie połączenia zmniejsza liczbę portów używanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65739-116">Connection caching decreases the number of ports used.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>