<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30743396" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="0d72e-101">
        <see cref="N:System.Device.Location" /> Przestrzeń nazw umożliwia deweloperom łatwy sposób uzyskiwać dostęp do komputera lokalizacji przy użyciu pojedynczego interfejsu API.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0d72e-101">The <see cref="N:System.Device.Location" /> namespace allows application developers to easily access the computer's location by using a single API.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="0d72e-102">Informacje o lokalizacji może pochodzić z wielu dostawców, takich jak GPS, triangulacji sieci Wi-Fi oraz komórki triangulacji tower telefonu.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0d72e-102">Location information may come from multiple providers, such as GPS, Wi-Fi triangulation, and cell phone tower triangulation.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="0d72e-103">
        <see cref="N:System.Device.Location" /> Klasy zapewnić pojedynczy interfejs API do hermetyzacji wielu dostawców lokalizacji na komputerze i obsługują priorytetyzację bezproblemowe i przechodzenie między nimi.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0d72e-103">The <see cref="N:System.Device.Location" /> classes provide a single API to encapsulate the multiple location providers on a computer and support seamless prioritization and transitioning between them.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="0d72e-104">W rezultacie deweloperzy aplikacji, którzy korzystają z tego interfejsu API nie trzeba dostosować aplikacje na konkretnych konfiguracjach sprzętu.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0d72e-104">As a result, application developers who use this API do not need to tailor applications to specific hardware configurations.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0d72e-105"><xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> Koordynuje dane lokalizacji wyczerpania klasy, które zależy od długości i szerokości geograficznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0d72e-105">The <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> class supplies location data that is based on latitude and longitude coordinates.</span></span> <span data-ttu-id="0d72e-106"><xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> i <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> typy zapewniają możliwość rozpoznawania lokalizacji współrzędnych civic adresów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0d72e-106">The <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> and <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> types provide the ability to resolve from a coordinate location to a civic address.</span></span> <span data-ttu-id="0d72e-107">Ponadto <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> można zaimplementować interfejsu rozszerzenie typy danych lokalizacji, które są dostarczane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0d72e-107">Additionally, the <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interface can be implemented to extend the types of location data that are supplied.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0d72e-108">W programie Windows 7 wszystkie <xref:System.Device.Location> klasy są w pełni funkcjonalne, jeśli dostawca lokalizacji jest zainstalowany oraz można określić lokalizację tego komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0d72e-108">In Windows 7, all the <xref:System.Device.Location> classes are fully functional if a location provider is installed and can determine the computer's location.</span></span> <span data-ttu-id="0d72e-109">W wersji Starter programu Windows 7 domyślna lokalizacja dostawcy który można ustawić w Panelu sterowania jest jedyną lokalizacją dostawcy, który jest obsługiwany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0d72e-109">On Windows 7 Starter Edition, the Default Location Provider that can be set in Control Panel is the only location provider that is supported.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0d72e-110">**Uwaga** w wersjach systemu Windows przed Windows 7, mają zastosowanie następujące warunki:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0d72e-110">**Note** In versions of Windows prior to Windows 7, the following conditions apply:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0d72e-111">Wszystkie <xref:System.Device.Location> można tworzyć obiektów, które mają konstruktory, ale <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> właściwość będzie ono mieć zawsze wartość <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0d72e-111">All <xref:System.Device.Location> objects that have constructors can be created, but the <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> property will always have the value <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0d72e-112">Lokalizacji wskazanej przez <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> właściwość <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> zawsze będzie <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0d72e-112">The location indicated by the <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> property of <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> will always be <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0d72e-113">Brak zdarzeń lokalizacji zostanie wygenerowany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0d72e-113">No location events will be raised.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>