<Namespace Name="System.Runtime.Remoting">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="265d0e5e7aede8c9f0fdf5440f8e41fd05445ccb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746090" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy i interfejsy, które umożliwiają deweloperom tworzenie i konfigurowanie aplikacji rozproszonych. Niektóre większe znaczenie klasy <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> przestrzeni nazw są <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" /> klasy, <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> klasy i <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" /> klasy.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> Klasa zawiera metody statyczne współdziałania z ustawieniami konfiguracji. <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> Metoda umożliwia deweloperom konfigurowanie w zdalnej infrastrukturze przy użyciu pliki konfiguracyjne w formacie XML. <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> Klasa zawiera także kilka metod końcowych klienta i serwera końcowego rejestracji klienta i serwera aktywowany obiekty, które znajdują się na serwerze.  
  
 <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> Klasa udostępnia kilka metod, które pomagają w użyciu i publikowania zdalny obiektów. <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> Metody udostępnia funkcje do przechowywania wszystkich ważnych informacji wymaganych do aktywowania i komunikować się z obiektu zdalnego w wystąpieniu <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> klasy do nowszej serializacji i przesłania go do lokalizacji zdalnej. <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> Metody odwraca tego procesu tworzenia serwera proxy dla obiektu zdalnego, używany przez aplikację, bez względu na jakiekolwiek podziały komunikacji zdalnej.  
  
 <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> Klasa zawiera istotne informacje wymagane do aktywowania i komunikować się z obiektu zdalnego. Ta klasa jest możliwy do serializacji reprezentacji obiektu, który jest przesyłany do zdalnej lokalizacji za pomocą kanału, gdzie jest wycofana (zobacz <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) i może służyć do tworzenia lokalnego serwera proxy obiektu zdalnego.  
  
> [!NOTE]
>  Obiekty marshal-by-reference (MBRs) nie znajdują się w pamięci nieskończona. Zamiast tego chyba że typ przesłania <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> do kontrolowania własne zasady okres istnienia, każdy MBR ma skończonego okresu istnienia, zanim system .NET Framework remoting rozpoczyna proces usuwania i odzyskiwanie pamięci. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [dzierżawy okres istnienia](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>