<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6013430b7450cef3a6b5d7c6e6184723336e87b3" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51929921" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które obsługują i obsługiwać kanałów i ujściami kanału, które są używane jako nośnik transportu, gdy klient wywołuje metodę dla obiektu zdalnego.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Kanały to obiekty, które transportu komunikatów między aplikacjami w zdalnych granicach, między domenami aplikacji, procesy lub komputerów. Kanał można w punkcie końcowym nasłuchiwania wiadomości przychodzących, wysyłania wiadomości wychodzących do innego punktu końcowego i / lub. Dzięki temu można podłączyć w szerokim zakresie protokołów, nawet jeśli środowisko uruchomieniowe języka wspólnego nie jest na końcu kanału.  
  
 Kanały Wyślij każdy obiekt łańcuch kanału ujścia obiektów przed wysłaniem lub po otrzymaniu komunikatu. Ten łańcuch ujścia zawiera ujść wymagane dla funkcji kanału podstawowych, takich jak transportu lub stos ujść konstruktora, ale można dostosować łańcucha ujścia kanału do wykonywania zadań specjalnych, które mogą być komunikat, czy strumień. Każdy obiekt sink w łańcuchu każdego otrzymuje obiekt wykonuje określoną operację i przekazuje je do następnego obiektu sink w łańcuchu. Nie ma reguły, dokładnie obiekt odebranych przez obiekt sink wiadomości muszą być przekazywane następny ujścia, chociaż jest to często jest to możliwe.  
  
 Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [kanały](https://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) i [ujścia i łańcuchów ujścia](https://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>