<Namespace Name="System.Deployment.Application">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1032cf1082e6b131dfb823649294f9d7ff45acda" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51922537" /></Metadata><Docs>
    <summary>Za pomocą <see cref="N:System.Deployment.Application" /> przestrzeni nazw, można programować niestandardowe zachowanie w aplikacji ClickOnce.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasa kluczy w tej przestrzeni nazw jest <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment>. Możesz sprawdzić, czy wdrożenie ma dostępną aktualizację za pomocą <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdate%2A> lub <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateAsync%2A> metod; zgłasza druga metoda <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateCompleted> zdarzenie, kiedy została ukończona pomyślnie. <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForDetailedUpdate%2A> Zwraca ważne informacje o aktualizacji, takie jak jego numer wersji i czy jest wymagana aktualizacja bieżących użytkowników. Jeśli jest dostępna aktualizacja, możesz go zainstalować przy użyciu <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.Update%2A> lub <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateAsync%2A>; druga metoda zgłasza <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateCompleted> zdarzenie po zakończeniu instalacji aktualizacji. Dla dużych aktualizacji może odbierać powiadomienia o postępie za pośrednictwem <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateProgressChanged> i <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateProgressChanged> zdarzenia i skorzystaj z informacji w <xref:System.ComponentModel.ProgressChangedEventArgs> do powiadamiania użytkownika stan pobierania.  
  
 Można również użyć <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment> pobieranie dużych plików i zestawów na żądanie. Te pliki muszą być oznaczone jako "opcjonalny" w manifeście wdrożenia aplikacji, dzięki czemu nie zostaną pobrane podczas instalacji. Możesz pobrać pliki w dowolnym momencie podczas okresu aplikacji przy użyciu <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroup%2A> lub <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroupAsync%2A> metody. Możesz pobrać zestawów, zanim zostaną załadowane do pamięci poprzez dostarczenie program obsługi zdarzeń dla <xref:System.AppDomain.AssemblyResolve> zdarzenie na <xref:System.AppDomain> klasy. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [wskazówki: Pobieranie zestawów na żądanie przy użyciu technologii ClickOnce wdrażania interfejsu API przy użyciu narzędzia Projektant](https://msdn.microsoft.com/library/59a0dd5f-1cab-4f2f-b780-0ab7399905d5).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>