<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="56950d8d10f72de881a559a3cd2674dc9a8af083" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="37f75368be2e569ad59341f3fc6261b76b89db9d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/07/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51910538" /></Metadata><Docs>
    <summary>Zawiera klasy, które obsługują magazyn wielu obiektów danych w jednym kontenerze.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package>jest klasą abstrakcyjną, która może służyć do organizowania obiektów w pojedynczą jednostkę zdefiniowanego formatu fizycznego na potrzeby przenośności i wydajnego dostępu.  
  
 Plik ZIP jest podstawowym formatem fizycznym dla <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Inne <xref:System.IO.Packaging.Package> implementacje mogą korzystać z innych formatów fizycznych, takich jak dokument XML, baza danych lub usługa sieci Web.  
  
 Podobnie jak w przypadku systemu plików, elementy zawarte <xref:System.IO.Packaging.Package> w a są przywoływane w hierarchicznej organizacji folderów i plików.  
  
 Chociaż <xref:System.IO.Packaging.Package> jest klasą abstrakcyjną <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> , Klasa pochodna jest <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> używana domyślnie przez metodę.  
  
 ("Część") jest klasą abstrakcyjną, która reprezentuje obiekt, który jest przechowywany <xref:System.IO.Packaging.Package>w. <xref:System.IO.Packaging.PackagePart>  
  
 ("Relacja") definiuje skojarzenie między źródłem <xref:System.IO.Packaging.Package> lub <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> obiektem docelowym. <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship>  Może <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> to być jeden z dwóch typów, z których każdy może być jedną z dwóch form:  
  
-   Relacja na poziomie pakietu (utworzona <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>przez)  
  
    -   Między a <xref:System.IO.Packaging.Package> a częścią docelową pakietu.  
  
    -   <xref:System.IO.Packaging.Package> Między a i zasobem docelowym poza pakietem.  
  
-   Relacja poziomu części (utworzona przez <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Między źródłem <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> a inną częścią docelową pakietu.  
  
    -   Między zasobem <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> źródłowym a docelowym poza pakietem.  
  
 <xref:System.IO.Packaging.Package> Źródło<xref:System.IO.Packaging.PackagePart> lub źródło relacji jest traktowane jako "właściciel" relacji.  Po usunięciu obiektu źródłowego zostaną również usunięte wszystkie relacje należące do obiektu źródłowego.  Proces tworzenia lub usuwania relacji nie powoduje fizycznej zmiany obiektów źródłowych ani docelowych w jakikolwiek sposób.  
  
 A <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("podpis cyfrowy") to skład części i relacji reprezentujący podpis cyfrowy zawarty <xref:System.IO.Packaging.Package>w.  Podpis cyfrowy identyfikuje nadawcę i sprawdza, czy podpisane części i relacje zawarte w <xref:System.IO.Packaging.Package> nie zostały zmodyfikowane.  
  
 Pakiety obsługują również cyfrowe Rights Management (DRM), które umożliwiają szyfrowanie elementów zawartości w <xref:System.IO.Packaging.Package> ramach określonych praw dostępu przyznawanych autoryzowanym użytkownikom.  
  
 W oparciu o <xref:System.IO.Packaging.Package> architekturę <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> jest typem pakietu przeznaczonym do przechowywania dokumentów na podstawie [specyfikacji Open XML Paper Specification (XPS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation używa pakietów do przechowywania zawartości, zasobów i relacji dla stron i dokumentów przy użyciu standardowego pliku ZIP domyślnie. Podobnie jak w przypadku dowolnego pliku zip, aplikacja może używać <xref:System.IO.Packaging> klas do przechowywania i opcjonalnego ochrony dowolnego typu lub liczby plików danych w jednym kontenerze "wydajny dostęp".  
  
 Aby uzyskać więcej informacji, zobacz specyfikację Open pakowanie Conventions (OPC), dostępną do pobrania w sekcji XPS [sprzętu Windows Developer Central](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255">Specyfikacja Open pakowanie Conventions (OPC)</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=100532">Model adresowania otwartych Konwencji pakietów</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=74494">Cyfrowe podpisywanie Konwencji Open pakowanie</related>
  </Docs>
</Namespace>