<Namespace Name="System.Deployment.Application">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6ff1ae697607ba81e9072078bfa9ca42ca1ff4db" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Z <see cref="N:System.Deployment.Application" /> przestrzeni nazw, można zaprogramować niestandardowe zachowanie w aplikacji ClickOnce.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasa klucza w tej przestrzeni nazw jest <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment>. Można sprawdzić, czy wdrożenie ma dostępnych aktualizacji za pomocą <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdate%2A> lub <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateAsync%2A> metod; druga metoda zgłasza <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateCompleted> zdarzenie, gdy zostało pomyślnie ukończone. <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForDetailedUpdate%2A> Zwraca ważne informacje o aktualizacji, takich jak numer wersji i czy jest wymagana aktualizacja bieżących użytkowników. Jeśli aktualizacja jest dostępna, można zainstalować go za pomocą <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.Update%2A> lub <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateAsync%2A>; druga metoda zgłasza <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateCompleted> zdarzeń po zakończeniu instalacji aktualizacji. Dla dużych aktualizacji, możesz otrzymywać powiadomienia postępu za pośrednictwem <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateProgressChanged> i <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateProgressChanged> zdarzenia i użyć tych informacji w <xref:System.ComponentModel.ProgressChangedEventArgs> do powiadamia użytkownika o stan pobierania.  
  
 Można również użyć <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment> pobierania dużych plików i zestawów na żądanie. Te pliki muszą być oznaczone jako "opcjonalna" w manifeście wdrażania aplikacji, tak, aby nie zostaną pobrane podczas instalacji. Możesz pobrać pliki w dowolnym momencie w okresie aplikacji za pomocą <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroup%2A> lub <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroupAsync%2A> metody. Możesz pobrać zestawy przed załadowaniem do pamięci podając programu obsługi zdarzeń dla <xref:System.AppDomain.AssemblyResolve> zdarzenia w <xref:System.AppDomain> klasy. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [wskazówki: Pobieranie zestawów na żądanie z ClickOnce wdrażania interfejsu API przy użyciu narzędzia Projektant](http://msdn.microsoft.com/library/59a0dd5f-1cab-4f2f-b780-0ab7399905d5).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>