<Namespace Name="System.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12ccbfd647db54416da071ab841a027ed2c6f96b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688263" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Udostępnia klasy, które umożliwiają zautomatyzowanie zarządzania serwerami wydruku, kolejek wydruku i zadań drukowania.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ta przestrzeń nazw zawiera następujące klasy podstawowe:  
  
-   <xref:System.Printing.PrintSystemObject> Klasy, która jest klasą bazową dla innych klas drukowania core.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintServer> Klasy, która reprezentuje rzeczywisty serwera wydruku, zazwyczaj komputera.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintQueue> Klasy, która reprezentuje rzeczywisty kolejki wydruku i jego drukarki.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> Klasy, która reprezentuje konkretnego zadania drukowania.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintTicket> Klasa, która powoduje, że drukarka jak przetwarzanie zadania drukowania.  
  
 Klasy wyprowadzone z <xref:System.Printing.PrintSystemObject> klasa każdego mieć <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> i <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> metody. Należy użyć tych metod, aby upewnić się, że wystąpienia klas są synchronizowane ze składnikami sprzętu lub oprogramowania, które reprezentują.  
  
 <xref:System.Printing> Przestrzeń nazw zawiera także wiele wyliczenia opisują możliwości drukarki, takie jak czy drukarka może utworzyć sortowane dane wyjściowe i które określają instrukcje dotyczące drukarki, takich jak rozmiar papieru na potrzeby danych zadania drukowania.  
  
 Ta przestrzeń nazw jest częścią usług drukowania rozszerzone o Windows Presentation Foundation. Deweloperom kodu zarządzanego za pomocą formularzy systemu Windows przy użyciu interfejsów API w <xref:System.Drawing.Printing> przestrzeni nazw.  
  
> [!CAUTION]
>  Klasy w <xref:System.Printing> przestrzeni nazw nie są obsługiwane do użycia w ramach usługi systemu Windows lub aplikacji ASP.NET lub usługi. Podjęto próbę użycia tych klas z jednej z tych typów aplikacji może dać nieoczekiwane problemy, takie jak ograniczyć obsługi wyjątków wydajności i czasu wykonywania.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
    <altmember cref="N:System.Printing.Interop" />
    <altmember cref="N:System.Printing.IndexedProperties" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
  </Docs>
</Namespace>