<Namespace Name="System.Web.Security">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="bb99a65f01813bf0b94e844da5a51620daf3ca83" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746441" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Web.Security" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które są używane do implementowania zabezpieczenia programu ASP.NET w aplikacji serwera sieci Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.Security.Membership> Klasa jest używana przez aplikacje platformy ASP.NET do zweryfikowania poświadczeń użytkowników i Zarządzaj ustawieniami użytkownika, takie jak hasła i adresów e-mail. <xref:System.Web.Security.Roles> Klasy pozwala na zarządzanie autoryzację dla aplikacji w oparciu o grupy użytkowników przypisanych do ról w aplikacji sieci Web.  
  
 Zarówno <xref:System.Web.Security.Membership> klasy i <xref:System.Web.Security.Roles> klasy pracy z dostawcami, klasy, uzyskujących dostęp do magazynu danych aplikacji można pobrać informacji o członkostwa i ról. Członkostwa i ról informacje mogą być przechowywane w bazie danych programu Microsoft SQL Server przy użyciu <xref:System.Web.Security.SqlMembershipProvider> i <xref:System.Web.Security.SqlRoleProvider> klasy; w usłudze Active Directory przy użyciu <xref:System.Web.Security.ActiveDirectoryMembershipProvider> i <xref:System.Web.Security.AuthorizationStoreRoleProvider> klasy lub w źródle danych niestandardowych przy użyciu implementacji <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> i <xref:System.Web.Security.RoleProvider> klasy.  
  
 Można skonfigurować przy użyciu członkostwa ASP.NET [członkostwa — Element (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/b9c1ee8f-33ca-4361-8666-b42a0fe86049). Podczas uzyskiwania dostępu do aplikacji przy użyciu członkostwa ASP.NET tworzy wystąpienie <xref:System.Web.Security.Membership> klasę, która umożliwia informacje o członkostwie w kwerendzie. Implementacje właściwe dla dostawcy <xref:System.Web.Security.MembershipUser> klasy zawierają informacje o użytkowniku, uzyskiwanie dostępu do strony. Można tworzyć niestandardowe implementacje <xref:System.Web.Security.MembershipUser> klasy aplikacji.  
  
 Konfigurowanie ról ASP.NET, za pomocą [roleManager — Element (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/4b0f6078-4824-4fc8-a5ee-4ae00ee3ceec). Program ASP.NET tworzy wystąpienie <xref:System.Web.Security.Roles> klasy, który zawiera informacje dotyczące członkostwa roli bieżącego użytkownika.  
  
 Program ASP.NET zawiera formanty serwera, które współdziałają z <xref:System.Web.Security.Membership> klasy i <xref:System.Web.Security.Roles> klasy. <xref:System.Web.UI.WebControls.Login>, <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>, I <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> pracować kontrolki <xref:System.Web.Security.Membership> klasy, aby uprościć tworzenie uwierzytelnionego aplikacji sieci Web i <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> kontroli przy użyciu szablonów specyficzne dla ról dostosowywanie stron sieci Web dla określonych grup użytkowników.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>