<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b4af31569e44e7126d3f056dd19b44b3fbe7fde" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30745916" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Drawing.Printing" /> Przestrzeń nazw zapewnia usługi związane z drukowaniem na potrzeby aplikacji Windows Forms.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zazwyczaj podczas drukowania z aplikacji Windows Forms, możesz utworzyć nowe wystąpienie klasy <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> klasy, należy ustawić właściwości, takie jak <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> i <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>, opisujące, jak drukowanie i wywoływać <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A> metodę, aby faktycznie drukowania dokument. Wywoływanie <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> wywołuje metodę <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> zdarzenie, które powinno zostać obsłużone przeprowadzić układu dokumentu do drukowania.  
  
 Użyj <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A> właściwość <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> uzyskanego z <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> zdarzenie, aby określić dane wyjściowe do drukowania. Jeśli drukowania pliku tekstowego, użyj <xref:System.IO.StreamReader> odczytać jeden wiersz jednocześnie ze strumienia i wywołania <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> metodę, aby narysować linię w obiekcie grafiki. Aby uzyskać więcej informacji na temat tego procesu, zobacz <xref:System.Drawing.Graphics> i <xref:System.IO.StreamReader> klasy. Możesz wyświetlić przykład drukowanie dokument tekstowy w <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> temat klasy.  
  
> [!NOTE]
>  <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> Metody <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer> klasy nie są obsługiwane w przypadku drukowania. Zamiast tego należy użyć <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> metody <xref:System.Drawing.Graphics> klasy.  
  
 Po zaimplementowaniu w klasie pochodnej <xref:System.Drawing.Printing.PrintController> kontrolki jak <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> zostanie wydrukowany. <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> Metoda wywołuje kontroler wydruku <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>, i <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> metody, które z kolei Poinformuj drukarki, jak spowoduje wydrukowanie dokumentu. Aby uzyskać więcej informacji na temat okna dialogowe drukowania, zobacz <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> i <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>.  
  
 Proces Podgląd wydruku korzysta z wyspecjalizowanego kontroler wydruku, okno dialogowe i kontroli. Na przykład kontroler wydruku i okno dialogowe zobacz <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, i <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Klas w obrębie <xref:System.Drawing.Printing> przestrzeni nazw nie są obsługiwane do użytku w ramach usługi Windows lub aplikacji ASP.NET lub usługi. Podjęto próbę użycia tych klas z jednego z tych typów aplikacji mogą dawać nieoczekiwane problemy, takie jak zmniejszony obsługi wyjątków wydajności i czasu wykonywania.  
  
 Jeśli chcesz wydrukować z aplikacji Windows Presentation Foundation (WPF), zobacz <xref:System.Printing> przestrzeni nazw.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
  </Docs>
</Namespace>