<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Lifetime">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5ac8c7510ea8c5026f390f2936bebfb8b315c4f4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746147" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Lifetime" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które zarządzania okresem istnienia obiektów zdalnych.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Tradycyjnie rozproszonych wyrzucania elementów bezużytecznych używa odwołań i wysyłać polecenia ping, aby kontrolować okres istnienia obiektów. To działa dobrze w przypadku niewielkiej liczby klientów dla danej usługi, ale nie skaluje w sytuacji, gdy istnieją tysiące klientów dla danej usługi. Usługa okres istnienia komunikacji zdalnej powoduje skojarzenie dzierżawy z każdej usługi i usuwa usługę po wygaśnięciu czasu dzierżawy. Okres istnienia usługi może potrwać w funkcji tradycyjnego rozproszonych moduł wyrzucania elementów bezużytecznych, a on również dostosowuje również podczas zwiększa liczby klientów, na serwer.  
  
 Każda domena aplikacji zawiera Menedżera dzierżawy, który jest odpowiedzialny za kontrolowanie dzierżaw w swojej domenie. Wszystkie dzierżawy są okresowo pod kątem razy Dzierżawa wygasła. Jeśli Dzierżawa wygasła, co najmniej jeden sponsorów dzierżawy są wywoływane i możliwość odnowić dzierżawę adresu. Jeśli żaden z sponsorów zdecyduje się mógł odnawiać dzierżawę, Menedżer dzierżawy usuwa dzierżawy i obiekt mogły być zbierane przez moduł odśmiecania pamięci. Menedżer dzierżawy prowadzi listę dzierżawy za pomocą dzierżawy, posortowane według pozostały czas trwania dzierżawy. Dedykowanie przez jak najkrótszy czas pozostały są przechowywane w górnej części listy.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>