<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30742871" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> Przestrzeń nazw zawiera interfejsy i struktur, które stanowią podstawę dla komunikacji między składnikami, które są aktualizowane niezależnie.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> Przestrzeni nazw definiuje zestaw interfejsów i struktury, które mogą być używane przez niezależnie zaktualizowane składniki, takie jak aplikacji i dodatku, do komunikowania się. Składniki można używać interfejsów i struktury <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw do komunikowania się za pośrednictwem procesu lub granice domeny aplikacji, lub do komunikowania się z innymi składnikami w domenie aplikacji lub tego samego procesu.  
  
 Interfejsy w <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw są również nazywane umów. Wszystkie kontrakty pochodzi od <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfejsu. Celem który <xref:System.AddIn.Contract.IContract> służy składników utworzone przy użyciu programu .NET Framework jest podobny do tego celu który `IUnknown` interfejsu służy składników utworzone za pomocą modelu COM. Aby określić, czy obiekt implementuje danego kontraktu, użyj składników <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> metody.  
  
 <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> i <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> przestrzenie nazw zawierają dodatkowe umowy, które uzupełniają <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> przestrzeni nazw. <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Przestrzeń nazw zawiera kontrakty składników korzystających z dostępu do informacji o typie i wywoływać elementy członkowskie typu. <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> Przestrzeń nazw zawiera umów, które definiują kolekcji <xref:System.AddIn.Contract.IContract> i <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> obiektów.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>