<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="389e060b867124608de525fa02305a7f5a441829" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30747296" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy służące do tworzenia i przesyłania wiadomości. Infrastruktura usług zdalnych używa komunikatów do komunikowania się z obiekty zdalne. Komunikaty są używane do przesyłania zdalnego wywołania metody, aby uaktywnić obiekty zdalne i do przekazywania informacji. Obiekt komunikatu niesie ze sobą zbiór właściwości o nazwie, w tym identyfikatory działań, usługa envoy informacji i parametry. Niektóre z najważniejszych klasy <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> nazw są <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult" /> klasy <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector" /> klasy, a <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage" /> klasy.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> Klasa przechowuje i zwraca wyniki wywołania metody asynchronicznej. <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> wystąpienia zawierają `return` wartość stanu wywołanie delegata wywołania i inne informacje dotyczące wywołania metody asynchronicznej.  
  
 <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> Klasa może być używana do sterowania serializacji obiektów, które rozszerzają <xref:System.MarshalByRefObject>. A <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> wybiera zastępczych używanych w serializacji i deserializacji obiektów. Zastępczy jest obiektem, który można kontrolować serializacji lub deserializacji obiektu.  
  
 <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> Klasa przechowuje informacje zwrócone po wywołaniu metody zdalnej. A <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> przechowuje `return` wartość i wszystkie `out` lub `ref` parametry, które powstały w wyniku wywołania metody zdalnej.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>