<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30743396" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Device.Location" /> Przestrzeń nazw umożliwia deweloperom łatwy sposób uzyskiwać dostęp do komputera lokalizacji przy użyciu pojedynczego interfejsu API.  Informacje o lokalizacji może pochodzić z wielu dostawców, takich jak GPS, triangulacji sieci Wi-Fi oraz komórki triangulacji tower telefonu. <see cref="N:System.Device.Location" /> Klasy zapewnić pojedynczy interfejs API do hermetyzacji wielu dostawców lokalizacji na komputerze i obsługują priorytetyzację bezproblemowe i przechodzenie między nimi. W rezultacie deweloperzy aplikacji, którzy korzystają z tego interfejsu API nie trzeba dostosować aplikacje na konkretnych konfiguracjach sprzętu.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> Koordynuje dane lokalizacji wyczerpania klasy, które zależy od długości i szerokości geograficznej. <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> i <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> typy zapewniają możliwość rozpoznawania lokalizacji współrzędnych civic adresów. Ponadto <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> można zaimplementować interfejsu rozszerzenie typy danych lokalizacji, które są dostarczane.  
  
 W programie Windows 7 wszystkie <xref:System.Device.Location> klasy są w pełni funkcjonalne, jeśli dostawca lokalizacji jest zainstalowany oraz można określić lokalizację tego komputera. W wersji Starter programu Windows 7 domyślna lokalizacja dostawcy który można ustawić w Panelu sterowania jest jedyną lokalizacją dostawcy, który jest obsługiwany.  
  
 **Uwaga** w wersjach systemu Windows przed Windows 7, mają zastosowanie następujące warunki:  
  
-   Wszystkie <xref:System.Device.Location> można tworzyć obiektów, które mają konstruktory, ale <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> właściwość będzie ono mieć zawsze wartość <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.  
  
-   Lokalizacji wskazanej przez <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> właściwość <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> zawsze będzie <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.  
  
-   Brak zdarzeń lokalizacji zostanie wygenerowany.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>