<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30745874" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="9e2d0-101">
        <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> Przestrzeń nazw zapewnia jednolity dostęp i manipulowania nimi użytkowników, komputerów i podmioty zabezpieczeń grupy w wielu sklepach jednostki: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) i SZYMON maszyny (MSAM).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9e2d0-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="9e2d0-102">
        <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> zarządza niezależne od obiektów katalogu <see cref="N:System.DirectoryServices" /> przestrzeni nazw.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9e2d0-102">
          <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> manages directory objects independent of the <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e2d0-103">Zarządzany katalog usługi aplikacji mogą korzystać z <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API, aby uprościć zarządzanie użytkowników, komputerów i grup jednostek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-103">Managed directory services applications can take advantage of the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API to simplify management of user, computer and group principals.</span></span> <span data-ttu-id="9e2d0-104">Rozwiązania, które wcześniej wymagały skomplikowanych wiedzę na temat sklepu lub długiej kodu, takich jak Znajdowanie wszystkich grup, do których należy użytkownik, są realizowane w zaledwie kilku wierszach kodu za pomocą <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-104">Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e2d0-105">Następujące funkcje są dostępne na <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> interfejsu API:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-105">The following features are available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e2d0-106">Jest uproszczony w katalogu podstawowe operacje, takie jak tworzenie i aktualizowanie podmiotów zabezpieczeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-106">Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</span></span> <span data-ttu-id="9e2d0-107">Aplikacja wymaga mniej wiedzę na temat podstawowych magazynów wykonywać te operacje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-107">The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e2d0-108">Aplikacje mogą rozszerzać model obiektów w celu uwzględnienia nowych typów obiektów katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-108">Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e2d0-109">Konto zadania zarządzania, takich jak włączanie i wyłączanie konta użytkownika, są uproszczone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-109">Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e2d0-110">Obsługa Cross (magazyn) umożliwia obiekty grupy w Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) i bazy danych SAM maszyny (MSAM), aby zawierała członków z różnych typów magazynów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-110">Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e2d0-111">Na zapytanie uzyskiwana przez wyszukiwanie w przykładzie, dostępne na <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> klasy aplikacji umożliwia, aby ustawić właściwości dla obiektu nazwy głównej i wyszukaj w sklepie wybrany dla innych obiektów, które zawierają pasujących wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-111">Query by example searching, available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e2d0-112">Rozszerzone wyniki wyszukiwania na komputerze, użytkowników i grupy obiektów nazw głównych umożliwia aplikacjom Wyszukaj w sklepie wybrane obiekty główne dopasowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-112">Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e2d0-113">Wyszukiwanie cykliczne, dostępne na obiekt podmiotu zabezpieczeń grupy umożliwia aplikacjom można wyszukiwać rekursywnie grupy i zwracać tylko obiekty główne, będących węzłami liścia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-113">Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e2d0-114">Sprawdzanie poprawności poświadczeń względem magazynów SAM maszyny, usług AD DS i AD LS jest uproszczony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-114">Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e2d0-115">Szybkość połączenia zwiększa się przy użyciu funkcji szybkiego współbieżnych powiązania (FSB), jeśli jest dostępna.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-115">Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</span></span> <span data-ttu-id="9e2d0-116">Buforowanie połączenia zmniejsza liczbę portów używanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e2d0-116">Connection caching decreases the number of ports used.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>