<Namespace Name="System.Web.UI">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="75f40ffadbb15d4bd99e58f67ea2da8c9f279ff6" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746507" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="b4595-101">
        <see cref="N:System.Web.UI" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy i interfejsy, które umożliwiają tworzenie formantów serwera ASP.NET i stron ASP.NET Web pages dla interfejsu użytkownika aplikacji sieci Web platformy ASP.NET.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b4595-101">The <see cref="N:System.Web.UI" /> namespace provides classes and interfaces that enable you to create ASP.NET server controls and ASP.NET Web pages for the user interface of your ASP.NET Web applications.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b4595-102">Ta przestrzeń nazw zawiera <xref:System.Web.UI.Control> klasy, która zapewnia wspólny zestaw funkcji dla wszystkich kontrolek serwera, który zawiera formanty serwera HTML, formanty serwera sieci Web i kontrolki użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b4595-102">This namespace includes the <xref:System.Web.UI.Control> class, which provides a common set of functionality for all server controls, which includes HTML server controls, Web server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="b4595-103">Obejmuje również <xref:System.Web.UI.Page> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b4595-103">It also includes the <xref:System.Web.UI.Page> class.</span></span> <span data-ttu-id="b4595-104">Ta klasa jest generowana automatycznie przy każdym wysłaniu żądania do pliku .aspx w aplikacji sieci Web platformy ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b4595-104">This class is generated automatically whenever a request is made for an .aspx file in an ASP.NET Web application.</span></span> <span data-ttu-id="b4595-105">Użytkownik może dziedziczyć z obu tych klas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b4595-105">You can inherit from both of these classes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b4595-106">Przestrzeń nazw zawiera również klasy, które zapewniają formanty serwera przy użyciu funkcji wiązania danych, możliwość zapisania stan widoku danej kontrolki lub strony i funkcje analizy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b4595-106">The namespace also includes classes that provide the server controls with data-binding functionality, the ability to save the view state of a given control or page, and parsing functionality.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>