<Namespace Name="System.Web.Profile">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b1f2fa58b4f41450759d3395ce69c1c4435f1a63" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30746315" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Web.Profile" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy służące do pracy z profilami użytkowników programu ASP.NET w aplikacji serwera sieci Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Profile platformy ASP.NET są używane do przechowywania i pobierania ustawień użytkownika w źródle danych, takich jak bazy danych. Profil informacji i wartości właściwości są zarządzane przy użyciu dostawcy profilu. Informacje o profilu mogą być przechowywane w bazie danych programu Microsoft SQL Server przy użyciu <xref:System.Web.Profile.SqlProfileProvider> klasy lub niestandardowe źródło danych przy użyciu implementacja <xref:System.Web.Profile.ProfileProvider> klasy abstrakcyjnej.  
  
 Profile platformy ASP.NET są skonfigurowane przy użyciu sekcji konfiguracji.  
  
 Po uruchomieniu aplikacji, które ma włączone profile program ASP.NET tworzy nową klasę typu `ProfileCommon`, który dziedziczy z <xref:System.Web.Profile.ProfileBase> klasy. Silnie typizowane metody dostępu są dodawane do `ProfileCommon` klasy dla każdej właściwości, która jest zdefiniowana w sekcji konfiguracji. Wystąpienie `ProfileCommon` klasy jest ustawiona jako wartość <xref:System.Web.HttpContext.Profile%2A> właściwości bieżącego <xref:System.Web.HttpContext> obiektu. Możesz utworzyć implementacji niestandardowego profilu, która dziedziczy <xref:System.Web.Profile.ProfileBase> klasa abstrakcyjna i która definiuje właściwości profilu użytkownika, które nie są określone w elemencie konfiguracji.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>