<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer.Collaboration">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b7f443e55736f6d8d1540d33d297f61c18e18ea8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30745985" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="82fc1-101">
        <see cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" /> Rozszerza przestrzeń nazw <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> funkcji sieciowych i udostępnia możliwości współpracy zarządzane bez użycia serwera sesji.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="82fc1-101">The <see cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" /> namespace enhances <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> networking functionality and provides capabilities for serverless managed collaboration sessions.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="82fc1-102">Infrastruktura współpracy między równorzędnych (P2P) zapewnia platforma oparta na sieci peer-to-peer dla działania wymagające współpracy, takich jak matchmaking gier w sieci, użycie i innych interaktywnych działań wielu uczestników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="82fc1-102">The Peer-to-Peer (P2P) Collaboration Infrastructure provides a peer-to-peer network-based framework for collaborative activities, such as network game matchmaking, conferencing, and other interactive multi-participant activities.</span></span> <span data-ttu-id="82fc1-103">Ta infrastruktura bez użycia serwera zawiera interfejsy API, które upraszczają proces, za pomocą którego aplikacje mogą śledzić obecności równorzędnej bez serwera, Wyślij zaproszenia do uczestników, odnajdywanie elementów równorzędnych w tej samej podsieci i Zarządzaj kontaktami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="82fc1-103">This serverless infrastructure includes APIs that simplify the process by which applications can track peer presence without a server, send invitations to participants, discover peers on the same subnet, and manage contacts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="82fc1-104">Natywne interfejsy API współpracy elementów równorzędnych są dostępne na komputerach klienckich w 32-bitowych i 64-bitowych wersjach systemu Windows Vista.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="82fc1-104">Native Peer Collaboration APIs are available on Windows Vista clients in both 32-bit and 64-bit editions.</span></span> <span data-ttu-id="82fc1-105">Interfejsy API współpracy elementów równorzędnych nie są dostępne w systemie Windows Server 2008.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="82fc1-105">Peer Collaboration APIs are not available on Windows Server 2008.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="82fc1-106">Uwaga: Interfejsy API współpracy działają z usługi tylko wtedy, gdy usługa personifikuje obiekt wywołujący i obiekt wywołujący jest interaktywny użytkownik (w przeciwieństwie do wbudowanych użytkownika).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="82fc1-106">NOTE: The Collaboration APIs are functional from a service only if the service is impersonating a caller, and the caller is an interactive user (as opposed to a built-in user).</span></span> <span data-ttu-id="82fc1-107">Wielu menedżerów kontaktu nie są obsługiwane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="82fc1-107">Multiple Contact Managers are not supported.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer" />
  </Docs>
</Namespace>