<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Diagnostics" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które umożliwiają interakcję z procesów systemowych, dzienniki zdarzeń i liczniki wydajności.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
-   <xref:System.Diagnostics.EventLog> Składnik zapewnia funkcję zapisywania dzienników zdarzeń, odczytywanie wpisów dziennika zdarzeń oraz tworzenia i usuwania dzienniki zdarzeń i źródła zdarzeń w sieci. <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> Umożliwia interakcję z dziennikami zdarzeń asynchronicznie. Klasy obsługi zapewniają dostęp do bardziej szczegółową kontrolę łącznie: ograniczenia uprawnień, możliwość Określ typy dziennik zdarzeń (który określa typ danych domyślne, które są zapisywane z wpis dziennika zdarzeń) oraz iterowania po kolekcji dziennika zdarzeń wpisy. Aby uzyskać więcej informacji na temat tych zadań, zobacz <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, i <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> klasy.  
  
-   <xref:System.Diagnostics.Process> Klasa udostępnia funkcje monitorowanie procesów systemowych za pośrednictwem sieci i uruchamianie i zatrzymywanie procesów system lokalny. Oprócz Trwa pobieranie listy uruchomionych procesów (określając komputera, nazwa procesu lub identyfikator procesu) lub wyświetlanie informacji na temat procesu, który aktualnie ma dostęp do procesora, możesz uzyskać szczegółową wiedzę wątki procesów i Moduły zarówno za pośrednictwem <xref:System.Diagnostics.Process> się klasy, a w interakcji z <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> i <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> klasy. <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> Klasy można określić różne elementy, z którym można uruchomić nowego procesu, takie jak strumienie danych wejściowych, wyjściowych i błędów, katalogów roboczych i zleceń wiersza polecenia i argumentów. Ta funkcja pozwala szczegółową kontrolę zachowania procesów. Inne klasy pokrewne umożliwiają określenie Style okna, proces wątku priorytetów i interakcję z kolekcjami wątków i modułów.  
  
-   <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Klasa umożliwia monitorowanie wydajności systemu podczas <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> klasa umożliwia tworzenie nowych liczników niestandardowych i kategorii. Możesz zapisać do lokalnego liczników niestandardowych i odczytu z lokalnymi i zdalnymi liczniki (systemu a także niestandardowych). Próbkę można pobrać liczników za pomocą <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> klasy, a obliczenia wyników z próbek licznika wydajności kolejnych przy użyciu <xref:System.Diagnostics.CounterSample> klasy. <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> Klasy umożliwia tworzenie wielu liczników w kategorii i określić ich typy. Inne klasy skojarzone ze składnikiem licznika wydajności zapewniają dostęp do zbioru liczników, licznik uprawnień i typy licznika.  
  
 <xref:System.Diagnostics> Przestrzeń nazw zawiera również klasy, które umożliwiają debugowania aplikacji oraz do śledzenia realizacji kodu. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Diagnostics.Trace> i <xref:System.Diagnostics.Debug> klasy.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>