<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2117b45807e03a0cb71286977f2d8b3cddbfe4c1" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Net.Http" /> Przestrzeni nazw udostępnia interfejs programowania dla nowoczesnych aplikacji HTTP.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Net.Http> Przestrzeni nazw zaprojektowano w celu zapewnia następujące korzyści:  
  
1.  Składniki klienckie HTTP, których użytkownicy mogą korzystać z usług nowoczesnych witryn sieci web za pośrednictwem protokołu HTTP.  
  
2.  Składniki protokołu HTTP, które mogą być używane przez klientów i serwerów (nagłówków HTTP i komunikaty, na przykład). Zapewnia spójny model programowania na klienta i po stronie serwera dla usług nowoczesnych witryn sieci web za pośrednictwem protokołu HTTP.  
  
 <xref:System.Net.Http> Przestrzeni nazw i pokrewnych <xref:System.Net.Http.Headers> przestrzeni nazw podaj następujący zestaw składników:  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient> -klasy podstawowej, używany do wysyłania i odbierania żądań za pośrednictwem protokołu HTTP.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> i <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -komunikaty HTTP zgodnie z definicją w dokumencie RFC 2616 przez grupę roboczą IETF.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -Nagłówki HTTP zgodnie z definicją w dokumencie RFC 2616 przez grupę roboczą IETF.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Programy obsługi HTTP odpowiedzialnego za utworzenie komunikatów odpowiedzi HTTP.  
  
 Istnieją różne dojścia komunikat HTTP, które mogą być używane. Należą do nich.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Klasa używana do podłączenia do łańcucha obsługi program obsługi.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> — Prosty do klasy pochodzić z, która obsługuje wymagania najbardziej typowych dla większości aplikacji.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Klasa, która działa w dolnej części łańcucha obsługi, która faktycznie obsługuje operacje transportu HTTP.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Specjalizacja klasy, która działa w dolnej części klasa łańcucha obsługi, która obsługuje operacje transportu HTTP z opcjami, które są specyficzne dla <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> obiektu.  
  
 Zawartość wiadomości HTTP odpowiada treści jednostki zdefiniowany w dokumencie RFC 2616.  
  
 Liczba klas może służyć do zawartości HTTP. Należą do nich.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Zawartość HTTP w oparciu o tablicę bajtów.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Zawartość HTTP spójnych kolekcji nazwa/wartość zakodowany przy użyciu application/x--www-form-urlencoded typu MIME.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Zawartość HTTP, która pobiera zserializowanym przy użyciu multipart / * zawartości specyfikacji typu.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Zawartość HTTP zakodowany przy użyciu typu MIME multipart/danych formularza.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent> -Zawartość HTTP w oparciu o strumień.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent> -Zawartość HTTP w oparciu o ciąg.  
  
 Jeśli aplikacja używa <xref:System.Net.Http> i <xref:System.Net.Http.Headers> przestrzenie nazw zamierza pobrać dużych ilości danych (50 MB lub więcej), a następnie aplikacja powinna strumienia te pliki do pobrania i nie używać domyślnego buforowania. Jeśli używane jest domyślne buforowanie użycie pamięci klienta otrzyma bardzo duży, może spowodować znacznie zmniejszyć wydajność.  
  
 Klasy w <xref:System.Net.Http> i <xref:System.Net.Http.Headers> przestrzeni nazw może służyć do tworzenia aplikacji ze Sklepu Windows lub aplikacji klasycznych. Gdy są używane w aplikacji ze Sklepu Windows, klas w <xref:System.Net.Http> i <xref:System.Net.Http.Headers> przestrzenie nazw dotyczy funkcji izolacji sieci, część używany przez model zabezpieczeń aplikacji [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]. Możliwości odpowiedniej sieci musi być włączony w manifeście aplikacji dla aplikacji ze Sklepu Windows dla systemu w celu umożliwienia dostępu do sieci przez aplikacji ze Sklepu Windows. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [sieci izolacji dla aplikacji ze Sklepu Windows](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
  </Docs>
</Namespace>