<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30746681" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.Xml.Serialization" /> Przestrzeń nazw zawiera klasy, które są używane do wykonywania serializacji obiektów w dokumentach formatu XML lub strumieni.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Klasa centralnej w przestrzeni nazw jest <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> klasy. Aby użyć tej klasy, należy użyć <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> konstruktora, aby utworzyć wystąpienie klasy za pomocą typ obiektu do zserializowania. Gdy <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> jest utworzone, Utwórz wystąpienie obiektu do zserializowania. Należy także utworzyć obiekt do zapisania pliku do dokumentu lub strumienia, takich jak <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, lub <xref:System.Xml.XmlWriter>. Następnie możesz wywołać <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> metodę, aby przekonwertować obiekt na dokumencie XML.  
  
 Do deserializacji obiektu z dokumentu XML, należy utworzyć odpowiedni obiekt można odczytać dokumentu lub strumienia (ponownie <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, lub <xref:System.Xml.XmlWriter>). Wywoływanie <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> metody podczas rzutowania wynikowy obiekt na typ oryginalny obiekt (do którego został wydany).  
  
 Aby jeszcze bardziej kontrolować serializacji, <xref:System.Xml.Serialization> przestrzeń nazw zawiera kilka <xref:System.Attribute> klas, które mogą być stosowane do członków klasy. Na przykład, jeśli klasa zawiera element członkowski, który będzie serializowana jako XML element, aby stosować <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> atrybutu do elementu członkowskiego. Stosując atrybut, można określić szczegóły, takie jak rzeczywiste XML elementu nazwy za pomocą <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> właściwości. Aby uzyskać pełną listę wszystkich atrybutów, zobacz <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> klasa — Przegląd.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>