<Type Name="EventInstance" FullName="System.Diagnostics.EventInstance">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1fcc37af9f4bf30ee84633c9cccf19d242a1bba9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="9dda17222b9f7d3edf130133bfb1370d5b410a4b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/22/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="46675522" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit EventInstance extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.EventInstance" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type EventInstance = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="0ae23-101">Reprezentuje informacje niezależny od języka dla wpis dziennika zdarzeń.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0ae23-101">Represents language-neutral information for an event log entry.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0ae23-102">Użyj <xref:System.Diagnostics.EventInstance> Aby zapisać wpis dziennika zdarzeń z identyfikatorem zasobu, a nie wartość ciągu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-102">Use <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an event log entry with a resource identifier rather than a string value.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-103">Aby zapisać wpis dziennika zdarzeń, należy zainicjować <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> właściwości i przekaż wystąpienie <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-103">To write an event log entry, initialize the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> property and pass the instance to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-104">Podgląd zdarzeń używa identyfikatora wystąpienia, aby znaleźć i wyświetlić odpowiedni ciąg z pliku zlokalizowanych zasobów, w oparciu o bieżące ustawienia języka.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-104">The Event Viewer uses the instance identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-105">Źródła zdarzeń należy zarejestrować przy użyciu odpowiedniego pliku zasobów, przed przystąpieniem do napisania zdarzenia przy użyciu identyfikatorów zasobów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-105">You must register the event source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-106">Podczas zapisywania zdarzenia, można ustawić <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> właściwości w celu określenia ikonę, która podglądu zdarzeń wyświetlane wpisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-106">When writing events, you can set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> property to specify the icon that the Event Viewer displays for the entry.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-107">Można również określić <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> właściwości w celu określenia kategorii, która podglądu zdarzeń wyświetlane wpisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-107">You can also specify a <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-108">Podgląd zdarzeń używa kategorii, aby filtrować zdarzenia zapisywane przez źródła zdarzenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-108">The Event Viewer uses the category to filter events written by an event source.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-109">Podgląd zdarzeń, można wyświetlić kategorii jako wartość liczbową lub kategorii go używać jako identyfikator zasobu, do wyświetlenia ciągu zlokalizowanej kategorii.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-109">The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the category as a resource identifier to display a localized category string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-110">Aby wyświetlić kategorii zlokalizowanych ciągów w Podglądzie zdarzeń, należy użyć źródła zdarzeń skonfigurowany z pliku zasobów kategorii, a następnie ustaw <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> identyfikator zasobu w pliku zasobów kategorii.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-110">To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> to a resource identifier in the category resource file.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-111">Jeśli źródło zdarzeń nie jest plikiem zasobów skonfigurowanych kategorii lub określone <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> indeksu ciągu w pliku zasobów kategorii, a następnie w Podglądzie zdarzeń jest wyświetlana jest wartość liczbową kategorii dla tego wpisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-111">If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-112">Konfigurowanie pliku zasobów kategorii, wraz z liczbą parametrów kategorii w pliku zasobów za pomocą <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> lub <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-112">Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> or the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-113">Przed użyciem należy zarejestrować źródło dziennika zdarzeń <xref:System.Diagnostics.EventInstance> można zapisać zdarzenia o <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-113">You must register a source for an event log before using <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an event with the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-114">Źródło musi być skonfigurowany do zapisywania zlokalizowanego wpisy w dzienniku i źródła należy zdefiniować co najmniej jeden plik zasobów wiadomości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-114">The source must be configured for writing localized entries to the log and the source must define at least a message resource file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-115">Utwórz nowe źródło zdarzeń podczas instalacji aplikacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-115">Create the new event source during the installation of your application.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-116">Dzięki temu czas na odświeżenie listy źródeł zarejestrowanych zdarzeń i ich konfiguracji systemu operacyjnego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-116">This allows time for the operating system to refresh its list of registered event sources and their configurations.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-117">Jeśli system operacyjny nie odświeżył swoją listę źródeł zdarzeń, a użytkownik podejmie próbę zapisu zdarzenia o nowe źródło operacja zapisu zakończy się niepowodzeniem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-117">If the operating system has not refreshed its list of event sources, and you attempt to write an event with the new source, the write operation will fail.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-118">Można skonfigurować nowe źródła, używając <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, lub za pomocą <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-118">You can configure a new source using an <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, or using the <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-119">Musi mieć uprawnienia administracyjne na komputerze, aby utworzyć nowe źródło zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-119">You must have administrative rights on the computer to create a new event source.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-120">Aby szczegółowe informacje dotyczące definiowania komunikaty o zdarzeniach i tworzenie plików zasobów dziennika zdarzeń, zobacz temat "Komunikatów kompilatora" w dokumentacji zestawu SDK platformy, na [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-120">For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0ae23-121">Poniższy przykład kodu zapisuje wpis zdarzenie informacyjne, a następnie ponownie używa <xref:System.Diagnostics.EventInstance> zapisu zdarzenie ostrzeżenia do istniejącego dziennika zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-121">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-122">Tekst komunikatu o zdarzeniu jest określony, przy użyciu identyfikatora zasobu w pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-122">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-123">Przykład kodu zakłada, że odpowiedni plik zasobów komunikat został zarejestrowany dla źródła.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-123">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-124">Przykład kodu używa następującego pliku tekst komunikatu wbudowana w bibliotekę zasobu EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-124">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-125">Plik tekstowy komunikat jest źródło, z którego jest tworzony pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-125">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-126">Plik tekstowy komunikat definiuje identyfikatory zasobów i tekst dla kategorii, komunikatów o zdarzeniach i ciągi wstawiania parametru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-126">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntry" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0ae23-127">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> klasy przy użyciu informacji o niezależny od języka, aby zdefiniować wpis dziennika zdarzeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-127">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using language-neutral information to define an event log entry.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventInstance (long instanceId, int categoryId);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(int64 instanceId, int32 categoryId) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (instanceId As Long, categoryId As Integer)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EventInstance(long instanceId, int categoryId);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.EventInstance : int64 * int -&gt; System.Diagnostics.EventInstance" Usage="new System.Diagnostics.EventInstance (instanceId, categoryId)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceId" Type="System.Int64" />
        <Parameter Name="categoryId" Type="System.Int32" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceId">
          <span data-ttu-id="0ae23-128">Identyfikator zasobu, który odpowiada ciągowi zdefiniowane w pliku zasobów komunikatów źródła zdarzeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-128">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryId">
          <span data-ttu-id="0ae23-129">Identyfikator zasobu, który odpowiada ciągowi zdefiniowane w pliku zasobów kategorii źródła zdarzeń lub zero, aby określić Brak kategorii zdarzenia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-129">A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0ae23-130">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> zlokalizowanego tekstu wiadomości i kategorii wpisu zdarzeń przy użyciu identyfikatorów określonego zasobu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-130">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0ae23-131">Zapisu informacyjny w dzienniku zdarzeń, należy zainicjować <xref:System.Diagnostics.EventInstance> i przekazać ją do <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-131">To write an informational entry to an event log, initialize an <xref:System.Diagnostics.EventInstance> and pass it to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-132">Ustaw `instanceId` identyfikator zasobu komunikatów o zdarzeniach w odpowiednich <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> właściwości dla źródła.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-132">Set the `instanceId` to the resource identifier of the event message in the corresponding <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> property for the source.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-133">Ustaw `categoryId` wartości liczbowych kategorii lub identyfikator zasobu dla kategorii zdarzeń w <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> właściwości źródła; ustaw `categoryId` zero dla żadnej kategorii zdarzenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-133">Set the `categoryId` to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> property for the source; set the `categoryId` to zero for no event category.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-134"><xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> Nowego wystąpienia zostaje ustalona <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information> domyślnie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-134">The <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> property for the new instance is set to <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information> by default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-135">Podgląd zdarzeń używa identyfikatory zasobów, aby wyświetlić odpowiednie ciągi z zlokalizowane pliki zasobów dla źródła.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-135">The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-136">Należy zarejestrować źródła odpowiadające im pliki zasobów przed przystąpieniem do napisania zdarzenia przy użyciu identyfikatorów zasobów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-136">You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0ae23-137">Poniższy przykład kodu zapisuje wpis zdarzenie informacyjne, a następnie ponownie używa <xref:System.Diagnostics.EventInstance> zapisu zdarzenie ostrzeżenia do istniejącego dziennika zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-137">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-138">Tekst komunikatu o zdarzeniu jest określony, przy użyciu identyfikatora zasobu w pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-138">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-139">Przykład kodu zakłada, że odpowiedni plik zasobów komunikat został zarejestrowany dla źródła.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-139">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-140">Przykład kodu używa następującego pliku tekst komunikatu wbudowana w bibliotekę zasobu EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-140">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-141">Plik tekstowy komunikat jest źródło, z którego jest tworzony pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-141">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-142">Plik tekstowy komunikat definiuje identyfikatory zasobów i tekst dla kategorii, komunikatów o zdarzeniach i ciągi wstawiania parametru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-142">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="0ae23-143">
            <paramref name="instanceId" /> Parametr ma wartość ujemną lub wartość większą niż <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-143">The <paramref name="instanceId" /> parameter is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0ae23-144">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-144">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0ae23-145">
            <paramref name="categoryId" /> Parametr ma wartość ujemną lub wartość większą niż <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-145">The <paramref name="categoryId" /> parameter is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventInstance (long instanceId, int categoryId, System.Diagnostics.EventLogEntryType entryType);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(int64 instanceId, int32 categoryId, valuetype System.Diagnostics.EventLogEntryType entryType) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (instanceId As Long, categoryId As Integer, entryType As EventLogEntryType)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EventInstance(long instanceId, int categoryId, System::Diagnostics::EventLogEntryType entryType);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.EventInstance : int64 * int * System.Diagnostics.EventLogEntryType -&gt; System.Diagnostics.EventInstance" Usage="new System.Diagnostics.EventInstance (instanceId, categoryId, entryType)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceId" Type="System.Int64" />
        <Parameter Name="categoryId" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="entryType" Type="System.Diagnostics.EventLogEntryType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceId">
          <span data-ttu-id="0ae23-146">Identyfikator zasobu, który odpowiada ciągowi zdefiniowane w pliku zasobów komunikatów źródła zdarzeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-146">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryId">
          <span data-ttu-id="0ae23-147">Identyfikator zasobu, który odpowiada ciągowi zdefiniowane w pliku zasobów kategorii źródła zdarzeń lub zero, aby określić Brak kategorii zdarzenia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-147">A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="entryType">
          <span data-ttu-id="0ae23-148">
            <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> Wartość, która wskazuje typ zdarzenia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-148">An <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value that indicates the event type.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0ae23-149">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> klasy przy użyciu identyfikatorów określony zasób zlokalizowanego tekstu wiadomości i kategorii wpis zdarzeń i typ wpisu określony dziennik zdarzeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-149">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry and the specified event log entry type.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0ae23-150">Aby zapisać wpis w dzienniku zdarzeń, należy zainicjować <xref:System.Diagnostics.EventInstance> i przekazać ją do <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-150">To write an entry to an event log, initialize an <xref:System.Diagnostics.EventInstance> and pass it to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-151">Ustaw `instanceId` identyfikator zasobu komunikatów o zdarzeniach w odpowiednich <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> właściwości dla źródła.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-151">Set the `instanceId` to the resource identifier of the event message in the corresponding <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> property for the source.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-152">Ustaw `categoryId` wartości liczbowych kategorii lub identyfikator zasobu dla kategorii zdarzeń w <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> właściwości źródła; ustaw `categoryId` zero dla żadnej kategorii zdarzenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-152">Set the `categoryId` to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> property for the source; set the `categoryId` to zero for no event category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-153">Podgląd zdarzeń używa identyfikatory zasobów, aby wyświetlić odpowiednie ciągi z zlokalizowane pliki zasobów dla źródła.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-153">The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-154">Należy zarejestrować źródła odpowiadające im pliki zasobów przed przystąpieniem do napisania zdarzenia przy użyciu identyfikatorów zasobów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-154">You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-155">Ustaw `entryType` do jednego z typów wstępnie zdefiniowanych wpisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-155">Set the `entryType` to one of the pre-defined entry types.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-156">Podgląd zdarzeń używa typ zdarzenia, aby określić, jaką ikonę wyświetlić w widoku listy dziennika zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-156">The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0ae23-157">Poniższy przykład kodu zapisuje dwa wpisy zdarzeń w dzienniku zdarzeń inspekcji `myNewLog`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-157">The following code example writes two audit event entries to the event log `myNewLog`.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-158">Przykład kodu tworzy nowe źródło zdarzeń i utworzenie nowego dziennika zdarzeń, jeśli nie istnieją na komputerze lokalnym.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-158">The code example creates a new event source and a new event log if they do not exist on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-159">Tekst komunikatu o zdarzeniu jest określony, przy użyciu identyfikatora zasobu w pliku zasobów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-159">The event message text is specified using a resource identifier in a resource file.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#7)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#7)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#7)]  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-160">Przykład kodu używa następującego pliku tekst komunikatu wbudowana w bibliotekę zasobu EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-160">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-161">Plik tekstowy komunikat jest źródło, z którego jest tworzony pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-161">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-162">Plik tekstowy komunikat definiuje identyfikatory zasobów i tekst dla kategorii, komunikatów o zdarzeniach i ciągi wstawiania parametru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-162">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.InvalidEnumArgumentException">
          <span data-ttu-id="0ae23-163">
            <paramref name="entryType" /> nie jest prawidłowym <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> wartość.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-163">
              <paramref name="entryType" /> is not a valid <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="0ae23-164">
            <paramref name="instanceId" /> jest większa niż wartość ujemną lub wartość <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-164">
              <paramref name="instanceId" /> is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0ae23-165">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-165">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0ae23-166">
            <paramref name="categoryId" /> jest większa niż wartość ujemną lub wartość <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-166">
              <paramref name="categoryId" /> is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntry" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int CategoryId { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 CategoryId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryId As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int CategoryId { int get(); void set(int value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryId : int with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0ae23-167">Pobiera lub ustawia identyfikator zasobu, który określa kategorię wpis zdarzeń zdefiniowanych przez aplikację.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-167">Gets or sets the resource identifier that specifies the application-defined category of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0ae23-168">Kategoria liczbowe wartości lub identyfikator zasobu odpowiadający ciągowi zdefiniowane w pliku zasobów kategorii źródła zdarzeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-168">A numeric category value or resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0ae23-169">Wartością domyślną jest zero, co oznacza, że brak kategorii będą wyświetlane dla wpisu zdarzeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-169">The default is zero, which signifies that no category will be displayed for the event entry.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0ae23-170">Kategorie dziennika zdarzeń są zdefiniowane przez aplikację wartościami pomocy filtrowanie zdarzeń lub dostarczyć więcej informacji o zdarzeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-170">Event log categories are application-defined values that help filter events, or provide further information about the event.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-171">Na przykład aplikację, można zdefiniować osobne kategorie dla różnych składników lub różnych operacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-171">For example, your application can define separate categories for different components or different operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-172">Ustaw <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> właściwości w celu określenia kategorii, która podglądu zdarzeń wyświetlane wpisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-172">Set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-173">Podgląd zdarzeń, można wyświetlić kategorii jako wartość liczbową lub może on używać <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> jako zasób identyfikator do wyświetlenia ciągu zlokalizowanej kategorii na podstawie bieżących ustawień języka.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-173">The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> as a resource identifier to display a localized category string based on the current language settings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-174">Aby wyświetlić kategorii zlokalizowanych ciągów w Podglądzie zdarzeń, należy użyć źródła zdarzeń skonfigurowany z pliku zasobów kategorii, a następnie ustaw <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> identyfikator zasobu w pliku zasobów kategorii.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-174">To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> to a resource identifier in the category resource file.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-175">Jeśli źródło zdarzeń nie jest plikiem zasobów skonfigurowanych kategorii lub określone <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> indeksu ciągu w pliku zasobów kategorii, a następnie w Podglądzie zdarzeń jest wyświetlana jest wartość liczbową kategorii dla tego wpisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-175">If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-176">Przed przystąpieniem do napisania kategorie zdarzeń przy użyciu identyfikatorów zasobów, należy zarejestrować źródła przy użyciu odpowiedniego pliku zasobów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-176">You must register the source with the corresponding resource file before you write event categories using resource identifiers.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-177">Konfigurowanie pliku zasobów kategorii, wraz z liczbą parametrów kategorii w pliku zasobów za pomocą <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> lub <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-177">Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> or the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> class.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-178">Podczas definiowania kategorii ciągów w pliku zasobów, identyfikatory zasobów kategorii musi numerowane kolejno począwszy od 1 do skonfigurowanych <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-178">When defining category strings in a resource file, the category resource identifiers must be numbered consecutively starting at 1, up to the configured <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> property value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-179">Kategorie zdarzeń są opcjonalne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-179">Event categories are optional.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-180">Jeśli aplikacja nie korzysta z kategorii, nie należy ustawiać <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> wpisu dziennika zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-180">If your application does not use categories, do not set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> for the event log entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-181">Aby szczegółowe informacje dotyczące definiowania komunikaty o zdarzeniach i tworzenie plików zasobów dla zdarzeń, zobacz temat "Komunikatów kompilatora" w dokumentacji zestawu SDK platformy, na [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com/).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-181">For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/).</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-182">Aby uzyskać szczegółowe informacje na temat definiowania kategorii zdarzenia w plikach zasobów zobacz temat "Kategorie zdarzeń" w zestawie SDK platformy</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-182">For details about defining event categories in resource files, see the "Event Categories" topic in the Platform SDK</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0ae23-183">Poniższy przykład kodu zapisuje wpis zdarzenie informacyjne, a następnie ponownie używa <xref:System.Diagnostics.EventInstance> zapisu zdarzenie ostrzeżenia do istniejącego dziennika zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-183">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-184">Tekst komunikatu o zdarzeniu jest określony, przy użyciu identyfikatora zasobu w pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-184">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-185">Przykład kodu zakłada, że odpowiedni plik zasobów komunikat został zarejestrowany dla źródła.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-185">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-186">Przykład kodu używa następującego pliku tekst komunikatu wbudowana w bibliotekę zasobu EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-186">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-187">Plik tekstowy komunikat jest źródło, z którego jest tworzony pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-187">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-188">Plik tekstowy komunikat definiuje identyfikatory zasobów i tekst dla kategorii, komunikatów o zdarzeniach i ciągi wstawiania parametru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-188">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="0ae23-189">Właściwość ma wartość ujemną wartość lub wartości większe niż <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-189">The property is set to a negative value or to a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.CategoryNumber" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EntryType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.EventLogEntryType EntryType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Diagnostics.EventLogEntryType EntryType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property EntryType As EventLogEntryType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Diagnostics::EventLogEntryType EntryType { System::Diagnostics::EventLogEntryType get(); void set(System::Diagnostics::EventLogEntryType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EntryType : System.Diagnostics.EventLogEntryType with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventInstance.EntryType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.EventLogEntryType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0ae23-190">Pobiera lub ustawia typ zdarzenia wpis dziennika zdarzeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-190">Gets or sets the event type of the event log entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0ae23-191">
            <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> Wartość, która wskazuje typ wpisu zdarzeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-191">An <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value that indicates the event entry type.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0ae23-192">Wartość domyślna to <see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-192">The default value is <see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0ae23-193">Każde wydarzenie jest jednego typu, który aplikacja wskazuje, kiedy zgłasza zdarzenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-193">Each event is of a single type, which the application indicates when it reports the event.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-194">Podgląd zdarzeń używa typ zdarzenia, aby określić, jaką ikonę wyświetlić w widoku listy dziennika zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-194">The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0ae23-195">Poniższy przykład kodu zapisuje wpis zdarzenie informacyjne, a następnie ponownie używa <xref:System.Diagnostics.EventInstance> zapisu zdarzenie ostrzeżenia do istniejącego dziennika zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-195">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-196">Tekst komunikatu o zdarzeniu jest określony, przy użyciu identyfikatora zasobu w pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-196">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-197">Przykład kodu zakłada, że odpowiedni plik zasobów komunikat został zarejestrowany dla źródła.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-197">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-198">Przykład kodu używa następującego pliku tekst komunikatu wbudowana w bibliotekę zasobu EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-198">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-199">Plik tekstowy komunikat jest źródło, z którego jest tworzony pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-199">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-200">Plik tekstowy komunikat definiuje identyfikatory zasobów i tekst dla kategorii, komunikatów o zdarzeniach i ciągi wstawiania parametru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-200">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.InvalidEnumArgumentException">
          <span data-ttu-id="0ae23-201">Nie ustawiono właściwości do prawidłowego <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> wartość.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-201">The property is not set to a valid <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.EntryType" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public long InstanceId { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int64 InstanceId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property InstanceId As Long" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property long InstanceId { long get(); void set(long value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstanceId : int64 with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int64</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0ae23-202">Pobiera lub ustawia identyfikator zasobu, opisująca tekst komunikatu wpisu zdarzeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-202">Gets or sets the resource identifier that designates the message text of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0ae23-203">Identyfikator zasobu, który odpowiada ciągowi zdefiniowane w pliku zasobów komunikatów źródła zdarzeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-203">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0ae23-204"><xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> Właściwość unikatowo identyfikuje wpis zdarzeń dla źródłowej skonfigurowanego zdarzenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-204">The <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> property uniquely identifies an event entry for a configured event source.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-205">Dla zdarzeń zdefiniowanych w plikach zasobów wiadomości <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> odnosi się do identyfikatora zasobu skompilowane z pola definicja wiadomości w pliku tekstowym wiadomości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-205">For events defined in message resource files, the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> corresponds to the resource identifier compiled from the message definition fields in the message text file.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-206">Aplikację można napisać wpisy w dzienniku zdarzeń zlokalizowane, ustawiając <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> do identyfikatora zasobu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-206">Your application can write localized event log entries by setting the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> to a resource identifier.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-207">Podgląd zdarzeń używa <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> identyfikator zasobu, aby znaleźć i wyświetlić odpowiedni ciąg ze zlokalizowanego pliku zasobu oparciu o bieżące ustawienia języka.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-207">The Event Viewer uses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> resource identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-208">Przed przystąpieniem do napisania zdarzenia przy użyciu identyfikatorów zasobów, należy zarejestrować źródła przy użyciu odpowiedniego pliku zasobów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-208">You must register the source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-209">Aby szczegółowe informacje dotyczące definiowania komunikaty o zdarzeniach i tworzenie plików zasobów dziennika zdarzeń, zobacz temat "Komunikatów kompilatora" w dokumentacji zestawu SDK platformy, na [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com/).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-209">For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/).</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-210">Aby uzyskać szczegółowe informacje o identyfikatorach dziennika zdarzeń Zobacz temat "Identyfikatory zdarzeń" w zestawie SDK platformy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-210">For details about event log identifiers, see the "Event Identifiers" topic in the Platform SDK.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0ae23-211">Poniższy przykład kodu zapisuje wpis zdarzenie informacyjne, a następnie ponownie używa <xref:System.Diagnostics.EventInstance> zapisu zdarzenie ostrzeżenia do istniejącego dziennika zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-211">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-212">Tekst komunikatu o zdarzeniu jest określony, przy użyciu identyfikatora zasobu w pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-212">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-213">Przykład kodu zakłada, że odpowiedni plik zasobów komunikat został zarejestrowany dla źródła.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-213">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="0ae23-214">Przykład kodu używa następującego pliku tekst komunikatu wbudowana w bibliotekę zasobu EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-214">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-215">Plik tekstowy komunikat jest źródło, z którego jest tworzony pliku zasobów komunikatów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-215">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="0ae23-216">Plik tekstowy komunikat definiuje identyfikatory zasobów i tekst dla kategorii, komunikatów o zdarzeniach i ciągi wstawiania parametru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0ae23-216">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="0ae23-217">Właściwość ma wartość ujemną wartość lub wartości większe niż <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0ae23-217">The property is set to a negative value or to a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.InstanceId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>