<Type Name="PerformanceCounterCategory" FullName="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="432c1dada9e662bf556cfef83ea656210ffc0aaf" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PerformanceCounterCategory extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PerformanceCounterCategory sealed" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="38765-101">Reprezentuje obiekt wydajności, który definiuje kategorii liczników wydajności.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="38765-101">Represents a performance object, which defines a category of performance counters.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="38765-102">Tworzenie lub usuwanie liczników wydajności wymaga synchronizacji z kodu źródłowego przy użyciu nazwanego obiektu mutex.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-102">Creating or deleting a performance counter requires synchronization of the underlying code by using a named mutex.</span></span> <span data-ttu-id="38765-103">Jeśli aplikacja wysoko uprzywilejowane blokuje nazwanego obiektu mutex, podejmuje próbę utworzenia lub usunięcia licznika wydajności powoduje, że aplikacja przestanie odpowiadać, dopóki nie zostanie zwolniony blokady.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-103">If a highly privileged application locks the named mutex, attempts to create or delete a performance counter causes the application to stop responding until the lock is released.</span></span> <span data-ttu-id="38765-104">Aby uniknąć tego problemu, nigdy nie należy udzielić <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> uprawnienia do niezaufanych kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-104">To help avoid this problem, never grant <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> permission to untrusted code.</span></span> <span data-ttu-id="38765-105">Ponadto <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> uprawnienia potencjalnie umożliwia inne uprawnienia do obejścia i tylko powinny być przyznane wysokiej zaufanego kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-105">In addition, <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> permission potentially allows other permissions to be bypassed and should only be granted to highly trusted code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-106"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Wystąpienia <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> właściwość jest wyświetlana w polu Obiekt wydajności okna dialogowego Dodawanie licznika aplikacji przeglądarki wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-106">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> instance's <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property is displayed in the Performance Object field of the Performance Viewer application's Add Counter dialog box.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-107"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Klasa udostępnia kilka metod do interakcji z liczników i kategorie na komputerze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-107">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> class provides several methods for interacting with counters and categories on the computer.</span></span> <span data-ttu-id="38765-108"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> Metody umożliwiają definiować niestandardowe kategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-108">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> methods enable you to define custom categories.</span></span> <span data-ttu-id="38765-109"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> Metody umożliwia usunięcie kategorii z komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-109">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method provides a way to remove categories from the computer.</span></span> <span data-ttu-id="38765-110"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> Metody umożliwia wyświetlenie listy kategorii, podczas gdy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> pobiera wszystkie dane liczników i wystąpienia skojarzone z jedną kategorią.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-110">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method enables you to view the list of categories, while <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> retrieves all the counter and instance data associated with a single category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-111">Licznik wydajności publikuje dane wydajności dotyczące aplikacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-111">A performance counter publishes performance data about an application.</span></span> <span data-ttu-id="38765-112">Kategorie obejmują składniki fizyczne (takich jak procesory, dyski i pamięci) i obiektów systemowych (na przykład procesów i wątków).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-112">Categories include physical components (such as processors, disks, and memory) and system objects (such as processes and threads).</span></span> <span data-ttu-id="38765-113">Liczniki systemu, które są powiązane z tym samym obiektem wydajności są zgrupowane w kategorię, która wskazuje ich wspólnej fokus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-113">System counters that are related to the same performance object are grouped into a category that indicates their common focus.</span></span> <span data-ttu-id="38765-114">Podczas tworzenia wystąpienia <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> klasy, należy najpierw wskazać kategorii, z którym będzie współpracować składnik, a następnie wybierz licznik z tej kategorii.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-114">When you create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class, you first indicate the category with which the component will interact, and then you choose a counter from that category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-115">Na przykład kategoria pamięci jest jedną kategorię licznika systemu Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-115">For example, one Windows counter category is the Memory category.</span></span> <span data-ttu-id="38765-116">Liczniki systemu w tej kategorii śledzenia pamięci dane, takie jak liczba dostępnych bajtów i liczby bajtów w pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-116">System counters within this category track memory data such as the number of bytes available and the number of bytes cached.</span></span> <span data-ttu-id="38765-117">Jeśli chcesz pracować z bajtów pamięci podręcznej w aplikacji, należy utworzyć wystąpienie <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> składnika, połącz go z kategorii pamięci, a następnie wybierz odpowiedniego licznika (w tym przypadku buforowanych bajtów) z tej kategorii.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-117">If you wanted to work with the bytes cached in your application, you would create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> component, connect it to the Memory category, and then pick the appropriate counter (in this case, Cached Bytes) from that category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-118">Chociaż system udostępnia wiele więcej kategorii licznika, kategorie, które będą prawdopodobnie w interakcję z najczęściej są kategorie pamięci podręcznej, pamięci, obiekty, dysk fizyczny, proces, procesora, serwera, systemu i wątku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-118">Although your system makes many more counter categories available, the categories that you will probably interact with most frequently are the Cache, Memory, Objects, PhysicalDisk, Process, Processor, Server, System, and Thread categories.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="38765-119"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance%2A> Metoda <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> klasy opublikuje licznik i, jeśli zaznaczono opcję ponownego użycia dla tej kategorii, zostanie ono użyte ponownie wystąpienia licznika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-119">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance%2A> method in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class will release the counter and, if the reuse option is selected for that category, the instance of the counter will be reused.</span></span> <span data-ttu-id="38765-120">Może to spowodować wyścigu, jeśli inny proces lub nawet innej części kodu jest próby zapisu wystąpienia licznika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-120">This could cause a race condition if another process or even another part of the code is trying to write to the counter instance.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-121">Zdecydowanie zaleca się, że nowe kategorii licznika wydajności można utworzyć podczas instalacji aplikacji, a nie w czasie wykonywania aplikacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-121">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="38765-122">Dzięki temu czas system operacyjny do odświeżenia listy kategorii licznika wydajności w zarejestrowany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-122">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="38765-123">Jeśli na liście nie zostały odświeżone, próba kategoria zakończy się niepowodzeniem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-123">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-124">Kategorii licznika wydajności z zainstalowanym [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] oddzielne pamięci współużytkowanej, za pomocą każdej kategorii licznika wydajności posiadanie własnej pamięci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-124">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span> <span data-ttu-id="38765-125">Można określić rozmiar pamięci współużytkowanej oddzielne tworząc DWORD o nazwie FileMappingSize w kluczu rejestru HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<nazwa kategorii >*\ Wydajność.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-125">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>*\Performance.</span></span> <span data-ttu-id="38765-126">Wartość FileMappingSize jest ustawiona na rozmiar pamięci współużytkowanej kategorii.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-126">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="38765-127">Rozmiar domyślny to 131072 dziesiętną.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-127">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="38765-128">Jeśli wartość FileMappingSize nie jest obecny, `fileMappingSize` wartość dla atrybutu `performanceCounters` element określony w pliku Machine.config jest używana, powoduje dodatkowe obciążenie przetwarzania pliku konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-128">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="38765-129">Można zrealizować poprawy wydajności w przypadku uruchamiania aplikacji przez ustawienie rozmiaru mapowania pliku w rejestrze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-129">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span> <span data-ttu-id="38765-130">Aby uzyskać więcej informacji na temat rozmiaru mapowania pliku, zobacz [ &lt;liczniki wydajności&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/trace-debug/performancecounters-element.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-130">For more information about the file mapping size, see [&lt;performanceCounters&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/trace-debug/performancecounters-element.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-131">Poniższy przykład kodu Określa, czy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> i jego <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> istnieje na komputerze lokalnym lub na innym komputerze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-131">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> and its <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> exist on the local computer or on another computer.</span></span> <span data-ttu-id="38765-132">Jeśli te obiekty nie istnieją na komputerze lokalnym, opcjonalnie tworzony je.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-132">If these objects do not exist on the local computer, the example optionally creates them.</span></span> <span data-ttu-id="38765-133">Używa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> metodę, aby określić, czy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> istnieje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-133">It uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method to determine whether the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> exists.</span></span>  <span data-ttu-id="38765-134">Jeśli <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nie istnieje i nazwa licznika nie zostanie określona, lub jeśli komputer jest komputerem zdalnym, przykładzie zamknięte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-134">If the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> does not exist and no counter name is specified, or if the computer is a remote machine, the example exits.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-135">Jeśli <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> podać nazwę, w przykładzie użyto <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> — metoda i wyświetlane dla użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-135">If a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name is provided, the example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method and displays the result to the user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-136">Jeśli <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> nie istnieje, użytkownik może usunąć i ponownie utwórz <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> z nowym <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-136">If the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> does not exist, the user can delete and re-create the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the new <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-137">Jeśli ma tak, kategoria zostanie usunięty przy użyciu <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-137">If the user does so, the category is deleted using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-138">Jeśli jest to wymagane, teraz tworzona nowa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> i <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> przy użyciu <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-138">If requested, the example now creates the new <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="38765-139">Jeśli określono nazwę wystąpienia, w przykładzie użyto <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> — metoda i wyświetla wyniki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-139">If an instance name is specified, the example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> method and displays the result.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class#27](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class/CS/perfcountercatcreateexist.cs#27)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class#27](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class/VB/perfcountercatcreateexist.vb#27)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterSample" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-140">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> klasy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-140">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-141">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> klasy pozostawia <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> pustych właściwości i zestawy <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> właściwości na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-141">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class, leaves the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property empty, and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> property to the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-142"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> Musi być ustawiona właściwość, aby można było skojarzyć to <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> wystąpienia obiektu wydajności na serwerze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-142">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property must be set before associating this <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> instance with a performance object on the server.</span></span> <span data-ttu-id="38765-143">W przeciwnym razie jest zgłaszany wyjątek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-143">Otherwise, an exception is thrown.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-144">Poniższy przykład kodu akceptuje <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nazwy i nazwy komputera z wiersza polecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-144">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span>  <span data-ttu-id="38765-145">Tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> przy użyciu przeładowania konstruktora odpowiednie liczby parametrów podanych, następnie wyświetla jego właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-145">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-146">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-146">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-147">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-147">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-148">Nazwa kategorii licznika wydajności lub obiekt wydajności, którą chcesz skojarzyć to <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> wystąpienia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-148">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-149">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> klasy zestawy <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> właściwości do określonej wartości i zestawów <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> właściwości na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-149">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class, sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property to the specified value, and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> property to the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-150">Poniższy przykład kodu akceptuje <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nazwy i nazwy komputera z wiersza polecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-150">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span> <span data-ttu-id="38765-151">Tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> za pomocą przeciążenia konstruktora, które jest odpowiednie liczby parametrów podanych, następnie wyświetla jego właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-151">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload that is appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-152">
            <paramref name="categoryName" /> To ciąg pusty ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-152">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-153">
            <paramref name="categoryName" /> Jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-153">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-154">Odczytywanie informacji o kategorii, takie jak nazwa kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-154">for reading category information, such as the category name.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-155">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-155">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory (string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String, machineName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory(System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-156">Nazwa kategorii licznika wydajności lub obiekt wydajności, którą chcesz skojarzyć to <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> wystąpienia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-156">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="38765-157">Komputer, na którym kategorii licznika wydajności i jego skojarzone liczniki.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-157">The computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-158">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> klasy i zestawy <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> i <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> właściwości, które mają określone wartości.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-158">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties to the specified values.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-159">Poniższy przykład kodu akceptuje <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nazwy i nazwy komputera z wiersza polecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-159">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span> <span data-ttu-id="38765-160">Tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> za pomocą przeciążenia konstruktora, które jest odpowiednie liczby parametrów podanych, następnie wyświetla jego właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-160">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload that is appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-161">
            <paramref name="categoryName" /> To ciąg pusty ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-161">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-162">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-162">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-163">
            <paramref name="machineName" /> Składnia jest nieprawidłowa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-163">The <paramref name="machineName" /> syntax is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-164">
            <paramref name="categoryName" /> Jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-164">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-165">Odczytywanie informacji o kategorii, takie jak nazwa komputera i kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-165">for reading category information, such as the computer and category name.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-166">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-166">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryHelp">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryHelp { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryHelp" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CategoryHelp As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CategoryHelp { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-167">Pobiera tekst pomocy kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-167">Gets the category's help text.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="38765-168">Opis obiektu wydajności, która tej kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-168">A description of the performance object that this category measures.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-169">Poniższy przykład kodu tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> z <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-169">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-170">Jednak monituje użytkownika o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oraz nazwy komputerów, następnie ustawia <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> i <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> właściwości z wprowadzone wartości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-170">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="38765-171">Następnie wyświetla wartości <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, i <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> właściwości, lub wyświetla komunikat o błędzie, jeśli <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> jest niedostępny.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-171">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-172">
            <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> Jest właściwość <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-172">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-173">Przed uzyskaniem pomocy na temat kategorii należy ustawić nazwę kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-173">The category name must be set before getting the category help.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-174">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-174">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CategoryName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-175">Pobiera lub ustawia nazwę obiektu wydajności, który definiuje tę kategorię.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-175">Gets or sets the name of the performance object that defines this category.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="38765-176">Nazwa kategorii licznika wydajności lub obiekt wydajności, którą chcesz skojarzyć to <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> wystąpienia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-176">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-177">Poniższy przykład kodu tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> z <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-177">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-178">Jednak monituje użytkownika o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oraz nazwy komputerów, następnie ustawia <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> i <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> właściwości z wprowadzone wartości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-178">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="38765-179">Następnie wyświetla wartości <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, i <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> właściwości, lub wyświetla komunikat o błędzie, jeśli <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> jest niedostępny.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-179">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-180">
            <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> To ciąg pusty ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-180">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-181">
            <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> Jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-181">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-182">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-182">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-183">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-183">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType CategoryType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType CategoryType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CategoryType As PerformanceCounterCategoryType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType CategoryType { System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-184">Pobiera typ kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-184">Gets the performance counter category type.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="38765-185">Jeden z <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> wartości.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-185">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-186"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType%2A> Właściwość wskazuje, czy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> obiekt może mieć wiele wystąpień.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-186">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType%2A> property indicates whether the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object can have multiple instances.</span></span> <span data-ttu-id="38765-187">Możliwe wartości to <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance>, lub <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-187">The possible values are <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance>, or <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-188">Istnieją dwa typy kategorii licznika wydajności: jednego wystąpienia i wielu wystąpień.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-188">There are two types of performance counter categories: single-instance and multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="38765-189">Domyślnie kategoria jest pojedynczym wystąpieniem podczas jego tworzenia i staje się wiele wystąpień, po dodaniu innego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-189">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="38765-190">Kategorie są tworzone, gdy aplikacja jest skonfigurowana i wystąpienia są dodawane w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-190">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="38765-191">W wersji systemu .NET Framework 1.0 i 1.1 nie jest niezbędne sprawdzić, czy kategorii licznika wydajności jest wiele wystąpień lub jednego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-191">In the .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="38765-192">W [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> wyliczenie jest używany do określania, czy licznik wydajności mogą mieć wiele wystąpień.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-192">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="CounterExists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-193">Określa, czy określony licznik jest zarejestrowany do określonej kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-193">Determines whether a specified counter is registered to a particular category.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool CounterExists (string counterName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool CounterExists(string counterName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function CounterExists (counterName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool CounterExists(System::String ^ counterName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="38765-194">Nazwa licznika wydajności do wyszukania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-194">The name of the performance counter to look for.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-195">Określa, czy określony licznik jest zarejestrowany do tej kategorii, który jest wskazywany przez <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> i <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> właściwości.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-195">Determines whether the specified counter is registered to this category, which is indicated by the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-196">
            <see langword="true" /> Jeśli licznik jest zarejestrowany dla kategorii, który jest określony przez <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> i <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> właściwości; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-196">
              <see langword="true" /> if the counter is registered to the category that is specified by the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-197">Należy ustawić <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> właściwość przed wywołaniem tej metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-197">You must set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property before calling this method.</span></span> <span data-ttu-id="38765-198">W przeciwnym razie jest zgłaszany wyjątek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-198">Otherwise, an exception is thrown.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-199">Jeśli nie ustawiono <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> właściwości, ta metoda używa komputera lokalnego (".").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-199">If you have not set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> property, this method uses the local computer (".").</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-200">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-200">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-201">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-201">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-202">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-202">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-203">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-203">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-204">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-204">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-205">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-205">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-206">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-206">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-207">Poniższy przykład kodu Określa, czy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istnieje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-207">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="38765-208">Otrzymuje nazwę kategorii, nazwa licznika i nazwę komputera z wiersza polecenia, jeśli podana jest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-208">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="38765-209">Tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> przy użyciu odpowiedniej <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-209">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object using the appropriate <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-210">Następnie używa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%28System.String%29> metodę, aby określić, czy określony <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istnieje, a informacja dla użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-210">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%28System.String%29> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists, and informs the user.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatobjexists.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatobjcountexists.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-211">
            <paramref name="counterName" /> Jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-211">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-212">
            <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> Właściwość nie została ustawiona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-212">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property has not been set.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-213">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-213">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-214">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-214">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool CounterExists (string counterName, string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool CounterExists(string counterName, string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function CounterExists (counterName As String, categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool CounterExists(System::String ^ counterName, System::String ^ categoryName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="38765-215">Nazwa licznika wydajności do wyszukania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-215">The name of the performance counter to look for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-216">Nazwa kategorii licznika wydajności lub obiekt wydajności, z którym skojarzony jest określony licznik wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-216">The name of the performance counter category, or performance object, with which the specified performance counter is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-217">Określa, czy określony licznik jest zarejestrowany do określonej kategorii na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-217">Determines whether the specified counter is registered to the specified category on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-218">
            <see langword="true" />, jeśli licznik nie jest zarejestrowana dla określonej kategorii na komputerze lokalnym; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-218">
              <see langword="true" />, if the counter is registered to the specified category on the local computer; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-219">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-219">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-220">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-220">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-221">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-221">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-222">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-222">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-223">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-223">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-224">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-224">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-225">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-225">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-226">Poniższy przykład kodu Określa, czy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istnieje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-226">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="38765-227">Otrzymuje nazwę kategorii, nazwa licznika i nazwę komputera z wiersza polecenia, jeśli podana jest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-227">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="38765-228">Używa statycznych przeciążeń <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> metodę, aby określić, czy określony <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> nazwa istnieje w <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-228">It uses the static overloads of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-229">Przeciążenie jest uzależniony Określa, czy podano nazwę komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-229">The overload is selected based on whether a computer name is provided.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatcounterexists.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatcountexists.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-230">
            <paramref name="categoryName" /> Jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-230">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-231">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-231">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-232">
            <paramref name="counterName" /> Jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-232">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-233">
            <paramref name="categoryName" /> To ciąg pusty ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-233">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-234">Nazwa kategorii nie istnieje.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-234">The category name does not exist.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-235">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-235">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-236">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-236">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-237">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-237">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-238">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-238">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool CounterExists (string counterName, string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool CounterExists(string counterName, string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function CounterExists (counterName As String, categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool CounterExists(System::String ^ counterName, System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="38765-239">Nazwa licznika wydajności do wyszukania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-239">The name of the performance counter to look for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-240">Nazwa kategorii licznika wydajności lub obiekt wydajności, z którym skojarzony jest określony licznik wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-240">The name of the performance counter category, or performance object, with which the specified performance counter is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="38765-241">Nazwa komputera, na którym istnieje kategorii licznika wydajności i jego skojarzone liczniki.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-241">The name of the computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-242">Określa, czy określony licznik jest zarejestrowany do określonej kategorii na komputerze zdalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-242">Determines whether the specified counter is registered to the specified category on a remote computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-243">
            <see langword="true" />, jeśli licznik nie jest zarejestrowana dla określonej kategorii na określonym komputerze. w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-243">
              <see langword="true" />, if the counter is registered to the specified category on the specified computer; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-244">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-244">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-245">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-245">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-246">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-246">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-247">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-247">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-248">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-248">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-249">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-249">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-250">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-250">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-251">Poniższy przykład kodu Określa, czy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istnieje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-251">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="38765-252">Otrzymuje nazwę kategorii, nazwa licznika i nazwę komputera z wiersza polecenia, jeśli podana jest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-252">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="38765-253">Używa statycznych przeciążeń <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> metodę, aby określić, czy określony <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> nazwa istnieje w <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-253">It uses the static overloads of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-254">Przeciążenie jest uzależniony Określa, czy podano nazwę komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-254">The overload is selected based on whether a computer name is provided.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatcounterexists.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatcountexists.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-255">
            <paramref name="categoryName" /> Jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-255">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-256">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-256">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-257">
            <paramref name="counterName" /> Jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-257">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-258">
            <paramref name="categoryName" /> To ciąg pusty ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-258">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-259">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-259">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-260">
            <paramref name="machineName" /> Jest nieprawidłowy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-260">The <paramref name="machineName" /> is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-261">Nazwa kategorii nie istnieje.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-261">The category name does not exist.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-262">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-262">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-263">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-263">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-264">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-264">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-265">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-265">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="Create">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-266">Rejestruje kategorii licznika wydajności niestandardowych i co najmniej jeden licznik w systemie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-266">Registers a custom performance counter category and one or more counters with the system.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, class System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, counterData As CounterCreationDataCollection) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::CounterCreationDataCollection ^ counterData);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Obsolete("Use another overload that uses PerformanceCounterCategoryType instead")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterData" Type="System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-267">Nazwa kategorii licznika wydajności niestandardowego można utworzyć ani zarejestrować w systemie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-267">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryHelp">
          <span data-ttu-id="38765-268">Opis kategorii niestandardowej.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-268">A description of the custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterData">
          <span data-ttu-id="38765-269">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> , który określa liczniki można utworzyć w ramach nowej kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-269">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> that specifies the counters to create as part of the new category.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-270">Rejestruje kategorii licznika wydajności niestandardowych, zawierających określony liczniki na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-270">Registers the custom performance counter category containing the specified counters on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-271">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> skojarzonego z nową kategorię niestandardową lub obiektu wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-271">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new custom category, or performance object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-272">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-272">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-273">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-273">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-274">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-274">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-275">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-275">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-276">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-276">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-277">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-277">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-278">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-278">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-279">Poniższy przykład kodu Określa, czy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> istnieje obiekt o nazwie "zamówienia".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-279">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named "orders" exists.</span></span> <span data-ttu-id="38765-280">Jeśli nie, tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> obiektu przy użyciu <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> obiekt, który zawiera dwa liczniki wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-280">If not, it creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-281">Nazwa licznika, który określono w <paramref name="counterData" /> kolekcja jest <see langword="null" /> lub ciąg pusty ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-281">A counter name that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-282">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-282">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-283">Licznik, który jest określony w ramach <paramref name="counterData" /> Kolekcja już istnieje.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-283">A counter that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection already exists.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-284">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-284">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-285">
            <paramref name="counterName" /> Parametr ma nieprawidłową składnię.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-285">The <paramref name="counterName" /> parameter has invalid syntax.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-286">Może ona zawierać znaków ukośnika odwrotnego ("\\") lub ma długość większą niż 80 znaków.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-286">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-287">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-287">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-288">Kategoria już istnieje na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-288">The category already exists on the local computer.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-289">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-289">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-290">Układ <paramref name="counterData" /> kolekcji jest niepoprawny dla liczników podstawowego.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-290">The layout of the <paramref name="counterData" /> collection is incorrect for base counters.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-291">Licznik typu <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" /> lub <see langword="SampleCounter" /> musi występować bezpośrednio za pomocą jednej z liczników typu podstawowego (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, lub <see langword="SampleBase" />).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-291">A counter of type <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" /> or <see langword="SampleCounter" /> has to be immediately followed by one of the base counter types (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, or <see langword="SampleBase" />).</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-292">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-292">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-293">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-293">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-294">do wykonywania zadań administracyjnych na kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-294">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-295">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-295">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, class System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, categoryType As PerformanceCounterCategoryType, counterData As CounterCreationDataCollection) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType categoryType, System::Diagnostics::CounterCreationDataCollection ^ counterData);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryType" Type="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" />
        <Parameter Name="counterData" Type="System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-296">Nazwa kategorii licznika wydajności niestandardowego można utworzyć ani zarejestrować w systemie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-296">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryHelp">
          <span data-ttu-id="38765-297">Opis kategorii niestandardowej.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-297">A description of the custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryType">
          <span data-ttu-id="38765-298">Jeden z <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> wartości.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-298">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterData">
          <span data-ttu-id="38765-299">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> , który określa liczniki można utworzyć w ramach nowej kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-299">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> that specifies the counters to create as part of the new category.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-300">Rejestruje kategorii licznika wydajności niestandardowych, zawierających określony liczniki na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-300">Registers the custom performance counter category containing the specified counters on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-301">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> skojarzonego z nową kategorię niestandardową lub obiektu wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-301">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new custom category, or performance object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-302">`categoryType` Parametr określa, czy kategorii licznika wydajności jest pojedynczym wystąpieniem czy wielu wystąpieniach.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-302">The `categoryType` parameter specifies whether the performance counter category is single-instance or multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="38765-303">Domyślnie kategoria jest pojedynczym wystąpieniem podczas jego tworzenia i staje się wiele wystąpień, po dodaniu innego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-303">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="38765-304">Kategorie są tworzone, gdy aplikacja jest skonfigurowana i wystąpienia są dodawane w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-304">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="38765-305">W wersji systemu .NET Framework 1.0 i 1.1 nie jest niezbędne sprawdzić, czy kategorii licznika wydajności jest wiele wystąpień lub jednego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-305">In the  .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="38765-306">W [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> wyliczenie jest używany do określania, czy licznik wydajności mogą mieć wiele wystąpień.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-306">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-307">Kategorii licznika wydajności z zainstalowanym [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] oddzielne pamięci współużytkowanej, za pomocą każdej kategorii licznika wydajności posiadanie własnej pamięci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-307">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span>  <span data-ttu-id="38765-308">Można określić rozmiar pamięci współużytkowanej oddzielne tworząc DWORD o nazwie FileMappingSize w kluczu rejestru HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<nazwa kategorii >*\ Wydajność.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-308">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>*\Performance.</span></span> <span data-ttu-id="38765-309">Wartość FileMappingSize jest ustawiona na rozmiar pamięci współużytkowanej kategorii.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-309">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="38765-310">Rozmiar domyślny to 131072 dziesiętną.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-310">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="38765-311">Jeśli wartość FileMappingSize nie jest obecny, `fileMappingSize` wartość dla atrybutu `performanceCounters` element określony w pliku Machine.config jest używana, powoduje dodatkowe obciążenie przetwarzania pliku konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-311">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="38765-312">Można zrealizować poprawy wydajności w przypadku uruchamiania aplikacji przez ustawienie rozmiaru mapowania pliku w rejestrze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-312">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-313">Zdecydowanie zaleca się, że nowe kategorii licznika wydajności można utworzyć podczas instalacji aplikacji, a nie w czasie wykonywania aplikacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-313">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="38765-314">Dzięki temu czas system operacyjny do odświeżenia listy kategorii licznika wydajności w zarejestrowany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-314">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="38765-315">Jeśli na liście nie zostały odświeżone, próba kategoria zakończy się niepowodzeniem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-315">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-316">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-316">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-317">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-317">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-318">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-318">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-319">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-319">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-320">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-320">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-321">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-321">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-322">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-322">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-323">W poniższym przykładzie pokazano sposób użycia <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-323">The following code example shows the use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="38765-324">W przykładzie przedstawiono sposób utworzyć niestandardowe, wielu wystąpień kategorii licznika wydajności dla liczby zamówień na sekundę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-324">The example shows how to create a custom, multi-instance performance counter category for the number of orders per second.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/CS/program.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/VB/program.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-325">Nazwa licznika, który określono w <paramref name="counterData" /> kolekcja jest <see langword="null" /> lub ciąg pusty ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-325">A counter name that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-326">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-326">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-327">Licznik, który jest określony w ramach <paramref name="counterData" /> Kolekcja już istnieje.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-327">A counter that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection already exists.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-328">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-328">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-329">
            <paramref name="counterName" /> ma nieprawidłową składnię.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-329">
              <paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-330">Może ona zawierać znaków ukośnika odwrotnego ("\\") lub ma długość większą niż 80 znaków.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-330">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-331">
            <paramref name="categoryName" /> jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-331">
              <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-332">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-332">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-333">
            <paramref name="counterData" /> jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-333">
              <paramref name="counterData" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="38765-334">
            <paramref name="categoryType" /> wartość jest poza zakresem następujące wartości: <see langword="MultiInstance" />, <see langword="SingleInstance" />, lub <see langword="Unknown" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-334">
              <paramref name="categoryType" /> value is outside of the range of the following values: <see langword="MultiInstance" />, <see langword="SingleInstance" />, or <see langword="Unknown" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-335">Kategoria już istnieje na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-335">The category already exists on the local computer.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-336">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-336">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-337">Układ <paramref name="counterData" /> kolekcji jest niepoprawny dla liczników podstawowego.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-337">The layout of the <paramref name="counterData" /> collection is incorrect for base counters.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-338">Licznik typu <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" />, lub <see langword="SampleCounter" /> musi występować bezpośrednio za pomocą jednej z liczników typu podstawowego (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, lub <see langword="SampleBase" />).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-338">A counter of type <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" />, or <see langword="SampleCounter" /> must be immediately followed by one of the base counter types (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, or <see langword="SampleBase" />).</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-339">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-339">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-340">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-340">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-341">do wykonywania zadań administracyjnych na kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-341">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-342">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-342">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, string counterName, string counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, string counterName, string counterHelp) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, counterName As String, counterHelp As String) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::String ^ counterName, System::String ^ counterHelp);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Obsolete("Use another overload that uses PerformanceCounterCategoryType instead")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterHelp" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-343">Nazwa kategorii licznika wydajności niestandardowego można utworzyć ani zarejestrować w systemie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-343">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryHelp">
          <span data-ttu-id="38765-344">Opis kategorii niestandardowej.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-344">A description of the custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="38765-345">Nazwa nowy licznik typu <see langword="NumberOfItems32" />, aby utworzyć w ramach nowej kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-345">The name of a new counter, of type <see langword="NumberOfItems32" />, to create as part of the new category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterHelp">
          <span data-ttu-id="38765-346">Opis licznika, który jest skojarzony z nową kategorię niestandardową.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-346">A description of the counter that is associated with the new custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-347">Rejestruje kategorię licznika wydajności niestandardowych, zawierających jeden licznik typu <see langword="NumberOfItems32" /> na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-347">Registers a custom performance counter category containing a single counter of type <see langword="NumberOfItems32" /> on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-348">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> skojarzonego z nową kategorię systemu lub obiektu wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-348">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new system category, or performance object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-349">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-349">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-350">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-350">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-351">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-351">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-352">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-352">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-353">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-353">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-354">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-354">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-355">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-355">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-356">Poniższy przykład kodu tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> i jednego <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> z tekst pomocy dla każdego z nich, przy użyciu <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%28System.String%2CSystem.String%2CSystem.String%2CSystem.String%29> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-356">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and single <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> with help text for each, using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%28System.String%2CSystem.String%2CSystem.String%2CSystem.String%29> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatcreate.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatcreate.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-357">
            <paramref name="counterName" /> jest <see langword="null" /> lub jest pustym ciągiem ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-357">
              <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" /> or is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-358">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-358">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-359">Licznik, który jest określony przez <paramref name="counterName" /> już istnieje.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-359">The counter that is specified by <paramref name="counterName" /> already exists.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-360">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-360">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-361">
            <paramref name="counterName" /> ma nieprawidłową składnię.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-361">
              <paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-362">Może ona zawierać znaków ukośnika odwrotnego ("\\") lub ma długość większą niż 80 znaków.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-362">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-363">Kategoria już istnieje na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-363">The category already exists on the local computer.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-364">
            <paramref name="categoryName" /> jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-364">
              <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-365">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-365">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-366">
            <paramref name="counterHelp" /> jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-366">
              <paramref name="counterHelp" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-367">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-367">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-368">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-368">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-369">do wykonywania zadań administracyjnych na kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-369">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-370">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-370">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, categoryType As PerformanceCounterCategoryType, counterName As String, counterHelp As String) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType categoryType, System::String ^ counterName, System::String ^ counterHelp);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryType" Type="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterHelp" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-371">Nazwa kategorii licznika wydajności niestandardowego można utworzyć ani zarejestrować w systemie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-371">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryHelp">
          <span data-ttu-id="38765-372">Opis kategorii niestandardowej.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-372">A description of the custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryType">
          <span data-ttu-id="38765-373">Jeden z <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> wartości określenie, czy kategoria jest <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance" />, <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance" />, lub <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-373">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values specifying whether the category is <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance" />, <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance" />, or <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown" />.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="38765-374">Nazwa nowy licznik do tworzenia w ramach nowej kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-374">The name of a new counter to create as part of the new category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterHelp">
          <span data-ttu-id="38765-375">Opis licznika, który jest skojarzony z nową kategorię niestandardową.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-375">A description of the counter that is associated with the new custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-376">Rejestruje kategorii licznika wydajności niestandardowych, zawierających jeden licznik typu <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32" /> na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-376">Registers the custom performance counter category containing a single counter of type <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32" /> on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-377">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> skojarzonego z nową kategorię systemu lub obiektu wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-377">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new system category, or performance object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-378">`categoryType` Parametr określa, czy kategorii licznika wydajności jest pojedynczym wystąpieniem czy wielu wystąpieniach.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-378">The `categoryType` parameter specifies whether the performance counter category is single-instance or multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="38765-379">Domyślnie kategoria jest pojedynczym wystąpieniem podczas jego tworzenia i staje się wiele wystąpień, po dodaniu innego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-379">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="38765-380">Kategorie są tworzone, gdy aplikacja jest skonfigurowana i wystąpienia są dodawane w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-380">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="38765-381">W wersji systemu .NET Framework 1.0 i 1.1 nie jest niezbędne sprawdzić, czy kategorii licznika wydajności jest wiele wystąpień lub jednego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-381">In the .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="38765-382">W [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> wyliczenie jest używany do określania, czy licznik wydajności mogą mieć wiele wystąpień.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-382">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-383">Kategorii licznika wydajności z zainstalowanym [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] oddzielne pamięci współużytkowanej, za pomocą każdej kategorii licznika wydajności posiadanie własnej pamięci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-383">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span> <span data-ttu-id="38765-384">Można określić rozmiar pamięci współużytkowanej oddzielne tworząc DWORD o nazwie FileMappingSize w kluczu rejestru HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<nazwa kategorii >*\ Wydajność.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-384">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>*\Performance.</span></span> <span data-ttu-id="38765-385">Wartość FileMappingSize jest ustawiona na rozmiar pamięci współużytkowanej kategorii.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-385">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="38765-386">Rozmiar domyślny to 131072 dziesiętną.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-386">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="38765-387">Jeśli wartość FileMappingSize nie jest obecny, `fileMappingSize` wartość dla atrybutu `performanceCounters` element określony w pliku Machine.config jest używana, powoduje dodatkowe obciążenie przetwarzania pliku konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-387">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="38765-388">Można zrealizować poprawy wydajności w przypadku uruchamiania aplikacji przez ustawienie rozmiaru mapowania pliku w rejestrze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-388">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-389">Zdecydowanie zaleca się, że nowe kategorii licznika wydajności można utworzyć podczas instalacji aplikacji, a nie w czasie wykonywania aplikacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-389">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="38765-390">Dzięki temu czas system operacyjny do odświeżenia listy kategorii licznika wydajności w zarejestrowany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-390">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="38765-391">Jeśli na liście nie zostały odświeżone, próba kategoria zakończy się niepowodzeniem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-391">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-392">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-392">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-393">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-393">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-394">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-394">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-395">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-395">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-396">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-396">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-397">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-397">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-398">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-398">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-399">W poniższym przykładzie pokazano sposób użycia <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-399">The following code example shows the use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="38765-400">W przykładzie przedstawiono sposób tworzenia kategorii licznika wydajności niestandardowych, pojedynczego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-400">The example shows how to create a custom, single instance performance counter category.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/CS/program.cs#3)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/VB/program.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-401">
            <paramref name="counterName" /> jest <see langword="null" /> lub jest pustym ciągiem ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-401">
              <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" /> or is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-402">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-402">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-403">Licznik, który jest określony przez <paramref name="counterName" /> już istnieje.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-403">The counter that is specified by <paramref name="counterName" /> already exists.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-404">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-404">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-405">
            <paramref name="counterName" /> ma nieprawidłową składnię.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-405">
              <paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-406">Może ona zawierać znaków ukośnika odwrotnego ("\\") lub ma długość większą niż 80 znaków.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-406">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-407">Kategoria już istnieje na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-407">The category already exists on the local computer.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-408">
            <paramref name="categoryName" /> jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-408">
              <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-409">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-409">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-410">
            <paramref name="counterHelp" /> jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-410">
              <paramref name="counterHelp" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-411">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-411">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-412">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-412">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-413">do wykonywania zadań administracyjnych na kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-413">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-414">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-414">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Delete">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void Delete (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void Delete(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Sub Delete (categoryName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void Delete(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-415">Nazwa kategorii licznika wydajności niestandardowych do usunięcia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-415">The name of the custom performance counter category to delete.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-416">Usuwa kategorię i jego skojarzone liczniki z komputera lokalnego.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-416">Removes the category and its associated counters from the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-417">Tylko kategorii licznika wydajności niestandardowych można usunąć z systemu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-417">You can delete only custom performance counter categories from the system.</span></span> <span data-ttu-id="38765-418">Nie można usunąć licznik z kategorii.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-418">You cannot delete a counter from a category.</span></span> <span data-ttu-id="38765-419">Aby to zrobić, usunąć kategorii i ponownie utworzyć kategorii liczników, które chcesz zachować.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-419">To do so, delete the category and recreate the category with the counters you want to retain.</span></span> <span data-ttu-id="38765-420">Aby uniknąć wyjątek, sprawdź, czy kategoria istnieje można było go usunąć.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-420">To avoid an exception, confirm that the category exists before you attempt to delete it.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-421">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-421">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-422">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-422">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-423">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-423">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-424">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-424">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-425">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-425">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-426">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-426">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-427">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-427">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-428">Poniższy przykład kodu wykorzystuje <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> metodę, aby usunąć <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> i <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> obiektów, które zawiera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-428">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method to delete a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects that it contains.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatDelete.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatdelete.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-429">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-429">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-430">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr ma nieprawidłową składnię.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-430">The <paramref name="categoryName" /> parameter has invalid syntax.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-431">Może ona zawierać znaków ukośnika odwrotnego ("\\") lub ma długość większą niż 80 znaków.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-431">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-432">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-432">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-433">Nie można usunąć tej kategorii, ponieważ nie jest kategorią niestandardowych.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-433">The category cannot be deleted because it is not a custom category.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-434">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-434">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-435">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-435">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-436">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-436">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="Exists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-437">Określa, czy kategoria jest zarejestrowany w systemie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-437">Determines whether the category is registered on the system.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="Exists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Exists (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool Exists(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Exists (categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool Exists(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-438">Nazwa kategorii licznika wydajności do wyszukania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-438">The name of the performance counter category to look for.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-439">Określa, czy kategoria jest zarejestrowana na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-439">Determines whether the category is registered on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-440">
            <see langword="true" /> Jeśli kategorii jest zarejestrowany; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-440">
              <see langword="true" /> if the category is registered; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-441">Użycie <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> metody może spowodować zmniejszenie wydajności zauważalne podczas wszystkich liczników wydajności na tym komputerze są sprawdzane pod kątem dostępności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-441">Use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method can result in a noticeable performance penalty while all performance counters on the machine are checked for availability.</span></span> <span data-ttu-id="38765-442">Jeśli piszesz tylko do liczników wydajności, można uniknąć wyszukiwania globalnego dla liczników wydajności, tworząc licznika wydajności, gdy aplikacja jest zainstalowana i przy założeniu kategorii istnieje podczas uzyskiwania dostępu do liczników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-442">If you are only writing to a performance counter, you can avoid the global search for performance counters by creating the performance counter when the application is installed and assuming the category exists when accessing the counter.</span></span> <span data-ttu-id="38765-443">Nie istnieje sposób w celu uniknięcia wyszukiwania licznika wydajności podczas odczytu z liczników wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-443">There is no way to avoid the performance counter search when reading from performance counters.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-444">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-444">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-445">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-445">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-446">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-446">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-447">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-447">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-448">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-448">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-449">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-449">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-450">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-450">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-451">Poniższy przykład kodu Określa, czy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> istnieje obiekt o nazwie "zamówienia".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-451">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named "orders" exists.</span></span> <span data-ttu-id="38765-452">Jeśli nie, tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> obiektu przy użyciu <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> obiekt, który zawiera dwa liczniki wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-452">If not, it creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-453">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-453">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-454">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr jest pustym ciągiem ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-454">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-455">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-455">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-456">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-456">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-457">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-457">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-458">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-458">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Exists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Exists (string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool Exists(string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Exists (categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool Exists(System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-459">Nazwa kategorii licznika wydajności do wyszukania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-459">The name of the performance counter category to look for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="38765-460">Nazwa komputera w celu zbadania dla kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-460">The name of the computer to examine for the category.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-461">Określa, czy kategoria jest zarejestrowany na określonym komputerze.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-461">Determines whether the category is registered on the specified computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-462">
            <see langword="true" /> Jeśli kategorii jest zarejestrowany; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-462">
              <see langword="true" /> if the category is registered; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-463">Użycie <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> metody może spowodować zmniejszenie wydajności zauważalne podczas wszystkich liczników wydajności na tym komputerze są sprawdzane pod kątem dostępności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-463">Use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method can result in a noticeable performance penalty while all performance counters on the machine are checked for availability.</span></span> <span data-ttu-id="38765-464">Jeśli piszesz tylko do liczników wydajności, można uniknąć wyszukiwania globalnego dla liczników wydajności, tworząc licznika wydajności, gdy aplikacja jest zainstalowana i przy założeniu kategorii istnieje podczas uzyskiwania dostępu do liczników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-464">If you are only writing to a performance counter, you can avoid the global search for performance counters by creating the performance counter when the application is installed and assuming the category exists when accessing the counter.</span></span> <span data-ttu-id="38765-465">Nie istnieje sposób w celu uniknięcia wyszukiwania licznika wydajności podczas odczytu z liczników wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-465">There is no way to avoid the performance counter search when reading from performance counters.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-466">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-466">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-467">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-467">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-468">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-468">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-469">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-469">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-470">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-470">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-471">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-471">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-472">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-472">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-473">Poniższy przykład określa, czy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> obiektu o nazwie `Orders` istnieje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-473">The following example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named `Orders` exists.</span></span> <span data-ttu-id="38765-474">Jeśli nie istnieje, w przykładzie jest tworzony <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> obiektu przy użyciu <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> obiekt, który zawiera dwa liczniki wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-474">If it does not exist, the example creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-475">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-475">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-476">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr jest pustym ciągiem ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-476">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-477">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-477">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-478">
            <paramref name="machineName" /> Parametr jest nieprawidłowy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-478">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-479">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-479">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.IO.IOException">
          <span data-ttu-id="38765-480">Nie można odnaleźć ścieżki sieciowej.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-480">The network path cannot be found.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-481">Obiekt wywołujący nie posiada wymaganych uprawnień.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-481">The caller does not have the required permission.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-482">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-482">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-483">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-483">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-484">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-484">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-485">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-485">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="GetCategories">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-486">Pobiera listę kategorii licznika wydajności, które są zarejestrowane na komputerze.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-486">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on a computer.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="GetCategories">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function GetCategories () As PerformanceCounterCategory()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^&gt; ^ GetCategories();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-487">Pobiera listę kategorii licznika wydajności, które są zarejestrowane na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-487">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-488">Tablica <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> obiektów wskazujący kategorie, które są zarejestrowane na komputerze lokalnym.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-488">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> objects indicating the categories that are registered on the local computer.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-489">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-489">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-490">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-490">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-491">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-491">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-492">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-492">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-493">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-493">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-494">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-494">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-495">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-495">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-496">Poniższy przykład kodu wykorzystuje <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> metoda zwraca tablicę <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> obiektów z komputera lokalnego lub na określonym komputerze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-496">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objects from the local computer or a specified computer.</span></span> <span data-ttu-id="38765-497">Konwertuje <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> tablicy na tablicę nazw kategorii, które sortowania i wyświetla dla użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-497">It converts the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> array into an array of category names, which it sorts and displays for the user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-498"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> Przeciążenia jest uzależniony Określa, czy określono nazwę komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-498">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> overload is selected based on whether a computer name was specified.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountergetcat.cpp#2)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountergetcat.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcat.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-499">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-499">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-500">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-500">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-501">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-501">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-502">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-502">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetCategories">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories (string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories(string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function GetCategories (machineName As String) As PerformanceCounterCategory()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^&gt; ^ GetCategories(System::String ^ machineName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="38765-503">Komputer, aby wyglądały.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-503">The computer to look on.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-504">Pobiera listę kategorii licznika wydajności, które są zarejestrowane na określonym komputerze.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-504">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on the specified computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-505">Tablica <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> obiektów wskazujący kategorie, które są zarejestrowane na określonym komputerze.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-505">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> objects indicating the categories that are registered on the specified computer.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-506">Aby pobrać kategorii na komputerze lokalnym, użyj innego przeciążenia, lub Przekaż "." jako `machineName` parametru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-506">To retrieve the categories on the local computer, use another overload or pass "." as the `machineName` parameter.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-507">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-507">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-508">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-508">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-509">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-509">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-510">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-510">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-511">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-511">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-512">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-512">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-513">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-513">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-514">Poniższy przykład kodu wykorzystuje <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> metoda zwraca tablicę <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> obiektów z komputera lokalnego lub na określonym komputerze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-514">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objects from the local computer or a specified computer.</span></span> <span data-ttu-id="38765-515">Konwertuje <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> tablicy na tablicę nazw kategorii, które sortowania i wyświetla dla użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-515">It converts the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> array into an array of category names, which it sorts and displays for the user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-516"><xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> Przeciążenia jest uzależniony Określa, czy określono nazwę komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-516">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> overload is selected based on whether a computer name was specified.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountergetcat.cpp#2)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountergetcat.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcat.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-517">
            <paramref name="machineName" /> Parametr jest nieprawidłowy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-517">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-518">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-518">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-519">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-519">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-520">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-520">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-521">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-521">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="GetCounters">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-522">Pobiera listę liczników w tej kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-522">Retrieves a list of the counters in this performance counter category.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="GetCounters">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetCounters () As PerformanceCounter()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounter ^&gt; ^ GetCounters();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounter[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-523">Pobiera listę liczników w kategorii licznika wydajności, który zawiera dokładnie jedno wystąpienie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-523">Retrieves a list of the counters in a performance counter category that contains exactly one instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-524">Tablica <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> obiektów wskazujący liczniki, które są skojarzone z tej kategorii licznika wydajności jednego wystąpienia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-524">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> objects indicating the counters that are associated with this single-instance performance counter category.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-525">Aby uzyskać więcej informacji o wystąpienia obiektów wydajności, zobacz <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Przegląd klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-525">For more information about performance object instances, see the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class overview.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-526">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-526">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-527">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-527">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-528">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-528">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-529">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-529">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-530">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-530">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-531">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-531">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-532">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-532">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-533">Poniższy przykładowy kod pobiera listę <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> obiekty w <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-533">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-534">Najpierw tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> z odpowiedniego konstruktora, na podstawie tego, czy określono nazwę komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-534">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the appropriate constructor, based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="38765-535">Następnie używa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> metoda zwraca tablicę <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> obiektów, wybierając <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> przeciążenia według tego, czy została podana nazwa wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-535">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects, selecting the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> overload based on whether an instance name was specified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-536">To <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters> przeciążenia nie powiodło się, chyba że jest używana z kategorią jednego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-536">This <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters> overload fails unless it is used with a single-instance category.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetcount.cpp#4)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetcount.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcount.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-537">Kategoria nie jest pojedynczym wystąpieniem.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-537">The category is not a single instance.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-538">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-538">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-539">Kategoria nie ma skojarzonego wystąpienia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-539">The category does not have an associated instance.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-540">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-540">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetCounters">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters (string instanceName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters(string instanceName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetCounters (instanceName As String) As PerformanceCounter()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounter ^&gt; ^ GetCounters(System::String ^ instanceName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounter[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="38765-541">Wystąpienie obiektu wydajności dla którego można pobrać listy skojarzone liczniki.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-541">The performance object instance for which to retrieve the list of associated counters.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-542">Pobiera listę liczników w kategorii licznika wydajności, który zawiera co najmniej jedno wystąpienie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-542">Retrieves a list of the counters in a performance counter category that contains one or more instances.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-543">Tablica <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> obiektów wskazujący liczniki, które są skojarzone z wystąpieniem określony obiekt tej kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-543">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> objects indicating the counters that are associated with the specified object instance of this performance counter category.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-544">Do reprezentowania kategorii jednym wystąpieniu, przekazania pustego ciągu ("") dla `instanceName` parametru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-544">To represent a single-instance category, pass an empty string ("") for the `instanceName` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-545">Aby uzyskać więcej informacji o wystąpienia obiektów wydajności, zobacz <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Przegląd klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-545">For more information about performance object instances, see the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class overview.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-546">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-546">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-547">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-547">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-548">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-548">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-549">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-549">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-550">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-550">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-551">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-551">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-552">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-552">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-553">Poniższy przykładowy kod pobiera listę <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> obiekty w <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-553">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-554">Najpierw tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> z odpowiedniego konstruktora, na podstawie tego, czy określono nazwę komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-554">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the appropriate constructor, based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="38765-555">Następnie używa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> metoda zwraca tablicę <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> obiektów, wybierając <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> przeciążenia według tego, czy została podana nazwa wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-555">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects, selecting the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> overload based on whether an instance name was specified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-556">To <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%28System.String%29> przeciążenia nie powiodło się, chyba że jest używana z kategorię, która zawiera wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-556">This <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%28System.String%29> overload fails unless it is used with a category that contains instances.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetcount.cpp#4)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetcount.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcount.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-557">
            <paramref name="instanceName" /> Parametr jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-557">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-558">
            <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> Właściwości dla tego <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> wystąpienia nie została ustawiona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-558">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property for this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance has not been set.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-559">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-559">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-560">Kategoria nie zawiera określonej przez wystąpienie <paramref name="instanceName" /> parametru.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-560">The category does not contain the instance that is specified by the <paramref name="instanceName" /> parameter.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-561">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-561">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-562">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-562">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetInstanceNames">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string[] GetInstanceNames ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance string[] GetInstanceNames() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetInstanceNames () As String()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::String ^&gt; ^ GetInstanceNames();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-563">Pobiera listę wystąpień obiektów wydajności, które są skojarzone z tą kategorią.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-563">Retrieves the list of performance object instances that are associated with this category.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-564">Tablica ciągów reprezentujących nazwy wystąpienia obiektów wydajności, które są skojarzone z tą kategorią, lub jeśli kategoria zawiera tylko jedno wystąpienie obiektu wydajności, pojedynczy wpis tablica zawiera ciąg pusty ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-564">An array of strings representing the performance object instance names that are associated with this category or, if the category contains only one performance object instance, a single-entry array that contains an empty string ("").</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-565">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-565">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-566">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-566">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-567">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-567">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-568">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-568">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-569">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-569">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-570">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-570">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-571">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-571">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-572">Poniższy przykładowy kod pobiera listę <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> obiekty w <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-572">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-573">Najpierw tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> obiekt, za pomocą odpowiedniego konstruktora według tego, czy określono nazwę komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-573">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object, using the appropriate constructor based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="38765-574">Następnie używa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames%2A> do zwracania nazwy wystąpienia jako tablica <xref:System.String>, sortowania i wyświetla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-574">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames%2A> to return the instance names as an array of <xref:System.String>, which it sorts and displays.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetinst.cpp#6)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetinst.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetinst.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-575">
            <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> Jest właściwość <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-575">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-576">Właściwość może nie została ustawiona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-576">The property might not have been set.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-577">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-577">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-578">Kategoria nie ma skojarzonego wystąpienia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-578">The category does not have an associated instance.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-579">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-579">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-580">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-580">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="InstanceExists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-581">Określa, czy kategoria zawiera wystąpienie obiektu określonego działania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-581">Determines whether the category contains the specified performance object instance.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool InstanceExists (string instanceName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool InstanceExists(string instanceName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function InstanceExists (instanceName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool InstanceExists(System::String ^ instanceName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="38765-582">Wystąpienie obiektu wydajności w tej kategorii liczników wydajności do wyszukania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-582">The performance object instance in this performance counter category to search for.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-583">Określa, czy wystąpienie obiektu określonego działania istnieje w kategorii, który jest identyfikowany przez to <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> obiektu <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> właściwości.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-583">Determines whether the specified performance object instance exists in the category that is identified by this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> object's <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-584">
            <see langword="true" /> Jeśli kategoria zawiera wystąpienie obiektu określonego działania; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-584">
              <see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-585">To przeciążenie metody <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> nie jest `static`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-585">This overload of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> is not `static`.</span></span> <span data-ttu-id="38765-586">Wymaga utworzenia <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> obiektu i ustawić <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-586">It requires you to create a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object and to set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-587">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-587">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-588">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-588">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-589">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-589">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-590">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-590">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-591">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-591">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-592">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-592">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-593">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-593">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-594">Poniższy przykład kodu Określa, czy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istnieje wystąpienie w ramach <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-594">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists within a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-595">Najpierw tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> obiekt, za pomocą odpowiedniego konstruktora według tego, czy określono nazwę komputera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-595">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object, using the appropriate constructor based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="38765-596">Następnie używa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%28System.String%29> ustalenie, czy określone wystąpienie istnieje, a następnie powiadamia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-596">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%28System.String%29> to determine whether the specified instance exists, then informs the user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-597">Jeśli nazwa wystąpienia nie jest określona, w przykładzie użyto domyślną nazwę jednego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-597">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcounterobjinstexists.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatobjinstexists.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-598">
            <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> Jest właściwość <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-598">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-599">Właściwość może nie została ustawiona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-599">The property might not have been set.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-600">
            <paramref name="instanceName" /> Parametr jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-600">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-601">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-601">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-602">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-602">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-603">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-603">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-604">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-604">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool InstanceExists (string instanceName, string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool InstanceExists(string instanceName, string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function InstanceExists (instanceName As String, categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool InstanceExists(System::String ^ instanceName, System::String ^ categoryName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="38765-605">Wystąpienie obiektu wydajności do wyszukania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-605">The performance object instance to search for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-606">Kategoria licznika wydajności do wyszukiwania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-606">The performance counter category to search.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-607">Określa, czy określona kategoria na komputerze lokalnym zawiera wystąpienie obiektu określonego działania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-607">Determines whether a specified category on the local computer contains the specified performance object instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-608">
            <see langword="true" /> Jeśli kategoria zawiera wystąpienie obiektu określonego działania; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-608">
              <see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-609">Nie jest możliwe określenie, czy wystąpienie obiektu wydajności istnieje na komputerze bez określania określonej kategorii do przeszukania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-609">It is not possible to determine whether a performance object instance exists on a computer without specifying a specific category to look in.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-610">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-610">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-611">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-611">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-612">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-612">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-613">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-613">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-614">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-614">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-615">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-615">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-616">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-616">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-617">Poniższy przykład kodu wykorzystuje statycznych przeciążeń <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> ustalenie, czy dany <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> wystąpienie istnieje w <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-617">The following code example uses the static overloads of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> to determine whether the given <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-618">Przeciążenie jest uzależniony Określa, czy nazwa komputera jest określona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-618">The overload is selected based on whether a computer name is specified.</span></span> <span data-ttu-id="38765-619">Jeśli nazwa wystąpienia nie jest określona, w przykładzie użyto domyślną nazwę jednego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-619">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatinstexists.cs#10)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatinstexists.vb#10)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-620">
            <paramref name="instanceName" /> Parametr jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-620">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-621">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-621">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-622">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-622">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-623">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr jest pustym ciągiem ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-623">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-624">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-624">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-625">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-625">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-626">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-626">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-627">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-627">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool InstanceExists (string instanceName, string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool InstanceExists(string instanceName, string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function InstanceExists (instanceName As String, categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool InstanceExists(System::String ^ instanceName, System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="38765-628">Wystąpienie obiektu wydajności do wyszukania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-628">The performance object instance to search for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="38765-629">Kategoria licznika wydajności do wyszukiwania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-629">The performance counter category to search.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="38765-630">Nazwa komputera, na którym ma zostać wyszukane pary wystąpienie kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-630">The name of the computer on which to look for the category instance pair.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-631">Określa, czy określona kategoria na określonym komputerze zawiera wystąpienie obiektu określonego działania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-631">Determines whether a specified category on a specified computer contains the specified performance object instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-632">
            <see langword="true" /> Jeśli kategoria zawiera wystąpienie obiektu określonego działania; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-632">
              <see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-633">Nie jest możliwe określenie, czy wystąpienie obiektu wydajności istnieje na komputerze bez określania określonej kategorii do przeszukania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-633">It is not possible to determine whether a performance object instance exists on a computer without specifying a specific category to look in.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-634">Można użyć ".", aby określić komputer lokalny.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-634">You can use "." to specify the local computer.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-635">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-635">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-636">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-636">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-637">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-637">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-638">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-638">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-639">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-639">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-640">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-640">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-641">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-641">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-642">Poniższy przykład kodu wykorzystuje statycznych przeciążeń <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> ustalenie, czy dany <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> wystąpienie istnieje w <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-642">The following code example uses the static overloads of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> to determine whether the given <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="38765-643">Przeciążenie jest uzależniony Określa, czy nazwa komputera jest określona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-643">The overload is selected based on whether a computer name is specified.</span></span> <span data-ttu-id="38765-644">Jeśli nazwa wystąpienia nie jest określona, w przykładzie użyto domyślną nazwę jednego wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-644">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatinstexists.cs#10)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatinstexists.vb#10)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="38765-645">
            <paramref name="instanceName" /> Parametr jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-645">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-646">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-646">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-647">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-647">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-648">
            <paramref name="categoryName" /> Parametr jest pustym ciągiem ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-648">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-649">—lub—</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-649">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-650">
            <paramref name="machineName" /> Parametr jest nieprawidłowy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-650">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-651">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-651">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-652">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-652">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-653">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-653">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-654">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-654">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MachineName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string MachineName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MachineName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property MachineName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ MachineName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-655">Pobiera lub ustawia nazwę komputera, na którym znajduje się ta kategoria.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-655">Gets or sets the name of the computer on which this category exists.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="38765-656">Nazwa komputera, na którym istnieje kategorii licznika wydajności i jego skojarzone liczniki.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-656">The name of the computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-657">Poniższy przykład kodu tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> z <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor> konstruktora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-657">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="38765-658">Jednak monituje użytkownika o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> i nazwy komputera, następnie ustawia <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> i <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> właściwości z wprowadzone wartości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-658">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and the computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="38765-659">Następnie wyświetla wartości <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, i <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> właściwości, lub wyświetla komunikat o błędzie, jeśli <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> jest niedostępny.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-659">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="38765-660">
            <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> Składnia jest nieprawidłowa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-660">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> syntax is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="38765-661">Odczytywanie kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-661">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-662">Wyliczenie skojarzone: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-662">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReadCategory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection ReadCategory ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection ReadCategory() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ReadCategory () As InstanceDataCollectionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Diagnostics::InstanceDataCollectionCollection ^ ReadCategory();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.MonoTODO</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="38765-663">Odczytuje wszystkie wydajności i licznik obiektu wystąpienia dane, które są skojarzone z tej kategorii licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-663">Reads all the counter and performance object instance data that is associated with this performance counter category.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="38765-664">
            <see cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" /> Zawierający dane wystąpienia obiektu licznika i wydajności dla kategorii.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-664">An <see cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" /> that contains the counter and performance object instance data for the category.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="38765-665">Należy ustawić <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> właściwość przed wywołaniem <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-665">You must set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property before you call <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="38765-666">Odczytywanie całej kategorii jednocześnie może być tak wydajna, jak odczytywania jeden licznik ze względu na sposób, że system zawiera dane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-666">Reading the entire category at once can be as efficient as reading a single counter because of the way that the system provides the data.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="38765-667">Aby odczytywanie liczników wydajności w systemie Windows Vista i nowszych wersji systemu Windows XP Professional x64 lub Windows Server 2003, musisz być członkiem grupy Użytkownicy monitora wydajności lub uprawnień administracyjnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-667">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-668">Aby uniknąć konieczności podniesienia uprawnień Twoje uprawnienia do dostępu do liczników wydajności w systemie Windows Vista lub nowszy, Dodaj siebie do grupy Użytkownicy monitora wydajności.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-668">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="38765-669">W systemie Windows Vista i nowszych Kontrola konta użytkownika (UAC) określa uprawnienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-669">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="38765-670">Jeśli jesteś członkiem wbudowanej grupy Administratorzy, masz przypisane dwa tokeny dostępu w czasie wykonywania: token dostępu użytkownika standardowego i token dostępu administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-670">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="38765-671">Domyślnie jesteś w roli użytkownika standardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-671">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="38765-672">Do wykonania kodu, który uzyskuje dostęp do liczników wydajności, musi najpierw podwyższenie Twoje uprawnienia od użytkownika standardowego do administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-672">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="38765-673">Można to zrobić, podczas uruchamiania aplikacji przez kliknięcie prawym przyciskiem myszy ikonę aplikacji i wskazujący, że chcesz uruchomić jako administrator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-673">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="38765-674">Poniższy przykład kodu tworzy <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> dla określonej <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nazwy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-674">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> for a specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name.</span></span> <span data-ttu-id="38765-675">Następnie używa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> do zwrócenia <xref:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection> zawierający dane wystąpienia dla wszystkich wystąpień <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> obiektów w ramach <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="38765-675">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> to return an <xref:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection> that contains instance data for all the instances of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects within the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.InstanceData.CopyTo#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.InstanceData.CopyTo/CS/instdatacopyto.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.InstanceData.CopyTo#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.InstanceData.CopyTo/VB/instdatacopyto.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="38765-676">
            <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> Jest właściwość <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-676">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="38765-677">Właściwość może nie została ustawiona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-677">The property might not have been set.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="38765-678">Wywołanie interfejsu API z systemu źródłowego nie powiodło się.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-678">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="38765-679">Kod, który jest wykonywany bez uprawnień administracyjnych podjęto próbę odczytu licznika wydajności.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="38765-679">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollection" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceData" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>