<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="HttpRequestHeader.xml" source-language="en-US" target-language="pl-PL">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac502ef255d689357c47c423816715317c69db35011.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02ef255d689357c47c423816715317c69db35011</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-1.0,netcore-1.1,netcore-2.0,netcore-2.1,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,netstandard-2.0,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Net.HttpRequestHeader">
          <source>The HTTP headers that may be specified in a client request.</source>
          <target state="translated">Nagłówki HTTP, które może być określony w żądaniu klienta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Net.HttpRequestHeader">
          <source>The appropriate contents of various headers are described in detail in the HTTP/1.1 specification, available at <bpt id="p1">[</bpt>rfc2616<ept id="p1">](http://www.w3.org/Protocols/rfc2616/rfc2616.html)</ept>.</source>
          <target state="translated">Odpowiednie zawartości nagłówków różnych zostały szczegółowo opisane w specyfikacji protokołu HTTP/1.1, dostępne pod adresem <bpt id="p1">[</bpt>specyfikacją rfc2616<ept id="p1">](http://www.w3.org/Protocols/rfc2616/rfc2616.html)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Accept">
          <source>The Accept header, which specifies the MIME types that are acceptable for the response.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Accept Określa typy MIME, które są dozwolone dla odpowiedzi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.AcceptCharset">
          <source>The Accept-Charset header, which specifies the character sets that are acceptable for the response.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Accept-Charset określa zestawów znaków, które są dozwolone dla odpowiedzi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.AcceptEncoding">
          <source>The Accept-Encoding header, which specifies the content encodings that are acceptable for the response.</source>
          <target state="translated">Accept-Encoding nagłówka, który określa kodowanie zawartości, które są akceptowane dla odpowiedzi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.AcceptLanguage">
          <source>The Accept-Langauge header, which specifies that natural languages that are preferred for the response.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Accept-Langauge, który określa, że języków naturalnych, które są preferowane dla odpowiedzi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Allow">
          <source>The Allow header, which specifies the set of HTTP methods supported.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Zezwalaj określa zestaw metod HTTP obsługiwanych.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Authorization">
          <source>The Authorization header, which specifies the credentials that the client presents in order to authenticate itself to the server.</source>
          <target state="translated">Nagłówek autoryzacji określa poświadczenia, które klient przedstawia do samodzielnego uwierzytelnienia do serwera.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.CacheControl">
          <source>The Cache-Control header, which specifies directives that must be obeyed by all cache control mechanisms along the request/response chain.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Cache-Control, która określa dyrektywy, które muszą być przestrzegane przez wszystkie mechanizmy kontroli pamięci podręcznej wzdłuż łańcuchu żądanie/odpowiedź.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Connection">
          <source>The Connection header, which specifies options that are desired for a particular connection.</source>
          <target state="translated">Nagłówek połączenia określa opcje, które są potrzebne dla danego połączenia.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.ContentEncoding">
          <source>The Content-Encoding header, which specifies the encodings that have been applied to the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">Kodowanie zawartości nagłówka, który określa kodowanie, stosowanej do towarzyszącego danych treści.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.ContentLanguage">
          <source>The Content-Langauge header, which specifies the natural language(s) of the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">Nagłówek zawartości Langauge określa natural language(s) towarzyszącego danych treści.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.ContentLength">
          <source>The Content-Length header, which specifies the length, in bytes, of the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Content-Length określa długość w bajtach towarzyszący danych treści.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.ContentLocation">
          <source>The Content-Location header, which specifies a URI from which the accompanying body may be obtained.</source>
          <target state="translated">Nagłówek lokalizacji zawartości Określa identyfikator URI, z którego można uzyskać towarzyszący treści.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.ContentMd5">
          <source>The Content-MD5 header, which specifies the MD5 digest of the accompanying body data, for the purpose of providing an end-to-end message integrity check.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Content-MD5 określa Skrót MD5 danych towarzyszący treści, wyłącznie w celu zapewnienia sprawdzanie integralności wiadomości na trasie.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.ContentRange">
          <source>The Content-Range header, which specifies where in the full body the accompanying partial body data should be applied.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Content-Range, który określa, gdzie w treści pełne odpowiednie dane częściowe treści powinny być stosowane.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.ContentType">
          <source>The Content-Type header, which specifies the MIME type of the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Content-Type określa typ MIME towarzyszący danych treści.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Cookie">
          <source>The Cookie header, which specifies cookie data presented to the server.</source>
          <target state="translated">Nagłówek pliku Cookie, który określa dane pliku cookie przedstawiony na serwerze.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Date">
          <source>The Date header, which specifies the date and time at which the request originated.</source>
          <target state="translated">Nagłówek daty określa datę i godzinę, o której pochodzi żądanie.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Expect">
          <source>The Expect header, which specifies particular server behaviors that are required by the client.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Expect, który określa zachowania konkretnego serwera, które są wymagane przez klienta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Expires">
          <source>The Expires header, which specifies the date and time after which the accompanying body data should be considered stale.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Expires określa datę i godzinę, po którym odpowiednie dane treści należy traktować jako przestarzałe.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.From">
          <source>The From header, which specifies an Internet Email address for the human user who controls the requesting user agent.</source>
          <target state="translated">Nagłówka "From", który określa adres E-mail dla człowieka użytkownika, który kontroluje agenta użytkownika żądania.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Host">
          <source>The Host header, which specifies the host name and port number of the resource being requested.</source>
          <target state="translated">Nagłówek hosta, który określa nazwę hosta i port liczba żądanych zasobów.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.IfMatch">
          <source>The If-Match header, which specifies that the requested operation should be performed only if the client's cached copy of the indicated resource is current.</source>
          <target state="translated">Nagłówek If-Match, która określa, czy należy wykonać żądanej operacji, tylko wtedy, gdy kopii zasobu wskazanego w pamięci podręcznej klienta jest aktualny.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.IfModifiedSince">
          <source>The If-Modified-Since header, which specifies that the requested operation should be performed only if the requested resource has been modified since the indicated data and time.</source>
          <target state="translated">If-Modified-Since nagłówek, który określa, czy żądaną operację można wykonać tylko wtedy, gdy żądany zasób został zmodyfikowany od określoną datę i godzinę.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.IfNoneMatch">
          <source>The If-None-Match header, which specifies that the requested operation should be performed only if none of client's cached copies of the indicated resources are current.</source>
          <target state="translated">Nagłówek If-None-Match, który określa, że tylko wtedy, gdy żaden z zbuforowane kopie wskazanej zasobami klienta nie jest bieżącym powinien wykonać żądanej operacji.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.IfRange">
          <source>The If-Range header, which specifies that only the specified range of the requested resource should be sent, if the client's cached copy is current.</source>
          <target state="translated">Nagłówek If-Range Określa, czy mają być wysyłane tylko określony zakres żądanego zasobu, jeśli kopia pamięci podręcznej klienta jest aktualny.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.IfUnmodifiedSince">
          <source>The If-Unmodified-Since header, which specifies that the requested operation should be performed only if the requested resource has not been modified since the indicated date and time.</source>
          <target state="translated">If-Unmodified-Since nagłówek, który określa, że tylko wtedy, gdy żądany zasób nie został zmodyfikowany od czasu wskazanej daty i godziny należy wykonać żądanej operacji.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.KeepAlive">
          <source>The Keep-Alive header, which specifies a parameter used into order to maintain a persistent connection.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Keep-Alive, który określa parametr używany w kolejności, w celu zachowania trwałe połączenie.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.LastModified">
          <source>The Last-Modified header, which specifies the date and time at which the accompanying body data was last modified.</source>
          <target state="translated">Last-Modified nagłówek, który określa datę i godzinę ostatniej modyfikacji towarzyszący danych treści.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.MaxForwards">
          <source>The Max-Forwards header, which specifies an integer indicating the remaining number of times that this request may be forwarded.</source>
          <target state="translated">Nagłówek przekazuje maksymalna liczba Określa liczbę całkowitą wskazującą liczbę pozostałych razy, które mogą być przekazywane tego żądania.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Pragma">
          <source>The Pragma header, which specifies implementation-specific directives that might apply to any agent along the request/response chain.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Pragma Określa dyrektywy konkretnej implementacji, które mogą być stosowane na dowolnym agencie wzdłuż łańcuchu żądanie/odpowiedź.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.ProxyAuthorization">
          <source>The Proxy-Authorization header, which specifies the credentials that the client presents in order to authenticate itself to a proxy.</source>
          <target state="translated">Nagłówek autoryzacji serwera Proxy, który określa poświadczenia, które klient przedstawia do samodzielnego uwierzytelnienia na serwerze proxy.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Range">
          <source>The Range header, which specifies the sub-range(s) of the response that the client requests be returned in lieu of the entire response.</source>
          <target state="translated">Nagłówek zakresu, który określa sub-range(s) odpowiedzi, w której żądania klientów można zwrócić zamiast całej odpowiedzi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Referer">
          <source>The Referer header, which specifies the URI of the resource from which the request URI was obtained.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Odnośnik Określa identyfikator URI zasobu, z którego uzyskano identyfikator URI żądania.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Te">
          <source>The TE header, which specifies the transfer encodings that are acceptable for the response.</source>
          <target state="translated">Nagłówek TE Określa kodowanie transferu, które są akceptowane dla odpowiedzi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Trailer">
          <source>The Trailer header, which specifies the header fields present in the trailer of a message encoded with chunked transfer-coding.</source>
          <target state="translated">Nagłówek przyczepy, który określa obecne w przyczepy komunikat zakodowane za pomocą pola nagłówka fragmentaryczne kodowanie transferu.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.TransferEncoding">
          <source>The Transfer-Encoding header, which specifies what (if any) type of transformation that has been applied to the message body.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Transfer-Encoding, który określa elementy (jeśli istnieją) typu transformacji, która została zastosowana do treści wiadomości.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Translate">
          <source>The Translate header, a Microsoft extension to the HTTP specification used in conjunction with WebDAV functionality.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Przetłumacz dla rozszerzenia Microsoft do specyfikacji HTTP używany w połączeniu z funkcji WebDAV.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Upgrade">
          <source>The Upgrade header, which specifies additional communications protocols that the client supports.</source>
          <target state="translated">Nagłówek uaktualnienia, który określa protokołów komunikacyjnych dodatkowe, które obsługuje klient.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.UserAgent">
          <source>The User-Agent header, which specifies information about the client agent.</source>
          <target state="translated">Nagłówek Agent użytkownika określa informacje dotyczące agenta klienta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="142" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Via">
          <source>The Via header, which specifies intermediate protocols to be used by gateway and proxy agents.</source>
          <target state="translated">Nagłówka Via określa pośredniego protokoły, które mają być używane przez agentów bramy i serwera proxy.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="143" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpRequestHeader.Warning">
          <source>The Warning header, which specifies additional information about that status or transformation of a message that might not be reflected in the message.</source>
          <target state="translated">Nagłówek ostrzeżenia określa dodatkowe informacje na temat tego stanu i przekształcania wiadomości, które mogą nie zostać odzwierciedlone w komunikacie.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>