<Type Name="ExpressionEditorSheet" FullName="System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="00a92c41d6071763aeacc5cf80675a148295e317" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ExpressionEditorSheet" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ExpressionEditorSheet extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ExpressionEditorSheet" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ExpressionEditorSheet abstract" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="9e66c-101">Reprezentuje arkusz Edytor czasu projektowania dla wyrażenia niestandardowego.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9e66c-101">Represents a design-time editor sheet for a custom expression.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="9e66c-102">Ta klasa musi być dziedziczone.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9e66c-102">This class must be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e66c-103">Arkusz wyrażenia niestandardowego edytora umożliwia dewelopera, ustaw właściwości niestandardowe wyrażenie w czasie projektowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-103">A custom expression editor sheet lets a developer set properties on a custom expression at design-time.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-104">Można ustawić wartości właściwości formantu za pomocą wyrażenia ciągi; ciągi wyrażenia są oceniane w czasie wykonywania przez Konstruktor wyrażeń i w czasie projektowania przez Edytor wyrażeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-104">Control property values can be set using expression strings; the expression strings are evaluated at run time by an expression builder and at design time by an expression editor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e66c-105">Po przejściu <xref:System.Web.UI.Design.HtmlControlDesigner.Expressions%2A> właściwości formantu w siatce właściwości czasu projektowania, Projektant wizualny Wyświetla okno dialogowe można ustawić wyrażenia, które Podaj wartość dla właściwości formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-105">When you browse the <xref:System.Web.UI.Design.HtmlControlDesigner.Expressions%2A> property for a control in the design-time properties grid, the visual designer displays a dialog box to set expressions that provide the value for a control property.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-106">Można wybrać typ wyrażenia na podstawie listy prefiksu wyrażenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-106">You can select the expression type based on a list of expression prefixes.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-107">Po wybraniu prefiksu wyrażenia z listy, Projektant wizualny używa skojarzony <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> i <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> obiekty do oceny i przekonwertować ciągu wyrażenia na podstawie składni dla tego typu wyrażenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-107">When you select an expression prefix from the list, the visual designer uses the associated <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> and <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> objects to evaluate and convert the expression string based on the syntax for that type of expression.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-108">Projektant wizualny używa wyrażenia Edytor arkusz właściwości z monitem o jeden lub więcej ciągów, łączące w ciągu wyrażenia niestandardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-108">The visual designer uses expression editor sheet properties to prompt for one or more strings that combine into the custom expression string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e66c-109">Zazwyczaj aby przekazać nowy typ wyrażenia w czasie projektowania, można zdefiniować prefiksu wyrażenia unikatowy i podać niestandardowy <xref:System.Web.Compilation.ExpressionBuilder> i <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> implementacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-109">Typically, to supply a new expression type at design time, you define a unique expression prefix and provide custom <xref:System.Web.Compilation.ExpressionBuilder> and <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> implementations.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-110">Opcjonalnie możesz podać niestandardowy <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> implementację, która definiuje właściwości, które są używane do tworzenia wyrażenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-110">Optionally, you can provide a custom <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> implementation that defines properties that are used to form the expression.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-111">Aby skojarzyć prefiksu wyrażenia z Konstruktor wyrażeń i edytora wyrażeń, zastosuj <xref:System.Web.Compilation.ExpressionEditorAttribute> atrybutu i <xref:System.Web.Compilation.ExpressionPrefixAttribute> atrybutu niestandardowego <xref:System.Web.Configuration.ExpressionBuilder> klasy, a następnie skonfiguruj prefiksu wyrażenia dla Konstruktora wyrażeń w `expressionBuilders` w pliku konfiguracji sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-111">To associate an expression prefix with an expression builder and an expression editor, apply the <xref:System.Web.Compilation.ExpressionEditorAttribute> attribute and an <xref:System.Web.Compilation.ExpressionPrefixAttribute> attribute to the custom <xref:System.Web.Configuration.ExpressionBuilder> class, and then configure the expression prefix for an expression builder in the `expressionBuilders` element in the Web configuration file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e66c-112">Domyślna implementacja <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> metoda zwraca arkuszu podstawowego edytora używa jednego ciągu wejściowego do tworzenia wyrażenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-112">The default implementation of the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method returns a basic editor sheet, which uses a single input string to form the expression.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-113">Edytory wyrażenia niestandardowego, pochodzących z <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> można zastąpić <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> metody do zwracania niestandardowego edytora implementacji arkusza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-113">Custom expression editors that are derived from the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> can override the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method to return a custom editor sheet implementation.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-114">Zwykle arkusz niestandardowego edytora zawiera wiele właściwości, które są używane do tworzenia wyrażenia ciągu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-114">Typically, a custom editor sheet contains multiple properties that are used to build the expression string.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-115"><xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> Metoda zwraca wynikowy ciąg wyrażenia na podstawie bieżącej właściwości wyrażenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-115">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> method returns the resulting expression string based on the current expression properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e66c-116">Na przykład <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> pochodną klasy <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> klasy i udostępnia implementację dla oceny i kojarzenie odwołania ciągu zasobu z właściwości formantu w czasie projektowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-116">For example, the <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> class derives from the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> class and provides an implementation for evaluating and associating a resource string reference with a control property at design time.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-117"><xref:System.Web.Compilation.ResourceExpressionBuilder> Klasy jest skojarzone z prefiksu wyrażenia `Resources` i <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> implementacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-117">The <xref:System.Web.Compilation.ResourceExpressionBuilder> class is associated with the expression prefix `Resources` and the <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> implementation.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-118"><xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> Metoda zwraca <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet>, który definiuje poszczególnych właściwości, które tworzą wyrażenia odwołania do zasobów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-118">The <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method returns a <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet>, which defines the individual properties that form a resource reference expression.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e66c-119">Przy dziedziczeniu z <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> klasy, konieczne jest przesłonięcie następujących członków:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-119">When you inherit from the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> class, you must override the following members:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e66c-120"><xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> Metody do zwracania niestandardowego edytora implementacji arkusza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-120">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method to return a custom editor sheet implementation.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e66c-121"><xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> Konstruktora, aby zaimplementować akcje niestandardowe inicjowania implementacji arkusza edytora wyrażeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-121">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> constructor to implement custom initialization actions for your expression editor sheet implementation.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="9e66c-122">Pochodzi arkusz wyrażenia niestandardowego edytora z <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> klasy, jeśli definiujesz nowy typ wyrażenia dla wartości właściwości formantu i chcesz skompilować ciąg wyrażenia na podstawie wielu wyrażenia wartości właściwości.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="9e66c-122">Derive a custom expression editor sheet from the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class, if you are defining a new expression type for control property values and you want to build the expression string based on multiple expression property values.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="9e66c-123">Implementacja klasy pochodnej powinny zawierać następujące informacje:</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="9e66c-123">A derived class implementation should contain the following:</span>
        </span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e66c-124">Właściwość publiczna dla każdej różne wartości w ciągu wyrażenie, które można ustawić w czasie projektowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-124">A public property for each distinct value in the expression string that can be set at design time.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e66c-125">Implementacja interfejsu <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> metodę, która formularzy wyrażenia niestandardowego ciągu wartości właściwości arkusza edytora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-125">An implementation of the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method that forms the custom expression string from the editor sheet property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e66c-126">Opcjonalnie implementacji konstruktora, który ustawia wartości początkowe edytora arkusza właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-126">Optionally, a constructor implementation that sets the initial values of the editor sheet properties.</span></span><span data-ttu-id="9e66c-127">Klasy edytora skojarzone wyrażenie niestandardowe tworzy wystąpienie arkusza pochodnej edytora w <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> metody inicjuje tego wystąpienia z bieżącym ciągiem wyrażenia właściwości formantu i zwraca wystąpienie do projektanta wizualnego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-127">The associated custom expression editor class creates an instance of the derived editor sheet in the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> method, initializes that instance with the current expression string set for the control property, and returns the instance to the visual designer.</span></span><span data-ttu-id="9e66c-128">Projektant wizualny można ustawić wyrażenia arkusza właściwości, a następnie wywołuje <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> metody do utworzenia ciągowi wyrażenia z wartości wyrażenia wejściowego arkusza właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-128">The visual designer allows you to set the expression sheet properties, and then calls the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method to form the expression string from the input expression sheet property values.</span></span></para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected ExpressionEditorSheet (IServiceProvider serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.IServiceProvider serviceProvider) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New (serviceProvider As IServiceProvider)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; ExpressionEditorSheet(IServiceProvider ^ serviceProvider);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="serviceProvider" Type="System.IServiceProvider" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="serviceProvider">
          <span data-ttu-id="9e66c-129">Implementacja dostawcy usługi dostarczone przez hosta projektanta, używany do uzyskania dodatkowych usług czasu projektowania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e66c-129">A service provider implementation supplied by the designer host, used to obtain additional design-time services.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e66c-130">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> klasy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e66c-130">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e66c-131">Ponieważ <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> klasa jest abstrakcyjna, nie można utworzyć wystąpienia <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> bezpośrednio przy użyciu <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> konstruktora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-131">Because the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> class is abstract, you cannot create an instance of an <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> directly using the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> constructor.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="9e66c-132">Podczas tworzenia klasy pochodnej z <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> klasy, Zastąp <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> konstruktora, aby zaimplementować akcje niestandardowe inicjowania implementacji arkusza edytora wyrażeń.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="9e66c-132">When deriving from the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class, override the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> constructor to implement custom initialization actions for your expression editor sheet implementation.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="9e66c-133">Na przykład klasy arkusza wyrażenia niestandardowego edytora, która implementuje właściwości dodatkowe wyrażenia można zdefiniować wartości domyślne dla właściwości wyrażenia w <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> konstruktora.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="9e66c-133">For example, a custom expression editor sheet class that implements additional expression properties can define the default values for the expression properties in the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> constructor.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="9e66c-134">Wyrażenia niestandardowego edytora arkusza klasy można zdefiniować dodatkowe Konstruktor publiczny przeciążeń, które umożliwia ustawienie właściwości wyrażenia wartości początkowej wartości parametru wejściowego.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="9e66c-134">A custom expression editor sheet class can define additional public constructor overloads that use input parameter values to set the initial values for the expression properties.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="Overload:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditor" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetExpression">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract string GetExpression ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance string GetExpression() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function GetExpression () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::String ^ GetExpression();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e66c-135">W przypadku przesłonięcia w klasie pochodnej zwraca ciąg wyrażenia, który jest tworzony przez wartości właściwości arkusza edytora wyrażeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e66c-135">When overridden in a derived class, returns the expression string that is formed by the expression editor sheet property values.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="9e66c-136">Ciąg wyrażenia niestandardowego dla bieżącej wartości właściwości.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e66c-136">The custom expression string for the current property values.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e66c-137">Arkusz wyrażenia niestandardowego edytora zawiera ustawienia czasu projektowania dla wielu właściwości wyrażenie, które są łączone do tworzenia wyrażenia ciągu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-137">A custom expression editor sheet contains design-time settings for multiple expression properties, which are combined to form an expression string.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-138">Można ustawić wartości właściwości formantu za pomocą wyrażenia ciągi; ciągi wyrażenia są oceniane w czasie wykonywania przez Konstruktor wyrażeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-138">Control property values can be set using expression strings; the expression strings are evaluated at run time by an expression builder.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e66c-139"><xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> Metoda zwraca ciąg wyrażenia skompilowanego z bieżącej właściwości wyrażenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-139">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> method returns an expression string that is built from the current expression properties.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-140">Projektant wizualny można ustawić wyrażenia arkusza właściwości, a następnie wywołuje <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> metodę, aby uzyskać ciąg wyrażenia i ustaw wartość właściwości formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-140">The visual designer allows you to set the expression sheet properties, and then calls the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> method to get the expression string and set the control property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="9e66c-141">Pochodzi arkusz wyrażenia niestandardowego edytora z <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> klasy, jeśli definiujesz nowy typ wyrażenia dla wartości właściwości formantu i chcesz skompilować ciąg wyrażenia na podstawie wielu wyrażenia wartości właściwości.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="9e66c-141">Derive a custom expression editor sheet from the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class, if you are defining a new expression type for control property values and you want to build the expression string based on multiple expression property values.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="9e66c-142">Implementacja klasy pochodnej powinny zawierać następujące informacje:</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="9e66c-142">A derived class implementation should contain the following:</span>
            </span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e66c-143">Właściwość publiczna dla każdej różne wartości w ciągu wyrażenie, które można ustawić w czasie projektowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-143">A public property for each distinct value in the expression string that can be set at design time.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e66c-144">Implementacja interfejsu <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> metodę, która formularzy wyrażenia niestandardowego ciągu wartości właściwości arkusza edytora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-144">An implementation of the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method that forms the custom expression string from the editor sheet property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e66c-145">Opcjonalnie implementacji konstruktora, który ustawia wartości początkowe edytora arkusza właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-145">Optionally, a constructor implementation that sets the initial values of the editor sheet properties.</span></span><span data-ttu-id="9e66c-146">Klasy edytora skojarzone wyrażenie niestandardowe tworzy wystąpienie arkusza pochodnej edytora w <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> metody inicjuje tego wystąpienia z bieżącym ciągiem wyrażenia właściwości formantu, a następnie zwraca wystąpienie do elementu wizualnego Projektant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-146">The associated custom expression editor class creates an instance of the derived editor sheet in the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> method, initializes that instance with the current expression string set for the control property, and then returns the instance to the visual designer.</span></span><span data-ttu-id="9e66c-147">Projektant wizualny można ustawić wyrażenia arkusza właściwości, a następnie wywołuje <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> metody do utworzenia ciągowi wyrażenia z wartości wyrażenia wejściowego arkusza właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-147">The visual designer allows you to set the expression sheet properties, and then calls the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method to form the expression string from the input expression sheet property values.</span></span></para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsValid">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool IsValid { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsValid" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.IsValid" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property IsValid As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool IsValid { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e66c-148">Pobiera wartość wskazującą, czy ciąg wyrażenia jest nieprawidłowa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e66c-148">Gets a value that indicates whether the expression string is valid.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9e66c-149">
            <see langword="true" />, jeśli ciąg wyrażenia jest nieprawidłowy; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e66c-149">
              <see langword="true" />, if the expression string is valid; otherwise <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e66c-150">Zawsze Podstawowa implementacja zwraca `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-150">This base implementation always returns `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ServiceProvider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public IServiceProvider ServiceProvider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.IServiceProvider ServiceProvider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ServiceProvider As IServiceProvider" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property IServiceProvider ^ ServiceProvider { IServiceProvider ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.IServiceProvider</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e66c-151">Pobiera implementację dostawcy usługi, która jest używana przez arkusz edytora wyrażeń.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e66c-151">Gets the service provider implementation that is used by the expression editor sheet.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9e66c-152">
            <see cref="T:System.IServiceProvider" />, Zwykle podana przez hosta projektu, który może zostać użyty do uzyskania dodatkowych usług czasu projektowania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e66c-152">An <see cref="T:System.IServiceProvider" />, typically provided by the design host, that can be used to obtain additional design-time services.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e66c-153">Użyj <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> konstruktora, aby ustawić <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> implementacji arkusza Edytor wyrażenia niestandardowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-153">Use the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> constructor to set the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> implementation for a custom expression editor sheet.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e66c-154"><xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> Właściwości można uzyskać dostępu do usług, które są udostępniane przez projektanta hosta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-154">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> property can be used to access services that are provided by the designer host.</span></span> <span data-ttu-id="9e66c-155">Na przykład wywołać <xref:System.IServiceProvider.GetService%2A> metody z <xref:System.Web.UI.Design.IWebApplication> interfejsu dostęp do elementów projektu, dokumentów lub szczegóły pliku konfiguracji, które są realizowane za pośrednictwem projektanta wizualnego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e66c-155">For example, call the <xref:System.IServiceProvider.GetService%2A> method with the <xref:System.Web.UI.Design.IWebApplication> interface to access project items, documents, or configuration file details that are provided through the visual designer.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>