<Type Name="CatalogZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="0d8d54bd409599a872b09ba775fbbf369da19211" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="e7974886b08aa83a8fb461e8550f31a7d4331ee3" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/23/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="68399872" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class CatalogZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit CatalogZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class CatalogZone&#xA;Inherits CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CatalogZone = class&#xA;    inherit CatalogZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="ec61e-101">Służy jako kontrolka podstawowa w zestawie kontrolek składniki Web Part na potrzeby <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> hostingu formantów na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls on a Web page.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ec61e-102">W ramach zestawu kontrolek składniki Web Part strefa to region na stronie sieci Web, który zawiera kontrolki składniki Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-102">Within the Web Parts control set, a zone is a region on a Web page that contains Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-103">Strefa składniki Web Part jest tworzona przez kontrolkę strefy, która jest typem <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> zaprojektowanym do przechowywania innych kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-103">A Web Parts zone is created by a zone control, which is a type of <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> designed to contain other controls.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-104">Podstawowe funkcje strefy to określenie formantów, które zawiera, oraz udostępnienie wspólnego interfejsu użytkownika dla tych formantów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-104">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-105">Aby uzyskać ogólne informacje o strefach i sposobach ich użycia w aplikacjach składniki Web Part, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Klasa bazowa i [składniki Web Part Omówienie zestawu sterującego](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-105">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-106">Kluczowa funkcja formantów składniki Web Part polega na tym, że użytkownicy końcowi mogą modyfikować (lub personalizować) strony sieci Web zgodnie z ich preferencjami i zapisywać ich spersonalizowane ustawienia w przyszłych sesjach przeglądarki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-106">A key feature of Web Parts controls is that they allow end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-107">Jeden z aspektów modyfikowania stron składniki Web Part obejmuje możliwość dodawania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów lub innych kontrolek serwera do strony składniki Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes the ability to add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls or other server controls to a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-108"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Formant zawiera listę lub wykaz formantów, które użytkownicy mogą dodawać do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control provides a list or catalog of controls that users can add to a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-109"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Kontrolka jest jednym z podstawowych kontrolek w zestawie kontrolek składniki Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-110">Pochodzi ona z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> klasy, a większość jej zachowań jest dziedziczona z tej klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-110">It derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, and most of its behavior is inherited from that class.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-111">Klasa zasadniczo dodaje do klasy podstawowej Szablon strefy, który jest implementacją <xref:System.Web.UI.ITemplate> interfejsu. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class essentially adds to the base class a zone template, which is an implementation of the <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-112">Szablon strefy umożliwia deweloperom deklaratywne Dodawanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontrolek do strefy w formacie trwałości strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-112">The zone template enables developers to declaratively add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls to a zone in the page persistence format.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="ec61e-113"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> Strefa może zawierać tylko kontrolki i odwrotnie, formanty mogą znajdować się tylko w strefach, które pochodzą z klasy, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>takiej jak. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone can contain only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls, and conversely, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls can reside only in zones that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-114">Kontrolka staną się widoczne tylko wtedy, gdy użytkownik przełącza stronę sieci Web do trybu wyświetlania<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>katalogu (). <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control becomes visible only when a user switches a Web page to catalog display mode (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-115">Wykaz może zawierać kilka typów <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-115">A catalog can contain several types of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-116">Każdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formant jest typem kontenera zawierającego kontrolki serwera, które użytkownicy mogą dodać do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-116">Each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is a type of container that contains the server controls users can add to the page.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-117"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Kontrolki różnią się w zależności od tego, gdzie znajdują się one na serwerze, z którego pochodzą.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-117">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls differ according to where the server controls they contain are coming from.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-118">Poniższa tabela zawiera podsumowanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów dostarczanych z zestawem kontrolek składniki Web Part i dla każdej kontrolki, jakiego rodzaju kontrolki serwera zawiera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-118">The following table summarizes the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls provided with the Web Parts control set and, for each control, what kind of server controls it contains.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="ec61e-119">formant</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-119">Control</span></span>|<span data-ttu-id="ec61e-120">Opis</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-120">Description</span></span>|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|<span data-ttu-id="ec61e-121">Zachowuje odwołania do kontrolek, które zostały zamknięte na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-121">Maintains references to controls that have been closed on a page.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-122">Te kontrolki można otworzyć ponownie (dodać z powrotem do strony) przez użytkowników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-122">These controls can be reopened (added back to the page) by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|<span data-ttu-id="ec61e-123">Zawiera odwołania do formantów, które są zadeklarowane w wykazie składniki Web Part w adjustacji strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-123">Contains references to controls that are declared in a Web Parts catalog in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-124">Te formanty mogą być dodawane do strony sieci Web przez użytkowników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-124">These controls can be added to a Web page by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|<span data-ttu-id="ec61e-125">Udostępnia interfejs użytkownika służący do przekazywania pliku definicji (pliku XML z rozszerzeniem. Rozszerzenie WebPart i określony format zawierający informacje o stanie dla formantu do wykazu, aby można było dodać formant do strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-125">Provides the UI for a user to upload a definition file (an XML file with a .WebPart extension and a specified format that contains state information) for a control to a catalog, so that the control can be added to a Web page.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-126"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Ponieważ Klasa dodaje tylko szablon strefy do zachowania swojej klasy podstawowej, ma kilku członków.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-126">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class adds only a zone template to the behavior of its base class, it has few members.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-127">Konstruktor jest konstruktorem bez parametrów; z nim można inicjować nowe wystąpienie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasy. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor is a parameterless constructor; with it, you can initialize a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-128">Właściwość pobiera lub ustawia odwołanie <xref:System.Web.UI.ITemplate> do obiektu, który zawiera kontrolki dla strefy. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property gets or sets a reference to the <xref:System.Web.UI.ITemplate> object that contains the controls for the zone.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-129"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Metoda ma krytyczne znaczenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is critical.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-130">Zastępuje metodę podstawową, aby utworzyć kolekcję wszystkich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontrolek zawartych w szablonie strefy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-130">It overrides the base method to create the collection of all <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls contained within the zone template.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ec61e-131">Przyciski w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> interfejsie użytkownika wymagają skryptów po stronie klienta, aby działały prawidłowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-131">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-132">Jeśli obsługa skryptów jest wyłączona w przeglądarce, użytkownik nie będzie mógł wykonywać akcji za pomocą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> interfejsu użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-132">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="ec61e-133">Ułatwienia dostępu</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-133">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="ec61e-134">Znaczniki renderowane domyślnie dla tego formantu mogą nie być zgodne ze standardami dostępności, takimi jak wskazówki dotyczące dostępności zawartości sieci Web 1,0 (WCAG).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-134">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-135">Aby uzyskać szczegółowe informacje na temat pomocy technicznej dotyczącej ułatwień dostępu dla tego formantu, zobacz [ASP.NET Controls and Accessibility](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-135">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ec61e-136">Poniższy przykład kodu demonstruje deklaratywne i programistyczne użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-136">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-137">Przykład kodu ma cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-137">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ec61e-138">Kontrolka użytkownika, która umożliwia zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-138">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ec61e-139">Plik z kodem źródłowym dla kontrolki niestandardowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> i formantem niestandardowym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , który jest importowany przez katalog i dodawany do strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-139">A file with the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is imported by the catalog and added to the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ec61e-140">Strona sieci Web, która deklaruje kontrolkę użytkownika i kontrolkę niestandardową <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-140">A Web page that declares the user control, and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ec61e-141">Wyjaśnienie, jak uruchomić przykład.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-141">An explanation of how to run the example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-142">Pierwszym elementem tego przykładu kodu jest kontrolka użytkownika, która umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-142">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-143">Aby uzyskać szczegółowe informacje na temat trybów wyświetlania i Opis kodu źródłowego w tej kontrolce, [zobacz Przewodnik: Zmienianie trybów wyświetlania na stronie](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0)składniki Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-143">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-144">Druga część przykładu kodu zawiera kod dla niestandardowych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-144">The second part of the code example contains the code for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-145">Kod dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontrolki demonstruje sposób dziedziczenia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> z klasy i dostosowywania jej właściwości przez ustawienie niektórych domyślnych wartości właściwości w konstruktorze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-145">The code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control demonstrates how to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class and customize its properties by setting some default property values in the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-146">Kod źródłowy ilustruje również sposób tworzenia klasy niestandardowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> o nazwie. `TextDisplayWebPart`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-146">The source code also demonstrates how to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-147">Jest to kontrolka skojarzona z. Plik opisu składnika WebPart, który zostanie zaimportowany jako część tego przykładu kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-147">This is the control associated with the .WebPart description file that you will import as part of this code example.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-148">Po zaimportowaniu pliku opisu przy użyciu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontrolki na stronie sieci Web można `TextDisplayWebPart` dodać kontrolkę do strony, w pełni wstępnie skonfigurowanej, jak określono w pliku opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-148">After you import the description file by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control on the Web page, you'll be able to add the `TextDisplayWebPart` control to the page, fully pre-configured as specified in the description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-149">Aby przykład kodu był uruchamiany, należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-150">Można ją skompilować jawnie i umieścić zestaw w folderze bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-151">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, w którym będzie on dynamicznie kompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-152">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej, dlatego jeśli chcesz uruchomić przykład w ten sposób, Nazwij plik kodu źródłowego i dodaj go do podfolderu App_Code w katalogu głównym aplikacji sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-152">This code example uses dynamic compilation, so if you want to run the example this way, name the source code file and add it to an App_Code subfolder of your Web application's root directory.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-153">Aby zapoznać się z przewodnikiem, który ilustruje obie metody [kompilowania, zobacz Przewodnik: Opracowywanie i używanie niestandardowej kontrolki](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)serwera sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-153">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-154">Trzecią częścią przykładu kodu jest strona sieci Web, która zawiera kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-154">The third part of the code example is the Web page that contains the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-155">Zawiera `Register` ona dyrektywę dla kontrolki użytkownika, a druga dla pliku źródłowego z kontrolkami niestandardowymi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-155">It contains a `Register` directive for the user control, and another for the source file with the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-156">Należy zauważyć, że w drugiej dyrektywie nie jest to nazwa zestawu, ponieważ przykład nie używa zestawu, używa kompilacji dynamicznej z kodem źródłowym umieszczonym w podfolderze App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-156">Note that in the second directive, it does not name the assembly, because the example does not use an assembly, it uses dynamic compilation with the source code placed in the App_Code subfolder.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-157">Strona sieci Web deklaruje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> formant i w jego <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> elemencie podrzędnym `<zonetemplate>` deklaruje formant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-157">The Web page declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and within its child `<zonetemplate>` element, it declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-158">Chociaż jest to standardowy formant ASP.NET, będzie on miał pełną funkcjonalność składniki Web Part w czasie wykonywania, ponieważ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontrolka otacza dowolny formant serwera umieszczony <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> obiekcie z obiektem, dzięki czemu inne kontrolki serwera mogą uczestniczyć w sieci Web Aplikacje części.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-158">While this is a standard ASP.NET control, it will have full Web Parts functionality at run time, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control wraps any server control placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object, so that other server controls can participate in Web Parts applications.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-159">Również zadeklarowane w tej strefie jest kontrolką niestandardową <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> o nazwie. `TextDisplayWebPart`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-159">Also declared in this zone is the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-160">Zauważ, że ta kontrolka ma atrybut `ExportMode="All"` zadeklarowany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-160">Notice that this control has an attribute of `ExportMode="All"` declared on it.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-161">Dzięki temu można eksportować. Plik opisu składnika WebPart zawierający wartości właściwości kontrolki, które mogą zostać zaimportowane przez innych użytkowników w celu dodania wstępnie skonfigurowanej kontrolki do innych stron sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-161">This enables you to export a .WebPart description file that contains the property values of the control, which can be imported by other users to add the pre-configured control to other Web pages.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ec61e-162">Aby umożliwić użytkownikom aplikacji składniki Web Part Eksportowanie pliku opisu dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek, należy również włączyć funkcję eksportowania w aplikacji sieci Web przez `enableExport="true"` dodanie atrybutu do `<webParts>` elementu (który jest elementem podrzędnym `<system.web>`element) w pliku Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-162">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-163">Eksportowanie jest domyślnie wyłączone, więc jeśli eksport dla aplikacji nie został jeszcze włączony, edytuj plik Web. config i zrób to teraz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-163">Export is disabled by default, so if you not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-164">Strona sieci Web deklaruje także kontrolkę niestandardową <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> , a w niej `<zonetemplate>` element, który <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> zawiera kontrolkę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-164">The Web page also declares the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and, within it, a `<zonetemplate>` element that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-165">Użytkownik użyje tej kontrolki w czasie wykonywania w celu zaimportowania. Plik opisu składnika WebPart dla kontrolki niestandardowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-165">The user will use this control at run time to import the .WebPart description file for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-166">Teraz uruchom przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-166">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-167">Załaduj stronę sieci Web w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-167">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-168">Pierwszym krokiem jest wyeksportowanie a. Plik opisu składnika WebPart dla `TextDisplayWebPart` kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-168">The first step is to export a .WebPart description file for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-169">Kliknij menu czasowniki w kontrolce niestandardowej (reprezentowanej przez strzałkę w dół na pasku tytułu), a następnie kliknij pozycję **Eksportuj**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-169">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-170">Postępuj zgodnie z instrukcjami, aby zapisać plik opisu dla kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-170">Follow the instructions to save a description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-171">Otwórz okno. Plik opisu składnika WebPart w edytorze i edytowanie wartości tekstu Właściwości tytułu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-171">Open the .WebPart description file in an editor, and edit the value of the title property text.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-172">Znajdź element, który ma atrybut `name="Title"`, i Edytuj tekst tytułu, który jest zawarty między tagiem otwierającym i zamykającym `<property>`. `<property>`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-172">Find the `<property>` element that has the attribute `name="Title"`, and edit the title text that is contained between the opening and closing `<property>` tags.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-173">Teraz zamknij stronę sieci Web i Edytuj źródło strony w edytorze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-173">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-174">Usuń element deklaracji kontrolki, a następnie Zapisz i zamknij plik. `<aspSample:TextDisplayWebPart>`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-174">Delete the `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-175">Ponownie Załaduj stronę sieci Web w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-175">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-176">`TextDisplayWebPart` Formant nie powinien być wyświetlany, ponieważ został usunięty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-176">The `TextDisplayWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-177">Użyj kontrolki lista rozwijana **tryb wyświetlania** i wybierz pozycję **katalog** , aby przełączyć stronę do trybu katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-177">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-178">Zauważ, że Kontrolka niestandardowa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> pojawia się wraz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> z kontrolką.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-178">Notice that the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control appears, along with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-179">Kliknij przycisk **Przeglądaj** , aby zlokalizować. Plik opisu składnika WebPart, który został wyeksportowany `TextDisplayWebPart` dla kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-179">Click the **Browse** button to locate the .WebPart description file that you exported for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-180">Możesz kliknąć przycisk **Przekaż**, zaznaczyć pole wyboru obok zaimportowanej kontrolki, a następnie kliknąć przycisk **Dodaj** , aby dodać go do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-180">You can click **Upload**, select the check box next to the imported control, and click **Add** to add it to the page.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-181">Kliknij przycisk **Zamknij katalog** , aby powrócić do normalnego trybu przeglądania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-181">Click **Close Catalog** to return the page to normal browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-182">Zaimportowany formant powinien teraz pojawić się na stronie, a tytuł wyświetlany na pasku tytułu kontrolki powinien być tekstem tytułu dodanym do elementu. Plik opisu elementu WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-182">The imported control should now appear in the page, and the title that appears in the title bar of the control should be the title text you added to the .WebPart description file.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Web.AspNetHostingPermission"><span data-ttu-id="ec61e-183">dla działania w środowisku hostowanym.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-183">for operating in a hosted environment.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-184">Wartość żądania: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Wartość uprawnienia: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-184">Demand value: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Permission value: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span></span></permission>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="ec61e-185">Możesz utworzyć klasy niestandardowe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> , jeśli chcesz mieć większą kontrolę nad renderowaniem i zachowaniem interfejsu użytkownika katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-185">You can create custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes if you want more control over the rendering and behavior of the catalog UI.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-186">Jeśli nie musisz podawać użytkowników kontrolki z możliwością dodawania <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formantów deklaratywnie, możesz dziedziczyć bezpośrednio <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> z klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-186">If you do not need to provide users of your control with the ability to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls declaratively, then you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-187">Jeśli chcesz włączyć kontrolki, które mają być dodawane deklaratywnie, podejście proste ma dziedziczyć z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> klasy, ponieważ zawiera on podstawowy szablon strefy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-187">If you do want to enable controls to be added declaratively, the simples approach is to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, because it provides the essential zone template.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="ec61e-188">Jeśli dziedziczysz <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> z klasy, możesz <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> przesłonić metodę i użyć metody, aby dodać niestandardowe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> kontrolki do, jeśli chcesz większą kontrolę programistyczną nad dodawaniem formantów <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> niestandardowych do strefy .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-188">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, you can override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> method and use the method to add custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, if you want greater programmatic control over adding custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to your zone.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ec61e-189">Przegląd zestawu kontrolek składniki Web Part</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-189">Web Parts Control Set Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ec61e-190">Omówienie personalizacji składniki Web Part</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-190">Web Parts Personalization Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ec61e-191">Kontrolki składniki Web Part ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-191">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public CatalogZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; CatalogZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ec61e-192">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-192">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ec61e-193">Ponieważ formant implementuje Szablon strefy, jest on zwykle używany deklaratywnie i rzadko trzeba utworzyć nowe wystąpienie klasy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> przy użyciu konstruktora. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-193">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implements a zone template, it is usually used declaratively and you will seldom need to create a new instance of the class using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-194">Jednakże w przypadku dziedziczenia z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasy w celu utworzenia strefy niestandardowej można użyć konstruktora do zainicjowania niektórych wartości właściwości i dostosowania jego wyglądu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-194">However, if you inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class to create a custom zone, you might wish to use the constructor to initialize some of its property values and customize its appearance.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ec61e-195">Poniższy przykład kodu demonstruje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> programistyczne konstruktora w kontrolce niestandardowej. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-195">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-196">Konstruktor służy do inicjowania niektórych domyślnych wartości właściwości formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-196">The constructor is used to initialize some default property values for the control.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-197">Poniższy kod pokazuje klasę niestandardową <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> z konstruktorem zadeklarowanym w górnej części.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-197">The following code shows the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class with the constructor declared near the top.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-198">Pełny kod i instrukcje wymagane do skonfigurowania i uruchomienia przykładu znajdują się w sekcji przykład w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> temacie Omówienie klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-198">For the full code and instructions required to set up and run the example, see the Example section in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ec61e-199">Kontrolki składniki Web Part ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-199">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateCatalogParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateCatalogParts () As CatalogPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPartCollection ^ CreateCatalogParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateCatalogParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" Usage="catalogZone.CreateCatalogParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ec61e-200">Tworzy wystąpienie każdego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> typu zadeklarowanego w strefie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-200">Creates an instance of each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> type that is declared in the zone.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="ec61e-201">Z odwołaniami do wszystkich kontrolek w strefie. <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-201">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> with references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls in the zone.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ec61e-202">Metoda jest metodą krytyczną, ponieważ gdy użytkownik przełącza stronę do trybu wyświetlania katalogu, ta metoda tworzy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> wszystkie kontrolki wchodzące w skład wykazu składniki Web Part. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-202">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is a critical method because when a user switches a page to catalog display mode, this method creates all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that make up the Web Parts catalog.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-203">Metoda w klasie dostarczana z zestawem kontrolek składniki Web Part może utworzyć dowolny <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formant serwera, który dziedziczy z klasy. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-203">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class provided with the Web Parts control set can create any server control that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-204">Dlatego jeśli utworzysz kontrolkę niestandardową <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> i zadeklarujesz ją na stronie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontrolki, ta metoda spowoduje utworzenie kontrolki, gdy użytkownik przejdzie do trybu katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-204">So, if you create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control and declare it on a page within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, this method will create your control when a user switches the page to catalog mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-205">Jednak w różnych sytuacjach możesz chcieć kontrolować <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> metodę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-205">However, for various reasons you might want control over the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-206">Może być konieczne utworzenie tylko określonych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-206">You might want it to create only certain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-207">Załóżmy na przykład, że tworzysz zestaw kontrolek niestandardowych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> , które mają spójny wygląd i należą do pojedynczego produktu lub organizacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-207">For example, suppose you create a set of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that have a consistent appearance and belong to a single product or organization.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-208">Jeśli chcesz, aby deweloperzy stron mogli ograniczyć użycie tych niestandardowych kontrolek w wykazie, należy dziedziczyć z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasy, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> zastąpić metodę i zezwolić metodzie na tworzenie tylko kontrolek tego samego typu jak kontrolki niestandardowe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-208">If you want page developers to be limited to using those custom controls in a catalog, then you should inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method, and allow the method to create only controls of the same type as your custom controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="ec61e-209">Bieżący <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formant nie ma identyfikatora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-209">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> control does not have an ID.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ec61e-210">Kontrolki składniki Web Part ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-210">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ec61e-211">Pobiera lub ustawia szablon, który będzie zawierać kontrolki podrzędne <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> w kontrolce w formacie trwałości strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-211">Gets or sets a template to contain child controls within a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> control in page persistence format.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ec61e-212"><see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> Działa jako kontener dla formantów podrzędnych w strefie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-212">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that acts as a container for child controls in the zone.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ec61e-213">Właściwość odwołuje się do szablonu typu <xref:System.Web.UI.ITemplate> , który <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> jest używany do zawiera kontrolki w strefie. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-213">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property references a template of type <xref:System.Web.UI.ITemplate> that is used to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-214">Szablon strefy umożliwia deweloperom stron deklarowanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontrolek, których chcą używać w formacie trwałości, zamiast konieczności programistycznego tworzenia wszystkich formantów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-214">The zone template enables page developers to declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls they want to use in persistence format, rather than having to create all the controls programmatically.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec61e-215">Metoda dostępu set dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> wywołuje metodę, która wymusza zbiór formantów, które są zadeklarowane w szablonie strefy na stronie do odświeżenia. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-215">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that are declared in the zone template on the page to be refreshed.</span></span> <span data-ttu-id="ec61e-216">Zapewnia to, że kolekcja formantów przywoływanych przez strefę pozostaje aktualna za każdym razem, gdy użytkownik zmieni kontrolki faktycznie zadeklarowane w szablonie na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-216">This ensures that the collection of controls referenced by the zone remains current whenever a user changes the controls actually declared within the template on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="ec61e-217">Jeśli chcesz utworzyć strefę niestandardową <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> , ale planujesz <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> utworzyć formanty programowo, zamiast zezwalać deweloperom stron na ich deklarowanie, nie musisz obsługiwać szablonu strefy i można dziedziczyć bezpośrednio z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> określonej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-217">If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, but you plan to create the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls programmatically rather than allowing page developers to declare them, you do not need zone template support, and you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span></span></para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ec61e-218">Kontrolki składniki Web Part ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec61e-218">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>