<Type Name="CatalogZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5f5707a826eb0e123c3fe221afb6c440fa78435e" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class CatalogZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit CatalogZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class CatalogZone&#xA;Inherits CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="a04ca-101">Służy jako podstawowy formantu w formancie części sieci Web, ustaw dla hostingu <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> kontrolki na stronie sieci Web.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a04ca-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls on a Web page.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a04ca-102">W zestawie formantu składników Web Part strefy to region na stronie sieci Web, która zawiera formanty części sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-102">Within the Web Parts control set, a zone is a region on a Web page that contains Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-103">Strefy składników Web Part jest tworzony przez formant strefy, który jest typem elementu <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> umożliwiającą zawierają inne formanty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-103">A Web Parts zone is created by a zone control, which is a type of <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> designed to contain other controls.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-104">Podstawowe funkcje strefy są do określania układu kontrolek, które zawiera oraz w celu zapewnienia wspólny interfejs użytkownika (UI) dla tych kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-104">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-105">Aby uzyskać ogólne informacje dotyczące strefy i sposób ich użycia w aplikacjach części sieci Web, zobacz podstawowym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> klasy, i [omówienie zestaw kontroli części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-105">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-106">Kluczową funkcją formantów składników Web Part jest ich użytkownicy końcowi mogą ją zmodyfikować (lub spersonalizować) stron sieci Web zgodnie z ich preferencje i Zapisz ich spersonalizowanych ustawień dla przeglądarki przyszłych sesji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-106">A key feature of Web Parts controls is that they allow end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-107">Modyfikowanie stron części sieci Web na jednym aspekcie obejmuje możliwość dodawania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek ani innych kontrolek serwera do strony składników Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes the ability to add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls or other server controls to a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-108"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Kontrola zapewnia listy lub katalogu formantów, które użytkownicy mogą dodawać do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control provides a list or catalog of controls that users can add to a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-109"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Kontroli jest jednym z podstawowych kontrolek w zestawie formantu części sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-110">Dziedziczy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> klasy, a większość jego zachowanie jest dziedziczone z tej klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-110">It derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, and most of its behavior is inherited from that class.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-111"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Klasy zasadniczo dodaje do klasy podstawowej Szablon strefy, która jest implementacją elementu <xref:System.Web.UI.ITemplate> interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class essentially adds to the base class a zone template, which is an implementation of the <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-112">Szablon strefy umożliwia deweloperom deklaratywnie dodać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów do strefy w formacie trwałości strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-112">The zone template enables developers to declaratively add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls to a zone in the page persistence format.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="a04ca-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> strefa może zawierać tylko <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów i odwrotnie, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontrolki mogą znajdować się tylko w stref, które pochodzą z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> klas, takich jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone can contain only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls, and conversely, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls can reside only in zones that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli staje się widoczna tylko gdy użytkownik zmienia strony sieci Web na tryb wyświetlania katalogu (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control becomes visible only when a user switches a Web page to catalog display mode (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-115">Katalog może zawierać kilka typów <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-115">A catalog can contain several types of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-116">Każdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formant jest typu kontenera, który zawiera formanty serwera, użytkownicy mogą dodawać do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-116">Each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is a type of container that contains the server controls users can add to the page.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-117"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Formanty różnią się zgodnie z którym kontrolki serwera zawierają pochodzą z.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-117">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls differ according to where the server controls they contain are coming from.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-118">Poniższa tabela zawiera podsumowanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontrolki wprowadzone przy użyciu zestawu kontroli części sieci Web i dla każdej kontrolki, jakiego rodzaju serwera kontrolek zawiera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-118">The following table summarizes the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls provided with the Web Parts control set and, for each control, what kind of server controls it contains.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="a04ca-119">Formant</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-119">Control</span></span>|<span data-ttu-id="a04ca-120">Opis</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-120">Description</span></span>|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|<span data-ttu-id="a04ca-121">Przechowuje odwołania do formantów, które zostały zamknięte na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-121">Maintains references to controls that have been closed on a page.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-122">Tych kontrolek można otworzyć ponownie (dodany z powrotem do strony) przez użytkowników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-122">These controls can be reopened (added back to the page) by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|<span data-ttu-id="a04ca-123">Zawiera odwołania do formantów, które są zadeklarowane w wykazie części sieci Web w znaczniku strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-123">Contains references to controls that are declared in a Web Parts catalog in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-124">Tych kontrolek można dodać do strony sieci Web przez użytkowników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-124">These controls can be added to a Web page by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|<span data-ttu-id="a04ca-125">Udostępnia interfejs dla użytkownika przekazać plik definicji (plik XML z. Rozszerzenia składnika Web Part i w określonym formacie, który zawiera stan informacji) kontrolki do katalogu, dzięki czemu można dodać formantu do strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-125">Provides the UI for a user to upload a definition file (an XML file with a .WebPart extension and a specified format that contains state information) for a control to a catalog, so that the control can be added to a Web page.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-126">Ponieważ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasa dodaje szablon strefy do zachowania swojej klasy podstawowej, składa się z kilku członków.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-126">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class adds only a zone template to the behavior of its base class, it has few members.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-127"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> Konstruktor jest konstruktora domyślnego; należy zainicjować nowe wystąpienie klasy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor is a default constructor; with it, you can initialize a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-128"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> Właściwości pobiera lub ustawia odwołanie do <xref:System.Web.UI.ITemplate> obiekt, który zawiera formanty dla strefy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property gets or sets a reference to the <xref:System.Web.UI.ITemplate> object that contains the controls for the zone.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-129"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Metoda ma kluczowe znaczenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is critical.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-130">Zastępuje metodę podstawową, aby utworzyć kolekcję wszystkich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formanty zawarte w szablonie strefy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-130">It overrides the base method to create the collection of all <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls contained within the zone template.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="a04ca-131">Przyciski w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> interfejsu użytkownika wymaga do poprawnego działania obsługi skryptów po stronie klienta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-131">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-132">Jeśli obsługa skryptów jest wyłączone w przeglądarce, użytkownik nie będzie mogła wykonywać działania za pośrednictwem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> interfejsu użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-132">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="a04ca-133">Ułatwienia dostępu</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-133">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="a04ca-134">Znaczników renderowania domyślnie dla tego formantu nie mogą być zgodne ze standardami ułatwień dostępu, takich jak wytyczne o priorytecie 1 interfejsów sieci Web zawartości dostępności wytyczne 1.0 (WCAG).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-134">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-135">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące obsługi ułatwień dostępu dla tego formantu, zobacz [kontrolki ASP.NET i dostępności](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-135">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="a04ca-136">Poniższy przykład kodu pokazuje deklaratywne i programowy użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-136">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-137">Przykładowy kod ma czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-137">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a04ca-138">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-138">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a04ca-139">Plik z kodem źródłowym dla niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli i niestandardowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant, który jest zaimportowany przez wykaz dodany do strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-139">A file with the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is imported by the catalog and added to the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a04ca-140">Strony sieci Web, który deklaruje kontrolki użytkownika i niestandardowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-140">A Web page that declares the user control, and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a04ca-141">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania w przykładzie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-141">An explanation of how to run the example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-142">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-142">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-143">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-143">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-144">Druga część przykładu kodu zawiera kod niestandardowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-144">The second part of the code example contains the code for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-145">Kod <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli pokazano, jak dziedziczyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasy i dostosować jego właściwości przez ustawienie pewne domyślne wartości właściwości w konstruktorze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-145">The code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control demonstrates how to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class and customize its properties by setting some default property values in the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-146">Kod źródłowy również przedstawia sposób tworzenia niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy o nazwie `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-146">The source code also demonstrates how to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-147">To jest formant skojarzone z. Pliku opisu składnika Web Part, które zostaną zaimportowane w ramach tego przykładu kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-147">This is the control associated with the .WebPart description file that you will import as part of this code example.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-148">Po zaimportowaniu pliku opisu przy użyciu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontrolki na stronie sieci Web będzie mogła dodawać `TextDisplayWebPart` formantu do strony, w pełni wstępnie skonfigurowany jako określony w pliku opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-148">After you import the description file by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control on the Web page, you'll be able to add the `TextDisplayWebPart` control to the page, fully pre-configured as specified in the description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-149">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-150">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-151">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-152">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej, więc jeśli chcesz uruchomić przykład w ten sposób, nazwa pliku źródła kodu i dodaj go do podfolderu App_Code katalog główny aplikacji sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-152">This code example uses dynamic compilation, so if you want to run the example this way, name the source code file and add it to an App_Code subfolder of your Web application's root directory.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-153">Aby uzyskać wskazówki, który pokazuje obie metody tworzenia, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-153">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-154">Trzeci część przykładowy kod jest strony sieci Web, który zawiera formanty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-154">The third part of the code example is the Web page that contains the controls.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-155">Zawiera on `Register` dyrektywy dla formantu użytkownika i jedno dla pliku źródłowego z formantów niestandardowych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-155">It contains a `Register` directive for the user control, and another for the source file with the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-156">Należy pamiętać, że w drugiej dyrektywy go nie nazwę zestawu, ponieważ przykładzie nie korzysta z zestawu, używa kompilacji dynamicznej z kodem źródłowym umieszczone w podfolderze App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-156">Note that in the second directive, it does not name the assembly, because the example does not use an assembly, it uses dynamic compilation with the source code placed in the App_Code subfolder.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-157">Deklaruje strony sieci Web <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> kontroli i w jego podrzędny `<zonetemplate>` deklaruje element <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-157">The Web page declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and within its child `<zonetemplate>` element, it declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-158">Jest to standardowy kontrolki ASP.NET, będzie mieć pełną funkcjonalność części sieci Web w czasie wykonywania, ponieważ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontrolować zawija żadnego formantu serwera, umieszczone w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> obiektu, tak aby inne formanty serwera mogą uczestniczyć w sieci Web Części aplikacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-158">While this is a standard ASP.NET control, it will have full Web Parts functionality at run time, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control wraps any server control placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object, so that other server controls can participate in Web Parts applications.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-159">Jest również zadeklarowana w tej strefie jest niestandardowa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu o nazwie `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-159">Also declared in this zone is the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-160">Zwróć uwagę, że formant ma atrybut `ExportMode="All"` zadeklarowane na nim.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-160">Notice that this control has an attribute of `ExportMode="All"` declared on it.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-161">Dzięki temu można wyeksportować. Plik opisu składnika Web Part, który zawiera wartości właściwości formantu, który można zaimportować przez innych użytkowników, aby dodać kontrolki wstępnie skonfigurowane do innych stron sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-161">This enables you to export a .WebPart description file that contains the property values of the control, which can be imported by other users to add the pre-configured control to other Web pages.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="a04ca-162">Aby umożliwić użytkownikom aplikacji składników Web Part można wyeksportować pliku opisu dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów, należy również włączyć funkcję eksportu w aplikacji sieci Web, dodając `enableExport="true"` atrybutu `<webParts>` elementu (który jest elementem podrzędnym `<system.web>`element) w pliku Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-162">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-163">Eksport jest domyślnie wyłączona, więc jeśli nie jest jeszcze włączone eksportu dla aplikacji, edytowania pliku Web.config i zrób to teraz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-163">Export is disabled by default, so if you not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-164">Strony sieci Web deklaruje element niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli i, to `<zonetemplate>` element, który zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-164">The Web page also declares the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and, within it, a `<zonetemplate>` element that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-165">Użytkownik użyje tego formantu w czasie wykonywania do zaimportowania. Plik opisu składnika Web Part niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-165">The user will use this control at run time to import the .WebPart description file for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-166">Teraz uruchom przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-166">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-167">Ładowanie strony sieci Web w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-167">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-168">Pierwszym krokiem jest do wyeksportowania. Plik opisu składnika Web Part dla `TextDisplayWebPart` formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-168">The first step is to export a .WebPart description file for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-169">Kliknij menu zleceń formantu niestandardowego (reprezentowane przez strzałkę w dół na pasku tytułu), a następnie kliknij przycisk **wyeksportować**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-169">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-170">Postępuj zgodnie z instrukcjami, aby zapisać plik opis formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-170">Follow the instructions to save a description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-171">Otwórz. Opis elementu WebPart plik w edytorze i edytować wartość właściwości tytuł.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-171">Open the .WebPart description file in an editor, and edit the value of the title property text.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-172">Znajdź `<property>` element, który ma atrybut `name="Title"`i edytować tekst tytułu, który znajduje się pomiędzy otwierającym, a zamknięcia `<property>` tagów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-172">Find the `<property>` element that has the attribute `name="Title"`, and edit the title text that is contained between the opening and closing `<property>` tags.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-173">Teraz zamknąć stronę sieci Web, a następnie Edytuj źródło strony w edytorze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-173">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-174">Usuń `<aspSample:TextDisplayWebPart>` kontrolować deklaracji elementu, a następnie zapisz i zamknij plik.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-174">Delete the `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-175">Załaduj ponownie w przeglądarce strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-175">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-176">`TextDisplayWebPart` Kontrolki nie mogą występować, ponieważ usunięto go.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-176">The `TextDisplayWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-177">Użyj **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej i wybierz **katalogu** Aby włączyć tryb katalogu strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-177">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-178">Zwróć uwagę, że niestandardowa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> formant jest widoczny, wraz z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-178">Notice that the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control appears, along with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-179">Kliknij przycisk **Przeglądaj** przycisk, aby zlokalizować. Pliku opisu składnika Web Part, który został wyeksportowany do `TextDisplayWebPart` formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-179">Click the **Browse** button to locate the .WebPart description file that you exported for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-180">Możesz kliknąć **przekazać**, zaznacz pole wyboru obok kontrolki, importowany i kliknij przycisk **Dodaj** ją dodać do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-180">You can click **Upload**, select the check box next to the imported control, and click **Add** to add it to the page.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-181">Kliknij przycisk **Zamknij katalog** można przywrócić do trybu normalnego przeglądania strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-181">Click **Close Catalog** to return the page to normal browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-182">Importowany kontroli powinien zostać wyświetlony na stronie i tytuł, który jest wyświetlany na pasku tytułu formantu powinna być dodane do tekstu tytułu. Plik opisu składnika Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-182">The imported control should now appear in the page, and the title that appears in the title bar of the control should be the title text you added to the .WebPart description file.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Web.AspNetHostingPermission">
      <span data-ttu-id="a04ca-183">do pracy w środowisku hostowanej.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a04ca-183">for operating in a hosted environment.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="a04ca-184">Żądanie wartość: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Wartość uprawnienia: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a04ca-184">Demand value: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Permission value: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span>
      </span>
    </permission>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="a04ca-185">Można tworzyć niestandardowe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> klasy, jeśli chcesz mieć większą kontrolę nad renderowania i zachowaniem katalogu interfejsu użytkownika.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="a04ca-185">You can create custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes if you want more control over the rendering and behavior of the catalog UI.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="a04ca-186">Jeśli nie chcesz zapewnić użytkownikom formantu możliwość dodawania <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> kontrolki deklaratywnie, a następnie może dziedziczyć bezpośrednio z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> klasy.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="a04ca-186">If you do not need to provide users of your control with the ability to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls declaratively, then you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="a04ca-187">Jeśli chcesz włączyć kontroli w celu dodania deklaratywnie, podejście simples ma dziedziczyć <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> klasy, ponieważ zapewnia szablon podstawowych strefy.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="a04ca-187">If you do want to enable controls to be added declaratively, the simples approach is to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, because it provides the essential zone template.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="a04ca-188">Jeśli dziedziczą z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> klasy, można zastąpić <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> — metoda i użyj metody, aby dodać niestandardowe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formanty <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, jeśli chcesz programowe kontrolowanie Dodawanie niestandardowych <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formantów do strefy .</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="a04ca-188">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, you can override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> method and use the method to add custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, if you want greater programmatic control over adding custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to your zone.</span>
        </span>
      </para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public CatalogZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; CatalogZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="a04ca-189">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> klasy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a04ca-189">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a04ca-190">Ponieważ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli implementuje Szablon strefy, jest zwykle używany deklaratywnie i rzadko musisz utworzyć nowe wystąpienie klasy przy użyciu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> konstruktora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-190">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implements a zone template, it is usually used declaratively and you will seldom need to create a new instance of the class using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-191">Jednak jeśli dziedziczą z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasy w celu utworzenia niestandardowych strefy, może chcieć użyć konstruktora do zainicjowania niektóre z jej wartości właściwości i dostosowania jego wyglądu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-191">However, if you inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class to create a custom zone, you might wish to use the constructor to initialize some of its property values and customize its appearance.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="a04ca-192">Poniższy przykład kodu pokazuje programowy użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> konstruktora w niestandardowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-192">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-193">Konstruktor służy do inicjowania niektóre domyślne wartości właściwości dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-193">The constructor is used to initialize some default property values for the control.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-194">Poniższy kod przedstawia niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasy z konstruktorem zadeklarowany u góry.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-194">The following code shows the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class with the constructor declared near the top.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-195">Pełny kod i musi skonfigurować i uruchomić przykład, instrukcje znajdują się sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Przegląd klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-195">For the full code and instructions required to set up and run the example, see the Example section in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateCatalogParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateCatalogParts () As CatalogPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPartCollection ^ CreateCatalogParts();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="a04ca-196">Tworzy wystąpienie każdego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> typu, który jest zadeklarowana w strefie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a04ca-196">Creates an instance of each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> type that is declared in the zone.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="a04ca-197">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> z odwołaniami do wszystkich <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formantów w strefie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a04ca-197">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> with references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls in the zone.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a04ca-198"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Metoda jest metodą krytycznych, ponieważ gdy użytkownik zmienia stronę na tryb wyświetlania katalogu, ta metoda tworzy wszystkie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów, które tworzą wykaz części sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-198">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is a critical method because when a user switches a page to catalog display mode, this method creates all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that make up the Web Parts catalog.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-199"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Metody w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasy pod warunkiem ze składnikami Web Part zestaw kontroli można utworzyć każdego formantu serwera, który dziedziczy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-199">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class provided with the Web Parts control set can create any server control that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-200">Dlatego w przypadku utworzenia niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontroli i Zadeklaruj ją na stronie w obrębie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli, ta metoda utworzy formantu, gdy użytkownik przełącza tryb katalogu strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-200">So, if you create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control and declare it on a page within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, this method will create your control when a user switches the page to catalog mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-201">Jednak z różnych powodów można kontroli nad <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-201">However, for various reasons you might want control over the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-202">Można go w celu utworzenia tylko niektórych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-202">You might want it to create only certain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-203">Załóżmy na przykład, utworzyć zestaw niestandardowych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów, które mają spójny wygląd i muszą należeć do jednego produktu lub organizacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-203">For example, suppose you create a set of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that have a consistent appearance and belong to a single product or organization.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-204">Jeśli chcesz deweloperom strony ograniczone do kontrolek tych w katalogu, a następnie powinny dziedziczyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasy, Zastąp <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> metody i umożliwić metodę w celu utworzenia tylko formanty tego samego typu co Kontrolki niestandardowe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-204">If you want page developers to be limited to using those custom controls in a catalog, then you should inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method, and allow the method to create only controls of the same type as your custom controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="a04ca-205">Bieżący <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formant nie ma identyfikatora.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a04ca-205">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> control does not have an ID.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CreateCatalogParts" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="a04ca-206">Pobiera lub ustawia szablon zawierać formantów podrzędnych w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> formantu w formacie trwałości strony.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a04ca-206">Gets or sets a template to contain child controls within a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> control in page persistence format.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="a04ca-207">
            <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> Działający jako kontener dla formantów podrzędnych w strefie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a04ca-207">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that acts as a container for child controls in the zone.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a04ca-208"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> Właściwość odwołuje się do szablonu typu <xref:System.Web.UI.ITemplate> umożliwiające zawierają <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów w strefie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-208">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property references a template of type <xref:System.Web.UI.ITemplate> that is used to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-209">Szablon strefy umożliwia deweloperom strony zadeklarować <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów, które mają być użyte w formacie trwałości, a nie programowo tworzyć wszystkie kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-209">The zone template enables page developers to declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls they want to use in persistence format, rather than having to create all the controls programmatically.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a04ca-210">Metody dostępu set dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> wywołaniach właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> metodę, która wymusza Kolekcja <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów, które są zadeklarowane w szablonie strefy na stronie, aby odświeżyć.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-210">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that are declared in the zone template on the page to be refreshed.</span></span> <span data-ttu-id="a04ca-211">Dzięki temu, że kolekcja formantów odwołuje się strefy pozostanie bieżącego zawsze, gdy użytkownik zmienia formanty faktycznie zadeklarowany w szablonie, na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a04ca-211">This ensures that the collection of controls referenced by the zone remains current whenever a user changes the controls actually declared within the template on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="a04ca-212">Jeśli chcesz utworzyć niestandardowy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> strefy, ale planuje utworzenie <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> steruje programowo, zamiast co umożliwia deweloperom strony zadeklarować je, możesz nie wymagają strefy Obsługa szablonów i może dziedziczyć bezpośrednio z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> Klasa.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="a04ca-212">If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, but you plan to create the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls programmatically rather than allowing page developers to declare them, you do not need zone template support, and you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>