<Type Name="CatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="880af83790fba9964eec2d1da5c8ca5f1be80f13" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30688754" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class CatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit CatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class CatalogPart&#xA;Inherits Part" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogPart abstract : System::Web::UI::WebControls::WebParts::Part" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Bindable(false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Służy jako klasa bazowa dla kontrolek, które znajdują się w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> stref oraz że zapewniają katalogi dostępne kontrolki serwera sieci Web (szczególnie <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantów) czy użytkownicy mogą dodawać do strony sieci Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasa jest klasą bazową dla formantów specjalne, które znajdują się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> strefy. Te pochodnych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> elementy sterujące udostępniają katalogi kontrolki serwera sieci Web, które użytkownicy końcowi można dodać do strony sieci Web. Użyj <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów w aplikacji sieci Web, aby zapewnić użytkownikom końcowym możliwość zmiany funkcji strony sieci Web, dodając lub usuwając kontrolki serwera.  
  
 Katalog jest po prostu lista co najmniej jeden dostępny kontrolki serwera sieci Web (w tym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek, kontrolek serwera ASP.NET i kontrolek niestandardowych lub użytkownik) czy użytkownicy mogą dodawać do strony sieci Web. Katalog zawiera szereg wspólne cechy, łącznie z tekstem instrukcji dla użytkowników końcowych. tekst opisujący kontrolki każdego serwera; Formanty Pomocnika wybierz kontrolki serwera i dodać je do strony; Typowe nagłówek, stopka i granicy; i liczba atrybuty stylu.  
  
 Istnieją trzy typy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów udostępnionych przez zestaw kontroli części sieci Web, zgodnie z opisem w poniższej tabeli. Każdy typ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formant zawiera kontrolki serwera, które są dodawane do strony z innego źródła.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Formanty, które dziedziczą z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> klasy mogą znajdować się tylko w strefach pochodną <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> klasy.  
  
|Formant|Opis|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|Zawiera formanty zamknięciem na stronie, i który można otworzyć ponownie (dodany z powrotem do strony) przez użytkowników. Formanty w tym typie katalogu są formanty, które już zostały dodane do strony z innego źródła, a następnie zostały zamknięte przez użytkownika.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|Zawiera kontrolki serwera zadeklarowana wewnątrz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> formantu, który znajduje się się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> strefy w znaczniku strony sieci Web.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|Udostępnia interfejs użytkownika (UI) dla użytkownika przekazać plik definicji formantu (zdefiniowane przez schemat, który zawiera informacje o stanie pliku XML) do katalogu, dzięki czemu można dodać formantu do strony sieci Web. Formanty, same nie są wyświetlane w tym typie katalog; katalog jest po prostu mechanizm do uzyskiwania dostępu do plików definicji zewnętrzne formantów, więc można go dodać do strony.|  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasa pochodząca od klasy podstawowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> klasy, aby miała ona wspólnego zachowania innych kontrolek części w zestawie formantu części sieci Web. Ponadto dodaje niektórych elementów członkowskich, które są przydatne w przypadku funkcji w wykazie. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle%2A> Właściwość pobiera rzeczywisty ciąg, który jest aktualnie wyświetlany jako tytuł formantu. Wartość tej właściwości może być taka sama jak wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> właściwości lub, jeśli wartość nie została przypisana do tej właściwości wartość domyślną dostarczonych przez program .NET Framework. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.WebPartManager%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.Zone%2A> właściwości zarówno zapewniają wygodny dostęp do podstawowych obiektów, dla których kontroli cyklu życia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontroli: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> strefy, która zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontrolowanie, odpowiednio.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasa zawiera także kilka metod. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Metody jest zadeklarowany jako abstrakcyjny metodę, która musi być implementowana przez dziedziczenia. Zgodnie z przeznaczeniem ma zwracać kolekcji opisy formantów w katalogu. Powiązanej metody, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetWebPart%2A>, jest również zadeklarowany jako abstrakcyjny i musi być implementowana przez dziedziczenia. Ta metoda jest przeznaczona do zwrócenia wystąpienia klasy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant oparty na opis, który jest przekazywany do metody jako parametr.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> klasy. Ponieważ klasa jest abstrakcyjna, nie jest używany bezpośrednio w kodzie. Jednak w przykładzie pokazano sposób pracy z trzech pochodnych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontroli, podana z formantem części sieci Web, ustaw, aby zademonstrować typowe scenariusze użycia.  
  
 Istnieją cztery części przykładu kodu:  
  
-   Formant użytkownika, który umożliwia zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.  
  
-   Strony sieci Web, który zawiera trzy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantów udostępnionych przez zestaw kontroli części sieci Web, wszystkie zadeklarowane w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> na stronie sieci Web. Strona zawiera również <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> formantu, z <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> kontroli zadeklarowany w strefie.  
  
-   Plik XML, który zawiera ofert wyświetlane w <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> kontrolki na stronie sieci Web.  
  
-   Wyjaśnienie sposobu uruchamiania w przykładzie.  
  
 Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web. Ten kod należy zapisać w pliku o nazwie DisplayModeMenuCS.ascx lub DisplayModeMenuVB.ascx (w zależności od języka, w którym są używane). Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogPart_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogPart_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Druga część przykładowy kod jest strony sieci Web. Strona zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli i w obrębie elementu podrzędnego `<zonetemplate>` elementu każdego z trzech <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> steruje pod warunkiem ze składnikami Web Part jest zadeklarowany jako zestaw kontroli. Niektóre atrybutu są ustawione na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> kontroli oraz w \<skryptu > sekcji strony atrybutów dla tego formantu są dostępne programowo. Formant zawiera jeden formant podrzędny, które użytkownik może dodawać do strony: standard <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> formantu. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formant będzie widoczny tylko gdy użytkownik zmienia strony na tryb wyświetlania katalogu.  
  
 Strona zawiera również <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> kontroli i w jego podrzędny `<zonetemplate>` jest element <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> kontrolkę wyświetlającą przemiennych wiadomości z pliku XML. Jeśli użytkownik zamyka formantu, klikając jej zlecenie zamknięcia, gdy strona jest wyświetlana, formant został dodany do katalogu strony i użytkownika można ponownie otworzyć formantu przełączając stronę w trybie wyświetlania katalogu, uzyskiwanie dostępu do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> kontroli i dodając ponownie Formant zamknięte.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogPart_Overview/CS/catalogpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogPart_Overview/VB/catalogpartvb.aspx#1)]  
  
 Trzeci część przykładowy kod jest plik XML. Ten plik jest plikiem źródłowym <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> formant, który jest zadeklarowana na stronie. Plik zawiera Ulubione oferty, które kontrolki okresowo obraca i wyświetla. Skopiuj następującą zawartość do edytora tekstu, a następnie zapisz plik jako Quotes.xml.  
  
```  
<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>  
<Advertisements>  
  <Ad>  
    <AlternateText>  
      A stitch in time saves nine.  
    </AlternateText>      
  </Ad>  
  <Ad>  
    <AlternateText>  
      A penny saved is a penny earned.  
    </AlternateText>      
  </Ad>  
</Advertisements>  
```  
  
 Uruchamianie przykładów kodu, ładowanie strony sieci Web w przeglądarce. Użyj **tryby wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej, aby wybrać **katalogu** i przełączać strony do trybu wyświetlania katalogu. Zwróć uwagę, efekty różnych wartości właściwości, które zostały ustawione na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> formant, który zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> formantu. Można zaznaczyć pole wyboru obok pozycji <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> kontroli, a następnie kliknij przycisk **Dodaj** ją dodać do strony. Jeśli klikniesz przycisk **właściwości DeclarativeCatalogPart wyświetlania** przycisk wartości właściwości dla tego formantu są wyświetlane. Możesz kliknąć **Zamknij** przywrócić strony w trybie normalnym przeglądania i zobaczyć dodano kontrolki na stronie. Teraz przejdź do menu zleceń <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> kontroli (reprezentowane przez strzałkę w dół na pasku tytułu) i kliknij przycisk **Zamknij**. Kontrolka jest zamknięte, a następnie dodane do katalogu strony. Ponownie przełączyć stronę w trybie wyświetlania katalogu, a następnie kliknij przycisk hiperłącze katalogu strony, aby wyświetlić <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> formantu. Należy pamiętać, że <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> kontroli odwołuje się jego tytuł **Ulubione oferty**. Wybierz **Ulubione oferty** kontroli, a następnie kliknij przycisk **Dodaj** przycisk, aby dodać kontrolki wróć do strony. Kliknij przycisk **Zamknij** przycisk, aby powrócić do strony, aby tryb przeglądania.  
  
> [!NOTE]
>  <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Kontroli jest również zadeklarowany na tej stronie, ale przykład przedstawiający sposób importowania formantów jest więcej wysiłku, więc pełne wykorzystanie formantu nie jest prezentowana w tym przykładzie kodu. Aby wyświetlić pełny przykład pracy można znaleźć w dokumentach Przegląd klasy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> klasy lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> klasy.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Ponieważ <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> klasa jest abstrakcyjna i nie można używać go bezpośrednio na stronie sieci Web. Zestaw kontroli części sieci Web udostępnia trzy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formantów (wymienione w tabeli w sekcji uwag w tym temacie), który pochodzi od klasy podstawowej i które mogą być używane na stronach części sieci Web. Formanty powinien zawierać większość funkcji potrzebnych do tworzenia katalogów kontrolki serwera sieci Web. Jednak możesz może mieć specjalizowany potrzeb, które wymagałyby Tworzenie niestandardowego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formantu. Na przykład można utworzyć specjalny typ <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formant, który udostępnia kontrolki serwera za pośrednictwem usługi sieci Web lub bezpośrednio z bazy danych. Aby to zrobić, musi dziedziczyć z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> klasy. Konieczne jest również przesłonięcie abstract <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" /> i <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" /> metody w celu zapewnienia implementacja zwraca <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> lub innych kontrolek serwera i ich opisy. Należy również metody załadować różnych kontrolki serwera z bazy danych lub usługi sieci Web.</para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected CatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; CatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicjuje klasę do użycia przez odziedziczone wystąpienie klasy. Ten konstruktor można wywołać tylko przez odziedziczoną klasę.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayTitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayTitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera ciąg, który zawiera rzeczywiste tytuł bieżącego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formantu.</summary>
        <value>Ciąg, który reprezentuje pełną, widoczny tytuł formantu. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle%2A> Właściwość zwraca bieżącą wartość podstawowym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> właściwości lub, jeśli formant nie ma tytułu, obliczona wartość.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle%2A> Właściwość została zaprojektowana jako właściwość tylko do odczytu, obliczeniową, aby uzyskać rzeczywiste bieżącą wartość tytuł wyświetlanych w czasie wykonywania. W związku z tym użytkownik nie należy próbować używać tej właściwości można ustawić tytułu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantu. Aby ustawić tytuł, użyj podstawowym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> właściwości.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje programowy użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle%2A> właściwości. W `<script>` części strony, uzyskuje dostęp do kodu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle%2A> właściwość `DeclarativeCatalogPart1` zadeklarowanego na stronie. Ten kod przedstawia tylko strony sieci Web; Aby uzyskać pełny kod wymagany do uruchamiania w przykładzie, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Przegląd klasy.  
  
  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.DisplayTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Zwraca kolekcję opisy dostępnych <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantów w katalogu.</summary>
        <returns>A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> zawierający <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> dla każdego formantu w katalogu.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Metoda zwraca informacje o opisie dla każdego formantu w katalogu. A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> obiekt jest obiektem lekkie, który zawiera ważne informacje o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu, łącznie z jej identyfikator odwołania do obiektu do formantu i wartości kilka ważnych właściwości, które są dziedziczone z podstawowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part>klas, takich jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Metody poprawia wydajność. Podczas tworzenia katalogu, musi on niektóre informacje na temat każdego formantu, który zawiera, w tym tytuł, opis, ikona (jeśli istnieje) i identyfikator. Nie można utworzyć wystąpienia każdej kontrolki, aby uzyskać te informacje, można użyć obiekt wywołujący <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metody, która zwraca tylko informacje opis każdego formantu.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" /> Metoda jest abstrakcyjna, pochodnych, musi być implementowana przez <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> kontrolki. Ta metoda jest wywoływana przez strefy, która zawiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> kontroli oraz skojarzone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartChrome" /> obiektu podczas zawartość <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> strefy są renderowane.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetDesignModeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Collections.IDictionary GetDesignModeState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Collections.IDictionary GetDesignModeState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetDesignModeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function GetDesignModeState () As IDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Collections::IDictionary ^ GetDesignModeState();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.IDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Pobiera bieżący stan <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> strefy nadrzędnej formantu.</summary>
        <returns>
          <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> Zawiera bieżący stan <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> strefy, która zawiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formantu.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetDesignModeState%2A> Metoda zwraca informacje o stanie strefy, która zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantu. Informacje o stanie jest zwracana w formie słownika.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> zawiera odwołanie do określonego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</param>
        <summary>Pobiera z wykazu <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formant, który odwołuje się do niego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> obiekt przekazywany do metody.</summary>
        <returns>A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> , do którego odwołuje obiektu w <paramref name="description" /> parametru.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetWebPart%2A> Metoda zwraca <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli z wykazu. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> Obiekt, który jest przekazywany do metody odpowiada określonym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli i umożliwia, które kontrolują zwracaną przez metodę.  
  
 Jeśli katalog zawiera formantu serwera, który nie pochodzi od <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy, takich jak kontrolka serwerowa ASP.NET, formantu niestandardowego serwera lub kontrolkę użytkownika <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> kontroli musi zawijanie formantu serwera, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> kontroli i zwracać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> formantu z tej metody.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" /> Metoda jest abstrakcyjna, pochodnych, musi być implementowana przez <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> kontrolki. Ta metoda jest wywoływana przez strefy, która zawiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> kontroli przez skojarzony <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartChrome" /> obiektu, a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> obiektu na stronie sieci Web.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">
          <see cref="T:System.EventArgs" /> Zawierający dane zdarzenia.</param>
        <summary>Zgłasza <see cref="E:System.Web.UI.Control.PreRender" /> zdarzeń.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.OnPreRender%2A> Metoda wywołuje podstawowym <xref:System.Web.UI.Control.OnPreRender%2A?displayProperty=nameWithType> metody i upewnia się, że wystąpienie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> klasy został utworzony.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> Zawierający <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formant jest <see langword="null" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Opcjonalnie można zastąpić tę metodę w klasie pochodnej.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetDesignModeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void SetDesignModeState (System.Collections.IDictionary data);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void SetDesignModeState(class System.Collections.IDictionary data) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.SetDesignModeState(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub SetDesignModeState (data As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void SetDesignModeState(System::Collections::IDictionary ^ data);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="data" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="data">
          <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> Zawierający dane czasu projektowania formantu.</param>
        <summary>Ustawia dane czasu projektowania formantu.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.SetDesignModeState(System.Collections.IDictionary)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartManager">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartManager As WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ WebPartManager { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera odwołanie do bieżącego wystąpienia elementu <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> klasy.</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> Dla bieżącej strony sieci Web.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.WebPartManager%2A> Właściwości umożliwia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> sterowania bieżącego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> obiekt na stronie.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Zone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase Zone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase Zone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.Zone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property Zone As CatalogZoneBase" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase ^ Zone { System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera odwołanie do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> strefy, która zawiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> formantu.</summary>
        <value>A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> do strefy, który zawiera formant, który odpowiada.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.Zone%2A> Umożliwia właściwość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formantu, aby pobrać odwołanie do strefy. Mimo, że właściwość jest tylko do odczytu, można programowo zmienić podstawowych właściwości samej strefie.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>