<Type Name="ConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ConnectionPoint extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionPoint abstract" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="c3773-101">Służy jako klasa podstawowa dla definiowania połączenia punktu obiektów umożliwiających formantem klienta i dostawcy w połączeniu składników Web Part do udostępniania danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-101">Serves as the base class for defining connection point objects that enable the consumer control and the provider control in a Web Parts connection to share data.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c3773-102">Połączenie każdej części sieci Web składa się z dwóch formantów serwera do udostępniania danych: jeden formant jest konsumenta, drugi dostawca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-102">Every Web Parts connection consists of two server controls sharing data: one control is the consumer, the other is the provider.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-103">Omówienie niezbędne składniki połączenia części sieci Web, a sam obiekt połączenia, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Przegląd klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-103">For a discussion of the essential components of a Web Parts connection, and the connection object itself, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-104">Połączenie każdej części sieci Web wymaga punkty połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-104">Every Web Parts connection requires connection points.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-105">Dostawca i kontroli klienta musi mieć co najmniej jedna definicja <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> można udostępniać obiekt (każde z nich można opcjonalnie stosować wiele punktów połączenia), który zawiera szczegóły dotyczące sposobu formantu można połączyć inny formant i typu danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-105">The provider and the consumer control must each have at least one defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object (each of them can optionally have multiple connection points) that contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-106">Rzeczywiste połączenia dostawcy ma własny typ obiektu punktu połączenia (pochodzące od podstawy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> klasy), <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> wystąpienia i że użytkownik ma własną obiekt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> wystąpienia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-106">In an actual connection, the provider has its own type of connection point object (derived from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class), a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instance, and the consumer has its own object, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-107">Aby utworzyć punkt połączenia dostawcy, deweloperzy dodać metody wywołania zwrotnego do dostawcy, który zwróci wystąpienia zaimplementowany interfejs z klientem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-107">To create a provider connection point, developers must add a callback method to the provider that will return an implemented interface instance to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-108">One należy oznaczyć metody wywołania zwrotnego w kodzie źródłowym z `ConnectionProvider` kodu atrybutu (patrz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> klasy).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-108">They must mark the callback method in the source code with a `ConnectionProvider` code attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class).</span></span> <span data-ttu-id="c3773-109">Podobnie, aby utworzyć punkt połączenia klienta, deweloperzy musi metody klientowi, który otrzymuje wystąpienie interfejsu i ich należy oznaczyć tej metody z `ConnectionConsumer` atrybutu (patrz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> klasy).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-109">Similarly, to create a consumer connection point, developers must add a method to the consumer that receives an interface instance, and they must mark that method with a `ConnectionConsumer` attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-110">Deweloperzy tworzenia połączeń na stronie sieci Web, tworzone jako statyczne lub dynamiczne połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-110">When developers create connections on a Web page, they can be created as static or dynamic connections.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-111">Połączenia statyczne są zadeklarowane w znaczniku strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-111">Static connections are declared in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-112">Gdy jest zadeklarowany jako statyczny połączenia, deweloperzy można wyznaczyć punktów połączenia, które są używane dla konsumentów i dostawcy przez przypisywanie wartości do `ProviderConnectionPointID` i `ConsumerConnectionPointID` atrybutów w `<asp:webpartconnection>` tagu elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-112">When a static connection is declared, developers can designate which connection points are used for both the consumer and provider by assigning values to the `ProviderConnectionPointID` and `ConsumerConnectionPointID` attributes within the `<asp:webpartconnection>` element tag.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-113">Ta metoda jest szczególnie przydatne, jeśli wiele punktów połączenia zdefiniowanego w kontroli klienta i dostawcy, ponieważ dzięki statyczne połączenie, aby określić które punkty połączenia do użycia na potrzeby połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-113">This approach is especially useful if there are multiple connection points defined within the consumer and provider controls, because it enables the static connection to identify which connection points to use for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-114">Dynamiczne połączenia są tworzone programowo, przez dewelopera kodu lub przez użytkowników za pomocą interfejsu użytkownika (UI) udostępniane przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-114">Dynamic connections are created programmatically, either by a developer's code or by users through the user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-115">Można utworzyć połączenia w kodzie, deweloperzy musi pobrać wystąpienia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu przez wywołanie metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metoda <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-115">To create a connection in code, developers must get an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-116">Przed ich można wywołać tej metody, deweloperzy musi mieć odwołania do konsumenta i kontrolki serwera dostawcy i ich obiektami punktu połączenia odpowiednich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-116">Before they can call this method, developers must have references to the consumer and provider server controls and their respective connection point objects.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-117">Można pobrać odwołań do punktów połączenia dla dostawcy i kontroli konsumenta, pierwsze wywołanie deweloperzy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-117">To get references to the connection points for a provider and a consumer control, developers first call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> methods on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-118">Te metody zwracają odpowiednie połączenie punktu obiektów, które z kolei mogą zostać przekazane do metody tworzenia połączeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-118">These methods return the appropriate connection point objects, which in turn can be passed to the method for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-119">Gdy klienta i dostawcy punktu obiekty połączeń jednocześnie korzystać z tego samego typu interfejsu, są zgodne i utworzenia bezpośredniego połączenia do udostępniania danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-119">When the provider's and the consumer's connection point objects both work with the same type of interface, they are compatible and can form a direct connection to share data.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-120">Jeśli nie działają w tym samym typie interfejsu, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiektu musi być używany do tłumaczenia wystąpienie interfejsu od dostawcy do typu, który użytkownik może współpracować z.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-120">If they do not work with the same interface type, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to translate the interface instance from the provider into a type that the consumer can work with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-121">Abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> klasa udostępnia podstawowe szczegóły punktów połączenia, które są udostępniane przez formanty zarówno klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-121">The abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class provides the base details of connection points that are shared by both consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-122">Kilka właściwości zawierają szczegółowe informacje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-122">Several properties contain these details.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-123"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> Właściwość wskazuje, czy punkt połączenia mogą uczestniczyć w więcej niż jedno połączenie naraz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property indicates whether a connection point can participate in more than one connection at a time.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-124">Domyślnie punkty połączenia dostawcy mogą uczestniczyć w wielu połączeń, a nie punkty połączenia klienta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-124">By default, provider connection points can participate in multiple connections, and consumer connection points cannot.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-125"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> Właściwość wskazuje typ serwera kontroli powiązanej z punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property indicates the type of the server control associated with a connection point.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-126">Należy pamiętać, że nie tylko <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty można tworzyć połączeń; żadnego formantu serwera, czy formant ASP.NET, kontrolkę niestandardową lub kontrolkę użytkownika można włączyć brać udział w połączeniach, jeśli umieszczone w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-126">Note that not only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can form connections; any server control, whether an ASP.NET control, a custom control, or a user control, can be enabled to participate in connections if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-127"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Właściwość zapewnia przyjazną nazwę dla punktu połączenia, które mogą być wyświetlane w interfejsie użytkownika, aby ułatwić użytkownikom tworzących połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property provides a friendly name for the connection point that can be displayed in the UI to assist users who are creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-128"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> Właściwość służy jako identyfikator ciągu dla samego obiektu punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property serves as a string identifier for the connection point object itself.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-129"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> Właściwość wskazuje rozumie, jakiego rodzaju wystąpienie interfejsu punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface instance the connection point understands.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-130">Określa, czy podany punkt połączenia udostępnia lub wykorzystuje wystąpienie interfejsu jest określany przez czy jest <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-130">Whether a given connection point provides or consumes an instance of that interface is determined by whether it is a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-131"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Klasa ma jedną metodę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class has one method.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-132"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> Metoda zwraca wartość logiczną wskazującą, czy punkt połączenia jest obecnie mogą brać udział w połączeniach.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method returns a Boolean value indicating whether a connection point is currently able to participate in connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-133"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Klasa ma również jedno pole publiczne, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class also has one public field, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-134">To pole zawiera wartość używana do identyfikacji domyślnego punktu połączenia w połączeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-134">This field contains a value used to identify the default connection point in a connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c3773-135">Atrybuty do określenia punktu połączenia metody mają tylko jeden wymagany parametr `displayName`, dzięki czemu można tworzyć domyślny atrybut punktu połączenia bez określania identyfikatora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-135">The attributes for specifying connection point methods have only one required parameter, `displayName`, so it is possible to create the default connection point attribute without specifying an ID.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-136">W takich przypadkach <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> pola dostarcza wartości podstawowej do użycia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-136">In such cases, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field supplies a base value to use.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c3773-137">W poniższym przykładzie kodu pokazano tworzenie połączenie części sieci Web, która zawiera wymagane <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-137">The following code example demonstrates the creation of a Web Parts connection that includes the required <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-138">Ponieważ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> klasa jest abstrakcyjna klasa podstawowa, wystąpień z jej klas podrzędnych--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>— są faktycznie obiektami używana do utworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-138">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class is an abstract base class, instances of its child classes--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--are the actual objects used to form a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-139">W przykładzie przedstawiono czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-139">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c3773-140">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-140">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c3773-141">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-141">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c3773-142">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-142">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c3773-143">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-143">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-144">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-144">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-145">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-145">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-146">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-146">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="c3773-147">Druga część przykładowy kod jest kodu źródłowego dla interfejsu i kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-147">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-148">Plik źródłowy zawiera prosty interfejs o nazwie `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-148">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-149">Istnieje również <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy o nazwie `ZipCodeWebPart` który implementuje interfejs i działa jako kontrolka dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-149">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-150">Jego `ProvideIZipCode` metoda to metoda wywołania zwrotnego, który implementuje element członkowski tylko.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-150">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-151">Metoda zwraca po prostu wystąpienia interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-151">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-152">Należy pamiętać, że metoda jest oznaczona atrybutem `ConnectionProvider` atrybutu w metadanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-152">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-153">Jest to mechanizm identyfikację metodę jako metoda wywołania zwrotnego dla punktu połączenia dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-153">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-154">Druga <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> nosi nazwę klasy `WeatherWebPart`, i pełni rolę użytkownika dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-154">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-155">Ta klasa ma metodę o nazwie `GetZipCode` który pobiera wystąpienie elementu `IZipCode` interfejsu z formantu dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-155">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-156">Należy pamiętać, że ta metoda jest oznaczona jako metoda punkt połączenia klienta z `ConnectionConsumer` atrybutu w metadanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-156">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-157">Jest to mechanizm identyfikowania metodę punktu połączenia w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-157">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-158">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-158">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-159">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-159">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-160">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-160">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-161">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-161">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-162">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-162">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="c3773-163">Trzeci część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-163">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-164">U góry są `Register` dyrektywy zarejestrowanie formantów niestandardowych, które tworzą połączenia i kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę tryby wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-164">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-165">Samo połączenie jest tworzony deklaratywnie poziomu `<staticconnections>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-165">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-166">Można również utworzyć połączenie programowe; kod dla czynności, które są zawarte w `Button1_Click` metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-166">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is contained in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-167">Określanie, czy połączenie jest tworzone deklaratywnie lub programowo, zawsze należy określać punkty połączenia dla dostawcy i klienta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-167">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-168">`Button2_Click` Uzyskuje dostęp do metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> obiektów na klienta i dostawcy i zapisuje niektóre z ich wartości właściwości etykiety na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-168">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="c3773-169">Po załadowaniu strony w przeglądarce, kliknij przycisk **szczegóły punktu połączenia** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-169">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-170">Zostanie wyświetlone informacje o dostawcy i klienta punkty połączeń ustanowionych w deklaratywne połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-170">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-171">Następnie użyj **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej, aby przełączyć strony w trybie łączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-171">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-172">W menu zleceń jednego z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów (reprezentowane za pomocą strzałki w dół na pasku tytułu), kliknij przycisk Połącz zlecenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-172">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-173">Połączenie, zostanie wyświetlony interfejs użytkownika, są tworzone automatycznie przez `<asp:connectionszone>` kontroli zadeklarowane na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-173">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-174">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisk, aby zakończyć istniejące połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-174">Click the **Disconnect** button to terminate the existing connection.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-175">Użyj **tryb wyświetlania** formantu, aby przywrócić do trybu przeglądania strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-175">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-176">Następnie kliknij przycisk **połączenia dynamicznego** przycisk, aby utworzyć połączenie programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-176">Next, click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-177">Kliknij przycisk **szczegóły punktu połączenia** przycisk ponownie, aby wskazać szczegółowe informacje o obiektach punktu połączenia dwóch.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-177">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the two connection point objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="AllowsMultipleConnections">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AllowsMultipleConnections { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property AllowsMultipleConnections As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AllowsMultipleConnections { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="c3773-178">Pobiera wartość wskazującą, czy punkt połączenia obsługuje wiele równoczesnych połączeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-178">Gets a value that indicates whether a connection point supports multiple simultaneous connections.</span></span></summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c3773-179"><see langword="true" /> Jeśli punkt połączenia obsługuje wiele połączeń; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-179"><see langword="true" /> if the connection point supports multiple connections; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c3773-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiekty mają ich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> ustawioną wartość właściwości `true` (przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> klasy), ponieważ formant części sieci Web, domyślnie umożliwia punkty połączenia dostawcy do połączeń formularza do wielu klientów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `true` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class), because the Web Parts control set by default enables provider connection points to form connections to multiple consumers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-181">Z kolei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiekty mają ich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> ustawioną wartość właściwości `false` (przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> klasy) ponieważ formant części sieci Web, domyślnie umożliwia połączenia klienta punktów, aby nawiązać połączenie z tylko jednego dostawcę w czas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-181">In contrast, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `false` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) because the Web Parts control set by default allows consumer connection points to establish a connection to only one provider at a time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-182">Można zmienić domyślne zachowanie dotyczące wielu połączeń, przypisując różne wartości do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> właściwości (dla dostawców) lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> właściwości (dla użytkowników) w dwóch <xref:System.Attribute> klasy służące do połączeń atrybuty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-182">You can change the default behavior concerning multiple connections by assigning different values to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for providers) or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for consumers) on the two <xref:System.Attribute> classes used for connection attributes.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-183">Po włączeniu punkty połączenia klienta do nawiązania połączenia wielu dostawców na tym samym czasie kodu musi uwzględniać wynikowy problemów z synchronizacją.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-183">If you enable consumer connection points to connect to multiple providers at the same time, your code must deal with any resulting synchronization issues.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c3773-184">Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> właściwości zarówno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-184">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-185">Ten przykładowy kod przedstawia strony sieci Web, który zawiera kod, aby dostęp do właściwości; dla pełny kod wymagany do uruchamiania w przykładzie, zobacz sekcję przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Przegląd klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-185">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-186">Kod w `Button2_Click` metoda uzyskuje dostęp do strony sieci Web <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> właściwości każdego punktu połączenia obiektów i zapisuje każda wartość etykiety.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-186">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-187">Wykonanie kodu, klikając **szczegóły punktu połączenia** przycisku po załadowaniu w przeglądarce strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-187">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ControlType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type ControlType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type ControlType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ControlType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ ControlType { Type ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="c3773-188">Pobiera <see cref="T:System.Type" /> formantu serwera, z którym jest skojarzona punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-188">Gets the <see cref="T:System.Type" /> of the server control with which a connection point is associated.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="c3773-189">A <see cref="T:System.Type" /> reprezentujący typ formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-189">A <see cref="T:System.Type" /> representing the control type.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c3773-190">Wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> właściwość jest często <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> typu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-190">The value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property is often the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> type.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-191">Jednak ponieważ dowolnego typu kontrolki użytkownika lub kontrolki serwera mogą uczestniczyć w połączenia, jeśli została prawidłowo włączona i umieszczone w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> właściwości można przywrócić jedną z tych innych serwera kontroli typów również.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-191">However, because any type of user control or server control can participate in connections if it is properly enabled and placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property can return one of these other server control types as well.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-192">Gdy serwer kontroluje, które nie są <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty są umieszczane w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy, ich są ujęte w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> obiektu w czasie wykonywania, mogą stanowić <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje i brać udział w połączeniach.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-192">When server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time so they can function as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and participate in connections.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-193">Ale w przypadku takich formantów w oknie połączenia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> nie może zwracać wartości właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> wpisz; zwraca typ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> formant podrzędny obiektu, który jest typem formantu serwera lub użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-193">But when such controls are involved in connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property value does not return the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> type; it returns the type of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object's child control, which is the type of the server or user control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c3773-194">Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> właściwości zarówno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-194">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-195">Ten przykładowy kod przedstawia strony sieci Web, który zawiera kod, aby dostęp do właściwości; dla pełny kod wymagany do uruchamiania w przykładzie, zobacz sekcję przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Przegląd klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-195">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-196">Kod w `Button2_Click` metoda uzyskuje dostęp do strony sieci Web <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> właściwości każdego punktu połączenia obiektów i zapisuje każda wartość etykiety.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-196">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-197">Wykonanie kodu, klikając **szczegóły punktu połączenia** przycisku po załadowaniu w przeglądarce strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-197">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string DefaultID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly DefaultID As String " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public: static initonly System::String ^ DefaultID;" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="c3773-198">Reprezentuje ciąg używany do identyfikowania punktu połączenia domyślne w kolekcji punktów połączenia skojarzony z formantem serwera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-198">Represents a string used to identify the default connection point within a collection of connection points associated with a server control.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c3773-199">Po utworzeniu punktu połączenia jest możliwe określenie Identyfikatora punktu połączenia w kodzie źródłowym konsumenta lub dostawcy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować za pomocą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-199">When a connection point is created, it is possible to specify an ID for the connection point in the source code of a consumer or provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-200">Jednak po dodaniu atrybutu do punktu połączenia w kodzie źródłowym `ID` parametr jest opcjonalny.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-200">However, when an attribute is added to a connection point in the source code, the `ID` parameter is optional.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-201">Jeśli identyfikator nie jest określony w atrybucie, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> pole zawiera ciąg, który służy do identyfikowania domyślnego punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-201">If the ID is not specified in the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field provides a string that is used to identify the default connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-202">Jeśli wiele punktów połączenia są zdefiniowane w formancie użytkownika lub dostawcy, należy określić identyfikator dla każdego punktu połączenia, aby punkty połączenia można rozróżnić podczas tworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-202">If multiple connection points are defined in a consumer or provider control, it is necessary to specify an ID for each connection point, so that the connection points can be distinguished when creating connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayName { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayName { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="c3773-203">Pobiera ciąg, który służy jako przyjazną nazwę wyświetlaną reprezentuje punkt połączenia w interfejsie użytkownika (UI).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-203">Gets a string that serves as a friendly display name to represent a connection point in the user interface (UI).</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="c3773-204">Ciąg, który zawiera przyjazną nazwę wyświetlaną dla <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-204">A string that contains a friendly display name for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> object.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c3773-205">Aby utworzyć połączenie części sieci Web, kontrolek dostawcy i klienta dla połączenia każdego określić co najmniej jedno połączenie punkt, metodę, która umożliwia im komunikację i udostępnianie danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-205">To create a Web Parts connection, the provider and consumer controls for the connection must each specify at least one connection point, a method that enables them to communicate and share data.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-206">Aby zidentyfikować te metody punktu połączenia, Projektant Określa atrybut na wybrane metody zostaną usunięte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-206">To identify these connection point methods, a developer specifies an attribute on the selected methods.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-207">W dostawcy `ConnectionProvider` atrybut jest ustawiony na metodę wywołania zwrotnego wybrany, a w konsumenta, `ConnectionConsumer` atrybut jest ustawiony na metodę, która otrzymuje wystąpienie interfejsu, który zawiera dane od dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-207">In the provider, a `ConnectionProvider` attribute is set on the selected callback method, and in the consumer, a `ConnectionConsumer` attribute is set on the method that receives an instance of an interface that contains data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-208">W przypadku obu tych atrybutów jest jeden parametr, który jest zawsze wymagane niezależnie od tego, które przeładowanie jest zadeklarowana, aby utworzyć atrybutu, `displayName` parametru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-208">For both of these attributes, the one parameter that is always required, regardless of which overload is declared to create the attribute, is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-209">Deweloper musi przypisać ciąg ma być używany jako przyjazną nazwę wyświetlaną dla punktu połączenia, a ten ciąg staje się wartością <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-209">The developer must assign a string to be used as a friendly display name for the connection point, and that string becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-210"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Wartość właściwości jest wyświetlana w Interfejsie użytkownika strony sieci Web, gdy użytkownicy będą tworzyć połączeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-210">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property value is displayed in the UI of a Web page when users create connections.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-211">Na przykład, jeśli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> formant został dodany do strony, tworzy interfejsu użytkownika dla użytkowników w celu utworzenia połączenia między formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-211">For example, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control is added to the page, it creates a UI for users to create connections between controls.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-212">Po użytkownik zmienia stronę w trybie wyświetlania connect i kliknie zlecenie connect <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować, połączenie zostanie wyświetlony interfejs użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-212">After a user switches a page into connect display mode and clicks a connect verb on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, the connection UI appears.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-213">Każdej kontrolki, które mogą uczestniczyć w połączeniu znajduje się w interfejsie użytkownika, a obok każdej kontrolki jest kontrolkę listy rozwijanej, która wyświetla przyjaznych nazw jego dostępnych punktów połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-213">Each control that can participate in a connection is listed in the UI, and next to each control is a drop-down list control that displays the friendly names of its available connection points.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-214">Użytkownicy muszą zaznaczyć co najmniej jedno połączenie punkt ustanowić połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-214">Users must select at least one connection point to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-215">Wartości, które znajdują się na liście punktów połączenia są uzyskiwane z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-215">The values that appear in the list of connection points are obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-216">Jeśli deweloperom tworzenie niestandardowego interfejsu użytkownika dla tworzenia połączenia, można użyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> właściwości w podobny sposób jak Podaj przyjazną nazwę, która reprezentuje punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-216">If developers build a custom UI for creating connections, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property in a similar way to provide a friendly name that represents a connection point.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool GetEnabled (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool GetEnabled(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool GetEnabled(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control"><span data-ttu-id="c3773-217">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> lub innych formantu serwera, który jest skojarzony z punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-217">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server control that is associated with a connection point.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c3773-218">Zwraca wartość wskazującą, czy punkt połączenia mogą brać udział w połączeniach.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-218">Returns a value that indicates whether a connection point can participate in connections.</span></span></summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c3773-219"><see langword="true" /> Jeśli formant można utworzyć punktu połączenia do udziału w przypadku połączenia; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-219"><see langword="true" /> if the control can create a connection point to participate in a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c3773-220"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> Metody w podstawowym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> klasy zawsze zwraca `true`, ale klasy pochodne mogą zastąpić metodę, aby zwrócić `true` lub `false` w różnym czasie, na podstawie stanu `control`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-220">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class always returns `true`, but derived classes can override the method to return `true` or `false` at different times, based on the state of `control`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c3773-221">Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> metody zarówno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-221">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-222">Ten przykładowy kod przedstawia strony sieci Web, który zawiera kod, aby dostęp do właściwości; dla pełny kod wymagany do uruchamiania w przykładzie, zobacz sekcję przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Przegląd klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-222">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-223">Kod w `Button2_Click` metoda uzyskuje dostęp do strony sieci Web <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> metody dla każdego punktu połączenia obiektów i zapisuje każda wartość etykiety.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-223">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-224">Wykonanie kodu, klikając **szczegóły punktu połączenia** przycisku po załadowaniu w przeglądarce strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-224">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="c3773-225">Pobiera ciąg, który zawiera identyfikator punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-225">Gets a string that contains the identifier for a connection point.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="c3773-226">Ciąg, który zawiera identyfikator punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-226">A string that contains the identifier for a connection point.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c3773-227">Gdy deklaruje dewelopera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> atrybutu dla metody w kodzie źródłowym formantu, aby metody można użyć jako punkt połączenia, nie jest wymagane do deklarowania `ID` parametr dla atrybutu punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-227">When a developer declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute on a method in the source code of a control, so that the method can be used as a connection point, it is not required to declare the `ID` parameter for the connection point attribute.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-228">Tylko wymaganego atrybutu `displayName` parametru.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-228">The only required attribute is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-229">Domyślny identyfikator jest przypisany do punktu połączenia przy użyciu wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> pola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-229">A default ID is assigned to the connection point, using the value from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-230">Jeśli istnieje tylko jedna metoda w formancie używany jako punkt połączenia, nie trzeba określić identyfikator punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-230">If there is only one method in a control being used as a connection point, it is unnecessary to specify an ID for the connection point.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-231">Jeśli istnieje wiele metod określony jako punkty połączenia, należy określić identyfikator dla każdej z nich; w przeciwnym razie zostanie wygenerowany wyjątek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-231">If there are multiple methods specified as connection points, you must specify an ID for each one; otherwise, an exception will be thrown.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-232">Przypisując identyfikator do każdego punktu połączenia, należy również umożliwić Określ, którego punktu połączenia do użycia podczas zadeklarować połączeń na stronach sieci Web lub utworzyć je w kodzie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-232">By assigning an ID to each connection point, you also make it possible to specify which connection point to use when you declare connections in Web pages or create them in code.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c3773-233">Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> właściwości zarówno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-233">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-234">Ten przykładowy kod przedstawia strony sieci Web, który zawiera kod, aby dostęp do właściwości; dla pełny kod wymagany do uruchamiania w przykładzie, zobacz sekcję przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Przegląd klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-234">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-235">Kod w `Button2_Click` metoda uzyskuje dostęp do strony sieci Web <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> właściwości każdego punktu połączenia obiektów i zapisuje każda wartość etykiety.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-235">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-236">Wykonanie kodu, klikając **szczegóły punktu połączenia** przycisku po załadowaniu w przeglądarce strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-236">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InterfaceType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type InterfaceType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property InterfaceType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ InterfaceType { Type ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="c3773-237">Pobiera typ interfejsu używanego przez punkt połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-237">Gets the type of the interface used by a connection point.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="c3773-238">A <see cref="T:System.Type" /> , który odpowiada typowi interfejsu dostarczona lub zużyte przez formant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-238">A <see cref="T:System.Type" /> that corresponds to the interface type provided or consumed by a control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c3773-239"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> Właściwość wskazuje korzysta z jakiego rodzaju interfejsu punktu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-239">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface a connection point uses.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-240">Może to ułatwić ustalenie, czy dwa formanty są zgodne i może się komunikować.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-240">This can help to determine whether two controls are compatible and able to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-241">Jeśli punkt połączenia dostawcy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> różni się od punkt połączenia klienta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, następnie dwóch formantów są niezgodne (co oznacza, że nie można bezpośrednio połączone bez transformatora), a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiekt musi można użyć do nawiązania połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-241">If the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> is different from the consumer connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, then the two controls are incompatible (meaning that they cannot be directly connected without a transformer), and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c3773-242">Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> właściwości zarówno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-242">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-243">Ten przykładowy kod przedstawia strony sieci Web, który zawiera kod, aby dostęp do właściwości; dla pełny kod wymagany do uruchamiania w przykładzie, zobacz sekcję przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Przegląd klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-243">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c3773-244">Kod w `Button2_Click` metoda uzyskuje dostęp do strony sieci Web <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> właściwości każdego punktu połączenia obiektów i zapisuje każda wartość etykiety.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-244">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="c3773-245">Wykonanie kodu, klikając **szczegóły punktu połączenia** przycisku po załadowaniu w przeglądarce strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c3773-245">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>