<Type Name="ImportCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="13b966d89c8155a5f660c817373b2b3abe2bf8e3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39888745" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class ImportCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit ImportCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class ImportCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ImportCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ImportCatalogPart = class&#xA;    inherit CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="9b683-101">Importuje plik opis dla <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolki (lub inne formant serwera ASP.NET, używane jako <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> sterowania), dzięki czemu użytkownicy mogą dodawać kontrolki do strony sieci Web ze wstępnie zdefiniowanymi ustawieniami.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9b683-101">Imports a description file for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control (or other ASP.NET server control used as a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control), so that users can add the control to a Web page with pre-defined settings.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="9b683-102">Klasa ta nie może być dziedziczona.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9b683-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-103"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Control umożliwia użytkownikom import pliku opisu, który opisuje ustawienia na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki lub kontrolki serwera, które użytkownik chce, aby dodać do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-103">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control enables users to import a description file that describes settings on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or server control that a user wants to add to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-104">Po użytkownik importuje plik opis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, do którego odwołuje się plik, który pojawia się w obrębie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli, a użytkownik może dodać formant do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-104">After a user imports a description file, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in the file appears within the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, and a user can add the control to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-105">Plik opisu nie jest taka sama jak sama kontrolka.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-105">The description file is not the same as the control itself.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-106">Jest to plik XML, który kończy się. Rozszerzenia składnik Web Part i zawiera nazwę/pary wartości — przeważnie wartości właściwości--opisujące stan kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-106">It is an XML file that ends with a .WebPart extension and contains name/value pairs--mostly property values--that describe the state of the control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-107">Plik opisu jest tworzony zgodnie z określonym formacie XML, zgodnie z opisem w temacie [plików opis kontrola części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-107">The description file is created according to a specified XML format, as described in the topic [Web Parts Control Description Files](http://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-108">Jak w przypadku formantu, który dotyczy pliku opisu albo może być kompilowane do zestawu, lub może być kontrolki użytkownika zdefiniowane w pliku .ascx.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-108">As for the control that the description file refers to, it can either be compiled into an assembly, or it can be a user control defined in an .ascx file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-109">W obu przypadkach formantu w pliku importowanych opisu musi istnieć na serwerze sieci Web, który hostuje strony, który próbuje zaimportować formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-109">In either case, the control referenced in an imported description file must exist on the Web server that hosts the page that is attempting to import the control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-110">Plik opisu odwołuje się do formantu nazwy i zestawu (lub pliku), który zawiera kontrolkę, a pliku opisu zawiera ustawienia, które mają wpływ na wartości właściwości formantu, wygląd i zachowanie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-110">The description file references the control name and the assembly (or file) that contains the control, and the description file contains settings that affect the control's property values, appearance, and behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-111"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Control umożliwia użytkownikom udostępnianie ustawień kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control enables users to share settings on controls.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-112">Formant złożony może mieć wielu ustawień i właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-112">A complex control can have many properties and settings.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-113">Na przykład w w intranecie typowe w dużej firmie niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant może zawierać wiele właściwości, używane do przechowywania wartości specyficzne dla środowiska użytkowników, takich jak ich połączenia z bazą danych, informacje dla działu i tak dalej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-113">For example, in a typical intranet site within a large company, a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control might contain a number of properties that hold values specific to the users' environment, such as their database connections, departmental information, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-114">Formant może także zawierać wiele właściwości, które wpływają na jego wyglądu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-114">The control might also contain a number of properties that affect its appearance.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-115">Jeden użytkownik może spersonalizować kontrolki w określonej lokacji i jego działa prawidłowo, eksportowania pliku opisu dla formantu i następnie Udostępnij plik opis z innymi użytkownikami, którzy można zaimportować pliku, aby dodać formant pełni skonfigurowanej do innych sieci intranet witryn, które mogą personalizować.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-115">One user could personalize the control on a particular site and get it working properly, export a description file for the control, and then share the description file with other users, who could import the file to add the fully configured control to other intranet sites that they are allowed to personalize.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-116">Tak długo, jak skompilowanego zestawu lub plik kontrolki użytkownika zawierająca formant istnieje na serwerze sieci Web, który jest hostem ich lokacji, użytkownicy mogą dodawać kontrolki do innych witryn sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-116">As long as the compiled assembly or user control file containing the control exists on the Web server that is hosting their site, users can add the control to other Web sites.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-117">Mechanizm, za pomocą którego użytkownicy importować pliku opisu (i dlatego kontrolować jego skojarzonego serwera) na stronie sieci Web jest <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> formant, który deweloper strony należy dodać do strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-117">The mechanism by which users import a description file (and hence its associated server control) into a Web page is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, which a page developer must add to a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-118">Gdy użytkownik przełącza tryb wyświetlania katalogu, strona <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> formant jest widoczny, a użytkownik może użytkownika tej kontrolki, aby przejść do. Odpowiadający formant serwera, jaki mu pasuje, aby zaimportować plik opis składnika Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-118">When a user switches the page to catalog display mode, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control appears, and the user can user this control to browse to the .WebPart description file corresponding to the server control they want to import.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-119">Korzystania z interfejsu użytkownika i instrukcjami <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli, użytkownik będzie mógł dodać kontrolkę żądanego serwera na stronie sieci Web za pomocą jego wygląd i właściwości, w pełni skonfigurowane jako określony w pliku importowanych opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-119">Following the UI and instructions provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, a user is able to add the desired server control into the Web page, with its appearance and properties fully configured as specified in the imported description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-120">Przed <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> można zaimportować pliku opisu kontrolki, użytkownik musi najpierw utworzyć (Eksportowanie) opartą na plikach na istniejącym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-120">Before a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control's description file can be imported, a user must first create (export) the file based on an existing <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-121">Kontrolki można wyeksportować z pliku opisu pod warunkiem, że są spełnione następujące warunki:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-121">A description file can be exported for a control if the following conditions are met:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-122">Kontrolka ma właściwości oznaczone `Personalizable` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-122">The control has properties marked with the `Personalizable` attribute.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-123">Plik Web.config zawiera `enableExport` ustawiona na wartość atrybutu `true` na `<webParts>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-123">The Web.config file has the `enableExport` attribute value set to `true` on the `<webParts>` element.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-124">Deweloper ustawia wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> właściwości kontrolki na wartość inną niż domyślna wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>, co uniemożliwia używanie eksportu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-124">A developer sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property on the control to a value other than the default value of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>, which prohibits export.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-125">Jeśli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> wartość właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>, dowolnej właściwości, która zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute.IsSensitive%2A> parametrem `Personalizable` atrybut nie jest eksportowane, gdy użytkownik eksportuje pliku opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-125">If the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property value is set to <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>, any property that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute.IsSensitive%2A> parameter with a `Personalizable` attribute is not exported when a user exports a description file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-126">Dzięki temu deweloperzy kontroli uniemożliwić eksportowanych w niektórych sytuacjach poufnych danych, takich jak parametry połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-126">This enables control developers to prevent sensitive data, such as connection strings, from being exported in certain situations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-127">Użytkownik może wyeksportować formant, który został włączony dla eksportu, klikając zlecenie eksportu, która pojawia się w menu zleceń, kontrolki i postępując zgodnie z instrukcjami, aby zapisać. Plik opisu składnika Web Part dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-127">A user can export a control that has been enabled for export by clicking the export verb that appears in the verbs menu of the control, and following the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-128">Inni użytkownicy można następnie zaimportować ten plik, aby skonfigurować własne wystąpienia formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-128">Other users can then import this file to configure their own instances of the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-129"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Klasa zawiera wiele właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class contains several properties.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-130"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> Właściwość zawiera tekst z instrukcjami dla użytkowników przeglądających można zlokalizować pliku opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-130">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property contains text with instructions for users when they browse to locate the description file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-131"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> Właściwość zawiera tekst, który służy jako etykieta kontrolki importowanych brzmieniu podanym w ramach <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property contains text that serves as a label for the imported control as it appears within the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-132"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> Zawiera tekst, który jest wyświetlany, jeśli wystąpi błąd, po zaimportowaniu opis kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> contains text that is displayed if an error occurs when a control description is being imported.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-133"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> Właściwość zastępuje właściwość podstawowy, aby przypisać tytuł domyślny <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontrolki, jeżeli deweloper nie ma przypisanego tytuł.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property overrides the base property to assign a default title for an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control if the developer does not assign a title.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-134"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> Właściwość zawiera tekst dla przycisku, który użytkownik klika w celu przekazania pliku opisu i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> właściwość zawiera instrukcje dotyczące procesu przekazywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-134">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property contains the text for the button that the user clicks to upload the description file, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property contains the instructions for the upload process.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-135"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Klasa zawiera także kilka metod unikatowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-135">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class also contains several unique methods.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-136"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Metoda pobiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> obiekt dla każdego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli w katalogu, który umożliwia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> formantu, aby wyświetlić informacje o każdej kontrolki serwera bez konieczności tworzenia jego wystąpienie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-136">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method retrieves a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control in the catalog, which enables an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control to display information about each server control without having to create an instance of it.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-137"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Metoda pobiera wystąpienia określonego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, na podstawie opisu przekazywany do metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-137">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method gets an instance of a particular <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, based on the description passed to the method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-138">Istnieją pewne ryzykiem związanych z korzystaniem z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-138">There are some inherent risks associated with using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-139">Przykładem jest możliwość importowania szkodliwe dane do aplikacji sieci Web za pomocą plików opis używane do importowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-139">One example is the possibility of importing malicious data into your Web application through the description files used for importing.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-140">Jeśli ktoś umieścił kod złośliwy skrypt jako wartość właściwości ciągu w pliku opisu, następnie tego skryptu potencjalnie może wykonywane, gdy użytkownik importuje plik opis, a także dodaje formant serwera odwołania do strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-140">If someone has placed malicious script code as the value of a string property in the description file, then that script could potentially be executed when a user imports the description file and adds the referenced server control to a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-141">Aby zminimalizować ryzyko importowania plików opis za szkodliwe dane, formantów serwera, które mają wpisane parametrów właściwości powinny zawsze kodowania danych właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-141">To minimize the risk of importing description files with malicious data, server controls that have string-typed properties should always encode the property data.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-142">Inny ryzyka obejmuje importowania typów za pomocą plików opis (zobacz [plików opis kontrola części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-142">Another risk involves importing types through description files (see [Web Parts Control Description Files](http://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8)).</span></span> <span data-ttu-id="9b683-143">Złośliwy użytkownik może przesyłać żądania można załadować wiele zestawów w <xref:System.AppDomain>, dając w efekcie w nadmiernej ilości pamięci, które są używane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-143">A malicious user could submit requests to load many assemblies into the <xref:System.AppDomain>, resulting in an excessive amount of memory being consumed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-144">Aby uniknąć ryzyka związanego z importu, możesz wyłączyć funkcję całkowicie przez nie przy użyciu funkcji importu lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-144">To avoid the risks associated with import, you can disable the feature altogether by not using the import feature or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-145">Lub można ograniczyć, jakie użytkownicy mają dostęp do formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-145">Or you can limit what users have access to the control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-146">Użytkownik może to zrobić programowo, za pomocą zarządzania rolami (zobacz [Zarządzanie rolami przy użyciu autoryzacji](http://msdn.microsoft.com/library/01954ce4-39a2-487f-8153-a69f6f6f3195)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-146">You could do this programmatically, using role management (see [Managing Authorization Using Roles](http://msdn.microsoft.com/library/01954ce4-39a2-487f-8153-a69f6f6f3195)).</span></span> <span data-ttu-id="9b683-147">Na przykład podczas ładowania strony można przetestować aby zobaczyć, czy użytkownik znajduje się w niektórych ról, takiej jak roli administratora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-147">For instance, when the page loads, you could test to see whether a user is in a certain role, such as the administrator role.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-148">Jeśli użytkownik jest w tej roli, można programowo dodać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> formantu do strony dla tego użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-148">If the user is in the role, you could programmatically add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control to the page for that user.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-149">Można także użyć podejścia deklaratywnego ograniczyć zestaw użytkowników, których można użyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-149">You could also use a declarative approach to limit the set of users that can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  <span data-ttu-id="9b683-150">W ramach strony sieci web, która zawiera katalog, możesz umieścić dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontrolki: jeden dla użytkowników, którzy będą mogli zaimportować i jeden dla osób, które nie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-150">Within your web page that contains a catalog, you could place two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controls: one for users who can import, and one for those who cannot.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-151">Strefy dla użytkowników, którzy będą mogli zaimportować będzie zawierał <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-151">The zone for users who can import would contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-152">Samej strefie, można umieścić wewnątrz <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> formant, który umożliwiłby można ograniczyć użycie sterowania w strefie, aby tylko te uwierzytelnienia użytkowników lub ról, które określisz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-152">The zone itself could be placed inside of a <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> control, which would enable you to limit use of the control in the zone to only those authenticated users or roles that you specify.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9b683-153">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontrolować sposób deklaratywny i programowy na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-153">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control declaratively and programmatically on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-154">W przykładzie przedstawiono cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-154">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-155">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-155">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-156">Strony sieci Web, która zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-156">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-157">Pliku kodu źródłowego, który zawiera dwa niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-157">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-158">Wyjaśnienie, jak działa przykład podczas ładowania strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-158">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-159">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-159">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-160">Należy umieścić następujący kod źródłowy w pliku i nadaj jej nazwę, Displaymodemenucs.ascx lub Displaymodemenuvb.ascx (w zależności od języka, w którym używasz).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-160">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="9b683-161">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web Part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-161">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-162">Druga część przykładowy kod jest strona sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-162">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-163">W górnej części strony są dwa `register` dyrektywy, jeden dla kontrolki użytkownika i jeden dla skompilowanych składnik, który zawiera dwa niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-163">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-164">Należy zauważyć, że strona ma deklaratywne odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontrolki, zagnieżdżone w obrębie hierarchii odpowiednich elementów deklaratywnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-164">Notice that the page has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-165">Zwróć uwagę, że kilka wartości właściwości są przypisywane deklaratywnie w `<asp:importcatalogpart>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-165">Notice also that several property values are assigned declaratively on the `<asp:importcatalogpart>` element.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-166">Ponadto `Button1_Click` metoda aktualizuje wartości właściwości na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-166">Also, the `Button1_Click` method updates a number of property values on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-167">Na stronie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> formant, niestandardowe dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty są zadeklarowane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-167">In the page's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are declared.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-168">`<aspSample:userinfowebpart>` Kontrolkę `exportmode="all"` atrybutu na nim.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-168">The `<aspSample:userinfowebpart>` control has an `exportmode="all"` attribute on it.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-169">Ten atrybut jest wymagany, aby umożliwić użytkownikom eksportowanie pliku opisu dla formantu, który można następnie zaimportować przez innych użytkowników, którzy chcą importowania kontroli przy użyciu pliku opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-169">This attribute is required to enable users to export a description file for the control, which can then be imported by other users who wish to import the control using the description file.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="9b683-170">Aby umożliwić użytkownikom aplikacji Web Part do wyeksportowania pliku opisu dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek, należy również włączyć funkcję eksportu w aplikacji sieci Web, dodając `enableExport="true"` atrybutu `<webParts>` element (który jest elementem podrzędnym `<system.web>`elementu) w pliku Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-170">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-171">Eksport jest domyślnie wyłączona, dlatego jeśli eksportu nie zostały jeszcze włączone dla aplikacji, edytować plik Web.config i zrób to teraz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-171">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-172">Trzecia część przykładowy kod jest kodem źródłowym dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-172">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-173">Należy zauważyć, że niektóre właściwości tych kontrolek są oznaczone `WebBrowsable` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-173">Notice that some properties on these controls are marked with the `WebBrowsable` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-174">Dzięki temu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli w celu dynamicznego generowania interfejsu użytkownika (UI) dla użytkownika edytować te właściwości, w przypadku formantów w trybie edycji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-174">This enables the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control to dynamically generate the user interface (UI) for a user to edit those properties when the controls are in edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-175">Właściwości są również oznaczane za pomocą `WebDisplayName` atrybutu, aby określić tekst etykiety, która pojawia się obok każdego formantu w Interfejsie użytkownika edycji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-175">The properties are also marked with a `WebDisplayName` attribute, to specify the text of the label that appears next to each control in the editing UI.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-176">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-176">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-177">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-177">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-178">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-178">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-179">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-179">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-180">Przewodnik pokazuje obie metody kompilacji, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie kontrolki serwera sieci Web niestandardowego](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-180">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-181">Kontrolki niestandardowej o nazwie `TextDisplayWebPart` odwołuje się do strony sieci Web za pomocą `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-181">The custom control called `TextDisplayWebPart` is referenced on the Web page with an `<aspSample:TextDisplayWebPart>` element.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-182">Inne kontrolki, o nazwie `UserInfoWebPart`, także jest zadeklarowany na stronie sieci Web wstępnie, chociaż usunie je później, aby zademonstrować możliwość importowania pliku opisu dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-182">The other control, called `UserInfoWebPart`, is also declared on the Web page initially, though you will remove it later to demonstrate the ability to import a description file for a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-183">Teraz można uruchamiać w przykładzie kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-183">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-184">Ładowanie strony sieci Web w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-184">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-185">Pierwszym krokiem jest edycja `UserInfoWebPart` kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-185">The first step is to edit the `UserInfoWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-186">Użyj **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej i wybierz pozycję **Edytuj** do przełączania strony do trybu edycji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-186">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Edit** to switch the page to edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-187">Kliknij przycisk menu zleceń `UserInfoWebPart` kontroli (Strzałka w dół na pasku tytułu), a następnie kliknij **Edytuj**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-187">Click the verbs menu of the `UserInfoWebPart` control (the downward arrow in the title bar), and then click **Edit**.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-188">Gdy pojawi się interfejs użytkownika, kilka formantów edycji są wyświetlone poniżej `UserInfoWebPart` formant, który służy do edytowania wartości pól.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-188">When the editing UI appears, several editing controls appear below the `UserInfoWebPart` control that you can use to edit its field values.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-189">Edytować niektóre pola, kliknij **OK**, a następnie użyj **tryb wyświetlania** rozwijanej, aby powrócić na stronę, aby tryb przeglądania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-189">Edit some fields, click **OK**, and then use the **Display Mode** drop-down to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-190">Drugim krokiem jest do wyeksportowania. Plik opisu składnika Web Part dla `UserInfoWebPart` kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-190">The second step is to export a .WebPart description file for the `UserInfoWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-191">Kliknij przycisk menu zleceń kontrolki niestandardowej (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu), a następnie kliknij przycisk **wyeksportować**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-191">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-192">Postępuj zgodnie z instrukcjami, aby zapisać. Plik opisu składnika Web Part dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-192">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-193">Teraz zamknij stronę sieci Web, a następnie Edytuj źródło strony w edytorze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-193">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-194">Usuń `<aspSample:userinfowebpart>` kontrolować deklaracji elementu, a następnie zapisz i zamknij plik.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-194">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-195">(Robią ten krok, aby symulować użytkownika, który nie ma jeszcze `UserInfoWebPart` kontrolować, dzięki czemu można zaimportować formantu do strony).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-195">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have the `UserInfoWebPart` control, so you can import the control to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-196">Ładowanie strony sieci Web, ponownie w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-196">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-197">`UserInfoWebPart` Formantu nie powinien pojawić się, ponieważ zostały usunięte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-197">The `UserInfoWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-198">Użyj **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej i wybierz pozycję **katalogu** do przełączania strony na tryb katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-198">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-199">W <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> sterowania, kliknij przycisk **Przeglądaj** przycisk, a następnie przejdź do. Składnik Web Part utworzonego pliku, a następnie kliknij przycisk **przekazywanie** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-199">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, and browse to the .WebPart file you created, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-200">Odwołanie do formantu powinno zostać wyświetlone pole wyboru obok niego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-200">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-201">Zaznacz pole wyboru, a następnie kliknij przycisk **Dodaj** można dodać kontrolki do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-201">Select the check box, then click **Add** to add the control to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-202">Gdy jesteś w tym widoku strony, kliknij przycisk **ImportCatalogPart aktualizacji** przycisk w dolnej części strony Aby zobaczyć efekt programową aktualizację liczba wartości właściwości na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-202">While you are in this view of the page, click the **Update ImportCatalogPart** button near the bottom of the page to see the effect of programmatically updating a number of property values on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-203">Po kliknięciu przycisku, obserwuj, jak różne właściwości zostały zmienione w Interfejsie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-203">After clicking the button, observe how the various properties are changed in the UI.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-204">Na koniec kliknij **Zamknij** wyjść z trybu wykazu i wróć na stronę, aby tryb przeglądania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-204">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-205">`UserInfoWebPart` Kontrolki powinien zostać wyświetlony na stronie, zawierające wartości, które był wykorzystywany podczas został wcześniej wyeksportowany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-205">The `UserInfoWebPart` control should now appear in the page, containing the values that it had when you exported it earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ImportCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ImportCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9b683-206">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> klasy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-206">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-207"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> Konstruktor jest domyślny; żaden konstruktor jest zadeklarowany w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> klasy i dlatego nie specjalne zadania podrzędne są przeprowadzane, gdy tworzone jest nowe wystąpienie klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-207">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor is a default; no constructor is declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class and hence no special tasks are carried out when a new instance of the class is created.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-208">.NET Framework używa konstruktora wewnętrznie, aby utworzyć wystąpienie klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-208">The .NET Framework uses the constructor internally to create an instance of the class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-209">Zwykle nie należy używać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> Konstruktor programowo we własnym kodzie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-209">Normally you will not need to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor programmatically in your own code.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-210">Przeznaczeniem formantu jest strona deweloperom dodawać go deklaratywne do strony w czasie projektowania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-210">The intended use of the control is for page developers to add it to a page declaratively at design time.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BrowseHelpText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string BrowseHelpText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BrowseHelpText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property BrowseHelpText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ BrowseHelpText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BrowseHelpText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9b683-211">Pobiera lub ustawia wiadomość SMS, która sprawia, że użytkownicy, aby przejść do lokalizacji pliku opisu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-211">Gets or sets a text message that instructs users to browse to the location of a description file.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9b683-212">Ciąg, który zawiera tekst komunikatu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-212">A string that contains the text of the message.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="9b683-213">Wartość domyślna to komunikat specyficzny dla kultury dostarczonych przez program .NET Framework.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-213">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-214"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> Właściwości zapewnia użytkownikom proste omówienie pierwszą rzeczą, którą muszą zrobić w trakcie Dodawanie importowanych kontrolki: podać lokalizację pliku opisu, wpisując w ścieżce lub przechodząc do pliku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-214">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property gives users a simple overview of the first thing they must do in the process of adding an imported control: provide the location of a description file, by either typing in a path or browsing to the file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-215">Typową przyczyną podać niestandardową wartość tej właściwości jest, jeśli masz specjalne instrukcje dla użytkowników, na przykład do udziału określonej sieci, do której należy Przeglądaj, aby zlokalizować plik opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-215">A typical reason to supply a custom value for this property is if you have special instructions for users, such as a specific network share to which they should browse to locate a description file.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9b683-216">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> właściwość sposób deklaratywny i programowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-216">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-217">Pełny kod i instrukcje niezbędne do uruchomienia przykładu, można znaleźć sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> klasa — Przegląd.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-217">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-218">W poniższej sekcji kodu, należy zauważyć, że <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> deklaratywne Ustawianie wartości właściwości dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-218">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-219">W tej sekcji kodu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> wartość właściwości jest przypisany programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-219">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-220">Podczas ładowania strony w przeglądarce, możesz użyć **tryb wyświetlania** kontrolkę listy rozwijanej wybierz **trybu katalogu** i strony Przełącz się do trybu katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-220">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-221">Za pomocą strony w trybie katalogu i pliku opis, który został przekazany, pamiętaj, różne ciągi tekstowe, wyświetlana w interfejsie użytkownika (UI) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-221">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-222">Jeśli klikniesz **przekazywanie pliku opisu** przycisku, tekst kilka właściwości w interfejsie użytkownika zostanie zmieniony, łącznie z tekstem do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-222">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9b683-223">Pobiera lub ustawia, jaki przycisk w interfejsie użytkownika (UI) jest traktowana jako przycisk domyślny, który otrzymuje fokus, kiedy formularz, który zawiera ten przycisk jest renderowany.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-223">Gets or sets what button in the user interface (UI) is treated as the default button that receives the focus when form that contains the button is rendered.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="9b683-224">Ta właściwość nie jest przeznaczona do wywoływania z kodu dla deweloperów strony.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-224">This property is not intended to be called from page developer code.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9b683-225">Ciąg, który zawiera identyfikator <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> odbierająca domyślnego zespołu w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> kontroli.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-225">A string that contains the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> that receives the default focus in a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-226">Kod dla tej właściwości zastępuje właściwość podstawowy odziedziczone <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel> klasy, aby ukryć właściwość projektantów i zapobiec wpływowi motywów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-226">The code for this property overrides the base property inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel> class to hide the property from designers and prevent it from being affected by themes.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-227">Chociaż nie jest publiczny, ta właściwość jest używana wewnętrznie przez formant Web Part dla domyślne renderowanie tej kontrolki i nie jest przeznaczona do użycia przez deweloperów strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-227">Though it is public, this property is used internally by the Web Parts control set for default rendering of this control and is not intended to be used by page developers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-228">Nie można ustawić tę właściwość, motywy lub motywy arkusza stylów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-228">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-229">Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [motywów programu ASP.NET i skórek](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-229">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="importCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9b683-230">Zwraca kolekcję opisy dostępnych <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolek w wykazie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-230">Returns a collection of descriptions of the available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls in a catalog.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="9b683-231">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> zawierający <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> dla każdego formantu w wykazie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-231">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> that contains a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> for each control in a catalog.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-232"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Metoda dostarcza implementację dla abstrakcyjna Metoda podstawowa jest zadeklarowana w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-232">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method provides an implementation for the abstract base method declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-233"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Metoda zwraca informacje dotyczące opisu dla każdego formantu w wykazie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-233">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method returns description information for each control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-234">Należy pamiętać, że w przypadku właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> sterowania, może istnieć tylko jeden serwer kontroli w wykazie w czasie, nawet jeśli metoda będzie działać, jeśli wystąpiły wielu kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-234">Note that in the case of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, there can be only one server control in the catalog at a time, even though the method would work if there were multiple controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-235">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> obiekt jest obiektem, który zawiera podstawowe informacje o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu, łącznie z jego Identyfikatora, odwołanie do obiektu do formantu i wartości kilka ważnych właściwości, które są dziedziczone z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> klasy, takie jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-235">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object is an object that contains essential information about a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, including its ID, an object reference to the control, and the values of several important properties that are inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-236"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Metody zwiększa wydajność.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-236">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method improves performance.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-237">Po utworzeniu katalogu musi niektóre informacje na temat każdego formantu, który zawiera, w tym tytuł, opis, ikony (jeśli istnieje) i identyfikator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-237">When a catalog is created, it needs some information about each control it contains, including a title, a description, an icon (if one exists), and an ID.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-238">Zamiast konieczności utworzenia wystąpienia każdej kontrolki, aby uzyskać te informacje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> strefy, który tworzy wykaz wywołania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metoda i wywołanie zwraca tylko te informacje opis kontrolki, a nie wystąpieniem formant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-238">Rather than having to create an instance of each control to get this information, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zone that creates a catalog calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, and the call returns only the description information for the control rather than an instance of the control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9b683-239">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metody na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-239">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-240">W przykładzie przedstawiono cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-240">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-241">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-241">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-242">Strony sieci Web, która zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontrolki, wraz z kodem, który używa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-242">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, along with code that uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-243">Pliku kodu źródłowego, który zawiera dwa niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-243">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-244">Wyjaśnienie, jak działa przykład podczas ładowania strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-244">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-245">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-245">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-246">Należy umieścić następujący kod źródłowy w pliku i nadaj jej nazwę, Displaymodemenucs.ascx lub Displaymodemenuvb.ascx (w zależności od języka, w którym używasz).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-246">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="9b683-247">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web Part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-247">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-248">Druga część przykładowy kod jest strona sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-248">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-249">W górnej części strony są dwa `register` dyrektywy, jeden dla kontrolki użytkownika i jeden dla skompilowanych składnik, który zawiera dwa niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-249">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-250">Oba formanty odwołuje się deklaratywnie w znaczniku strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-250">Both of these controls are referenced declaratively in the markup of the page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-251">Na deklaratywne odwołania do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów (zarówno zaczynają się od `aspSample` prefiks), należy pamiętać, że każdy ma `exportMode="all"` atrybutów dodawanych do niego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-251">On the declarative references to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (both begin with an `aspSample` prefix), note that each has an `exportMode="all"` attribute added to it.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-252">Ten atrybut umożliwia eksport. Plik opisu składnika Web Part dla formantu, którego będziesz używać w późniejszej Aby wkraczać do zaimportowania formantu do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-252">This attribute enables you to export a .WebPart description file for the control, which you will use in a later to step to import the control to a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="9b683-253">Aby umożliwić użytkownikom aplikacji Web Part do wyeksportowania pliku opisu dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek, należy również włączyć funkcję eksportu w aplikacji sieci Web, dodając `enableExport="true"` atrybutu `<webParts>` element (który jest elementem podrzędnym `<system.web>`elementu) w pliku Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-253">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-254">Eksport jest domyślnie wyłączona, dlatego jeśli eksportu nie zostały jeszcze włączone dla aplikacji, edytować plik Web.config i zrób to teraz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-254">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-255">Strony sieci Web również deklaratywne odwołuje się do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontrolki, zagnieżdżone w obrębie hierarchii odpowiednich elementów deklaratywnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-255">The Web page also has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-256"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Kod wywoływana jest metoda `Button1_Click` metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-256">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method is called within the code for the `Button1_Click` method.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/ImportCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/ImportCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-257">Trzecia część przykładowy kod jest kodem źródłowym dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-257">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-258">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-258">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-259">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-259">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-260">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-260">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-261">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-261">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-262">Przewodnik pokazuje obie metody kompilacji, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie kontrolki serwera sieci Web niestandardowego](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-262">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-263">Teraz można uruchamiać w przykładzie kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-263">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-264">Ładowanie strony sieci Web w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-264">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-265">Pierwszym krokiem jest eksportu. Plik opisu składnika Web Part dla każdego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli (dla `TextDisplayWebPart` i `UserInfoWebPart` kontroli).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-265">The first step is export a .WebPart description file for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (for the `TextDisplayWebPart` and for the `UserInfoWebPart` control).</span></span> <span data-ttu-id="9b683-266">Dla każdego formantu, kliknij przycisk menu zleceń kontroli (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu), a następnie kliknij przycisk **wyeksportować**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-266">For each control, click the verbs menu on the control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-267">Postępuj zgodnie z instrukcjami, aby zapisać. Plik opisu składnika Web Part dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-267">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-268">Po wyeksportowaniu pliku opisu dla każdego formantu, zamknij stronę sieci Web, a następnie Edytuj źródło strony w edytorze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-268">After you have exported a description file for each control, close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-269">Usuń `<aspSample:userinfowebpart>` i `<aspSample:textdisplaywebpart>` kontroluje elementy, deklaracji, a następnie zapisz i zamknij plik.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-269">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` and the `<aspSample:textdisplaywebpart>` control declaration elements, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-270">(Którą wykonujesz ten krok, aby symulować użytkowników, którzy jeszcze nie ma tych kontrolek, dzięki czemu można zaimportować kontrolek do strony).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-270">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have these controls, so you can import the controls to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-271">Ładowanie strony sieci Web, ponownie w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-271">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-272">Użyj **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej i wybierz pozycję **katalogu** do przełączania strony na tryb katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-272">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-273">W <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> sterowania, kliknij przycisk **Przeglądaj** przycisku, przejdź do. Pliki składników Web Part został utworzony, wybierz jedną, a następnie kliknij **przekazywanie** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-273">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, browse to the .WebPart files you created, select one, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-274">Odwołanie do formantu powinno zostać wyświetlone pole wyboru obok niego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-274">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-275">Zaznacz pole wyboru, a następnie kliknij przycisk **Dodaj** można dodać kontrolki do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-275">Select the check box, then click **Add** to add the control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-276">Powtórz ten proces dla innej kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-276">Repeat this process for the other control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-277">Gdy jesteś w tym widoku strony, kliknij przycisk **Pobierz opis składnika Web Part** przycisk w dolnej części strony Aby zobaczyć efekt programowo uzyskują dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> obiekt opis kontrolki obecnie załadowane w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-277">While you are in this view of the page, click the **Get WebPart Description** button near the bottom of the page to see the effect of programmatically accessing the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for the control description currently loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-278">Metoda umożliwiający dostęp do szczegółowych informacji, znaleziono w `Button1_Click` metoda źródła strony jest <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-278">The method used to access the description details, found in the `Button1_Click` method of the page source, is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-279">Etykieta poniżej przycisku Wyświetla podstawowe informacje o kontrolce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-279">A label below the button displays basic details about the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-280">Po dodaniu pierwszą kontrolkę, powtórz te czynności, aby dodać drugi formant do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-280">After adding the first control, repeat the process to add the second control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-281">Na koniec kliknij **Zamknij** wyjść z trybu wykazu i wróć na stronę, aby tryb przeglądania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-281">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-282">Obie kontrolki niestandardowej powinien zostać wyświetlony na stronie zawierająca wartości, które miały podczas wcześniej wyeksportowane pliki opis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-282">Both custom controls should now appear in the page, containing the values they had when you exported description files earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="importCatalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">
          <span data-ttu-id="9b683-283">Element <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> zawierający szczegółowe informacje o kontrolce.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-283">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> that contains details about the control.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9b683-284">Zwraca odwołanie do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli na podstawie wartości w opisie przekazana do metody.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-284">Returns a reference to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control based on the values in the description passed into the method.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="9b683-285">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu, którego opis odpowiada wartości w <paramref name="description" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-285">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control whose description matches the values in <paramref name="description" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-286"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Metoda zwraca odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, których szczegóły opis zgodne z wartościami <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> obiekt przekazany do metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-286">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method returns a reference to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control whose description details match the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object passed into the method.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-287">Zazwyczaj ta metoda jest używana razem z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metody, która służy do pobierania opisy kontrolek w wykazie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-287">Typically, this method is used together with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, which is used to retrieve the descriptions of controls in the catalog.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-288">Poszczególne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> następnie można pobrać lub zmieniane, zgodnie z potrzebami, przekazując poszczególnych formantów <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> obiekty do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-288">Individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can then be retrieved or manipulated as needed by passing individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objects to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9b683-289">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> metody na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-289">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-290">W przykładzie przedstawiono cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-290">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-291">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-291">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-292">Strony sieci Web, która zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontrolki, wraz z kodem, który używa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-292">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, along with code that uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-293">Pliku kodu źródłowego, który zawiera dwa niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-293">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9b683-294">Wyjaśnienie, jak działa przykład podczas ładowania strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-294">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-295">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-295">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-296">Należy umieścić następujący kod źródłowy w pliku i nadaj jej nazwę, Displaymodemenucs.ascx lub Displaymodemenuvb.ascx (w zależności od języka, w którym używasz).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-296">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="9b683-297">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web Part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-297">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-298">Druga część przykładowy kod jest strona sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-298">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-299">W górnej części strony są dwa `register` dyrektywy, jeden dla kontrolki użytkownika i jeden dla skompilowanych składnik, który zawiera dwa niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-299">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-300">Oba formanty odwołuje się deklaratywnie w znaczniku strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-300">Both of these controls are referenced declaratively in the markup of the page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-301">Na deklaratywne odwołania do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów (zarówno zaczynają się od `aspSample` prefiks), należy pamiętać, że każdy ma `exportMode="all"` atrybutów dodawanych do niego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-301">On the declarative references to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (both begin with an `aspSample` prefix), note that each has an `exportMode="all"` attribute added to it.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-302">Ten atrybut umożliwia eksport. Plik opisu składnika Web Part dla formantu, którego będziesz używać w późniejszej Aby wkraczać do zaimportowania formantu do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-302">This attribute enables you to export a .WebPart description file for the control, which you will use in a later to step to import the control to a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="9b683-303">Aby umożliwić użytkownikom aplikacji Web Part do wyeksportowania pliku opisu dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek, należy również włączyć funkcję eksportu w aplikacji sieci Web, dodając `enableExport="true"` atrybutu `<webParts>` element (który jest elementem podrzędnym `<system.web>`elementu) w pliku Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-303">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-304">Eksport jest domyślnie wyłączona, dlatego jeśli eksportu nie zostały jeszcze włączone dla aplikacji, edytować plik Web.config i zrób to teraz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-304">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-305">Strony sieci Web również deklaratywne odwołuje się do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontrolki, zagnieżdżone w obrębie hierarchii odpowiednich elementów deklaratywnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-305">The Web page also has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-306"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Kod wywoływana jest metoda `Button2_Click` metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-306">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method is called within the code for the `Button2_Click` method.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/ImportCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/ImportCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-307">Trzecia część przykładowy kod jest kodem źródłowym dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-307">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-308">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-308">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-309">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-309">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-310">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-310">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-311">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-311">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-312">Przewodnik pokazuje obie metody kompilacji, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie kontrolki serwera sieci Web niestandardowego](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-312">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-313">Teraz można uruchamiać w przykładzie kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-313">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-314">Ładowanie strony sieci Web w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-314">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-315">Pierwszym krokiem jest eksportu. Plik opisu składnika Web Part dla każdego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli (dla `TextDisplayWebPart` i `UserInfoWebPart` kontroli).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-315">The first step is export a .WebPart description file for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (for the `TextDisplayWebPart` and for the `UserInfoWebPart` control).</span></span> <span data-ttu-id="9b683-316">Dla każdego formantu, kliknij przycisk menu zleceń kontroli (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu), a następnie kliknij przycisk **wyeksportować**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-316">For each control, click the verbs menu on the control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-317">Postępuj zgodnie z instrukcjami, aby zapisać. Plik opisu składnika Web Part dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-317">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-318">Po wyeksportowaniu pliku opisu dla każdego formantu, zamknij stronę sieci Web, a następnie Edytuj źródło strony w edytorze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-318">After you have exported a description file for each control, close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-319">Usuń `<aspSample:userinfowebpart>` i `<aspSample:textdisplaywebpart>` kontroluje elementy, deklaracji, a następnie zapisz i zamknij plik.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-319">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` and the `<aspSample:textdisplaywebpart>` control declaration elements, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-320">(Którą wykonujesz ten krok, aby symulować użytkowników, którzy jeszcze nie ma tych kontrolek, dzięki czemu można zaimportować kontrolek do strony).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-320">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have these controls, so you can import the controls to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-321">Ładowanie strony sieci Web, ponownie w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-321">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-322">Użyj **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej i wybierz pozycję **katalogu** do przełączania strony na tryb katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-322">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-323">W <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> sterowania, kliknij przycisk **Przeglądaj** przycisku, przejdź do. Pliki składników Web Part został utworzony, wybierz jedną, a następnie kliknij **przekazywanie** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-323">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, browse to the .WebPart files you created, select one, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-324">Odwołanie do formantu powinno zostać wyświetlone pole wyboru obok niego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-324">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-325">Teraz, że opis kontrolki zostanie przekazany do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> sterowania, kliknij przycisk **GetWebPart użyj** przycisk w dolnej części strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-325">Now that the control description is uploaded to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Use GetWebPart** button near the bottom of the page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-326">To zademonstruje efekt wywoływania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> metody i przekazanie do niego opis kontrolki, w obecnie załadowanym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-326">This will demonstrate the effect of calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method and passing to it the control description currently loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-327">Należy pamiętać, że skojarzonego serwera formant jest dodawany bezpośrednio do strony sieci Web bez użytkownika, po kliknięciu **Dodaj** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-327">Note that the associated server control is added immediately to the Web page, without the user having to click the **Add** button.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-328"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Metody, która jest wywoływana w `Button2_Click` metoda źródła strony zwraca <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki skojarzone z bieżącym opis, który jest ładowany w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-328">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method, which is called in the `Button2_Click` method of the page source, returns the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control associated with the current description that is loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-329">Następny <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AddWebPart%2A> metoda jest wywoływana i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant bezpośrednio jest dodawany do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-329">Next the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AddWebPart%2A> method is called, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control is directly added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-330">Oznacza to, jak dodać kontrolkę programowo z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli bez interwencji użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-330">This demonstrates how to add a control programmatically from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control without user intervention.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-331">Po dodaniu pierwszą kontrolkę, powtórz te czynności, aby dodać drugi formant do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-331">After adding the first control, repeat the process to add the second control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-332">Na koniec kliknij **Zamknij** wyjść z trybu wykazu i wróć na stronę, aby tryb przeglądania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-332">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-333">Obie kontrolki niestandardowej powinien zostać wyświetlony na stronie zawierająca wartości, które miały podczas wcześniej wyeksportowane pliki opis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-333">Both custom controls should now appear in the page, containing the values they had when you exported description files earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="9b683-334">
            <paramref name="description" /> jest <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-334">
              <paramref name="description" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="9b683-335">
            <paramref name="description" /> nie jest dostępna <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> wartość.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-335">
              <paramref name="description" /> is not an available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> value.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImportedPartLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ImportedPartLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImportedPartLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ImportedPartLabelText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ImportedPartLabelText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ImportedPartLabelText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9b683-336">Pobiera lub ustawia tekst wyświetlany po użytkownik importuje plik opis do reprezentowania lub opisać importowanych kontroli w wykazie importowanych kontrolki.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-336">Gets or sets text displayed after a user imports a description file to represent or describe the imported control within the catalog of imported controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9b683-337">Ciąg, który zawiera tekst etykiety.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-337">A string that contains the text of the label.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="9b683-338">Wartość domyślna to komunikat specyficzny dla kultury dostarczonych przez program .NET Framework.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-338">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-339"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> Właściwość jest zwykle używana do zawiera krótkie, ogólne etykietę, która opisuje formantu zawartego w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-339">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property is typically used to contain a short, general label that describes the control contained in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9b683-340">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> właściwość sposób deklaratywny i programowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-340">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-341">Pełny kod i instrukcje niezbędne do uruchomienia przykładu, można znaleźć sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> klasa — Przegląd.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-341">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-342">W poniższej sekcji kodu, należy zauważyć, że <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> deklaratywne Ustawianie wartości właściwości dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-342">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-343">W tej sekcji kodu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> wartość właściwości jest przypisany programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-343">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-344">Podczas ładowania strony w przeglądarce, możesz użyć **tryb wyświetlania** kontrolkę listy rozwijanej wybierz **trybu katalogu** i strony Przełącz się do trybu katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-344">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-345">Za pomocą strony w trybie katalogu i pliku opis, który został przekazany, pamiętaj, różne ciągi tekstowe, wyświetlana w interfejsie użytkownika (UI) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-345">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-346">Jeśli klikniesz **przekazywanie pliku opisu** przycisku, tekst kilka właściwości w interfejsie użytkownika zostanie zmieniony, łącznie z tekstem do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-346">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadControlState : obj -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.LoadControlState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartImportErrorLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string PartImportErrorLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PartImportErrorLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property PartImportErrorLabelText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ PartImportErrorLabelText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.PartImportErrorLabelText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9b683-347">Pobiera lub ustawia komunikat o błędzie jest wyświetlany, jeśli wystąpi błąd podczas procesu importowania.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-347">Gets or sets an error message that is displayed if an error occurs during the import process.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9b683-348">Ciąg, który zawiera tekst etykiety.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-348">A string that contains the text of the label.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="9b683-349">Wartość domyślna to komunikat specyficzny dla kultury dostarczonych przez program .NET Framework.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-349">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-350"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> Właściwość jest przydatna do powiadamiania użytkownika, jeśli niektóre problem lub błąd występuje, gdy strona próbuje zaimportować pliku opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-350">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property is useful for notifying a user if some problem or error occurs while the page attempts to import a description file.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9b683-351">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> właściwość sposób deklaratywny i programowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-351">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-352">Pełny kod i instrukcje niezbędne do uruchomienia przykładu, można znaleźć sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> klasa — Przegląd.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-352">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-353">W poniższej sekcji kodu, należy zauważyć, że <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> deklaratywne Ustawianie wartości właściwości dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-353">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-354">W tej sekcji kodu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> wartość właściwości jest przypisany programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-354">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-355">Podczas ładowania strony w przeglądarce, możesz użyć **tryb wyświetlania** kontrolkę listy rozwijanej wybierz **trybu katalogu** i strony Przełącz się do trybu katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-355">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-356">Za pomocą strony w trybie katalogu i pliku opis, który został przekazany, pamiętaj, różne ciągi tekstowe, wyświetlana w interfejsie użytkownika (UI) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-356">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-357">Jeśli klikniesz **przekazywanie pliku opisu** przycisku, tekst kilka właściwości w interfejsie użytkownika zostanie zmieniony, łącznie z tekstem do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-357">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.RenderContents writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveControlState : unit -&gt; obj" Usage="importCatalogPart.SaveControlState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <returns>To be added.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9b683-358">Pobiera lub ustawia tytuł, który pojawia się w pasku tytułu <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> kontroli.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-358">Gets or sets the title that appears in the title bar of an <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9b683-359">Ciąg, który jest używany jako nazwa formantu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-359">A string that is used as the title of the control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="9b683-360">Wartością domyślną jest nazwa formantu obliczeniowego, dostarczone przez zestaw formantów części sieci Web.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-360">The default value is a calculated control name supplied by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-361"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> Wartość właściwości jest wyświetlana na pasku tytułu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli, gdy kontrolka jest widoczna w trybie katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-361">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is displayed in the title bar of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control when the control is visible in catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-362">Gdy kontrolka jest zadeklarowany na stronie, można ustawić wartości dla właściwości, używając `Title` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-362">When the control is declared in a page, you can set a value for the property by using the `Title` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-363">Jeśli nie zostanie podana wartość dla tytułu, wartości domyślne specyficzne dla kultury jest używany do opisania rodzaju właściwości, które ta kontrolka umożliwia użytkownikom edytowanie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-363">If you do not supply a value for the title, a culture-specific default value is used to describe the kind of properties that this control allows users to edit.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9b683-364">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> właściwość sposób deklaratywny i programowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-364">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-365">Pełny kod i instrukcje niezbędne do uruchomienia przykładu, można znaleźć sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> klasa — Przegląd.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-365">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-366">W poniższej sekcji kodu, należy zauważyć, że <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> deklaratywne Ustawianie wartości właściwości dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-366">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-367">W tej sekcji kodu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> wartość właściwości jest przypisany programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-367">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-368">Podczas ładowania strony w przeglądarce, możesz użyć **tryb wyświetlania** kontrolkę listy rozwijanej wybierz **trybu katalogu** i strony Przełącz się do trybu katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-368">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-369">Za pomocą strony w trybie katalogu i pliku opis, który został przekazany, pamiętaj, różne ciągi tekstowe, wyświetlana w interfejsie użytkownika (UI) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-369">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-370">Jeśli klikniesz **przekazywanie pliku opisu** przycisku, tekst kilka właściwości w interfejsie użytkownika zostanie zmieniony, łącznie z tekstem do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-370">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UploadButtonText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string UploadButtonText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UploadButtonText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UploadButtonText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ UploadButtonText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UploadButtonText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9b683-371">Pobiera lub ustawia tekst <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> formant, który inicjuje przekazywania pliku opisu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-371">Gets or sets the text for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> control that initiates the upload of a description file.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9b683-372">Ciąg, który jest używany jako tekst <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-372">A string that is used as the text for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="9b683-373">Wartość domyślna to ciąg specyficzny dla kultury dostarczonych przez zestaw formantów części sieci Web.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-373">The default value is a culture-specific string supplied by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-374"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> Właściwość zawiera tekst <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> formant, który inicjuje proces przekazywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-374">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property provides the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> control that initiates the upload process.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-375">Jeśli przypisujesz niestandardowego tekstu do tej właściwości lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> właściwość tekst upewnić jasne, że użytkownik jest przekazanie pliku opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-375">If you assign custom text to this property, or to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property, the text should make clear that the user is uploading a description file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-376">Tekst nie powinien powiedzieć lub w sposób sugerujący proces przekazywania faktycznie przekazywania sama kontrolka.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-376">The text should not say or imply that the upload process is actually uploading the control itself.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9b683-377">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> właściwość sposób deklaratywny i programowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-377">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-378">Pełny kod i instrukcje niezbędne do uruchomienia przykładu, można znaleźć sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> klasa — Przegląd.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-378">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-379">W poniższej sekcji kodu, należy zauważyć, że <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> deklaratywne Ustawianie wartości właściwości dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-379">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-380">W tej sekcji kodu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> wartość właściwości jest przypisany programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-380">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-381">Podczas ładowania strony w przeglądarce, możesz użyć **tryb wyświetlania** kontrolkę listy rozwijanej wybierz **trybu katalogu** i strony Przełącz się do trybu katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-381">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-382">Za pomocą strony w trybie katalogu i pliku opis, który został przekazany, pamiętaj, różne ciągi tekstowe, wyświetlana w interfejsie użytkownika (UI) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-382">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-383">Jeśli klikniesz **przekazywanie pliku opisu** przycisku, tekst kilka właściwości w interfejsie użytkownika zostanie zmieniony, łącznie z tekstem do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-383">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UploadHelpText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string UploadHelpText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UploadHelpText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UploadHelpText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ UploadHelpText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UploadHelpText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9b683-384">Pobiera lub ustawia tekst komunikatu, informujący użytkownika, jak przekazać pliku opisu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-384">Gets or sets the text of the message that tells the user how to upload a description file.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9b683-385">Ciąg, który jest używany jako instrukcje dla użytkownika można przekazać pliku opisu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-385">A string that is used as instructions for the user to upload a description file.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="9b683-386">Wartość domyślna to ciąg specyficzny dla kultury dostarczonych przez zestaw formantów części sieci Web.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9b683-386">The default value is a culture-specific string supplied by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9b683-387"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> Właściwość zawiera krótkie zdanie lub frazy instrukcje dla użytkowników, informującą ich o kliknięcie przycisku można przekazać pliku opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-387">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property provides a brief sentence or phrase of instructions for users, telling them to click a button to upload the description file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-388">Jeśli przypisujesz niestandardowego tekstu do tej właściwości lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> właściwość tekst upewnić jasne, że użytkownik jest przekazanie pliku opisu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-388">If you assign custom text to this property, or to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property, the text should make clear that the user is uploading a description file.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-389">Tekst nie powinien powiedzieć lub w sposób sugerujący proces przekazywania faktycznie przekazywania sama kontrolka.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-389">The text should not say or imply that the upload process is actually uploading the control itself.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9b683-390">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> właściwość sposób deklaratywny i programowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-390">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-391">Pełny kod i instrukcje niezbędne do uruchomienia przykładu, można znaleźć sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> klasa — Przegląd.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-391">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9b683-392">W poniższej sekcji kodu, należy zauważyć, że <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> deklaratywne Ustawianie wartości właściwości dla formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-392">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-393">W tej sekcji kodu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> wartość właściwości jest przypisany programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-393">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="9b683-394">Podczas ładowania strony w przeglądarce, możesz użyć **tryb wyświetlania** kontrolkę listy rozwijanej wybierz **trybu katalogu** i strony Przełącz się do trybu katalogu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-394">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-395">Za pomocą strony w trybie katalogu i pliku opis, który został przekazany, pamiętaj, różne ciągi tekstowe, wyświetlana w interfejsie użytkownika (UI) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-395">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9b683-396">Jeśli klikniesz **przekazywanie pliku opisu** przycisku, tekst kilka właściwości w interfejsie użytkownika zostanie zmieniony, łącznie z tekstem do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9b683-396">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>