<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ba990e9a1811be12de26ceb37a98e5ec58df7b81" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36385873" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IVersioningPersonalizable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Reprezentuje interfejs, który można zarządzać danych personalizacji należących do poprzedniej wersji formantu części sieci Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Po uaktualnieniu formantu składników Web Part do nowszej wersji może być zmiany wartość właściwości klasy uaktualniony. Na przykład uaktualnionej wersji formantu części sieci Web może już nie obsługuje właściwości, które były dostępne w poprzednich wersjach. W takiej sytuacji zestaw kontroli części sieci Web mogą załadować danych personalizacji z odpowiedni magazyn danych, ale ma właściwości, dla którego mają zostać zastosowane te dane. Jeśli formant implementuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> interfejsu, sterowanie części sieci Web jest przekazywane dane personalizacji oddzielony. Aplikację można następnie użyć tych danych można zaktualizować właściwości w nowszej wersji lub użycie danych w inny sposób. Należy pamiętać, że jeśli właściwości oddzielone zostaną wykryte podczas importowania formantów składników Web Part <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> również wywoływana jest metoda.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Load : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="iVersioningPersonalizable.Load unknownProperties" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties">Słownik zawierający dane personalizacji nie można zastosować do formantu.</param>
        <summary>Ładuje dane personalizacji do formantu części sieci Web, który nie ma odpowiadającej właściwości spersonalizowane danych ze względu na zmianę wersji.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 `unknownProperties` Parametr zawiera scalone reprezentację danych personalizacji nieznany, zakresu "Użytkownika" i "Shared", którego nie można zastosować do formantu. Strona uruchomionej w zakresie użytkownika wartości nieznany zakresie użytkownika są określane (jeśli jest dostępny) zamiast wartości zakresu udostępnionego nieznany. Te informacje są przechowywane w postaci serii pary nazwa/wartość, gdzie każda nazwa jest nazwą ciągu właściwości, która nie została odnaleziona w formancie, a każda wartość zawiera wartość właściwości. Jest odpowiedzialny za kontroli rzutowania lub konwersji wartości do odpowiedniego typu i przeprowadzać dalsze przetwarzanie (na przykład mapowanie danych z właściwością starego na nową właściwość).  
  
 W przypadku zmiany stanu formantu, powinny wywoływać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (dziedziczonej metody lub publicznej metody statycznej w przypadku formantu, który nie pochodzi od <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>). Jeśli formant oznaczy się jako "zakłóconych", zestaw kontroli części sieci Web zostanie wyodrębnić danych personalizacji z formantu, niezależnie od stanu "zakłóconych" formantu i ponownie zapisać go odpowiedni magazyn danych później w cyklu życia personalizacji. Formant powinno się oznaczyć jako "zakłóconych" if, w wyniku przetworzenia wartości w `unknownProperties` parametru stan formantu został zmieniony.  
  
 Należy pamiętać, że jeśli właściwości oddzielone zostaną wykryte podczas importowania części sieci Web kontrolki, ta metoda jest automatycznie wywoływana.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>