<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="89724370037a729d875e754e30d4729e33bbd175" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51873969" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IVersioningPersonalizable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="48838-101">Reprezentuje interfejs, który można zarządzać danych personalizacji należących do poprzedniej wersji formantów Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-101">Represents an interface that can manage personalization data belonging to a previous version of a Web Parts control.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48838-102">Po uaktualnieniu formantów Web Part do nowszej wersji, może to być zmiany personalizowalne właściwości w klasie uaktualniony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-102">When you upgrade a Web Parts control to a newer version, there might be changes to the personalizable properties on the upgraded class.</span></span> <span data-ttu-id="48838-103">Na przykład do uaktualnionej wersji, kontrola części sieci Web może nie obsługują już właściwości, które były dostępne w poprzednich wersjach.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-103">For example, an upgraded version of a Web Parts control might no longer support properties that were available in previous versions.</span></span> <span data-ttu-id="48838-104">W takiej sytuacji zestaw formantów części sieci Web mogą załadować danych personalizacji z podstawowego magazynu danych, ale ma właściwości, dla którego mają zostać zastosowane te dane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-104">In such a scenario, the Web Parts control set might load personalization data from the underlying data store, but have no properties against which to apply this data.</span></span> <span data-ttu-id="48838-105">Jeśli kontrolka implementuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> interfejsu, kontrola części sieci Web jest przekazywany danych personalizacji oddzielony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-105">If a control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> interface, the Web Parts control is passed the orphaned personalization data.</span></span> <span data-ttu-id="48838-106">Aplikację można następnie użyć tych danych do aktualizacji właściwości w nowszej wersji lub użyć danych w inny sposób.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-106">The application can then use this data to update properties in the newer version, or use the data in some other manner.</span></span> <span data-ttu-id="48838-107">Należy pamiętać, że właściwości oddzielone w przypadku wykrycia podczas importowania formantów składników Web Part <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> również wywoływana jest metoda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-107">Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> method is also called.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="48838-108">Części sieci Web platformy ASP.NET, stron</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-108">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320"><span data-ttu-id="48838-109">Przegląd personalizacji części sieci Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-109">Web Parts Personalization Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a88d2bd5-4932-4ec1-b176-7d7da45f85d9"><span data-ttu-id="48838-110">Wskazówki: Wdrażanie personalizacji części sieci Web za pomocą kontrolki użytkownika</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-110">Walkthrough: Implementing Web Parts Personalization with a User Control</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/7885563f-7bbe-45a0-b5e2-c6bf1bc2deaa"><span data-ttu-id="48838-111">Personalizacja części sieci Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-111">Web Parts Personalization</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Load : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="iVersioningPersonalizable.Load unknownProperties" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties"><span data-ttu-id="48838-112">Słownik danych personalizacji, którego nie można zastosować do formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-112">A dictionary of personalization data that could not be applied to a control.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="48838-113">Ładuje dane personalizacji na formant Web Part, który nie ma odpowiadającą właściwość spersonalizowane danych ze względu na zmianę wersji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-113">Loads personalization data to a Web Parts control that does not have a corresponding personalized property for the data due to a version change.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48838-114">`unknownProperties` Parametr zawiera scalone reprezentacja danych personalizacji nieznany, zakresu "Shared" i "User", którego nie można zastosować do formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-114">The `unknownProperties` parameter contains a merged representation of unknown personalization data, of both "User" and "Shared" scope, that could not be applied to the control.</span></span> <span data-ttu-id="48838-115">Gdy strona jest uruchomiona w zakresie użytkownika, wartości nieznany zasięg użytkownika są dostarczane (jeśli jest dostępny) zamiast nieznany wartości zakresu udostępnionego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-115">When a page is running in user scope, the unknown user-scope values are supplied (if available) rather than unknown shared-scope values.</span></span> <span data-ttu-id="48838-116">Te informacje są przechowywane w postaci serii par nazwa/wartość, gdzie każda nazwa jest nazwa ciągu elementu właściwości, która nie została odnaleziona w kontrolce, a każda wartość zawiera wartość właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-116">This information is stored as a series of name/value pairs where each name is the string name of a property that was not found on the control and each value contains the property value.</span></span> <span data-ttu-id="48838-117">Jest odpowiedzialny za formant Aby rzutować lub przekonwertować wartość odpowiedniego typu i przeprowadzania dalszego przetwarzania (np. mapowanie danych z właściwością starej do nowej właściwości).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-117">It is the responsibility of the control to cast or convert the value to the appropriate type and carry out further processing (such as mapping data from an old property to a new property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48838-118">Jeśli zmieni się stan kontrolki, powinny wywoływać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (dziedziczonej metody lub publicznej metody statycznej w przypadku formant, który nie pochodzi od <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-118">If a control's state changes, it should call <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (either the inherited method, or the public static method in the case of a control that does not derive from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>).</span></span> <span data-ttu-id="48838-119">Jeśli formant oznaczy jako "zanieczyszczony", zestaw formantów części sieci Web spowoduje wyodrębnianie danych personalizacji z kontrolki, niezależnie od tego formantu stan "zanieczyszczony" i ponownie zapisać go źródłowy magazyn danych w dalszej części cyklu życia personalizacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-119">If a control marks itself as "dirty", the Web Parts control set will extract personalization data from the control, regardless of the control's "dirty" state, and save it back to the underlying data store later in the personalization life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="48838-120">Formant należy oznaczyć się za "zanieczyszczony", jeżeli w wyniku przetwarzania wartości w `unknownProperties` parametru stan formantu został zmieniony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-120">A control should mark itself as "dirty" if, as a result of processing the values in the `unknownProperties` parameter, the control's state has changed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48838-121">Należy pamiętać, że właściwości oddzielone w przypadku wykrycia podczas importowania składników Web Part formantów ta metoda jest wywoływana automatycznie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48838-121">Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, this method is automatically called.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>