<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="495c54ae95118d9bf36c2ac29000bb8abfb62eab" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69395255" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IVersioningPersonalizable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Reprezentuje interfejs, który może zarządzać danymi personalizacji należącymi do poprzedniej wersji kontrolki składniki Web Part.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Po uaktualnieniu kontroli składniki Web Part do nowszej wersji, mogą wystąpić zmiany właściwości Personalizable w uaktualnionej klasie. Na przykład uaktualniona wersja kontrolki składniki Web Part może nie obsługiwać już właściwości, które były dostępne w poprzednich wersjach. W takim scenariuszu zestaw kontrolek składniki Web Part może ładować dane personalizacji z bazowego magazynu danych, ale nie mają żadnych właściwości, z których można zastosować te dane. Jeśli formant implementuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> interfejs, formant składniki Web Part jest przekazywać oddzielone dane personalizacji. Aplikacja może następnie użyć tych danych do aktualizacji właściwości w nowszej wersji lub użyć danych w inny sposób. Należy pamiętać, że jeśli oddzielone właściwości są wykrywane podczas importowania formantów <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> składniki Web Part, metoda jest również wywoływana.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Kontrolki składniki Web Part ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Omówienie personalizacji składniki Web Part</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/784d8z92(v=vs.100)">Przewodnik: Implementowanie personalizacji składniki Web Part przy użyciu kontrolki użytkownika</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178182(v=vs.100)">Personalizacja składniki Web Part</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Load : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="iVersioningPersonalizable.Load unknownProperties" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties">Słownik danych personalizacji, których nie można zastosować do kontrolki.</param>
        <summary>Ładuje dane personalizacji do kontrolki składniki Web Part, która nie ma odpowiedniej właściwości spersonalizowanej dla danych ze względu na zmianę wersji.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 `unknownProperties` Parametr zawiera scaloną reprezentację nieznanych danych personalizacji w zakresie "użytkownika" i "Shared", którego nie można zastosować do kontrolki. Gdy strona jest uruchomiona w zakresie użytkownika, są dostarczane wartości nieznanego zakresu użytkownika (jeśli są dostępne), a nie nieznane wartości zakresu udostępnionego. Te informacje są przechowywane jako seria par nazwa/wartość, gdzie każda nazwa jest nazwą ciągu właściwości, która nie została znaleziona w kontrolce, a każda wartość zawiera wartość właściwości. Jest odpowiedzialna za formant do rzutowania lub przekonwertowania wartości na odpowiedni typ i przeprowadzenia dalszej operacji przetwarzania (na przykład mapowania danych ze starej właściwości na nową właściwość).  
  
 Jeśli stan kontrolki zmieni się, powinien on wywołać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> metodę (dziedziczone metody lub publiczną metodę statyczną w przypadku kontrolki, która nie pochodzi z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>elementu). Jeśli kontrolka oznaczy się jako "zanieczyszczony", składniki Web Part zestaw kontrolny wyodrębni dane personalizacji z kontrolki, bez względu na stan "zanieczyszczone" kontrolki i zapisze ją z powrotem do bazowego magazynu danych później w cyklu życia personalizacji. Formant powinien być oznaczony jako "zanieczyszczony", jeśli w wyniku przetwarzania wartości w `unknownProperties` parametrze stan kontrolki został zmieniony.  
  
 Należy pamiętać, że jeśli oddzielone właściwości są wykrywane podczas importowania formantów składniki Web Part, ta metoda jest wywoływana automatycznie.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
