<Type Name="IWebPartTable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f9162460bfa31b38311f9eccb017b952a67a78d6" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69395169" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartTable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="432fd-101">Definiuje interfejs dostawcy do łączenia dwóch formantów serwera przy użyciu całej tabeli danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-101">Defines a provider interface for connecting two server controls using an entire table of data.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="432fd-102">Ten interfejs jest przeznaczony do użycia z połączeniami składniki Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-102">This interface is designed to be used with Web Parts connections.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-103">W przypadku połączenia składniki Web Part dwie kontrolki serwera, które znajdują się <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> w strefie, ustanawiają połączenie i udostępniają dane, z jedną kontrolą działającą jako klient i drugą kontrolę działającą jako dostawca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-103">In a Web Parts connection, two server controls that reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone establish a connection and share data, with one control acting as the consumer and the other control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-104">Mechanizm udostępniania danych w ramach połączenia składniki Web Part jest wystąpieniem interfejsu, które jest obsługiwane przez dostawcę w ramach metody wywołania zwrotnego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-104">The mechanism for sharing data in a Web Parts connection is an interface instance, which the provider serves to the consumer by means of a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-105">Aby nawiązać połączenie, odbiorca i dostawca muszą jednocześnie współpracować z tym samym typem interfejsu w celu udostępniania danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-105">To establish a connection, the consumer and provider must both work with the same interface type for sharing data.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-106">Jeśli użytkownik nie rozpoznaje typu interfejsu wysyłanego przez dostawcę, nadal można połączyć kontrolki za pomocą transformatora ( <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiektu), który tłumaczy wystąpienie interfejsu wysyłane przez dostawcę na typ, który konsument wprowadzoną.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-106">If the consumer does not recognize the interface type sent by the provider, it is still possible to connect the controls by means of a transformer (a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object) that translates the interface instance sent by the provider into a type that the consumer recognizes.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-107">Aby uzyskać szczegółowe informacje na temat <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> połączeń, zobacz i [składniki Web Part połączenia — Omówienie](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-107">For details on connections, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> and [Web Parts Connections Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="432fd-108"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Interfejs jest interfejsem dostawcy dołączonym do zestawu kontrolki składniki Web Part jako standardowy interfejs do tworzenia połączeń na podstawie tabeli danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface is a provider interface included with the Web Parts control set as a standard interface for creating connections based on a data table.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-109">Możesz również utworzyć niestandardowe interfejsy do użycia z połączeniami składniki Web Part, ale w wielu aplikacjach sieci Web opartych na danych, warto utworzyć połączenia na podstawie wspólnego pola (Aby uzyskać szczegółowe informacje, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interfejs), wiersz (Aby uzyskać szczegółowe informacje, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Interfejs) lub tabela ze źródła danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-109">You can also create custom interfaces to use with Web Parts connections, but in many data-driven Web applications, it is useful to create connections based on a common field (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), row (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface), or table from the data source.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-110">W typowym połączeniu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolka działająca jako dostawca <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> implementuje interfejs i udostępnia wystąpienie interfejsu klientom w specjalnej metodzie wywołania zwrotnego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-110">In a typical connection, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a provider would implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface and provide an instance of the interface to consumers in a special callback method.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-111">Na przykład dostawca może zaimplementować <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejs dla tabeli zawierającej dane o wydajności finansowej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-111">For example, the provider might implement an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface for a table that contains financial performance data.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-112">Inna <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolka działająca jako odbiorca definiuje specjalną metodę w celu otrzymania wystąpienia interfejsu, a następnie wyodrębni dane i renderuje wykres, aby wyświetlić wyniki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-112">Another <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer would define a special method to receive the interface instance, and could then extract the data and render a chart to display the resulting information.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="432fd-113"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Interfejs ma dwóch uwidocznionych członków.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-113">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface has two exposed members.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-114">Właściwość zwraca informacje o schemacie dotyczące tabeli danych hermetyzowane <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> w obiekcie. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-114">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property returns schema information about the data table encapsulated in a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-115"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> Metoda deklaruje metodę, która jest wykorzystywana przez implementujący (na przykład formant dostawcy) do pobierania danych tabeli wystąpienia interfejsu, gdy wywoływana jest metoda wywołania zwrotnego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method declares a method that an implementer (such as a provider control) uses to retrieve the interface instance's table data when the callback method is invoked.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="432fd-116">Poniższy przykład kodu pokazuje, jak utworzyć połączenie statyczne między dwoma kontrolkami przy użyciu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-116">The following code example demonstrates how to create a static connection between two controls using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-117">Przykład kodu ma trzy części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-117">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="432fd-118">Kod źródłowy dwóch niestandardowych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek, które mogą tworzyć połączenie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> przy użyciu interfejsu, z jedną kontrolą działającą jako dostawca, a drugą działającą jako konsument.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-118">Source code for two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that can form a connection using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface, with one control acting as the provider and the other acting as the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="432fd-119">Strona sieci Web, która hostuje kontrolki i deklaruje połączenie statyczne w formacie trwałości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-119">A Web page that hosts the controls and declares the static connection in persistence format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="432fd-120">Opis tego, co się stanie po uruchomieniu przykładowego kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-120">A description of what happens when the example code runs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="432fd-121">Pierwszą częścią przykładu kodu jest kod źródłowy dla dwóch formantów niestandardowych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-121">The first part of the code example is the source code for the two custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-122">Pierwszy jest kodem dostawcy, który implementuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-122">First is the code for the provider, which implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-123">Dla uproszczenia w tym przykładzie dostawca tworzy tabelę z danymi, zamiast łączyć się z bazą danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-123">For simplicity in the example, the provider creates a table with some data rather than connecting to a database.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-124">`GetConnectionInterface` Metoda służy jako punkt połączenia dostawcy, metoda wywołania zwrotnego zwracająca wystąpienie interfejsu do konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-124">The `GetConnectionInterface` method serves as the provider's connection point, the callback method that returns the interface instance to the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-125">Podobnie jak w przypadku odbiorcy Pobiera wystąpienie interfejsu od dostawcy w metodzie o nazwie `SetConnectionInterface`, który jest oznaczony `ConnectionConsumer` atrybutem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-125">As for the consumer, it retrieves the interface instance from the provider in its method named `SetConnectionInterface`, which is marked with a `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-126">Po pobraniu wystąpienia interfejsu, konsument, w jego `OnPreRender` metodzie, wywołuje implementację <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> metody w dostawcy, aby pobrać rzeczywiste dane i zapisać je na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-126">After retrieving the instance of the interface, the consumer, in its `OnPreRender` method, calls the implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method in the provider, to retrieve the actual data and write it to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="432fd-127">Aby przykład kodu był uruchamiany, należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-127">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-128">Można ją skompilować jawnie i umieścić zestaw w folderze bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-128">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-129">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, w którym będzie on dynamicznie kompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-129">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-130">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-130">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-131">Aby zapoznać się z przewodnikiem, który ilustruje sposób [kompilowania, zobacz Przewodnik: Opracowywanie i używanie niestandardowej kontrolki](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)serwera sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-131">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="432fd-132">Drugą częścią przykładu kodu jest strona sieci Web, która deklaruje połączenie statyczne i obsługuje kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-132">The second part of the code example is the Web page that declares the static connection and hosts the controls.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-133">W górnej części strony jest `Register` dyrektywa, która deklaruje przestrzeń nazw kodu źródłowego znajdującego się w katalogu App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-133">Near the top of the page is a `Register` directive that declares the namespace of the source code contained in the App_Code directory.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-134">Połączenie jest zadeklarowane za pomocą `<asp:webpartconnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-134">The connection is declared using an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-135">Formanty niestandardowego użytkownika i dostawcy są deklarowane w `<zonetemplate>` elemencie `<asp:webpartzone>` w obrębie elementu, który jest wymagany do nawiązania połączenia (muszą znajdować się w obrębie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy, która dziedziczy z klasy).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-135">The custom consumer and provider controls are declared in a `<zonetemplate>` element within an `<asp:webpartzone>` element, which is required for them to be able to connect (they must reside within a zone that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> class).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="432fd-136">Załaduj stronę w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-136">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-137">Kontrolka odbiorca wyświetla dane dostarczone z określonej tabeli, którą dostawca udostępnia za pośrednictwem wystąpienia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-137">The consumer control displays the data provided from the specified table, which the provider makes available through an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="432fd-138">Kontrolki składniki Web Part ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-138">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)"><span data-ttu-id="432fd-139">Omówienie połączeń składniki Web Part</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-139">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetTableData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetTableData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetTableData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetTableData (callback As TableCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetTableData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::TableCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetTableData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartTable.GetTableData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback"><span data-ttu-id="432fd-140"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" /> Delegat zawierający adres metody, która odbiera dane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-140">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" /> delegate that contains the address of a method that receives the data.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="432fd-141">Zwraca dane dla tabeli, która jest używana przez interfejs jako podstawa połączenia między dwoma <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolkami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-141">Returns the data for the table that is being used by the interface as the basis of a connection between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="432fd-142">Użyj tej metody do pobrania wartości tabeli danych przesłanej przez interfejs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-142">Use this method to retrieve the data table values passed by the interface.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-143">Dostawca implementuje tę metodę, a konsument wywołuje ją w momencie, gdy konsument jest gotowy do przetwarzania lub renderowania danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-143">The provider implements this method, and the consumer invokes it at the point when the consumer is ready to process or render data.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="432fd-144">Poniższy przykład kodu pokazuje implementację i użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-144">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-145">Pełny przykład jest przedstawiony w Przegląd klasy dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-145">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-146">Formant dostawcy implementuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> metodę, zwracając dane z określonej tabeli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-146">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method, returning the data in the specified table.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-147">Kontrolka odbiorcy wywołuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> metodę w swojej `OnPreRender` metodzie, aby wartość danych mogła być zapisywana na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-147">The consumer control calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method in its `OnPreRender` method, so that the value of the data can be written to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="432fd-148">Pobiera informacje o schemacie dla tabeli danych, która jest używana do udostępniania danych między <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> dwoma kontrolkami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-148">Gets the schema information for a data table that is used to share data between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="432fd-149"><see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> Opisującym dane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-149">A <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> describing the data.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="432fd-150">Ta właściwość zawiera informacje o właściwościach w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> danym wystąpieniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-150">This property provides property information on the data in an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> instance.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-151">Istnieje niejawna Umowa między schematem, do którego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> odwołuje się Właściwość i dane w tabeli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-151">There is an implicit contract between the schema referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property and the data in the table.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-152">Kontrakt jest przeznaczony dla każdego <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> obiektu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> we właściwości, można wywołać <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor.GetValue%2A> dla elementu danych tabeli, aby uzyskać wartość w kolumnie lub wierszu tabeli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-152">The contract is that for each <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> object in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property, you can call <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor.GetValue%2A> on an element of the table data to get the value in a column or a row of the table.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="432fd-153">Poniższy przykład kodu pokazuje implementację i użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-153">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-154">Pełny przykład jest przedstawiony w Przegląd klasy dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-154">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-155">Formant dostawcy implementuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> właściwość.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-155">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="432fd-156">Następnie kontrolka odbiorcy w swojej `RenderContents` metodzie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> wysyła zapytanie do właściwości w celu pobrania informacji o tabeli w miarę zapisywania danych tabeli na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="432fd-156">Then the consumer control, in its `RenderContents` method, queries the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property to retrieve information about the table as it writes the table data to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
