<Type Name="IWebPartTable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="acaf2a3450e984f608d068e73dae44259d504aab" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51878374" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartTable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Definiuje interfejs dostawcy do łączenia z dwoma formantami serwera przy użyciu całej tabeli danych.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ten interfejs jest przeznaczona do użycia z połączeniami z składników Web Part. W przypadku połączenia składnika Web Part, dwoma formantami serwera znajdującymi się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy nawiązania połączenia i udostępniania danych, z jednym formantem działającym jako użytkownik i innym kontrolującym działania jako dostawca. Udostępnianie danych w przypadku połączenia składnika Web Part przy użyciu mechanizmu jest wystąpienia interfejsu dostawcę służy do użytkownika za pomocą metody wywołania zwrotnego. Aby nawiązać połączenie, klienta i dostawcy muszą zarówno współpracować z tego samego typu interfejsu udostępnianie danych. Jeśli użytkownik nie rozpoznaje typu interfejsu, wysyłane przez dostawcę, jest nadal możliwe do łączenia z kontrolki za pomocą transformatora ( <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiektu) który tłumaczy wystąpienie interfejsu wysyłane przez dostawcę do typu, konsumenta rozpoznaje. Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące połączenia, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> i [Omówienie połączeń części sieci Web](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Interfejs jest z dostawcy dołączone formant Web Part, Ustaw jako standardowy interfejs do tworzenia połączeń z tabeli danych. Można również utworzyć niestandardowe interfejsy do użycia z połączeniami z składników Web Part, ale w wielu opartych na danych aplikacje sieci Web, jest przydatne pod kątem tworzenia połączeń, w oparciu o wspólne pole (Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interfejs), wiersz (Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Interface), lub tabeli ze źródła danych. W związku z typowym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki acting zaimplementować dostawcę <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejs i dostarczyć wystąpienia interfejsu dla klientów w specjalne metody wywołania zwrotnego. Na przykład dostawcy mogą implementować <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu dla tabeli, która zawiera dane finansowe. Inny <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować działając jako użytkownik zdefiniuje specjalne metodę, aby otrzymywać wystąpienie interfejsu można wyodrębnić danych i renderowania wykresu, aby wyświetlić wynikowe informacje.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Interfejs ma dwa elementy członkowskie narażone. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> Właściwość zwraca informacje o schemacie o tabeli danych, zhermetyzowanych w ramach <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> obiektu. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> Metoda deklaruje metodę, która używa implementujący (na przykład kontrola dostawcy), można pobrać danych tabeli w wystąpieniu interfejsu po wywołaniu metody wywołania zwrotnego.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu demonstruje sposób tworzenia statycznego połączenia między dwoma formantami za pomocą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu. Przykładowy kod ma trzy części:  
  
-   Kod dwóch niestandardowe źródłowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów, które można tworzyć połączenia przy użyciu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu, z jednym formantem działającym jako dostawca i inne działania jako konsument.  
  
-   Strona sieci Web, który hostuje kontrolek i deklaruje statyczne połączenia w formacie trwałości.  
  
-   Opis co się stanie po uruchomieniu przykładowego kodu.  
  
 Pierwsza część w przykładzie kodu jest kod źródłowy dla dwóch kontrolek niestandardowych. Najpierw jest kod dla dostawcy, który implementuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu. Dla uproszczenia w przykładzie Dostawca tworzy tabelę z niektórych danych, a nie połączenie z bazą danych. `GetConnectionInterface` Metody służy jako punkt połączenia dostawcy, metody wywołania zwrotnego, która zwraca wystąpienie interfejsu użytkownika. Jak w przypadku klientów, pobiera wystąpienie interfejsu od dostawcy w jego metodę o nazwie `SetConnectionInterface`, która jest oznaczona za pomocą `ConnectionConsumer` atrybutu. Po pobraniu wystąpienia interfejsu użytkownika, w jego `OnPreRender` wykonania wywołania metod, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> metody dostawcy, aby pobrać rzeczywiste dane i zapisz go na stronie.  
  
 Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy. Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej. Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania. Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej. Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie kontrolki serwera sieci Web niestandardowego](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 Druga część przykładowy kod jest strony sieci Web, która deklaruje połączenia statyczne i hosty kontrolki. W górnej części strony jest `Register` dyrektywę, który deklaruje przestrzeni nazw zawartych w katalogu App_Code kodu źródłowego. Połączenie jest zadeklarowany za pomocą `<asp:webpartconnection>` elementu. Kontrolki niestandardowe odbiorców i dostawcy są deklarowane w `<zonetemplate>` elemencie `<asp:webpartzone>` element, który wymaga można było połączyć (one muszą znajdować się w strefie, która dziedziczy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> klasy).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 Ładowanie strony w przeglądarce. Kontrolka konsumenta wyświetla dane z określonej tabeli, która udostępnia dostawcę za pośrednictwem wystąpienia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Części sieci Web platformy ASP.NET, stron</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b">Przegląd połączenia części sieci Web</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetTableData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetTableData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetTableData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetTableData (callback As TableCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetTableData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::TableCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetTableData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartTable.GetTableData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" /> delegata, która zawiera adres metodę, która odbiera dane.</param>
        <summary>Zwraca dane dla tabeli, która jest używana przez interfejs jako podstawa połączenie między dwoma <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolki.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ta metoda umożliwia pobieranie wartości tabeli danych, które są przekazywane przez interfejs. Dostawca implementuje tę metodę i konsumenta wywołuje ona w momencie gdy konsument jest gotowy do przetwarzania ani renderować danych.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje, wdrożenie i stosowanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> metody. Pełny przykład znajduje się w omówieniu klasy dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu. Implementuje formant dostawcy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> metodę zwracający dane w określonej tabeli. Konsument kontrolki wywołuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method in Class metoda jego `OnPreRender` metodę, tak, aby wartość danych mogą być zapisywane do strony.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera informacje o schemacie dla tabeli danych, która umożliwia udostępnianie danych między dwoma <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolki.</summary>
        <value>A <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> opisujący dane.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ta właściwość zawiera informacje o właściwościach na danych w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> wystąpienia. Ma niejawne Umowę między schemat przywoływany przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> właściwość i dane w tabeli. Kontrakt jest to, że dla każdego <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> obiektu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> właściwości, można wywołać <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor.GetValue%2A> w elemencie danych tabeli, aby uzyskać wartość w kolumnie lub wierszu tabeli.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje, wdrożenie i stosowanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> właściwości. Pełny przykład znajduje się w omówieniu klasy dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfejsu. Implementuje formant dostawcy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> właściwości. Następnie konsument kontrolować, w jego `RenderContents` metody, zapytania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> właściwość służąca do pobierania informacji o tabeli, ponieważ zapisuje dane w tabeli na stronie.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>