<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b4418daa7cbc96ca44fa03824dcc39c8baa0b3ad" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30688661" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Służy jako klasa podstawowa dla wszystkich kontrolek części części sieci Web, które renderowania interfejsu użytkownika moduły na strony formularzy sieci Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Klasa definiuje właściwości, które są wspólne dla wszystkich kontrolek części i włącz je, aby mieć moduły i spójny wygląd na stronie sieci Web. Tytuł, opis i właściwości chrome lub ramki, otaczający część kontrolka to typowe właściwości.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> Właściwość określa tytuł części kontrolki. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Właściwość służy do podsumowania w celu sterowania części i będzie wyświetlany jako etykietka narzędzia na pasku tytułu formantu. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> Właściwości nakazują renderowania jakiego rodzaju obramowania wokół formantu części, gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> właściwość wskazuje część kontrolka zwykle renderowane, czy jest zminimalizowany. Wpływ na granicy formantu części właściwości strefy, która zawiera na przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> właściwość dotyczy ramek wszystkie formanty części zawarte w strefie.  
  
 Część kontrolka jest <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, która renderuje zawartość odpowiednie strefy. Jest innego typu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> kontroli, co zapewnia formantów interfejsu użytkownika używane do modyfikowania (spersonalizować) poszczególnych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki. Trzeci typ część kontrolka jest <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formant, który zawiera listę <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów, które użytkownicy mogą dodawanie do lub usuwanie ze strony sieci Web.  
  
 Formantem części znajdują się w strefach, które pochodzi z klasy abstrakcyjnej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> klasy. Strefa jest odpowiedzialny za organizowanie formantem części, które zawiera. Każdej strefy również renderuje elementy interfejsu użytkownika dla siebie, łącznie z nagłówka, stopki paska tytułu i elementy interfejsu użytkownika wokół każdego formantu zawartych części, takie jak obramowania.  
  
> [!NOTE]
>  Podczas części kontrolki zwykle znajdują się w strefach, istnieje możliwość umieścić część kontrolka poza strefą, jeśli formant jest wywoływany deklaratywnie w znacznikach strony sieci Web. Jeśli część kontrolka została zadeklarowana poza strefą na stronie sieci Web, formantu nadal działa, ale powoduje utratę większości jej funkcji części sieci Web. Na przykład formantu nie można edytować, a nie mogą być przeciągnięte do strefy w czasie wykonywania. Warto również pamiętać, że kontrolka części nie można przeciągnąć ze strefy i upuszczone na stronie poza strefą w czasie wykonywania.  
  
 W poniższej tabeli przedstawiono niektóre przykłady część podstawowej i jako odpowiednie typy strefy.  
  
|Część — typ formantu|Typ strefy|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 Różne rodzaje formantem części, które pochodzą z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> klasy obsługi inaczej właściwości dziedziczone, zorientowane na interfejsu użytkownika. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Formanty zastąpienie kilka właściwości dziedziczone interfejsu użytkownika i oznacz je za pomocą `Personalizable` atrybutu (Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> dokumentacji klasy), co pozwala wartości tych właściwości można zapisać sesji przeglądarki w przyszłości, funkcja znany jako personalizacji. Na przykład, jeśli programowo włączyć użytkownika, aby zaktualizować wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> właściwości w czasie wykonywania, który będzie można spersonalizować wartość (przy założeniu, że personalizacja jest włączona, która jest ustawiona domyślnie). Kilka właściwości interfejsu użytkownika który <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty dziedziczyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> klasy i z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> klasy, są obsługiwane w taki sam sposób.  
  
 Z kolei drugiej formanty, takie jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, nie należy włączać odziedziczone właściwości interfejsu użytkownika, aby można spersonalizować. Z tego powodu programowo przypisać właściwości wartości nie są zapisywane w przeglądarce przyszłych sesji. Na przykład, jeśli programowo włączyć użytkownika do zaktualizowania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> właściwość w czasie wykonywania, zaktualizowanej wartości jest utracone po zamknięciu formantu lub kończenia sesji przeglądarki.  
  
 Łatwo można zapisać wartości, na przykład odziedziczone właściwości interfejsu użytkownika dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formanty przeglądarki przyszłych sesji jest aby zadeklarować wartości właściwości w formacie trwałości strony. To jest jednak metody statyczne i nadal nie zezwala użytkownikom dostosowanie wartości właściwości. Alternatywnie Jeśli chcesz włączyć aktualizacje odziedziczone właściwości interfejsu użytkownika, użytkownicy mogą je personalizować w czasie wykonywania, służy zmiennych prywatnych, statyczne można zapisać wartości właściwości. Nowe wystąpienie klasy po każdej aktualizacji <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> formant jest utworzony (na przykład w metodę, która obsługuje formantu <xref:System.Web.UI.Control.Init> zdarzeń), można ponownie przypisać wartość Zmienna statyczna odpowiadającej właściwości. Takie podejście umożliwia użytkownikom spersonalizować edycji interfejsu użytkownika i katalog interfejsu użytkownika aplikacji części sieci Web.  
  
   
  
## Examples  
 W poniższych przykładach kodu pokazano deklaratywne użycie kilku właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> klasy przy użyciu dwa wystąpienia niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli odwołuje się do strony sieci Web ASP.NET. Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy. Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów. Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania. Aby uzyskać wskazówki, który pokazuje obie metody tworzenia, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 Pierwsza część przykład zawiera kod formant niestandardowy o nazwie `TextDisplayWebPart`. Ponieważ formant pochodzi z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, dziedziczy właściwości wspólne który <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> zawiera klasy i korzystanie z tych właściwości w tym przykładzie kodu przedstawiono.  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Druga część przykładzie pokazano, jak odwołują się do formantów niestandardowym elementem na stronie sieci Web ASP.NET. Zwróć uwagę, że różne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> właściwości deklaratywnie przypisanych do wystąpień kontrolki niestandardowej. Porównanie deklaratywne kod, który odwołuje się dwa wystąpienia na stronie, a następnie ładowania strony w przeglądarce. Należy zwrócić uwagę wpływ różne właściwości wygląd kontrolki. Na przykład po załadowania strony w przeglądarce, a drugie wystąpienie `TextDisplayWebPart` formant jest widoczny w trybie zminimalizowanym, ponieważ jego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> ma ustawioną wartość właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Zazwyczaj nie powinny dziedziczeniu bezpośrednio z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> klasy opracowywanie niestandardowych formantów składników Web Part. Aby uzyskać pełną funkcjonalność części sieci Web, zestaw kontroli części sieci Web wymaga klasy pochodne od <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> klasy, a mianowicie <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, i <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, więc powinien pochodzić od im opracowywanie niestandardowych formantów. Jednak nadal wziąć pod uwagę zachowanie elementu bazowego jest <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> klasy, ponieważ zapewnia wspólny zbiór właściwości używanych przez wszystkie klasy części.</para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia, czy część kontrolka jest w stanie zminimalizowana czy w normalnym.</summary>
        <value>Jeden z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> wartości. Wartość domyślna to <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Część kontrolka <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> może być normalnym lub w trybie zminimalizowanym.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykładowy kod przedstawia użycie deklaratywne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> właściwości w formancie części. W tym przykładzie wymaga niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli `TextDisplayWebPart`, które znajdują się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> klasy podsumowania.  
  
 Należy pamiętać, że deklaratywne znaczników dla sieci Web strony, drugie wystąpienie `TextDisplayWebPart` kontrolować zestawy jego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> właściwości. Po załadowaniu strony w przeglądarce, drugie wystąpienie formantu zostanie wyświetlony w trybie zminimalizowanym.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Określona wartość nie jest jednym z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> wartości.</exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Klasy pochodne, takich jak <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> można zastąpić <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> do włączania personalizacji użytkownika stanu obramowania formantu.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia typ obramowania ramki formantu części sieci Web.</summary>
        <value>Jeden z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> wartości. Wartość domyślna to <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Część kontrolka <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> właściwość określa, jakiego rodzaju obramowania wokół formantu. Dostępne są następujące opcje ani, pokazujący tylko tytuł, tylko obramowanie, tytuł i obramowanie, lub opcję domyślną, która po prostu używa wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> właściwości.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykładowy kod przedstawia użycie deklaratywne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> właściwości w formancie części. W tym przykładzie wymaga niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli `TextDisplayWebPart`, które znajdują się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> klasy podsumowania.  
  
 W kodzie deklaratywne dla strony sieci Web, drugie wystąpienie `TextDisplayWebPart` kontrolować zestawy jego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> właściwości mają tylko tytuł, przede wszystkim ma tytuł i obramowanie. Po załadowaniu strony w przeglądarce, drugie wystąpienie formantu zostanie wyświetlony w trybie zminimalizowanym. Jeśli zmaksymalizowaniu formant zawiera tytuł bez obramowanie.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Wartość nie jest jednym z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> wartości.</exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Klasy pochodne, takich jak <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> można zastąpić <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> do włączania personalizacji użytkownika tego rodzaju obramowania ramki formantu.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> obiekt, który zawiera formantów podrzędnych formantu określonego serwera w hierarchii interfejsów użytkownika.</summary>
        <value>Kolekcja formantów podrzędnych formantu określonego serwera.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Na stronie platformy ASP.NET, gdy formantów deklaratywnie dodanych pomiędzy otwierającym, a zamykającym tagiem formantu serwera, ASP.NET automatycznie dodaje formanty zawierające kontrolki serwera <xref:System.Web.UI.ControlCollection> obiektu. Znaczniki HTML lub ciągów tekstowych, które nie są przetwarzane na serwerze są traktowane jako <xref:System.Web.UI.LiteralControl> obiektów. Te są dodawane do kolekcji, takie jak inne formanty serwera.  
  
 <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> Właściwość umożliwia dostęp programistyczny do wystąpienia <xref:System.Web.UI.ControlCollection> klasy dla dowolnej kontrolki serwera. Możesz Dodaj formanty do kolekcji, Usuń z kolekcji formantów lub iteracji w kolekcji formantów serwera.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Wiąże źródła danych formantu wywołanej serwera i jej kontrolkach podrzędnych.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia frazę krótkie podsumowanie część kontrolka działania, na potrzeby etykietki narzędzi i katalogi formantem części.</summary>
        <value>Ciąg to krótkie podsumowanie funkcji kontroli części. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Właściwość jest zwykle ciąg, który jest używany w katalogi, które stanowią listę z formantem części i jako etykietka narzędzia na pasku tytułu części formantu. Zawartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> jest wyświetlany w etykietce narzędzia, gdy umieść wskaźnik myszy nad tekstem tytuł w pasku tytułu części formantu. Tekst etykietki narzędzia jest tworzona na podstawie wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> właściwości zostały wykonane przez łącznik, a następnie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> wartości właściwości.  
  
 Wartość tej właściwości, gdy są ustawione, można zapisać automatycznie plik zasobów przy użyciu narzędzia Projektant. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> i [lokalizacja i globalizacja](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykładowy kod przedstawia użycie deklaratywne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> właściwości w formancie części. W tym przykładzie wymaga niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli `TextDisplayWebPart`, które znajdują się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> klasy podsumowania.  
  
 Po załadowaniu strony w przeglądarce, jeśli umieść wskaźnik myszy nad tekstem tytuł pierwszego wystąpienia formantu, tekst opisu description jest wyświetlany w etykietce narzędzia.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Klasy pochodne, takich jak <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> można zastąpić <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> do włączania personalizacji użytkownika opis formantu.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Umożliwia deweloperowi projektanta formantu złożonego części, aby odtworzyć formantów podrzędnych formantu na powierzchni projektu.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia tytuł części formantu.</summary>
        <value>Ciąg, który reprezentuje tytuł części formantu. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Tekst tytułu widoczny na pasku tytułu część kontrolka jest ustawiana przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> właściwości. Tekst tytułu jest także wyświetlany jako część tekst etykietki narzędzia po umieść wskaźnik myszy na pasku tytułu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant lub innych formantu serwera, który jest wyświetlany w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> strefy.  
  
 Styl tekstu tytułu jest określany przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> właściwość z formantem części strefy.  
  
 Jeśli nie zostanie podana nazwa dla formantu, kontroli części sieci Web automatycznie oblicza domyślny ciąg do użycia jako tytuł. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>. Ponadto jest możliwe zapewnienie podtytuł standardowe jest dołączany do ciągu tytułu. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.  
  
 Wartość tej właściwości, gdy są ustawione, można zapisać automatycznie plik zasobów przy użyciu narzędzia Projektant. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> i [lokalizacja i globalizacja](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykładowy kod przedstawia użycie deklaratywne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> właściwości w formancie części. W tym przykładzie wymaga niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli `TextDisplayWebPart`, które znajdują się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> klasy podsumowania.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Klasy pochodne, takich jak <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> można zastąpić <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> do włączania personalizacji użytkownika tytułu.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>