<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d066d97c2b02f1b109b8a9c5379876038a0fd708" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2982b8c4cce02c2542285fcaf172f7544d6b80bc" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59353034" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Określa zakres personalizacji dla <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> obiektu lub zakres personalizacji, która ma zastosowanie do właściwości formantów Web Part.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zakres personalizacji jest kluczową koncepcją w personalizacji składników Web Part i jest ściśle zintegrowana z innymi ustawieniami, w tym zakresie, strony, za pomocą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> sterowania, jest uruchomiona w; zakres skojarzony z każdej właściwości w kontrolce; i sposób w którym formant został dodany do strony. Aby uzyskać więcej informacji na temat Zakres personalizacji, zobacz [Przegląd personalizacji części sieci Web](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 Zakres personalizacji odnosi się do sposobu danych personalizacji stosuje się do różnych zestawów użytkowników. Niektóre dane personalizacji ma zastosowanie do określonego użytkownika i formantu na stronie. Inne dane personalizacji ma zastosowanie do wszystkich użytkowników, którzy wyświetlają witryny. Zakres personalizacji jest używana w różnych obszarach personalizacji, aby wskazać, który zestaw danych powinien być pobierane i wyświetlane.  
  
 Gdy strona jest uruchomiona w zakresie personalizacji udostępnione, oznacza to, personalizacji danych jest określona kontrolka mające zastosowanie do wszystkich użytkowników, wyświetlania kontrolki, powinien być ładowany. W zależności od uprawnień użytkownika aktualnie wykonywanej te dane szerokie zastosowanie również można modyfikować i zapisywane do magazynu danych. Gdy strona jest uruchomiona w zakresie personalizacji użytkownika, oznacza to, że personalizacji kontrolki danych powinny być zapisane i załadowany na podstawie aktualnie wykonywanej użytkownika. Zwykle oznacza to, dane specyficzne dla użytkownika, które mogą być załadowane i zapisane w kontrolce, gdy szeroko stosowanych danych (lub udostępnionych danych) mogą być przeglądane tylko w kontrolce.  
  
 A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formant, który zarządza wysokiego poziomu cyklu życia personalizacji, wykonuje jednego z zakresów dwóch personalizacji.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu demonstruje sposób użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> wyliczenia.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Przy odwoływaniu się do zakresu na <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> kontroli <see langword="Shared" /> zakres oznacza, że dane personalizacji ma zastosowanie do wszystkich użytkowników dla wszystkich kontrolek personalizowalne na stronie jest również dostępny do zapisania na stronie.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Przy odwoływaniu się do zakres skojarzony z właściwością kontrolki składników Web Part `Shared` zakres wskazuje, że właściwość zazwyczaj może składać się podczas ładowania lub zapisywania danych skojarzonych z wszystkich użytkowników.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Przy odwoływaniu się do zakresu na <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> kontroli <see langword="User" /> zakres oznacza, że jest załadowany danych personalizacji, które są specyficzne dla użytkownika, a także danych personalizacji, która ma zastosowanie do wszystkich użytkowników, dla wszystkich kontrolek personalizowalne na stronie. Personalizacja tylko te dane, które są specyficzne dla użytkownika można zapisać na stronie.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Przy odwoływaniu się do zakres skojarzony z właściwością kontrolki składników Web Part `User` zakres wskazuje, czy właściwość może dotyczyć wyłącznie ładowania i przechowywania danych mające zastosowanie do wszystkich użytkowników, podczas uruchamiania na stronie w `Shared` zakresu. Jednak podczas uruchamiania właściwości kontrolki na stronie `User` zakresu, na użytkownika właściwości i wszystkich użytkowników, dane zostaną załadowane i scalone. W tym przypadku jednak tylko dla użytkownika zostaną zapisane dane uruchamianego strony `User` zakresu.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>