<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e2c22ba4e84db2b6a951a1816fe3800b33f17213" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36385776" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Wskazuje zakres personalizacji <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> obiektu lub zakresu personalizacji, która ma zastosowanie do właściwości formantu części sieci Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zakresu personalizacji to pojęcie klucza w personalizacji części sieci Web i jest ściśle zintegrowany z innymi ustawieniami, w tym zakresie który strony, za pomocą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> sterowania, jest uruchomiony; zakres skojarzony z każdej właściwości w formancie; i sposób w której formant został dodany do strony. Aby uzyskać więcej informacji dotyczących zakresu personalizacji, zobacz [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 Zakresu personalizacji odnosi się do sposobu danych personalizacji ma zastosowanie do różnych zestawów użytkowników. Niektóre dane personalizacji dotyczy tylko określonego użytkownika i formantu na stronie. Inne dane personalizacji ma zastosowanie do wszystkich użytkowników, którzy wyświetlają witryny. Zakresu personalizacji jest używany w różnych obszarach personalizacji, aby wskazać, który zestaw danych, które powinny być pobierane i wyświetlane.  
  
 Strona działa w zakresie personalizacji udostępnione, oznacza, że tylko danych personalizacji dla określonego formantu mające zastosowanie do wszystkich użytkowników, wyświetlanie formantu, powinny być ładowane. W zależności od uprawnień użytkownika aktualnie wykonywane to szeroko odpowiednich danych również można modyfikować i zapisane w magazynie danych. Gdy strona jest uruchomiony w zakresie personalizacji użytkownika, oznacza to, że personalizacja formantu danych należy zapisać i załadować oparte na użytkownika aktualnie wykonywane. Zwykle oznacza to, dane specyficzne dla użytkownika mogą być ładowane i zapisany w formancie, gdy ogólnie dotyczy danych (lub udostępnionych danych) mogą być przeglądane tylko w formancie.  
  
 A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontrolki, która zarządza wysokiego poziomu cyklu życia personalizacji, wykonuje się w jednym z zakresów dwóch personalizacji.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje, przy użyciu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> wyliczenia.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Podczas odwoływania się do zakresu na <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> kontroli, <see langword="Shared" /> zakresu oznacza, że dane personalizacji ma zastosowanie do wszystkich użytkowników dla wszystkich kontrolek zawierający personalizowalne elementy na stronie jest również dostępny do zapisania na stronie.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Podczas odwoływania się do zakres skojarzony z właściwością formantu składników Web Part `Shared` zakresu wskazuje, że właściwość zwykle tylko umożliwia ładowania lub zapisywania danych skojarzonych z wszystkich użytkowników.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Podczas odwoływania się do zakresu na <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> kontroli, <see langword="User" /> zakresu oznacza, że jest załadowany dane personalizacji, które są specyficzne dla użytkownika, a także dane personalizacji, która ma zastosowanie do wszystkich użytkowników, dla wszystkich kontrolek zawierający personalizowalne elementy na stronie. Tylko dane personalizacji, które są specyficzne dla użytkownika można zapisać na stronie.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Podczas odwoływania się do zakres skojarzony z właściwością formantu składników Web Part `User` zakresu wskazuje, czy właściwość może tylko załadowanie i przechowywania danych dotyczących wszystkich użytkowników, podczas uruchamiania na stronie `Shared` zakresu. Jednakże, gdy właściwości kontrolki jest uruchomiony na stronie `User` zakres, właściwości użytkownika i wszystkich użytkowników danych zostanie załadowana i scalone. W takim przypadku jednak tylko dane użytkownika zostaną zapisane uruchomionej stronę `User` zakresu.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>