<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3536886fd91eb4870fc7ad009c704651dc9900d0" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69394963" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="3b75c-101">Wskazuje zakres personalizacji dla <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> obiektu lub zakresu personalizacji, który ma zastosowanie do właściwości kontrolki składniki Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-101">Indicates the personalization scope for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> object or the personalization scope that applies to a property on a Web Parts control.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3b75c-102">Zakres personalizacji jest kluczową koncepcją w składniki Web Part personalizacji i jest ściśle zintegrowany z innymi ustawieniami, w tym zakresem, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> który jest używany przez kontrolkę, w której jest uruchomiony ten element; zakresem skojarzonym z każdą właściwością kontrolki; i sposobem , w którym formant został dodany do strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-102">Personalization scope is a key concept in Web Parts personalization and is tightly integrated with other settings, including the scope that the page, through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, is running in; the scope associated with each property on a control; and the way in which the control was added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="3b75c-103">Aby uzyskać więcej informacji na temat zakresu personalizacji, zobacz [Omówienie personalizacji składniki Web Part](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-103">For more information on personalization scope, see [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3b75c-104">Zakres personalizacji odnosi się do sposobu, w jaki dane personalizacji mają zastosowanie do różnych zestawów użytkowników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-104">Personalization scope refers to how personalization data is applicable to different sets of users.</span></span> <span data-ttu-id="3b75c-105">Niektóre dane personalizacji mają zastosowanie tylko do określonego użytkownika i kontrolki na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-105">Some personalization data is applicable to only a specific user and control on a page.</span></span> <span data-ttu-id="3b75c-106">Inne dane personalizacji mają zastosowanie do wszystkich użytkowników, którzy wyświetlają lokację.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-106">Other personalization data is applicable to all users who view a site.</span></span> <span data-ttu-id="3b75c-107">Zakres personalizacji jest używany w różnych obszarach personalizacji w celu wskazania zestawu danych, który ma być pobierany i wyświetlany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-107">Personalization scope is used in various areas of personalization to indicate which set of data should be retrieved and displayed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3b75c-108">Gdy strona jest uruchomiona w zakresie współużytkowanego personalizacji, oznacza to, że należy załadować tylko dane personalizacji dla określonej kontrolki, które mają zastosowanie do wszystkich użytkowników przeglądających tę kontrolkę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-108">When a page is running in Shared personalization scope, this indicates that only the personalization data for a specific control, applicable to all users viewing the control, should be loaded.</span></span> <span data-ttu-id="3b75c-109">W zależności od aktualnie wykonywanych praw użytkownika, te szeroko stosowane dane można także zmodyfikować i zapisać z powrotem do magazynu danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-109">Depending on the currently executing user's rights, this broadly applicable data can also be modified and saved back to the data store.</span></span> <span data-ttu-id="3b75c-110">Gdy strona jest uruchomiona w zakresie personalizacji użytkownika, oznacza to, że dane personalizacji kontrolki powinny być zapisywane i ładowane na podstawie aktualnie wykonywanego użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-110">When a page is running in User personalization scope, this indicates that a control's personalization data should be saved and loaded based on the currently executing user.</span></span> <span data-ttu-id="3b75c-111">Zazwyczaj oznacza to, że dane specyficzne dla użytkownika mogą być ładowane i zapisywane w kontrolce, a szeroko stosowane dane (lub udostępnione dane) mogą być wyświetlane tylko w formancie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-111">Usually, this means user-specific data can be loaded and saved on a control, while broadly applicable data (or shared data) can only be viewed on the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3b75c-112"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Kontrolka, która zarządza cyklem życia wysokiego poziomu dla personalizacji, jest wykonywana w jednym z dwóch zakresów personalizacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-112">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, which manages the high-level life cycle of personalization, executes in one of the two personalization scopes.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3b75c-113">Poniższy przykład kodu demonstruje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> wyliczenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-113">The following code example demonstrates using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> enumeration.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3b75c-114">W przypadku odwoływania się do zakresu <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> formantu, <see langword="Shared" /> zakres oznacza, że dane personalizacji są stosowane do wszystkich użytkowników dla wszystkich kontrolek Personalizable na stronie i są również dostępne do zapisania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-114">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="Shared" /> scope means that personalization data applies to all users for all personalizable controls on a page and is also available to be saved on the page.</span></span> <br /><span data-ttu-id="3b75c-115">W przypadku odwoływania się do zakresu skojarzonego z właściwością <see langword="Shared" /> kontrolki składniki Web Part zakres wskazuje, że właściwość zwykle zezwala tylko na ładowanie lub zapisywanie danych skojarzonych ze wszystkimi użytkownikami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-115">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, <see langword="Shared" /> scope indicates that the property normally only allows loading or saving of data associated with all users.</span></span></summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3b75c-116">W przypadku odwoływania się do zakresu <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> formantu, <see langword="User" /> zakres oznacza, że dane personalizacji, które są specyficzne dla użytkownika, a także dane personalizacji, które mają zastosowanie do wszystkich użytkowników, są ładowane dla wszystkich kontrolek Personalizable na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-116">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="User" /> scope means that personalization data that is user-specific, as well as personalization data that applies to all users, is loaded for all personalizable controls on a page.</span></span> <span data-ttu-id="3b75c-117">Na stronie można zapisać tylko dane personalizacji, które są specyficzne dla użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-117">Only personalization data that is user-specific can be saved on the page.</span></span><br /><span data-ttu-id="3b75c-118">W przypadku odwoływania się do zakresu skojarzonego z właściwością kontrolki składniki Web Part zakres wskazuje, że właściwość może ładować i przechowywać dane, które mają zastosowanie do wszystkich użytkowników, <see langword="User" /> gdy działa na stronie w <see langword="Shared" /> zakresie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-118">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, <see langword="User" /> scope indicates that the property can only load and store data applicable to all users when running on a page in <see langword="Shared" /> scope.</span></span> <span data-ttu-id="3b75c-119">Jeśli jednak kontrolka właściwości jest uruchomiona na stronie z <see langword="User" /> zakresem, zostaną załadowane i scalone dane dla użytkownika i wszystkich użytkowników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-119">However, when the property's control is running on a page in  <see langword="User" /> scope, the property's per-user and all-user data will be loaded and merged.</span></span> <span data-ttu-id="3b75c-120">W takim przypadku tylko dane poszczególnych użytkowników będą zapisywane, gdy strona jest uruchomiona w <see langword="User" /> zakresie zakresu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3b75c-120">In this case, though, only per-user data will be saved when a page is running in  <see langword="User" /> scope scope.</span></span></summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
