<Type Name="PropertyGridEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f0b8040ec2b989adea5c38615abb94e1e79339ce" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30688829" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PropertyGridEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PropertyGridEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PropertyGridEditorPart&#xA;Inherits EditorPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PropertyGridEditorPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Udostępnia kontrolkę edytora, która umożliwia użytkownikom końcowym Edytuj właściwości niestandardowe skojarzone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> lub kontrolki serwera. Klasa ta nie może być dziedziczona.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Udostępnia interfejs ogólny użytkownika (UI) umożliwia użytkownikom edytowanie właściwości niestandardowe na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> i kontrolki serwera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy. Natomiast druga <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formanty, takie jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> formantów, edycji istniejących tylko właściwości zorientowane na interfejsu użytkownika z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy.  
  
 Podobnie jak istnieje zorientowane na narzędzie stref w zestawie formantu części sieci Web (Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Przegląd klasy), są formanty zorientowane na narzędzie części i każdego z nich musi znajdować się w odpowiedni typ strefy narzędzi. Rodzaj tych kontrolek w zestawie formantu części sieci Web mają dwa parametry wyróżniającą:  
  
-   Są one pomocnika formantami, które umożliwiają użytkownikom końcowym spersonalizować kontrolek formularza podstawowego interfejsu użytkownika strony w aplikacji części sieci Web.  
  
-   Są one widoczne tylko w niektórych trybów wyświetlania strony.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Formant jest formantem specjalne i staje się widoczny tylko wtedy, gdy strona sieci Web jest w trybie edycji, a gdy określony <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> lub kontrolki serwera została wybrana przez użytkownika do edycji. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Kontroli, jak wszystkie inne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formantów, musi znajdować się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> strefy na stronie.  
  
> [!IMPORTANT]
>  <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Strefa może zawierać tylko <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> kontrolek i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formantów nie można umieścić w strefie innego typu.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Kontroli udostępnia interfejs użytkownika dla właściwości, które są oznaczone w kodzie źródłowym z `WebBrowsable` atrybutu (z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebBrowsableAttribute> klasy). Gdy właściwość jest oznaczona atrybutem, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli tworzy interfejs użytkownika oparty na typie właściwości i używa <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> obiektu w razie potrzeby można przekonwertować wartości w każdej kontrolki edycji typ właściwości. Możesz także dodać inne atrybuty ułatwiające <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu, aby wyświetlić interfejs użytkownika. `WebDisplayName` Atrybutu (z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDisplayNameAttribute> klasy) pozwala na określenie tekst etykiety, który pojawia się z każdego formantu w Interfejsie użytkownika do edycji. `WebDescription` Atrybutu (z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDescriptionAttribute> klasy) pozwala na określenie ciągu, który jest wyświetlany jako etykietka narzędzia dla każdego formantu w Interfejsie użytkownika do edycji.  
  
 Formanty utworzone w celu edycji właściwości różnych typów są wymienione w poniższej tabeli.  
  
|Typ właściwości|Formant do edytowania właściwości|  
|-------------------|------------------------------------------|  
|String|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Int, Float, jednostki|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Boolean|<xref:System.Web.UI.WebControls.CheckBox>|  
|<xref:System.Enum>|<xref:System.Web.UI.WebControls.DropDownList> (zawiera listę wartości wyliczenia)|  
|<xref:System.DateTime>|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Klasa ma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> właściwość, która służy do pobierania lub ustawiania tekstu tytułu widoczny dla formantu. Jest również chroniony <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> właściwość, która określa, czy formant jest wyświetlany po stronie przejdzie do trybu edycji.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Klasa ma również dwie metody ważne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A>, który dziedziczy z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> klasy i zastąpień. Te metody są krytyczne, ponieważ umożliwiają pobieranie i ustawianie wartości właściwości między formantu Edytor wartości pól i właściwości na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować edytowany.  
  
 Ponieważ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli umożliwia edytowanie tylko właściwości niestandardowe, należy innych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formantów w formancie składników Web Part wartość Edycja wyglądu, układu i zachowanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki. Dostępne inne kontrolki <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart>i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> kontrolki. Te <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formanty powinien zawierać większości funkcje edycji wymagany do edycji <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów, ale jeśli to konieczne, można również utworzyć formantu niestandardowego edytora przez dziedziczenie z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> klasy. Na przykład kod, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> temat klasy.  
  
> [!NOTE]
>  Aby zwiększyć dostępność <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> renderowania formantu w `<fieldset>` elementu. `<fieldset>` Element grupuje pokrewne zbiór kontrolek używanych do edycji w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formant który ułatwia kartach nawigacji między tych kontrolek dla agentów użytkownika wizualne (takie jak zwykłe przeglądarki sieci Web) i (agentów użytkownika mowy przykład oprogramowanie do odczytywania zawartości ekranu).  
  
## <a name="accessibility"></a>Ułatwienia dostępu  
 Znaczników renderowania domyślnie dla tego formantu nie mogą być zgodne ze standardami ułatwień dostępu, takich jak wytyczne o priorytecie 1 interfejsów sieci Web zawartości dostępności wytyczne 1.0 (WCAG). Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące obsługi ułatwień dostępu dla tego formantu, zobacz [kontrolki ASP.NET i dostępności](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 W poniższym przykładzie pokazano, jak zadeklarować <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontrolować na stronie sieci Web i włącz ją edytować kilka właściwości interfejsu użytkownika <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu. Przykładowy kod ma czterech części:  
  
-   Formant użytkownika, który umożliwia zmianę trybów wyświetlania na stronie części sieci Web.  
  
-   Strony sieci Web, który zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> kontroli i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli, wraz z odwołaniem do niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.  
  
-   Klasa, która zawiera niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.  
  
-   Opis działania przykładzie podczas ładowania strony w przeglądarce.  
  
 Kod źródłowy formant użytkownika pochodzi z innego tematu. W tym przykładzie kodu do pracy, należy uzyskać plik .ascx kontrolki użytkownika z [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) tematu i umieścić go w tym samym folderze, w tym przykładzie kodu strony .aspx.  
  
 Druga część przykładowy kod jest strony sieci Web. Zawiera ona deklaratywne odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> kontroli z elementem podrzędnym `<zonetemplate>` element zawierający deklaratywne odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu. Strona odwołuje się do niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować za pomocą `Register` dyrektywy dla zestawu i `<aspSample:UserInfoWebPart>` elementu dla formantu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#1)]  
  
 Trzeci część przykładowy kod jest niestandardowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy o nazwie `UserInfoWebPart`, który odwołuje się do strony sieci Web. Powiadomienie, że różne właściwości, które zawierają informacje o użytkowniku są oznaczone `WebBrowsable` atrybutu. Dzięki temu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu, aby zapewnić interfejsu użytkownika do edytowania tych właściwości. Właściwości są również oznaczane `WebDisplayName` atrybutu określenie tekstu etykietę wyświetlaną obok każdego formantu w Interfejsie użytkownika do edycji.  
  
 Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy. Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów. Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania. Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
> [!IMPORTANT]
>  W tym przykładzie ma pola tekstowego, który akceptuje dane wejściowe użytkownika, który jest potencjalnym zagrożeniem dla bezpieczeństwa. Domyślnie strony sieci Web ASP.NET zweryfikować, czy dane wejściowe użytkownika nie obejmuje skrypt lub elementów HTML. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [Przegląd wykorzystuje skryptu](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#5)]  
  
 Podczas ładowania strony w przeglądarce, wybierz **trybu edycji** w **tryb wyświetlania** formant listy rozwijanej, aby przełączyć do trybu edycji. Możesz kliknąć menu zleceń (Strzałka w dół) w pasku tytułu **informacje użytkownika składnika Web Part** kontroli, a następnie kliknij przycisk **Edytuj** można edytować kontrolkę. Gdy interfejs użytkownika jest widoczna, zostanie wyświetlony <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu. Należy zauważyć, że formant jest renderowana dla każdej z właściwości `UserInfoWebPart` klasy, w zależności od typu właściwości. Niektóre zmiany wprowadzone w pliku edycji interfejsu użytkownika i kliknij przycisk **Zastosuj** przycisku, można użyć **tryb wyświetlania** listy rozwijanej, aby powrócić do strony, aby tryb przeglądania i zobaczyć efekt pełne edycję.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PropertyGridEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PropertyGridEditorPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Tworzy nowe wystąpienie klasy.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.%23ctor%2A> Konstruktor jest domyślnie; żaden konstruktor nie jest zadeklarowana w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> klasy i dlatego nie specjalnych zadań są przeprowadzane po utworzeniu nowego wystąpienia klasy.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ApplyChanges () As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool ApplyChanges();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Zapisuje wartości z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> formantu do odpowiednich właściwości w skojarzonym <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</summary>
        <returns>
          <see langword="true" /> Jeśli akcja zapisywania wartości z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> przebiegło pomyślnie; w przeciwnym razie (Jeśli wystąpi błąd), <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Metoda jest metodą krytyczne na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu. Metoda zapisuje wartości użytkownika została ustawiona na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu do odpowiednich właściwości w skojarzonym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu. Odwołuje się skojarzonym formancie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> dziedziczone przez formant <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> właściwości.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Nie można zastąpić <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> metody ponieważ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> typ jest zapieczętowany, aby zapobiec dziedziczenie z tego. Jednak jeśli potrzebujesz więcej programowe kontroli nad procesem edycję różnych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> właściwości niż formantu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> zawiera formant, możesz utworzyć niestandardowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> kontroli i podać własne implementacja tej metody. Na przykład kod, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges%2A> metody.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Metody podejmuje próbę ustawienia wartości na niestandardowe właściwości publiczne w skojarzonym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, pod warunkiem że te właściwości każdego `[WebBrowsable(true)]` atrybutu.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Metoda jest wywoływana, gdy użytkownik kliknie przycisk reprezentujący OK lub Zastosuj Zlecenie edycji interfejsu użytkownika (UI). Należy także wywołać ją bezpośrednio w swoim własnym kodem Jeśli trzeba zapisać edytowanych wartości oprócz akcji użytkownika.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">Wystąpił błąd podczas próby ustawienia wartości właściwości dla skojarzonego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Zastępuje właściwość podstawowej odziedziczone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> formantu, aby ukryć właściwości z projektantów i zapobiec wpływowi motywów.</summary>
        <value>Ciąg zawierający identyfikator <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> formantu, który otrzymuje fokus domyślne w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> formantu.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Chociaż nie jest publiczny, ta właściwość jest używany do renderowania domyślne tego formantu i nie jest przeznaczona do wywoływania z kodu dewelopera.  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera wartość wskazującą, czy formant ma być wyświetlany, gdy jego skojarzony <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formant jest w trybie edycji.</summary>
        <value>Wartość logiczna wskazująca, czy formant ma być wyświetlany.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> Zwraca `false` , jeśli wartość właściwości podstawowej jest również `false`. W przeciwnym razie, jeśli formant do edycji nie jest `null`, a następnie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formant jest wyświetlany.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> Właściwość ma zastosowanie tylko wtedy, gdy strona jest w trybie edycji, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant został wybrany do edycji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub SyncChanges ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void SyncChanges();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Pobiera wartości z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli i aktualizuje odpowiednie formanty, używany do edytowania wartości tych właściwości w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> formantu.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> Metoda jest metodą krytyczne na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu. Implementuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A?displayProperty=nameWithType> metoda z klasy podstawowej, pobiera bieżące wartości z skojarzony <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli i aktualizuje formanty w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontrolki z tych wartości, więc użytkownik może edytować je.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> Metoda jest wywoływana przy każdym wartości w skojarzonym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli mogła ulec zmianie. Dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> strefy, która zawiera wywołań kontroli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> metody natychmiast po wywołaniu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> metody, aby wartości w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formant zawsze są synchronizowane z wartości w skojarzone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu. Inny przypadek gdzie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> metoda jest wywoływana jest, gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli jest trybu edycji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia tytuł kontrolce edytora.</summary>
        <value>Ciąg, który jest używany jako tytuł formantu. Wartość domyślna to nazwa formantu obliczeniowego, dostarczonych przez zestaw kontroli części sieci Web.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Wartość właściwości jest wyświetlany w pasku tytułu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli, gdy formant jest widoczny w trybie edycji. Kontrolka jest zadeklarowana w stronę, można ustawić wartości `Title` atrybutu. Jeśli nie zostanie podana wartość tytułu, wartości domyślne specyficzne dla kultury są dostarczane.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Właściwość zastępuje właściwość podstawowego tak, że jeśli nie dostarczono żadnej wartości tytuł, domyślny tytuł należy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli mogą być dostarczane za pomocą zestawu kontroli części sieci Web.  
  
   
  
## Examples  
 Ten przykład kodu pokazuje sposób użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> właściwość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu. Dla pełny kod wymagany do uruchamiania w przykładzie, zobacz sekcję przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> temat klasy.  
  
 W poniższym przykładzie przedstawiono sposób ustawiania tytuł na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli deklaratywnie na stronie sieci Web.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#2)]  
  
 Następna część przykładowy kod przedstawia sposób ustawić wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> właściwości programowo. Aby programowo przypisaną wartość będzie się powtarzać, statyczna zmienna o nazwie `editControlTitle` jest używana, i ta wartość jest przypisywana do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> właściwość zawsze formant jest inicjowany, dzięki czemu wartość jest utrwalony między zdarzenia odświeżania strony.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#3)]  
  
 Podczas ładowania strony w przeglądarce, można wybrać **trybu edycji** w **tryb wyświetlania** formant listy rozwijanej, aby przełączyć do trybu edycji. Możesz kliknąć menu zleceń (Strzałka w dół) w pasku tytułu **informacje użytkownika składnika Web Part** kontroli, a następnie kliknij przycisk **Edytuj** aby rozpocząć edycję. Podczas edytowania interfejsu użytkownika (UI) jest widoczny, można zobaczyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli i przycisk i pole tekstowe znajduje się nad nim. Należy pamiętać, że tytuł <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formant jest wartość przypisana do niego w deklaratywne znaczników strony sieci Web. Jeśli w polu tekstowym wprowadź obok tekst **tytuł EditorPart aktualizacji** przycisk, a następnie kliknij przycisk tytuł dla formantu jest aktualizowany.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>