<Type Name="PropertyGridEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="bc1358882ea9bef2c0169fa97b993705e8dedba4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51879806" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PropertyGridEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PropertyGridEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PropertyGridEditorPart&#xA;Inherits EditorPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PropertyGridEditorPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PropertyGridEditorPart = class&#xA;    inherit EditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Dostarcza formant edytor, który umożliwia użytkownikom końcowym edytować właściwości niestandardowych skojarzone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> lub kontrolki serwera. Klasa ta nie może być dziedziczona.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Zapewnia interfejs użytkownika ogólnego (UI), który umożliwia użytkownikom edytowanie właściwości niestandardowe w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> i formantów serwera umieszczone w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy. Natomiast druga <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> kontrolki, takie jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> formantów, Edytuj tylko istniejący, zorientowane na interfejs użytkownika właściwości z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy.  
  
 Tak samo jak w zestaw formantów części sieci Web są zorientowane na narzędzie strefy (Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> klasa — Przegląd), są zorientowane na narzędzie część formanty i każdy z nich musi znajdować się w odpowiedni typ strefy narzędzi. Ten rodzaj formantów Web Part zestawu sterującego mają dwa wyróżniający cechy:  
  
-   Są one formantów pomocnika, które umożliwiają użytkownikom końcowym personalizowanie formantów, które tworzą podstawowego interfejsu użytkownika strony w aplikacji sieci Web Part.  
  
-   Są one widoczne tylko w niektórych tryby wyświetlania strony.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Formant jest formantem specjalnych i staje się widoczny tylko wtedy, gdy strona sieci Web jest w trybie edycji, a po określonym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> lub kontrolki serwera został wybrany przez użytkownika do edycji. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Kontrolki, takie jak wszystkie inne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formantów, musi znajdować się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> strefy na stronie.  
  
> [!IMPORTANT]
>  <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Strefa może zawierać tylko <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> kontrolek i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formanty nie może być umieszczona w dowolny inny typ strefy.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Kontrola zapewnia interfejs użytkownika dla właściwości, które są oznaczone w kodzie źródłowym za pomocą `WebBrowsable` atrybut (z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebBrowsableAttribute> klasy). Gdy właściwość jest oznaczona za pomocą tego atrybutu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli edycji w interfejsie użytkownika, w zależności od typu właściwości tworzy i używa <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> obiektu w razie potrzeby można przekonwertować wartości w każdej kontrolce edycji na typ właściwości. Można również dodać inne atrybuty, które pomagają <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu, aby wyświetlić interfejs użytkownika. `WebDisplayName` Atrybut (z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDisplayNameAttribute> klasy) pozwala określić tekst etykiety, która pojawia się przy użyciu każdego formantu w Interfejsie użytkownika edycji. `WebDescription` Atrybut (z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDescriptionAttribute> klasy) pozwala określić ciąg, który jest wyświetlany jako etykietka narzędzia dla każdego formantu w Interfejsie użytkownika edycji.  
  
 Formanty utworzone, aby edytować właściwości różnych typów są wymienione w poniższej tabeli.  
  
|Typ właściwości|Utworzone, aby edytować właściwości kontrolki|  
|-------------------|------------------------------------------|  
|String|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Int, Float, jednostki|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Boolean|<xref:System.Web.UI.WebControls.CheckBox>|  
|<xref:System.Enum>|<xref:System.Web.UI.WebControls.DropDownList> (zawiera listę wartości wyliczane)|  
|<xref:System.DateTime>|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Klasa ma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> właściwość, która służy do pobierania lub ustawiania tekst tytułu widoczny dla formantu. Istnieje również chronione <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> właściwość, która określa, czy kontrolka jest wyświetlany, gdy strona przejdzie do trybu edycji.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Klasa ma również dwie metody ważne, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A>, która dziedziczy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> klasy i zastąpień. Te metody mają kluczowe znaczenie, ponieważ umożliwiają one uzyskanie i ustawienie wartości właściwości między właściwości i wartości pól kontrolka edytora <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować edytowany.  
  
 Ponieważ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formantu służy do edytowania tylko właściwości niestandardowe, konieczne będzie innych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> kontrolek w kontrolce składników Web Part zestawu do edycji wygląd, układ i zachowanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki. Zawierać inne kontrolki <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart>i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> kontrolki. Te <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formantów dostarczają większości funkcji edycji, wymagany do edycji <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek, ale jeśli to konieczne, można również utworzyć formant niestandardowy Edytor przez dziedziczenie z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> klasy. Dla przykładu kodu zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> temat klasy.  
  
> [!NOTE]
>  Aby zwiększyć dostępność, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> renderowania formantu w ramach `<fieldset>` elementu. `<fieldset>` Element grupuje pokrewne zestaw kontrolek używanych do edycji w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontrolki która ułatwia nawigacji z kartami między te kontrolki dla agentów użytkownika wizualne (takie jak zwykłe przeglądarki sieci Web) i (agentów użytkownika mowy np. czytnik ekranu oprogramowanie).  
  
## <a name="accessibility"></a>Ułatwienia dostępu  
 Znaczników renderowania domyślny dla tej kontrolki nie mogą być zgodne ze standardami ułatwień dostępu, takich jak wskazówki o priorytecie 1 interfejsów sieci Web zawartości ułatwień dostępu wskazówki wersji 1.0 (WCAG). Aby uzyskać szczegółowe informacje o obsłudze ułatwień dostępu dla tego formantu, zobacz [kontrolki ASP.NET oraz dostępność](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje sposób deklarowania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontrolować na stronie sieci Web i włącz ją do edycji kilka właściwości interfejsu użytkownika <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli. Przykładowy kod ma cztery części:  
  
-   Formant użytkownika, który umożliwia zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web Part.  
  
-   Strony sieci Web, która zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> kontroli i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli wraz z odwołaniem do niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli.  
  
-   Klasa, która zawiera niestandardową <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli.  
  
-   Wyjaśnienie, jak działa przykład podczas ładowania strony w przeglądarce.  
  
 Kod źródłowy dla kontrolki użytkownika pochodzi z innego tematu. Dla tego przykładu kodu do pracy, należy uzyskać plik .ascx dla kontrolki użytkownika od [wskazówki: zmienianie trybów wyświetlania na stronie sieci Web Part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) tematu i umieść go w folderze strony .aspx, w tym przykładzie kodu.  
  
 Druga część przykładowy kod jest strona sieci Web. Zawiera on deklaratywne odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> formant z elementem podrzędnym `<zonetemplate>` element, który zawiera deklaratywne odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli. Strona odwołuje się do niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować, za pomocą `Register` dyrektywy dla zestawu i `<aspSample:UserInfoWebPart>` elementu kontrolki.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#1)]  
  
 Trzecia część przykładowy kod jest niestandardowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasę o nazwie `UserInfoWebPart`, który odwołuje się do strony sieci Web. Zwróć uwagę, że różne właściwości, które zawierają informacje o użytkowniku są wszystkie oznaczone `WebBrowsable` atrybutu. Dzięki temu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontrolki zapewnił UI do edytowania tych właściwości. Właściwości są również oznaczane za pomocą `WebDisplayName` atrybutu, aby określić tekst etykiety, która pojawia się obok każdego formantu w Interfejsie użytkownika edycji.  
  
 Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy. Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej. Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania. Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie kontrolki serwera sieci Web niestandardowego](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
> [!IMPORTANT]
>  W tym przykładzie ma pola tekstowego, który akceptuje dane wejściowe użytkownika, który jest potencjalnym zagrożeniem dla bezpieczeństwa. Domyślnie strony sieci Web ASP.NET zweryfikować, że dane wejściowe użytkownika nie obejmuje skrypt lub elementów HTML. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [Przegląd wykorzystuje skryptu](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#5)]  
  
 Podczas ładowania strony w przeglądarce wybierz **tryb edycji** w **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej, aby przełączyć do trybu edycji. Możesz kliknąć menu zleceń (Strzałka w dół) w pasku tytułu **informacje użytkownika składnika Web Part** sterowania, a następnie kliknij przycisk **Edytuj** na edytowanie kontrolki. Gdy interfejs użytkownika jest widoczna, zostanie wyświetlony <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli. Należy zauważyć, że formant jest renderowana dla każdej właściwości `UserInfoWebPart` klasy, w oparciu o typ właściwości. Jeśli wprowadzasz pewne zmiany interfejsu użytkownika i kliknij przycisk edycji **Zastosuj** przycisku, można użyć **tryb wyświetlania** listy rozwijanej, aby powrócić do strony aby tryb przeglądania i zobaczyć pełny efekt zmiany edycji.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Części sieci Web platformy ASP.NET, stron</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PropertyGridEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PropertyGridEditorPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Tworzy nowe wystąpienie klasy.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.%23ctor%2A> Konstruktor jest domyślny; żaden konstruktor jest zadeklarowany w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> klasy i dlatego nie specjalne zadania podrzędne są przeprowadzane, gdy tworzone jest nowe wystąpienie klasy.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Części sieci Web platformy ASP.NET, stron</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ApplyChanges () As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool ApplyChanges();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ApplyChanges : unit -&gt; bool" Usage="propertyGridEditorPart.ApplyChanges " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Zapisuje wartości z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> kontroli na odpowiadające właściwości w skojarzonej <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli.</summary>
        <returns><see langword="true" /> Jeśli akcja zapisywania wartości z kolekcji <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> się pomyślnie; w przeciwnym razie (Jeśli wystąpi błąd), <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Metoda jest metodą krytyczne na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli. Metoda zapisuje wartości użytkownik ustawił na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli na odpowiadające właściwości w skojarzonej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli. Skojarzony formant mowa w punkcie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontrolki użytkownika dziedziczone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> właściwości.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Nie można zastąpić <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> metody ponieważ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> typ jest zapieczętowany, aby zapobiec z niego dziedziczącego. Jednak jeśli potrzebujesz większej programowe kontroli nad procesem edycji różnych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolowania właściwości niż <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> udostępnia kontrolki, można utworzyć niestandardową <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> kontroli i podać własne implementacja tej metody. Dla przykładu kodu zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges%2A> metody.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Metoda próbuje ustawić wartości na publiczny właściwości niestandardowe w skojarzonej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować, pod warunkiem że te właściwości każdego `[WebBrowsable(true)]` atrybutu.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Metoda jest wywoływana, gdy użytkownik kliknie przycisk reprezentujący OK lub zlecenie Zastosuj edycji interfejsu użytkownika (UI). Można również wywołać go bezpośrednio z własnego kodu, jeśli trzeba zapisać edytowanych wartości z wyjątkiem działań użytkownika.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">Wystąpił błąd podczas próby ustawienia wartości dla właściwości dla skojarzonego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Części sieci Web platformy ASP.NET, stron</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Zastępuje właściwość podstawowy odziedziczone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> formant, aby ukryć właściwość projektantów i zapobiec wpływowi motywów.</summary>
        <value>Ciąg, który zawiera identyfikator <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> formantu, który otrzymuje fokus domyślne w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> kontroli.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Chociaż nie jest publiczny, ta właściwość jest używany do renderowania domyślne tej kontrolki i nie jest przeznaczona do wywoływania z kodu dla deweloperów.  
  
 Nie można ustawić tę właściwość, motywy lub motywy arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [motywów programu ASP.NET i skórek](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Części sieci Web platformy ASP.NET, stron</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Display : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera wartość wskazującą, czy formant ma być wyświetlany, gdy skojarzone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolka jest w trybie edycji.</summary>
        <value>Wartość logiczna wskazująca, czy ma być wyświetlany formantu.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> Właściwość zwraca `false` Jeśli wartość właściwości podstawowej jest również `false`. W przeciwnym razie, jeśli formant, który chcesz edytować nie jest `null`, a następnie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> jest wyświetlany formantu.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> Właściwość ma zastosowanie tylko wtedy, gdy strona jest w trybie edycji i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant został wybrany do edycji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.Display" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Części sieci Web platformy ASP.NET, stron</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnPreRender : EventArgs -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.OnPreRender e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.RenderContents writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub SyncChanges ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void SyncChanges();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SyncChanges : unit -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.SyncChanges " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Pobiera wartości z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolować i aktualizuje odpowiedni formantów, używany do edytowania wartości tych właściwości w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> kontroli.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> Metoda jest metodą krytyczne na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli. Implementuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A?displayProperty=nameWithType> metody z klasy bazowej, pobiera bieżące wartości z powiązanego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować i aktualizuje kontrolek w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontrolki z tych wartości, dzięki czemu użytkownik może edytować je.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> Metoda jest wywoływana zawsze wtedy, gdy wartości w skojarzonej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli mogły ulec zmianie. Dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> strefy, który zawiera kontrolki wywołuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> metoda natychmiast po wywołaniu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> metodę, tak, aby wartości w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontrolki są zawsze zsynchronizowane z wartościami w skojarzone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli. Innym przypadku gdzie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> metoda jest wywoływana jest, gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli wchodzi w trybie edycji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Części sieci Web platformy ASP.NET, stron</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia tytuł kontrolka edytora.</summary>
        <value>Ciąg, który jest używany jako nazwa formantu. Wartością domyślną jest nazwa formantu obliczeniowego, dostarczone przez zestaw formantów części sieci Web.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Wartość właściwości jest wyświetlana na pasku tytułu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli, gdy kontrolka jest widoczna w trybie edycji. Gdy kontrolka jest zadeklarowany na stronie, można ustawić wartości `Title` atrybutu. Jeśli nie zostanie podana wartość dla tytułu, zostanie podana wartość domyślną dla kultury.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Właściwość zastępuje właściwość podstawowy, tak, że jeśli żadna wartość tytuł zostanie podany, domyślny tytuł odpowiednie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontrolki mogą być dostarczane przez zestaw formantów części sieci Web.  
  
   
  
## Examples  
 Ten przykład kodu pokazuje sposób użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> właściwość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli. Pełny kod wymagany, aby uruchomić przykład, można wyświetlić w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> temat klasy.  
  
 Poniższy przykład kodu pokazuje, jak ustawić tytuł na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontrolki deklaratywne na stronie sieci Web.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#2)]  
  
 Następna część w przykładzie kodu pokazano, jak ustawić wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> właściwość programowo. Aby programowo przypisaną wartością będzie się powtarzać, zmienną statyczną o nazwie `editControlTitle` jest używany, i ta wartość jest przypisywana do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> właściwość każdorazowo formant jest inicjowany, tak aby wartość jest utrwalony między zdarzeniami zwrotu.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#3)]  
  
 Podczas ładowania strony w przeglądarce, możesz wybrać **tryb edycji** w **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej, aby przełączyć do trybu edycji. Możesz kliknąć menu zleceń (Strzałka w dół) w pasku tytułu **informacje użytkownika składnika Web Part** sterowania, a następnie kliknij przycisk **Edytuj** do rozpoczęcia edycji. Podczas edytowania interfejsu użytkownika (UI) jest widoczny, można zobaczyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> kontroli i przycisk i pole tekstowe umieszczony nad nim. Należy pamiętać, że tytuł <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> formant jest wartość przypisaną do niego w oznaczeniu deklaracyjnym strony sieci Web. Po wprowadzeniu jakiś tekst w polu tekstowym obok **tytuł EditorPart aktualizacji** przycisk, a następnie kliknij przycisk, tytuł, dla formantu zostanie zaktualizowany.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Części sieci Web platformy ASP.NET, stron</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>