<Type Name="WebPartConnection" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9876a0ff584b9342112f635529e62289ab52c444" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WebPartConnection extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartConnection sealed" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="3406b-101">Udostępnia obiekt, który umożliwia dwa <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> służy do utworzenia połączenia.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3406b-101">Provides an object that enables two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls to form a connection.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="3406b-102">Klasa ta nie może być dziedziczona.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3406b-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-103">W zestawie formantu części sieci Web połączenie jest łączem lub skojarzenie między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (lub innego serwera lub użytkownika) formantów, które pozwalają na udostępnianie danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-103">In the Web Parts control set, a connection is a link or association between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (or other server or user) controls that enables them to share data.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-104">Ta możliwość udostępniania danych umożliwia połączonych formanty do użycia w sposób, który przekracza funkcje oferowane przez formanty izolowanym.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-104">This ability to share data allows connected controls to be used in ways that exceed the functionality offered by the isolated controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-105">Na przykład jeśli jeden formant zawiera kod pocztowy danych, a inny formant mógł odczytywania danych i udostępniać informacji o pogodzie lokalnych, na podstawie kodu pocztowego, możliwości połączenia dwóch formantów zawiera więcej wartości dla użytkowników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-105">For example, if one control provides postal code data, and another control can read that data and provide local weather information based on the postal code, then the connected capability of the two controls provides more value to users.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-106">Aby rozszerzyć w tym przykładzie, inne formanty może zostać utworzony to również wyświetlane informacje oparte na kod pocztowy, takich jak kontrola wraz z łączami do lokalnych wiadomości i tych kontrolek, które mogą pracować z danymi kod pocztowy może udostępniać dane z pojedynczego formant, który zawiera Kod pocztowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-106">To extend this example, other controls could be created that also display information based on a postal code, such as a control with links to local news, and all these controls that can work with postal code data could share data with the single control that provides a postal code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-107">Tworzyć i zarządzać połączeń między takich kontroli zgodne z przeglądarki sieci Web, przy użyciu standardowych połączeń interfejsu użytkownika (UI) udostępniane przez użytkowników końcowych w aplikacji sieci Web części <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> formant lub przy użyciu niestandardowego interfejsu użytkownika, dostarczone przez Developer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-107">End users of Web Parts applications can create and manage connections between all such compatible controls directly from a Web browser, using the standard connections user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, or using a custom UI provided by a developer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-108">To <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Przegląd klasy jest ogólnym zestawieniu podstawowe szczegóły dotyczące tworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-108">This <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview is a general statement of the basic details for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-109">Aby uzyskać więcej informacji na temat określonych składników i wymagania związane z tworzeniem połączeń, zobacz [Omówienie połączeń części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), lub Zobacz klasy odwołania i wspomnianego dyskusji następujące przykłady kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-109">For more on specific components and requirements involved in creating connections, see [Web Parts Connections Overview](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), or see the reference classes and code examples mentioned in the following discussion.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-110">Istnieje kilka podstawowych aspektów połączenia części sieci Web:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-110">There are several fundamental aspects of a Web Parts connection:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-111">Dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-111">Two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-112">Połączenie każdej części sieci Web składa się z dwóch formantów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-112">Every Web Parts connection consists of two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-113">Istnieje możliwość sterowania jednocześnie brać udziału w więcej niż jedno połączenie, ale każdego pojedynczego połączenia składa się z dokładnie dwóch formantów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-113">It is possible for a control to participate in more than one connection simultaneously, but every single connection consists of exactly two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-114">Formanty mogą dziedziczyć bezpośrednio po <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy podstawowej ani ich nie mogą być inne formanty serwera, łącznie z formantami, niestandardowe kontrolki serwera i kontrolek użytkownika programu ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-114">The controls can derive directly from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, or they can be other server controls, including ASP.NET controls, custom server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-115">Formanty, które nie pochodzą z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy, jeśli umieszczone w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy, automatycznie są ujęte w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> obiektu w czasie wykonywania, która umożliwi im dziedziczyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy i funkcja jako środowiska wykonawczego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-115">Controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, are automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, which enables them to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and function as run-time <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-116">Formanty znajdującej się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-116">Controls residing in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-117">Zarówno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek i innego typu kontrolki serwera musi znajdować się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy, aby można było uczestniczyć w połączeń części sieci Web (i większość funkcji części sieci Web).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-117">Both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and any other type of server control must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone to be able to participate in Web Parts connections (and most other Web Parts features).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-118">Konsumenci i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-118">Consumers and providers.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-119">W związku z każdej części sieci Web istnieją dwie opcje: Dostawca danych i konsumentów danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-119">In every Web Parts connection there are two controls: a provider of data and a consumer of data.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-120">Dostawca dostarcza danych do konsumenta za pomocą metody określonej wywołania zwrotnego, która zwraca dane w postaci interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-120">The provider furnishes data to the consumer through a specified callback method that returns data in the form of an interface.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-121">(Na przykład sposobu tworzenia i określić metodę wywołania zwrotnego, zobacz przykład części tego tematu). Ta metoda wywołania zwrotnego jest znany jako punkt połączenia dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-121">(For an example of how to create and specify the callback method, see the Example section of this topic.) This callback method is known as a provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-122">Szczegóły tego punktu połączenia (jego nazwa "przyjaznym", identyfikator i typ zwróconego interface) są zawarte w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiekt skojarzony z formantem dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-122">The details of this connection point (its "friendly" name, an ID, and the type of the returned interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associated with the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-123">Klient odbiera dane za pomocą określonej metody, który może zaakceptować wystąpienia interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-123">The consumer receives the data through a specified method that can accept an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-124">Ta metoda jest znany jako punkt połączenia klienta i szczegóły punktu połączenia (nazwa, identyfikator i typ interfejsu) są zawarte w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiekt skojarzony z formantem konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-124">This method is known as a consumer connection point, and the details of the connection point (name, ID, and type of interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associated with the consumer control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-125">Formanty zgodny lub nieprawidłowy transformatora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-125">Compatible controls or a valid transformer.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-126">W przypadku połączenia do pracy klienta oraz dostawcy musi być zgodne (co oznacza, że ich metod punktu określonego połączenia może współpracować z tego samego typu interfejsu) lub może być <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> stanie tłumaczenia oferowane przez typ obiektu Dostawca na typ zrozumiał przez klienta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-126">For a connection to work, the consumer and provider must either be compatible (meaning that their specified connection point methods can work with the same type of interface), or there must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object capable of translating the type offered by the provider into a type understood by the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-128">Połączenia z istnieje, musi być wystąpieniem elementu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> klasę, która zawiera odwołania do formantów dostawcy i klienta oraz szczegóły dotyczące ich punkty połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-128">For a connection to exist, there must be an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class that contains references to the provider and consumer controls, along with the details of their connection points.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-129">Jeśli dostawcy i klienta są niezgodne, a zamiast tego użyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiekt, aby połączyć, transformator odwołuje się do połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-129">If the provider and consumer are incompatible and instead use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to connect, the connection references the transformer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-130">Sposób nawiązywania połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-130">A means of establishing the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-131">Po zgodne kontroli klienta i dostawcy zostały prawidłowo zaprojektowane z metody punktu połączenia i umieścić w strefie, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiekt jest dostępny, ostatniego konieczne podstawowe kroku jest zainicjowanie połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-131">After compatible consumer and provider controls have been properly designed with connection point methods and placed in a zone, and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object is available, the last basic step necessary is to initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-132">Jednym ze sposobów przyczyną może być jest przeznaczony dla użytkowników utworzyć połączenie za pośrednictwem interfejsu użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-132">One way this can happen is for users to create the connection through the UI.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-133">Jeśli umieścisz `<asp:connectionszone>` elementu na stronie, a drugi wymaganych składników dla połączenia są w miejscu, w czasie wykonywania użytkownika można przełączać strony do trybu wyświetlania connect, kliknij przycisk Zlecenie Połącz w menu zleceń dostawcy lub konsumenta , jak i połączenie interfejsu użytkownika (na podstawie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> kontroli) pojawi się.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-133">If you place an `<asp:connectionszone>` element on the page, and the other required components for a connection are in place, at run time a user can switch the page into connect display mode, click a connect verb on the verbs menu of either the provider or consumer, and a connection UI (based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) will appear.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-134">Za pośrednictwem tego interfejsu użytkownika użytkownik może inicjować połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-134">Through this UI, the user can initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-135">Innym sposobem jest zainicjowanie połączenia jest przeprowadzenie programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-135">Another way to initiate the connection is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-136">W obu przypadkach jest taka sama czy za pośrednictwem interfejsu użytkownika, lub programowo, metody podstawowej inicjuje połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-136">In either case, whether through the UI or programmatically, the underlying method that initiates the connection is the same.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-137">Wywołania aplikacji <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> — metoda (lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodę, jeśli używanie transformatora) na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontrolować, przekazanie do niego, dostawca, konsumenta i ich obiekty punktu odpowiednie połączenie, a metoda zwraca <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-137">The application calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method (or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method if using a transformer) on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider, the consumer, and their respective connection point objects, and the method returns a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-138"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Klasy definiuje obiekt, który hermetyzuje istotne szczegóły połączenia między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class defines an object that encapsulates the essential details of a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-139">Klasa zawiera prawie tylko właściwości powiązanych z szczegóły danego połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-139">The class consists almost entirely of properties related to the details of a particular connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-140">Kilka właściwości dotyczą kontroli klienta w połączeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-140">Several properties concern the consumer control in a connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-141"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Właściwość odwołuje się do samego, formantu użytkownika i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> właściwość odwołuje się identyfikator klienta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property references the consumer control itself, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property references the consumer's ID.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-142"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Odwołuje się obiekt, który zawiera szczegółowe informacje o punkt połączenia klienta, że użytkownik <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, which contains the details of the consumer's connection point, is referenced by the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-143"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Właściwość odwołuje się identyfikator <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-143">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property references the ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-144">Te właściwości związanych z odbiorców połączenia musi mieć wartość do nich przypisane do utworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-144">All these consumer-related connection properties must have a value assigned to them to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-145"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Klasa ma również kilka właściwości, które odnoszą się do sterowania dostawcy w połączeniu i odpowiadają one właściwości dla konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class also has several properties that relate to the provider control in a connection, and these correspond to the properties for a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-146"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Właściwość odwołuje się do dostawcy samej kontrolce, gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> właściwość odwołuje się do jej identyfikatora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property references the provider control itself, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property references its ID.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-147"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> Odwołań do właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektu, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> właściwość odwołuje się identyfikator punktu połączenia dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-147">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property references the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property references the ID of the provider's connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-148">Kilka właściwości dotyczą stan połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-148">Several properties concern the state of the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-149"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Właściwość wskazuje, czy połączenie jest aktywne (obecnie wymiana danych) lub (nadal połączony, ale nie jest aktywnie udostępniania danych nieaktywnych).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-149">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates whether the connection is active (currently exchanging data) or inactive (still connected but not actively sharing data).</span></span> <span data-ttu-id="3406b-150"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Właściwość wskazuje, czy połączenie jest udostępnione (dostępne dla wszystkich użytkowników strony) lub połączenie specyficzne dla użytkownika i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwość wskazuje, czy formant jest statyczny (deklaracja w znaczniku strony i w związku z tym stałe) lub dynamiczne (utworzone programowo, co oznacza że można usunięte).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-150">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property indicates whether the connection is a shared (available to all users of a page) or a user-specific connection, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property indicates whether the control is static (declared in the page markup and thus permanent) or dynamic (created programmatically, meaning that it can be deleted).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-151">Poniższy przykładowy kod przedstawia sposób tworzenia prostego połączenia między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-151">The following code example demonstrates how to create a simple connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-152">W przykładzie pokazano trzy sposoby tworzenia połączenia: deklaratywnie, umieszczając tagi dla połączenia w znaczniku strony sieci Web; programowo tworząc połączenia w kodzie; za pośrednictwem interfejsu użytkownika, umieszczając <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> kontrolki na stronie, co pozwala użytkownikom nawiązać połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-152">The example demonstrates three ways of forming a connection: declaratively, by placing tags for the connection in the markup of the Web page; programmatically, by creating the connection in code; and through the UI, by placing a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on the page, which enables users to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-153">Przykładowy kod ma czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-153">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-154">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-154">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-155">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-155">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-156">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-156">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-157">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-157">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-158">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-158">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-159">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-159">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-160">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-160">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-161">Druga część przykładowy kod jest kodu źródłowego dla interfejsu i kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-161">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-162">Plik źródłowy zawiera prosty interfejs o nazwie `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-162">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-163">Istnieje również <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy o nazwie `ZipCodeWebPart` który implementuje interfejs i działa jako kontrolka dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-163">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-164">Jego `ProvideIZipCode` metoda to metoda wywołania zwrotnego, który implementuje element członkowski tylko.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-164">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-165">Metoda zwraca po prostu wystąpienia interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-165">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-166">Należy pamiętać, że metoda jest oznaczona atrybutem `ConnectionProvider` atrybutu w metadanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-166">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-167">Jest to mechanizm identyfikację metodę jako metoda wywołania zwrotnego dla punktu połączenia dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-167">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-168">Druga <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> nosi nazwę klasy `WeatherWebPart`, i pełni rolę użytkownika dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-168">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-169">Ta klasa ma metodę o nazwie `GetZipCode` który pobiera wystąpienie elementu `IZipCode` interfejsu z formantu dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-169">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-170">Należy pamiętać, że ta metoda jest oznaczona jako metoda punkt połączenia klienta z `ConnectionConsumer` atrybutu w metadanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-170">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-171">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-171">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-172">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-172">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-173">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-173">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-174">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-174">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-175">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-175">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-176">Trzeci część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-176">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-177">U góry są `Register` dyrektywy dla formantu użytkownika i niestandardowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-177">Near the top are the `Register` directives for the user control and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-178">W przykładzie założono kompilacji dynamicznej kontroli, kod źródłowy dla formantów należy w podfolderze App_Code; `Register` znaczników na stronie odwołuje się do tagu dowolnego prefiksu i przestrzeni nazw formantów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-178">Because the example assumes dynamic compilation of the controls, the source code for the controls should be in an App_Code subfolder; the `Register` tag in the page references only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-179">Niestandardowa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów (dostawcy i klienta) są zadeklarowane na stronie sieci Web `<asp:webpartzone>` element, wewnątrz `<zonetemplate>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-179">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (the provider and consumer) are declared within the Web page's `<asp:webpartzone>` element, inside a `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-180">Ta strona zawiera trzy sposoby stanowią połączenie między formantów niestandardowych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-180">The page provides three ways to form a connection between the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-181">Pierwsza metoda jest deklaratywne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-181">The first method is declarative.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-182">W znaczniku strony <`StaticConnections>` elementu zadeklarowano i w ramach którego jest `<asp:WebPartConnections>` elementu przy użyciu różnych szczegółów klienta i dostawcy połączenia określony jako atrybuty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-182">In the markup for the page, a <`StaticConnections>` element is declared, and within that is an `<asp:WebPartConnections>` element, with the various consumer and provider details of the connection specified as attributes.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-183">To jest jednym ze sposobów tworzenia połączenia przez zadeklarowanie go bezpośrednio na stronie sieci Web, w szczególności w `<asp:WebPartManager>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-183">This is one way to create a connection, by declaring it directly in the Web page, specifically within the `<asp:WebPartManager>` element.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-184">Ze względu na to statyczne połączenie natychmiast po raz pierwszy ładuje strony tworzone jest połączenie między dwoma formanty niestandardowe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-184">Because of this static connection, a connection between the two custom controls is created immediately the first time the page loads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-185">Druga metoda stanowiących połączenie między formantami są dostarczane przez `<asp:connectionszone>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-185">A second method for forming a connection between the controls is provided by the `<asp:connectionszone>` element in the page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-186">Jeśli użytkownik zmienia stronę w trybie wyświetlania connect w czasie wykonywania, a następnie klika przycisk Połącz zlecenie na jednym z niestandardowych formantów `<asp:connectionszone>` elementu automatycznie renderuje interfejsu użytkownika dla tworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-186">If a user switches a page into connect display mode at run time, and clicks a connect verb on one of the custom controls, the `<asp:connectionszone>` element automatically renders the UI for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-187">Strona przedstawiono również trzeci sposób tworzenia połączenia, który jest przeprowadzenie programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-187">The page also demonstrates a third way of creating a connection, which is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-188">W `Button1_Click` tworzy kod metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektu dostawcy kontroli i pobiera szczegóły punktu połączenia przez wywołanie metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-188">In the `Button1_Click` method, the code creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object for the provider control, and retrieves its connection point details by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-189">Wykonuje podobne zadanie dla formantu użytkownika podczas wywoływania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-189">It carries out a similar task for the consumer control, calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-190">Na koniec tworzy nowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu przez wywołanie metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metoda <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-190">Finally, it creates the new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-191">Po załadowaniu w przeglądarce strony sieci Web pierwszego połączenia już istnieje, ponieważ jest zadeklarowany w `<StaticConnections>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-191">After you load the Web page in a browser, the first connection already exists because it is declared within the `<StaticConnections>` element.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-192">Wprowadź tekst w **dostawcy kodu POCZTOWEGO** formant który będzie wyświetlana w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-192">Enter some text in the **ZIP Code Provider** control, and it will be displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-193">Następnie rozłączenia dwóch formantów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-193">Next, disconnect the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-194">Przy użyciu **tryb wyświetlania** listy rozwijanej formant listy, Zmień stronę, aby połączyć tryb wyświetlania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-194">Using the **Display Mode** drop-down list control, change the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-195">Kliknij menu zleceń (reprezentowane za pomocą strzałki w dół na pasku tytułu) dla każdego z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje i zwróć uwagę, że każdy ma **Connect** opcji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-195">Click the verbs menu (represented by a downward arrow in the title bar) for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and notice that each has a **Connect** option.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-196">Jest to zlecenie connect, która jest wyświetlana w menu zleceń tylko wtedy, gdy strona działają w trybie connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-196">This is a connect verb, which appears in the verbs menu only when the page is in connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-197">Kliknij przycisk Zlecenie połączenia na jednym z formantów i połączenia udostępniane przez interfejs użytkownika <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> formant jest widoczny.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-197">Click the connect verb on one of the controls, and the connection UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control appears.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-198">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisk, aby zakończyć statyczne połączenie między formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-198">Click the **Disconnect** button to end the static connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-199">Użyj **tryb wyświetlania** formantu, aby przywrócić do trybu przeglądania strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-199">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-200">Spróbuj ponownie wprowadzić nowy tekst w dostawcy i należy pamiętać, że ponieważ formantów jest odłączony, tekst nie może zaktualizować w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-200">Try to enter some new text in the provider again, and note that because the controls are disconnected, the text fails to update in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-201">Następnie użyj tej samej metody jako powyżej przełączenia się na stronie do trybu wyświetlania Połącz ponownie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-201">Next, use the same method as above to switch the page into connect display mode again.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-202">Kliknij przycisk Połącz zlecenie na formantów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-202">Click a connect verb on one of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-203">Kliknij przycisk **utworzyć połączenie** link i użyć dostarczonych przez interfejs użytkownika <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> sterowania, aby utworzyć połączenie między formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-203">Click the **Create a Connection** link, and use the UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control to create a connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-204">Jest to drugi metoda tworzenia połączeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-204">This is the second method for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-205">Należy zwrócić uwagę, czy jak połączenie został utworzony, ostatni ciąg wprowadzono w formancie dostawcy (które nie są wyświetlane, ponieważ rozłączonych formanty) nagle pojawia się w konsumenta, ponieważ połączenie zostało utworzone ponownie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-205">Note that as soon as the connection is formed, the last string you entered in the provider control (that failed to appear because the controls were disconnected) suddenly appears in the consumer, because the connection has been recreated.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-206">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisku do końca bieżącego połączenia, który został właśnie utworzony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-206">Click the **Disconnect** button to end the current connection that you just created.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-207">Zwraca stronę, aby tryb przeglądania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-207">Return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-208">Wprowadź nowy tekst w dostawcy, aby zademonstrować tekst nie zostanie zaktualizowana i ponownie rozłączenia kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-208">Enter some new text in the provider to demonstrate that the text is not updated, and that the controls are again disconnected.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-209">Zwraca stronę, aby połączyć tryb wyświetlania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-209">Return the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-210">Zamiast klikać zlecenie connect, kliknij przycisk **połączyć składnik Web Part formanty** przycisku, który przedstawia trzeci metody tworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-210">Instead of clicking a connect verb, click the **Connect WebPart Controls** button, which illustrates the third method of forming a connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-211">To rozwiązanie łączy kontrolek w jednym kroku proste bez konieczności używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-211">This approach connects the controls programmatically in one simple step without having to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-212">Należy pamiętać, że co połączenie, jest tworzony, ostatni ciąg, wprowadzona w dostawcy nagle pojawia się w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-212">Note that as the connection is created, the last string you entered in the provider suddenly appears in the consumer control.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartConnection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartConnection();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-213">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> klasy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-213">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-214"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Konstruktor jest publiczny, dzięki czemu analizatora składni ASP.NET można utworzyć wystąpienia, gdy połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web; ten konstruktor nie jest przeznaczona do użycia w kodzie developer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-214">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor is public so that the ASP.NET parser can create an instance when a connection is declared in the markup of a Web page; this constructor is not intended to be used in developer code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-215">Jeśli chcesz utworzyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> programowo, obiekt, należy użyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> metody w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-215">When you want to create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object programmatically, you should use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> method provided in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-216">Te metody obsługi wielu szczegółów tworzenia połączenia, a następnie wróć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-216">These methods handle the many details of creating a connection, and return a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-217"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Konstruktor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> klasy ustawia wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwości `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-217">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class sets the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-218">W związku z tym domyślny stan nowego połączenia ma być statyczne (co oznacza, że jest on zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web zawierającej) i udostępnionych (widoczny dla wszystkich użytkowników strony).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-218">Thus the default state of a new connection is to be static (meaning that it is declared in the markup of the containing Web page) and shared (visible to all users of the page).</span></span> <span data-ttu-id="3406b-219">Będzie to miało miejsce podczas dodawania połączenia w typowy scenariusz przez zadeklarowanie połączenia w znaczniku strony z `<asp:webpartconnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-219">This will be the case when you add a connection in the typical scenario, by declaring the connection in the markup of the page with an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-220">Jednak w innych warunkach połączenia będą miały różne wartości tych właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-220">However, in other circumstances a connection will have different values for these properties.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-221">Na przykład programowo dodać połączenie przez utworzenie obiektu połączenia w kodzie, a użytkownik jest wyświetlanie strony w zakresie personalizacji użytkownika domyślnego, połączenie zostanie utworzona jako dynamiczny, na — user(visible only to the specific user) połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-221">For example, when you add a connection programmatically by creating the connection object in code, and the user is viewing the page in the default user personalization scope, the connection is created as a dynamic, per-user(visible only to the specific user) connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3406b-222"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwości są tylko do odczytu, a te właściwości, które określają rodzaj połączenia są ustawiane wewnętrznie przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli w zależności od sposobu tworzenia połączenia (deklaratywnie w znacznikach strony lub programowo przy użyciu kodu lub interfejsu użytkownika).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-222">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties are read-only, and these properties that determine the nature of a connection are set internally by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control depending on how a connection is created (declaratively in the page markup, or programmatically through your code or the user interface).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Consumer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Consumer As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Consumer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-223">Pobiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> obiekt, który działa jako kontrolka użytkownika w połączeniu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-223">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> object that is acting as the consumer control in a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-224">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> reprezentujący kontroli składników Web Part działający jako odbiorców w połączeniu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-224">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that represents the Web Parts control acting as the consumer in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-225">Połączenie każdej części sieci Web składa się z dwóch formantów, które udostępniają danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-225">Every Web Parts connection consists of two controls that share data.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-226">Jeden formant zachowuje się jak dostawcy danych, a inny formant zachowuje się jak konsumenta, otrzymywanie i przetwarzania danych od dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-226">One control acts as the provider of data, and the other control acts as a consumer, receiving and processing the data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-227"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Właściwości pobiera odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować działając jako klient w relacji połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-227">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property gets a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer in a connection relationship.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-228">Poniższy przykład kodu pokazuje programowy użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-228">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-229">Przykładowy kod ma czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-229">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-230">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-230">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-231">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-231">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-232">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-232">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-233">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-233">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-234">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-234">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-235">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-235">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-236">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-236">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-237">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy dla dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty służące jako klienta i dostawcy dla połączenia i interfejs używany dla punktów połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-237">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-238">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-238">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-239">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-239">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-240">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-240">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-241">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-241">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-242">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-242">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-243">Trzeci część przykładu kodu jest kodem strony sieci Web, który obsługuje formantów i pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-243">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-244">W górnej części strony są `Register` dyrektywy do kontrolki użytkownika i kontrolek niestandardowych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-244">Near the top of the page are the `Register` directives for the user control and the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-245">Ponieważ w tym przykładzie użyto kompilacji dynamicznej `Register` dyrektywę dla pliku źródłowego nie musi odwoływać się nazwy zestawu; zawiera tag dowolnego prefiksu i przestrzeni nazw formantów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-245">Because this example uses dynamic compilation, the `Register` directive for the source file does not need to reference an assembly name; it includes only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-246">W `Button2_Click` metody kod uzyskuje dostęp do obiektu połączenia za pośrednictwem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli i pobiera odwołanie do kontrolki użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-246">In the `Button2_Click` method, the code accesses the connection object through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, and gets a reference to the consumer control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-247">Po załadowaniu strony w przeglądarce, za pomocą **tryb wyświetlania** Przełącz stronę, aby połączyć tryb formant listy rozwijanej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-247">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-248">Kliknij menu zleceń (reprezentowane przez strzałkę w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-248">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-249">Użyj **połączyć składnik Web Part formanty** przycisku lub podane połączenie interfejsu użytkownika (UI), można utworzyć połączenia między formantami dwa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-249">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection user interface (UI), to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-250">Kliknij przycisk **wyświetlania informacji konsumenta** przycisk, aby uruchomić kod, który demonstruje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-250">Click the **Display Consumer Info** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="3406b-251">Długość <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> właściwości jest równa zero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-251">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> property is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConsumerConnectionPoint As ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ ConsumerConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-252">Pobiera obiekt, który służy jako punkt połączenia dla formantu, który działa jako klient w połączeniu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-252">Gets the object that serves as a connection point for a control that is acting as a consumer in a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-253">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> skojarzony z formantem odbiorców w połączeniu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-253">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associated with the consumer control in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-254">Jeden z kroków wymaganych do utworzenia połączenia między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów jest utworzenie punktów połączenia dla każdego formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-254">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-255">Punkt połączenia klienta jest obiekt, który zawiera informacje o sposobie połączyć z kontrolą, działając jako klient.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-255">The consumer connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-256">W kodzie źródłowym konsumenta, musi być jedną z metod identyfikowany z `ConnectionConsumer` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-256">In the consumer's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-257"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Obiekt, który jest skojarzony z formantem konsumenta zawiera szczegółowe informacje dotyczące metody i atrybut, tym identyfikator dla metody do użycia w interfejsie użytkownika (UI), nazwa wyświetlana i typ interfejsu, które metody można pobrać.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-257">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object that is associated with a consumer control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface the method can retrieve.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-258">Ten zestaw informacje na temat konsumenta, jego metodę tworzące połączenia i typ interfejsu, który obsługuje usługę, zbiorczo stanowi punkt połączenia klienta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-258">This set of information about the consumer, its method for forming connections, and the type of interface it understands, collectively forms a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-259">Domyślnie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektu mogą łączyć się tylko jeden z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektu naraz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-259">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-260">Klient może mieć wiele metod zidentyfikowane jako punkty połączenia możliwe konsumenta, ale konsumenta tylko mogą uczestniczyć w ramach jednego połączenia klientów (w związku z tym tylko jednego z jego punktów połączenia klienta mogą być aktywne) w czasie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-260">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-261">Z kolei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> można nawiązać połączenia z dowolną liczbę <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-261">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-262">To zachowanie domyślne można zmienić przez zastąpienie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> właściwość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-262">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-263">Poniższy przykład kodu pokazuje programowy użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-263">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-264">W przykładzie przedstawiono czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-264">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-265">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-265">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-266">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-266">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-267">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-267">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-268">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-268">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-269">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-269">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-270">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-270">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-271">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-271">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-272">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy dla dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty służące jako klienta i dostawcy dla połączenia i interfejs używany dla punktów połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-272">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-273">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-273">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-274">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-274">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-275">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-275">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-276">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-276">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-277">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-277">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-278">Trzeci część przykładu kodu jest kodem strony sieci Web, który obsługuje formantów i pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-278">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-279">W `Button1_Click` metody, wszystkie obiekty, które są wymagane do utworzenia połączenia są tworzone, w tym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-279">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-280">Te obiekty są przekazywane do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodę w celu utworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-280">These objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-281">W `Button2_Click` uzyskuje dostęp do kodu metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> właściwości i wyświetla niektóre szczegóły połączenia punktu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-281">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-282">Po załadowaniu strony w przeglądarce, za pomocą **tryb wyświetlania** Przełącz stronę, aby połączyć tryb formant listy rozwijanej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-282">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-283">Kliknij menu zleceń (reprezentowane przez strzałkę w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-283">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-284">Użyj **połączyć składnik Web Part formanty** przycisku lub podane połączenie interfejsu użytkownika, aby utworzyć połączenie między dwoma formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-284">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-285">Kliknij przycisk **szczegóły Element ConnectionPoint** przycisk, aby uruchomić kod, który demonstruje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-285">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-286">Pobiera lub ustawia wartość właściwości połączenia, który odwołuje się do Identyfikatora obiektu służy jako punkt połączenia klienta dla tego połączenia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-286">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the consumer connection point for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-287">Ciąg zawierający identyfikator połączenia klienta punktu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-287">A string that contains the ID for the consumer connection point.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-288">Połączenia statyczne zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web, deweloperzy można określić punkt połączenia klienta, które będą używane dla połączenia przez przypisanie wartości do `ConsumerConnectionPointID` atrybutu `<asp:webpartconnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-288">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which consumer connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ConsumerConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-289">Jeśli wartość nie jest przypisany do atrybutu, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> jest używana wartość właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-289">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-290">Podczas tworzenia dynamicznych połączeń (programowe), zwykle nie należy ustawiać wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-290">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-291">Możesz po prostu wywołać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metoda <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontrolować, przekazanie do niego konsumenta i połączenia klienta punktu obiekty (wraz z wymaganych parametrów), a ta metoda określa identyfikator jest prawidłowy dla połączenia klienta punkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-291">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the consumer and consumer connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the consumer's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-292">Podobnie podczas odłączania, możesz wywołać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> metody bez konieczności określ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-292">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3406b-293">Identyfikator punkt połączenia klienta można określić po wskazaniu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> lub inny formant serwera klientów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-293">The ID of a consumer's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-294">Należy określić metody pobierającej wystąpienia interfejs dostarczony przez formant dostawcy lub transformatora konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-294">You must identify a method in the consumer that retrieves an instance of an interface furnished by either a provider control or a transformer.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-295">Aby zidentyfikować metody, oznacz go z `ConnectionConsumer` atrybutu kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-295">To identify the method, mark it with the `ConnectionConsumer` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-296">Po dodaniu tego atrybutu można dodać parametru wartości opcjonalny ciąg, który służy jako identyfikator dla klienta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-296">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-297">Jeśli zostanie podana wartość dla parametru opcjonalnego identyfikator tej wartości staje się wartością <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> właściwości dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-297">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-298">Jeśli nie zostanie podana wartość Identyfikatora <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> jest używana wartość właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-298">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-299">W poniższym przykładzie pokazano sposób użycia deklaratywne i programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-299">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-300">W przykładzie przedstawiono czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-300">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-301">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-301">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-302">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-302">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-303">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-303">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-304">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-304">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-305">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-305">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-306">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-306">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-307">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-307">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-308">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy interfejs i kontroli klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-308">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-309">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-309">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-310">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-310">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-311">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-311">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-312">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-312">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-313">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-313">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-314">Trzeci część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-314">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-315">Należy pamiętać, że połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony przy użyciu `<StaticConnections>` i `<asp:WebPartsConnection>` elementy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-315">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-316">Deklaracja połączenia zawiera wymagane `ConsumerConnectionPointID` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-316">The connection declaration includes the required `ConsumerConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-317">Druga metoda tworzenia połączenia zostanie wyświetlony w `Button1_Click` metody, gdy kod tworzy nowe połączenie, za pomocą punktu połączenia, zdefiniowanego w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-317">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-318">Następnie w `Button2_Click` uzyskuje dostęp do kodu metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-318">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-319">Po załadowaniu strony w przeglądarce połączenie już istnieje z powodu statyczne połączenie zadeklarowane na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-319">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-320">Wprowadź tekst w formancie dostawcy i należy pamiętać, że jest wyświetlany w konsumentów ze względu na połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-320">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-321">Następnie odłącz kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-321">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-322">Przy użyciu **tryb wyświetlania** listy rozwijanej formant listy, Przełącz stronę, aby połączyć tryb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-322">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-323">Kliknij menu zleceń (reprezentowane przez strzałkę w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-323">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-324">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-324">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-325">Użyj **połączyć składnik Web Part formanty** przycisk, aby ponownie utworzyć połączenie między dwa formanty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-325">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-326">Kliknij przycisk **szczegóły Element ConnectionPoint** przycisk, aby uruchomić kod, który uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-326">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-327">Wartość jest zapisywany w etykiecie poniżej kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-327">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-328">Pobiera lub ustawia wartość właściwości połączenia, który odwołuje się identyfikator <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli działania klientów dla tego połączenia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-328">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a consumer for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-329">Ciąg, który zawiera identyfikator formantu, działając jako klient w połączeniu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-329">A string that contains the ID of the control acting as a consumer in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-330"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> Wartość właściwości jest wymagana podczas tworzenia połączenia między <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-330">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value is required when you create a connection between <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-331">Jeśli wartość nie jest przypisany do właściwości, jest zwracany wyjątek, kiedy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli umożliwia przeprowadzenie próby aktywacji połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-331">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-332">W poniższym przykładzie pokazano sposób użycia deklaratywne i programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-332">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-333">W przykładzie przedstawiono czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-333">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-334">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-334">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-335">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-335">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-336">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-336">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-337">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-337">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-338">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-338">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-339">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-339">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-340">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-340">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-341">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy interfejs i kontroli klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-341">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-342">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-342">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-343">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-343">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-344">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-344">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-345">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-345">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-346">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-346">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-347">Trzeci część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-347">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-348">Należy pamiętać, że połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony przy użyciu `<StaticConnections>` i `<asp:WebPartsConnection>` elementy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-348">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-349">Deklaracja połączenia zawiera wymagane `ConsumerID` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-349">The connection declaration includes the required `ConsumerID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-350">Druga metoda tworzenia połączenia zostanie wyświetlony w `Button1_Click` metody, gdy kod tworzy nowe połączenie, za pomocą punktu połączenia, zdefiniowanego w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-350">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-351">Następnie w `Button2_Click` metody kod uzyskuje dostęp do wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> właściwości i wyświetla je w etykiecie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-351">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-352">Po załadowaniu strony w przeglądarce połączenie już istnieje z powodu statyczne połączenie zadeklarowane na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-352">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-353">Wprowadź tekst w formancie dostawcy i należy pamiętać, że jest wyświetlany w konsumentów ze względu na połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-353">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-354">Następnie odłącz kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-354">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-355">Przy użyciu **tryb wyświetlania** listy rozwijanej formant listy, Przełącz stronę, aby połączyć tryb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-355">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-356">Kliknij menu zleceń (reprezentowane przez strzałkę w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-356">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-357">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-357">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-358">Użyj **połączyć składnik Web Part formanty** przycisk, aby ponownie utworzyć połączenie między dwa formanty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-358">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-359">Kliknij przycisk **szczegóły konsumenta** przycisk, aby uruchomić kod, który uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-359">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-360">Pobiera lub ustawia identyfikator <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> obiektu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-360">Gets or sets the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-361">Ciąg zawierający identyfikator <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-361">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-362">Każdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiekt ma unikatową wartość przypisana do jego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-362">Every <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object has a unique value assigned to its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-363">To, aby upewnić się, że istnieje możliwość rozróżnienia wielu połączeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-363">This is to ensure that there is a way to distinguish between multiple connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-364">W przypadku utworzenia statyczne połączenie przez zadeklarowanie `<asp:webpartconnection>` element strony sieci Web, a nie należy przypisywać wartości do `ID` atrybutu dla połączenia wyjątek jest zgłaszany, gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli umożliwia przeprowadzenie próby aktywacji połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-364">If you create a static connection by declaring an `<asp:webpartconnection>` element in a Web page, and you do not assign a value to the `ID` attribute for the connection, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-365">Gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli tworzy nowe połączenie dynamicznych, wywołuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> metodę, aby wygenerować unikatowego Identyfikatora dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-365">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control creates a new dynamic connection, it calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> method to generate a unique ID for the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-366">W poniższym przykładzie pokazano sposób użycia deklaratywne i programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-366">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-367">W przykładzie przedstawiono czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-367">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-368">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-368">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-369">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-369">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-370">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-370">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-371">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-371">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-372">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-372">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-373">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-373">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-374">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-374">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-375">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy interfejs i kontroli klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-375">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-376">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-376">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-377">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-377">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-378">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-378">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-379">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-379">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-380">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-380">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-381">Trzeci część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-381">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-382">Należy pamiętać, że połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony przy użyciu `<StaticConnections>` i `<asp:WebPartsConnection>` elementy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-382">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-383">Deklaracja połączenia zawiera wymagane `ID` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-383">The connection declaration includes the required `ID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-384">Druga metoda tworzenia połączenia zostanie wyświetlony w `Button1_Click` metody, gdy kod tworzy nowe połączenie, za pomocą punktu połączenia, zdefiniowanego w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-384">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-385">W tym miejscu właściwości ID nie jest wymagana, ponieważ połączenie jest dynamiczny i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli przypisuje identyfikator połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-385">Here, the ID property is not required, because the connection is dynamic, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns an ID to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-386">W `Button2_Click` metody kod uzyskuje dostęp do wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> właściwości i wyświetla je w etykiecie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-386">In the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-387">Po załadowaniu strony w przeglądarce połączenie już istnieje z powodu statyczne połączenie zadeklarowane na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-387">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-388">Wprowadź tekst w formancie dostawcy i należy pamiętać, że jest wyświetlany w konsumentów ze względu na połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-388">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-389">Następnie odłącz kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-389">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-390">Przy użyciu **tryb wyświetlania** listy rozwijanej formant listy, Przełącz stronę, aby połączyć tryb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-390">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-391">Kliknij menu zleceń (reprezentowane przez strzałkę w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-391">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-392">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-392">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-393">Użyj **połączyć składnik Web Part formanty** przycisk, aby ponownie utworzyć połączenie między dwa formanty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-393">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-394">Kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk, aby uruchomić kod, który uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-394">Click the **Connection Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsActive">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsActive { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsActive" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsActive As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsActive { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-395">Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> obiekt jest obecnie stanie wymiany danych między formantami dostawcy i klienta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-395">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is currently established and able to exchange data between its provider and consumer controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-396">
            <see langword="true" /> Jeśli połączenie jest aktywne; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-396">
              <see langword="true" /> if the connection is active; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-397"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Właściwość wskazuje stan <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-397">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates a state of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-398">Gdy połączenie jest w tym stanie, formantów dostawcy i klienta w połączeniu są komunikujące się i wymieniać dane za pomocą wspólnego interfejsu lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-398">When the connection is in this state, the provider and consumer controls in the connection are communicating and able to exchange data through a common interface or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-399">Gdy użytkownik odwiedza renderowanej strony zawiera nawiązane połączenie w trybie normalnym przeglądania, połączenie jest zwykle active (chyba że nie można aktywować ze względu na konflikt niektórych lub innych problem podczas ładowania strony).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-399">When a user views a rendered page that includes an established connection in normal browse mode, the connection is typically active (unless it failed to be activated due to some conflict or other issue when the page loaded).</span></span> <span data-ttu-id="3406b-400">Na wczesnym etapie cyklu życia strony i kontrolki, wartość właściwości jest `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-400">In the early stages of the page and control life cycle, the property value is `false`.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-401">Tuż po aktywowaniu połączenie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> zdarzenia w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli jest wywoływane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-401">The connection is activated just after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control is raised.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-402">W szczególności połączenia została aktywowana po klienta ma pobrać wystąpienia określonego interfejsu od dostawcy lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-402">Specifically, the connection is activated after the consumer has retrieved an instance of the specified interface from the provider or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-403">Warto wiedzieć, czy połączenie jest aktywne w sytuacjach, w których mogą wystąpić konflikty lub problemy z synchronizacją ze względu na wiele połączeń na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-403">It is useful to know whether a connection is active in situations where there might be conflicts or synchronization issues due to multiple connections on a page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-404">Na przykład, jeśli istnieje jakaś konflikt między dwa połączenia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formant ma opcję nie aktywacji jednego z połączeń, aby uniknąć konfliktu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-404">For example, if there is some kind of conflict between two connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control has the option of not activating one of the connections to avoid the conflict.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-405">Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-405">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-406">Przykład ma trzy części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-406">The example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-407">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-407">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-408">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-408">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-409">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-409">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-410">Pierwsza część przykładowy kod jest kod źródłowy interfejs i kontroli klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-410">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-411">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-411">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-412">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-412">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-413">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-413">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-414">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-414">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-415">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-415">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-416">Druga część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-416">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-417">U góry jest `Register` dyrektywy, która odwołuje się do kodu źródłowego dla dwóch dynamicznie skompilowanych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-417">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-418">Połączenia statyczne jest zadeklarowany w `<StaticConnections>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-418">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-419">W ramach `<script>` elementu są cztery procedury obsługi zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-419">Within the `<script>` element are four event handlers.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-420">Każdy program obsługi zdarzeń sprawdza wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> właściwości połączenia statyczne i zapisuje komunikat do <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> kontroli wskazującą, czy połączenie jest aktywne lub nieaktywne w danym stanie cyklu życia strony i kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-420">Each event handler checks the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property on the static connection, and writes a message to the <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control indicating whether the connection is active or inactive at that state of the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-421">Oznacza to, w jakim punkcie połączenia staje się aktywny, i że pozostaje aktywne po stronie jest renderowany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-421">This demonstrates at what point the connection becomes active, and that it remains active after the page is rendered.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/wpConnectIsActiveCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/wpConnectIsActiveVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-422">Ładowanie strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-422">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-423">Statyczne połączenie jest już utworzony, a wiadomości ma już zapisane etykiety pokazujący, czy połączenie było aktywne na różnych etapach cyklu życia strony i kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-423">The static connection is already created, and messages have already been written to the labels showing whether the connection was active at various points in the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-424">Kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk i pamiętaj, że połączenie nie jest aktywny w tym momencie, ale czy każdorazowo po uaktywnieniu połączenia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> zdarzeń oraz czy jest nadal aktywne (i dlatego pozostanie) po <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> zdarzeń strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-424">Click the **Connection Details** button, and note that the connection is not active at that point, but that the connection is reactivated each time after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event, and that it is still active (and will remain so) after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event of the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ActivateConnections" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivating" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-425">Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> obiekt jest widoczny dla wszystkich użytkowników lub tylko do bieżącego użytkownika.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-425">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is visible to all users or only to the current user.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-426">
            <see langword="true" /> Jeśli połączenie jest udostępniana; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-426">
              <see langword="true" /> if the connection is shared; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-427">W przypadku poszczególnych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu mogą być udostępniane wystąpienia użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-427">As with individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object can be a shared or a per-user instance.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-428">Udostępnione wystąpienie oznacza, że połączenie jest widoczne dla wszystkich użytkowników strony sieci Web i wystąpienia użytkownika oznacza, że połączenie jest widoczna tylko dla określonego użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-428">A shared instance means that the connection is visible to all users of a Web page, and a per-user instance means the connection is visible only to a specific user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-429">Ogólnie rzecz biorąc sposób połączenia jest dodany do strony określa, czy połączenie jest udostępnione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-429">In general, the way a connection is added to a page determines whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-430">Jeśli połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web, a następnie połączenie jest udostępnione i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> wartość właściwości jest `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-430">If the connection is declared in the markup of a Web page, then the connection is shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `true`.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-431">Ponadto jeśli strony sieci Web wspólnego zakresu personalizacji po dodaniu połączenia, połączenie jest również udostępniony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-431">In addition, if the Web page is in shared personalization scope when a connection is added, the connection is also shared.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-432">Zazwyczaj, gdy użytkownik używa `<asp:connectionszone>` interfejsu użytkownika (UI), aby dodać połączenie strony jest w zakresie personalizacji użytkownika, więc połączenie nie jest udostępniana i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> wartość właściwości jest `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-432">Typically, when a user uses the `<asp:connectionszone>` user interface (UI) to add a connection, the page is in user personalization scope, so the connection is not shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `false`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-433">Poniższy przykład kodu pokazuje programowy użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-433">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-434">Przykładowy kod ma pięć części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-434">The code example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-435">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-435">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-436">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-436">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-437">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-437">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-438">Wpis w pliku Web.config, który jest wymagany do uruchamiania w przykładzie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-438">An entry in the Web.config file that is required to run the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-439">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-439">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-440">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-440">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-441">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-441">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-442">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-442">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-443">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy interfejs i kontroli klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-443">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-444">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-444">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-445">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-445">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-446">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-446">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-447">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-447">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-448">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-448">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-449">Trzeci część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-449">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-450">W `Button2_Click` metody sprawdza <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> właściwości istniejące połączenie i wyświetlane na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-450">In the `Button2_Click` method, it checks the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property of the existing connection and displays the result on the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-451">Czwarty część przykładowy kod jest wpisu w pliku Web.config, który jest wymagany dla konta użytkownika, który będzie działać na przykład, aby można było edytować stronę w wspólnego zakresu personalizacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-451">The fourth part of the code example is an entry in the Web.config file that is required for the user account that will be running the example to be able to edit the page in shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-452">Aby je włączyć, musi mieć wpis w pliku Web.config w `<system.web>` sekcji, która wygląda jak w następującym przykładzie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-452">To enable this, you must have an entry in the Web.config file within the `<system.web>` section that looks like the following example.</span></span>  
  
```  
<webParts>  
  <personalization>  
    <authorization>  
      <allow users="UserAccount"  
             roles="admin"  
             verbs="enterSharedScope"/>  
    </authorization>            
  </personalization>  
</webParts>  
```  
  
 <span data-ttu-id="3406b-453">Po załadowaniu strony w przeglądarce, za pomocą **tryb wyświetlania** kontroli listy rozwijanej, aby przełączyć stronę, aby połączyć tryb wyświetlania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-453">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-454">Kliknij przycisk **połączyć składnik Web Part formanty** przycisku do utworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-454">Click the **Connect WebPart Controls** button to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-455">Następnie kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk, aby wyświetlić, czy jest ono udostępnione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-455">Next, click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-456">Jeśli utworzono połączenie ze stroną w zakresie personalizacji użytkownika domyślnego, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> wartość właściwości powinny być `false` dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-456">If you created the connection with the page in the default user personalization scope, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value should be `false` for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-457">W menu zleceń jednego z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów (wskazywanym przez strzałkę w dół na pasku tytułu), kliknij przycisk Połącz zlecenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-457">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (indicated by the downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-458">Gdy pojawi się połączenia interfejsu użytkownika, kliknij przycisk **rozłączenia** przycisk, aby zakończyć połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-458">When the connection UI appears, click the **Disconnect** button to end the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-459">Użyj **tryb wyświetlania** formantu, aby przywrócić do trybu przeglądania strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-459">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-460">W **tryb wyświetlania** sterowania, wybierz opcję **Shared** można przełączać strony do udostępnionego zakresu personalizacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-460">In the **Display Mode** control, select the **Shared** option to switch the page into shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-461">Wykonaj te same czynności, jak te powyżej, aby utworzyć połączenie, a następnie ponownie kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk, aby wyświetlić, czy jest ono udostępnione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-461">Follow the same steps as those above to create a connection, and again click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-462">W takim przypadku wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> właściwość powinna być `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-462">In this case, the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property should be `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-463">Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> obiektu jest zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web lub utworzone programowo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-463">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is declared in the markup of a Web page, or created programmatically.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-464">
            <see langword="true" /> Jeśli połączenie jest statyczny; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-464">
              <see langword="true" /> if the connection is static; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-465">Połączenia między formantami części sieci Web może być statyczne lub dynamiczne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-465">Connections between Web Parts controls can be either static or dynamic.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-466">Połączenia statyczne jest zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web przy użyciu `<asp:WebPartConnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-466">A static connection is declared in the markup of a Web page, using an `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-467">Dynamiczne połączenia są tworzone programowo lub gdy użytkownik tworzy połączenie za pośrednictwem interfejsu użytkownika (UI), zdefiniowane przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-467">Dynamic connections are created programmatically or when a user creates a connection through the user interface (UI) defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-468">Połączenia statyczne są obiekty udostępnione, co oznacza, że są one dostępne dla wszystkich użytkowników strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-468">Static connections are shared objects, meaning they are available to all users of the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-469">Ponadto są zasadniczo trwałe, ponieważ statycznych, takich jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, nie może być trwale usunięte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-469">Also, they are essentially permanent because, like a static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, they cannot be permanently deleted.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3406b-470">Gdy obiekt statyczne połączenie nie może trwale usunięte, może trwale rozłączona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-470">While a static connection object cannot be permanently deleted, it can be permanently disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-471">W takim przypadku odłączony obiekt czy istnieje na serwerze, ale użytkownik końcowy nie będzie świadomość istnienia obiektu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-471">In this case, the disconnected object would exist on the server, but an end user would never be aware of the object's existence in a page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-472">Poniższy przykład kodu pokazuje programowy użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-472">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-473">Przykładowy kod ma trzy części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-473">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-474">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-474">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-475">Strona sieci Web do hostowania kontrolki i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-475">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-476">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-476">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-477">Pierwsza część przykładowy kod jest kod źródłowy interfejs i kontroli klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-477">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-478">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-478">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-479">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-479">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-480">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-480">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-481">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-481">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-482">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-482">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-483">Druga część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-483">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-484">U góry jest `Register` dyrektywy, która odwołuje się do kodu źródłowego dla dwóch dynamicznie skompilowanych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-484">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-485">Połączenia statyczne jest zadeklarowany w `<StaticConnections>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-485">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-486">`Button1_Click` Uzyskuje dostęp do metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwość do sprawdzenia, czy połączenie jest statyczne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-486">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property to check whether the connection is static.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/wpConnectIsStaticCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/wpConnectIsStaticVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-487">Ładowanie strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-487">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-488">Statyczne połączenie jest już utworzony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-488">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-489">Wprowadź tekst w formancie dostawcy i należy pamiętać, że tekst jest wyświetlany w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-489">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-490">Kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk, aby wyświetlić wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-490">Click the **Connection Details** button to display the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Provider As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Provider { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-491">Pobiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formant, który działa jako dostawca w połączeniu składników Web Part.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-491">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control that acts as the provider in a Web Parts connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-492">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> działający jako dostawca danych.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-492">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that acts as the provider of data.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-493">Połączenie każdej części sieci Web składa się z dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty — klienta i dostawcy — i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> właściwość zwraca odwołanie do formantu dostawcy w połączeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-493">Every Web Parts connection consists of two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls--a consumer and a provider--and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property returns a reference to the provider control in a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-494">Podobnie jak jego odpowiednik w przypadku połączenia (kontrola użytkownika) kontrola dostawcy jest niezbędny do ustanowienia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-494">Like its counterpart in a connection (the consumer control), the provider control is required to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-495">Czy należy utworzyć połączenie programowe lub przez zadeklarowanie go w formacie trwałości strony, należy określić formantu, który ma działać jako dostawca dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-495">Whether you create the connection programmatically, or by declaring it in page persistence format, you must specify a control to act as the provider for a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-496">Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-496">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-497">Przykładowy kod ma trzy części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-497">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-498">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-498">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-499">Strona sieci Web do hostowania kontrolki i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-499">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-500">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-500">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-501">Pierwsza część przykładowy kod jest kod źródłowy interfejs i kontroli klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-501">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-502">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-502">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-503">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-503">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-504">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-504">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-505">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-505">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-506">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-506">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-507">Druga część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-507">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-508">U góry jest `Register` dyrektywy, która odwołuje się do kodu źródłowego dla dwóch dynamicznie skompilowanych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-508">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-509">Połączenia statyczne jest zadeklarowany w `<StaticConnections>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-509">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-510">Zwróć uwagę, że w `<asp:webpartconnection>` elementu `ProviderID` atrybut ma identyfikator formantu dostawcy przypisane do niej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-510">Notice that in the `<asp:webpartconnection>` element, the `ProviderID` attribute has the ID of the provider control assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-511">Jest to wymagane do identyfikowania dostawcy dla statycznych połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-511">This is required to identify the provider for the static connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-512">`Button1_Click` Uzyskuje dostęp do metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> właściwości i zapisuje niektóre z jego szczegóły etykiety.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-512">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property and writes some of its details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/wpConnectProviderCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/wpConnectProviderVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-513">Ładowanie strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-513">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-514">Statyczne połączenie jest już utworzony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-514">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-515">Wprowadź tekst w formancie dostawcy i należy pamiętać, że tekst jest wyświetlany w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-515">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-516">Kliknij przycisk **szczegóły dostawcy** przycisk, aby wyświetlić niektóre z wartości właściwości dostępne za pośrednictwem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-516">Click the **Provider Details** button to display some of the property values accessed through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="3406b-517">Długość <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> wartość właściwości jest równa zero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-517">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> property value is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ProviderConnectionPoint As ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ ProviderConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-518">Pobiera obiekt, który służy jako punkt połączenia dla <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolować działający jako dostawca dla połączenia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-518">Gets the object that serves as a connection point for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-519">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> skojarzony z formantem dostawcy w połączeniu.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-519">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associated with the provider control in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-520">Jeden z kroków wymaganych do utworzenia połączenia między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów jest utworzenie punktów połączenia dla każdego formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-520">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-521">Punkt połączenia dostawcy jest obiekt, który zawiera informacje o sposobie połączyć z kontrolą pełnią funkcję dostawcy usług.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-521">The provider connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-522">W kodzie źródłowym dostawcy, musi być jedną z metod identyfikowany z `ConnectionProvider` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-522">In the provider's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionProvider` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-523"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Który jest skojarzony z dostawcą formant zawiera szczegółowe informacje dotyczące metody i atrybut, tym identyfikator dla metody, nazwa wyświetlana do użycia w interfejsie użytkownika (UI), i wpisz wystąpienie interfejsu, które metody można wrócić do konsumenta formant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-523">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> that is associated with a provider control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface instance the method can return to a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-524">Ten zestaw informacji o dostawcy, jego metodę tworzące połączenia i typ interfejsu, który zapewnia, zbiorczo stanowi punkt połączenia dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-524">This set of information about the provider, its method for forming connections, and the type of interface it provides, collectively forms a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-525">Domyślnie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> mogą łączyć się tylko jeden z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektu naraz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-525">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-526">Klient może mieć wiele metod zidentyfikowane jako punkty połączenia możliwe konsumenta, ale konsumenta tylko mogą uczestniczyć w ramach jednego połączenia klientów (w związku z tym tylko jednego z jego punktów połączenia klienta mogą być aktywne) w czasie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-526">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-527">Z kolei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> można nawiązać połączenia z dowolną liczbę <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektów domyślnie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-527">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects by default.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-528">Na przykład formant dostawcy, który zawiera kod pocztowy może zostać połączona z wielu formantów konsumenta, które używają kodu pocztowego można utworzyć różne rodzaje danych oparte na kod pocztowy, takich jak dane o pogodzie, wiadomości i tak dalej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-528">For example, a provider control that provides a postal code could be connected to multiple consumer controls that use a postal code to create various kinds of data based on a postal code, such as weather data, news, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-529">To zachowanie domyślne można zmienić przez zastąpienie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> właściwość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-529">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-530">Poniższy przykład kodu pokazuje programowy użycia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-530">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-531">W przykładzie przedstawiono czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-531">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-532">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-532">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-533">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-533">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-534">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-534">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-535">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-535">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-536">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-536">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-537">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-537">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-538">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-538">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-539">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy dla dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty służące jako klienta i dostawcy dla połączenia i interfejs używany dla punktów połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-539">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-540">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-540">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-541">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-541">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-542">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-542">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-543">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-543">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-544">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-544">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-545">Trzeci część przykładu kodu jest kodem strony sieci Web, który obsługuje formantów i pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-545">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-546">W `Button1_Click` metody, wszystkie obiekty, które są wymagane do utworzenia połączenia są tworzone, w tym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-546">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-547">Należy pamiętać, wywołanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> metoda <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-547">Note the call to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-548">Różne obiekty utworzone są przekazywane do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodę w celu utworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-548">The various created objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-549">W `Button2_Click` uzyskuje dostęp do kodu metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> właściwości i wyświetla niektóre szczegóły połączenia punktu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-549">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-550">Po załadowaniu strony w przeglądarce, za pomocą **tryb wyświetlania** Przełącz stronę, aby połączyć tryb formant listy rozwijanej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-550">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-551">Kliknij menu zleceń (reprezentowane przez strzałkę w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-551">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-552">Użyj **połączyć składnik Web Part formanty** przycisku lub podane połączenie interfejsu użytkownika, aby utworzyć połączenie między dwoma formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-552">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-553">Kliknij przycisk **szczegóły Element ConnectionPoint** przycisk, aby uruchomić kod, który demonstruje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-553">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-554">Pobiera lub ustawia wartość właściwości połączenia, który odwołuje się do Identyfikatora obiektu służy jako punkt połączenia dostawcy dla tego połączenia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-554">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the provider connection point for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-555">Ciąg, który zawiera identyfikator dla obiekt punkt połączenia dostawcy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-555">A string that contains the ID for a provider connection point object.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-556">Połączenia statyczne zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web, deweloperzy można określić punktu połączenia dostawcy, który będzie używany dla połączenia przez przypisanie wartości do `ProviderConnectionPointID` atrybutu `<asp:webpartconnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-556">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which provider connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ProviderConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-557">Jeśli wartość nie jest przypisany do atrybutu, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> jest używana wartość właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-557">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-558">Podczas tworzenia dynamicznych połączeń (programowe), zwykle nie należy ustawiać wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-558">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-559">Możesz po prostu wywołać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metoda <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontrolować, przekazanie do niego dostawcy i połączenia z dostawcą punktu obiekty (wraz z wymaganych parametrów), a ta metoda określa poprawny identyfikator do użycia na potrzeby połączenia dostawcy punkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-559">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider and provider connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-560">Podobnie podczas odłączania, możesz wywołać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> metody bez konieczności określ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-560">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3406b-561">Po wyznaczeniu można ustalić Identyfikatora punkt połączenia dostawcy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> lub inny formant serwera jako dostawca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-561">The ID of a provider's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-562">Należy określić, metody wywołania zwrotnego w dostawcy, który służy wystąpienie interfejsu zawierający dane z klientem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-562">You must identify a callback method in the provider that serves an instance of an interface containing data to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-563">Aby zidentyfikować metody, oznacz go z `ConnectionProvider` atrybutu kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-563">To identify the method, mark it with the `ConnectionProvider` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-564">Po dodaniu tego atrybutu można dodać parametru wartości opcjonalny ciąg, który służy jako identyfikator dla dostawcy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-564">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the provider's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-565">Jeśli zostanie podana wartość dla parametru opcjonalnego identyfikator tej wartości staje się wartością <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> właściwości dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-565">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-566">Jeśli nie zostanie podana wartość Identyfikatora <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli przypisuje domyślny identyfikator podczas tworzenia obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-566">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns a default ID when the object is created.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-567">W poniższym przykładzie pokazano sposób użycia deklaratywne i programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-567">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-568">W przykładzie przedstawiono czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-568">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-569">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-569">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-570">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-570">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-571">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-571">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-572">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-572">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-573">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-573">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-574">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-574">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-575">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-575">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-576">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy interfejs i kontroli klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-576">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-577">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-577">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-578">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-578">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-579">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-579">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-580">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-580">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-581">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-581">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-582">Trzeci część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-582">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-583">Należy pamiętać, że połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony przy użyciu `<StaticConnections>` i `<asp:WebPartsConnection>` elementy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-583">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-584">Deklaracja połączenia zawiera wymagane `ProviderConnectionPointID` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-584">The connection declaration includes the required `ProviderConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-585">Druga metoda tworzenia połączenia zostanie wyświetlony w `Button1_Click` metoda, w przypadku, gdy kod tworzy nowe połączenie, przy użyciu punktu połączenia (i identyfikator) zdefiniowana w formancie dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-585">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point (and the ID) defined in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-586">Następnie w `Button2_Click` uzyskuje dostęp do kodu metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-586">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-587">Po załadowaniu strony w przeglądarce połączenie już istnieje z powodu statyczne połączenie zadeklarowane na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-587">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-588">Wprowadź tekst w formancie dostawcy i należy pamiętać, że jest wyświetlany w konsumentów ze względu na połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-588">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-589">Następnie odłącz kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-589">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-590">Przy użyciu **tryb wyświetlania** listy rozwijanej formant listy, Przełącz stronę, aby połączyć tryb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-590">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-591">Kliknij menu zleceń (reprezentowane przez strzałkę w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-591">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-592">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-592">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-593">Użyj **połączyć składnik Web Part formanty** przycisk, aby ponownie utworzyć połączenie między dwa formanty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-593">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-594">Kliknij przycisk **szczegóły Element ConnectionPoint** przycisk, aby uruchomić kod, który uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-594">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-595">Wartość jest zapisywany w etykiecie poniżej kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-595">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-596">Pobiera lub ustawia wartość właściwości połączenia, który odwołuje się identyfikator <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli działania jako dostawcę dla tego połączenia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-596">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-597">Ciąg, który zawiera identyfikator formantu dostawcy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-597">A string that contains the ID of the provider control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-598"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Wartość właściwości jest wymagana podczas tworzenia połączenia między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-598">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value is required when you create a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-599">Jeśli wartość nie jest przypisany do właściwości, jest zwracany wyjątek, kiedy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli umożliwia przeprowadzenie próby aktywacji połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-599">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-600">W poniższym przykładzie pokazano sposób użycia deklaratywne i programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-600">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-601">W przykładzie przedstawiono czterech części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-601">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-602">Formant użytkownika, który umożliwia zmianę części sieci Web trybu wyświetlania na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-602">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-603">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-603">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-604">Strony sieci Web do hosta wszystkich kontrolek i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-604">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-605">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-605">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-606">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrola użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-606">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-607">Zapisz poniższy kod źródłowy plik .ascx nadanie mu nazwy pliku, który jest przypisany do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony hostingu sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-607">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-608">Aby uzyskać szczegółowe informacje dotyczące wyświetlania tryby i opis kodu źródłowego w tym formancie, zobacz [wskazówki: Zmiana trybów wyświetlania na stronie sieci Web części](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-608">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-609">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy interfejs i kontroli klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-609">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-610">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-610">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-611">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-611">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-612">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-612">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-613">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-613">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-614">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-614">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-615">Trzeci część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-615">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-616">Należy pamiętać, że połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony przy użyciu `<StaticConnections>` i `<asp:WebPartsConnection>` elementy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-616">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-617">Deklaracja połączenia zawiera wymagane `ProviderID` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-617">The connection declaration includes the required `ProviderID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-618">Druga metoda tworzenia połączenia zostanie wyświetlony w `Button1_Click` metody, gdy kod tworzy nowe połączenie, za pomocą punktu połączenia, zdefiniowanego w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-618">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-619">Następnie w `Button2_Click` metody kod uzyskuje dostęp do wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> właściwości i wyświetla je w etykiecie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-619">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-620">Po załadowaniu strony w przeglądarce połączenie już istnieje z powodu statyczne połączenie zadeklarowane na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-620">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-621">Wprowadź tekst w formancie dostawcy i należy pamiętać, że jest wyświetlany w konsumentów ze względu na połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-621">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-622">Następnie odłącz kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-622">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-623">Aby to zrobić, użyj **tryb wyświetlania** Przełącz stronę, aby połączyć tryb formant listy rozwijanej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-623">To do that, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-624">Kliknij menu zleceń (reprezentowane przez strzałkę w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-624">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-625">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisk i formantów jest odłączony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-625">Click the **Disconnect** button, and the controls are disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-626">Następnie użyj **połączyć składnik Web Part formanty** przycisk, aby ponownie utworzyć połączenie między dwa formanty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-626">Next, use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-627">Kliknij przycisk **szczegóły konsumenta** przycisk, aby uruchomić kod, który uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-627">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-628">Zastępuje dziedziczonego <see cref="M:System.Object.ToString" /> metodę i zwraca wartość typu krótkich nazw dla obiekt połączenia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-628">Overrides the inherited <see cref="M:System.Object.ToString" /> method and returns a short type name for the connection object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="3406b-629">Ciąg zawierający nazwę krótką (niekwalifikowane) typu <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-629">A string that contains the short (unqualified) type name of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-630">Ta metoda jest używana głównie dla wygody przez projektantów formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-630">This method is used mostly for convenience by control designers.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-631">Powoduje to zwiększenie, jak obiekty połączenia są wyświetlane w widoku Projekt przy użyciu krótszej nazwy typu, zamiast w pełni kwalifikowaną nazwę typu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-631">It improves how connection objects appear in Design view by using the shorter type name, as opposed to a fully qualified type name.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-632">Jednak można wywołać metody w dowolnym momencie w kodzie miejscu znasz nazwę typu obiektu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-632">However, the method can be called at any point in your code where you want to know the type name of a connection object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3406b-633">Poniższy przykład kodu pokazuje sposób wywoływania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> metodę, aby zwrócić krótką nazwę typu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-633">The following code example demonstrates how to call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to return the short type name of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-634">Przykładowy kod ma trzy części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-634">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-635">Źródła kodu interfejsu i dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje działania jako dostawcy i klienta dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-635">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-636">Strona sieci Web do hostowania kontrolki i uruchamiania przykładów kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-636">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3406b-637">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładową stronę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-637">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-638">Pierwsza część przykładowy kod jest kod źródłowy interfejs i kontroli klienta i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-638">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-639">Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-639">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-640">Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-640">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-641">Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-641">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-642">W tym przykładzie kodu używane kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-642">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-643">Aby uzyskać wskazówki, który demonstruje sposób kompilowania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-643">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-644">Druga część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-644">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-645">U góry jest `Register` dyrektywy, która odwołuje się do kodu źródłowego dla dwóch dynamicznie skompilowanych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-645">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-646">Połączenia statyczne jest zadeklarowany w `<StaticConnections>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-646">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-647">`Button1_Click` Wywołania metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> metodę, aby zapisać nazwę typu połączenia z etykietą.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-647">The `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to write the type name of the connection to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/wpConnectToStringCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/wpConnectToStringVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3406b-648">Ładowanie strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-648">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-649">Statyczne połączenie jest już utworzony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-649">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-650">Wprowadź tekst w formancie dostawcy i należy pamiętać, że tekst jest wyświetlany w formancie użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-650">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-651">Kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk, aby wykonać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-651">Click the **Connection Details** button to execute the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Object.ToString" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformer As WebPartTransformer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ Transformer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-652">Pobiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> obiekt, który jest używany do transformacji danych między dwoma punktami połączenia niezgodnymi w połączeniu składników Web Part.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-652">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> object that is used to transform data between two otherwise incompatible connection points in a Web Parts connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-653">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-653">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="3406b-654">Wartość domyślna to <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-654">The default value is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-655">W związku z części sieci Web istnieją dwa sposoby, w których można połączyć formantów dostawcy i klienta w połączeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-655">In a Web Parts connection, there are two ways in which the provider and consumer controls in the connection can connect.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-656">Można połączyć bezpośrednio, za pomocą odpowiednich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> obiektów i typu interfejsu, który jest rozpoznawany przez oba formanty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-656">They can connect directly, through their respective <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects and an interface type that is understood by both controls.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-657">Lub, jeśli są one zgodne, może nawiązać połączenie pośrednio, za pomocą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiekt, który przekształca wystąpienia interfejsu od dostawcy na typ rozpoznawany przez konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-657">Or, if they are incompatible, they can connect indirectly, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object that transforms an interface instance from a provider into a type understood by a consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-658">Gdy w ramach połączenia, potrzebny jest transformatora <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> właściwość zawiera odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-658">When a transformer is needed as part of a connection, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-659">Można dodać transformatora połączenia deklaratywnie w znacznikach strony sieci Web, dodając tag dla niestandardowych transformatora (lub jeden z transformatory podaną w zestawie formantu części sieci Web) w ramach `<asp:WebPartConnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-659">You can add a transformer for a connection declaratively in the markup of a Web page, by adding a tag for a custom transformer (or one of the transformers provided with the Web Parts control set) within the `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-660">Można również dodać transformatora programowe tworzenie wystąpienie w kodzie i wywoływania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> metoda <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formantu do utworzenia połączenia, przekazywanie do niego obiekt transformatora wraz z wymaganych parametrów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-660">You can also add a transformer programmatically, creating an instance of it in your code, and calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to create the connection, passing to it the transformer object along with the other required parameters.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformers As WebPartTransformerCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ Transformers { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3406b-661">Pobiera kolekcję <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> obiekty używane wewnętrznie zestaw kontroli części sieci Web.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-661">Gets a collection of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects used internally by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="3406b-662">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> zawierający <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> obiektów.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3406b-662">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> containing <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3406b-663"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Właściwość nigdy nie jest przeznaczony do użytku przez deweloperów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-663">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is never intended for use by developers.</span></span> <span data-ttu-id="3406b-664">Dostęp transformatora skojarzone z połączeniem, do deweloperów zawsze należy używać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-664">To access the transformer associated with a connection, developers should always use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3406b-665"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Właściwość jest używana wewnętrznie przez formant składników Web Part ustawioną umożliwiają deweloperom strony zadeklarować transformatora elementów w obrębie `<asp:webpartconnection>` elementu w znaczniku strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3406b-665">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is used internally by the Web Parts control set to enable page developers to declare transformer elements within the `<asp:webpartconnection>` element in the markup of a Web page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>