<Type Name="WebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="050a59f75a19b014fe7664bc0e3acc69cf2bcc4b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30689003" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class WebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit WebPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part implements class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class WebPart&#xA;Inherits Part&#xA;Implements IWebActionable, IWebEditable, IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPart abstract : System::Web::UI::WebControls::WebParts::Part, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebActionable, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebEditable, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Służy jako klasa podstawowa dla formantów niestandardowych części sieci Web ASP.NET, dodanie do podstawy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> klasy funkcji niektóre właściwości interfejsu użytkownika dodatkowe możliwość tworzenia połączeń i zachowanie personalizacji.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Podczas tworzenia formantów z funkcjami części sieci Web, dostępne są dwie opcje podstawowe. Można utworzyć Kontrolki niestandardowe, które pochodzą z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy, lub można utworzyć lub użyć innych formantów serwera. Istniejących formantów ASP.NET, niestandardowe kontrolki serwera i kontrolek użytkownika wszystkie można przydzielić pełnej funkcjonalności części sieci Web przez zadeklarowanie je w ramach (lub dodanie ich do programowo) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> strefy kontroli z wynikiem będzie można zawijać z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart>obiektów w czasie wykonywania i potraktowana jako true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz dokumentację <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> klasy. Szybkości rozwoju i maksymalna ponowne użycie kodu przy użyciu istniejących formantów serwera może być dobrym rozwiązaniem. Maksymalna programowe kontrolować zachowanie i składniki Web Part funkcje kontroli, tworzenie kontrolkę niestandardową, która dziedziczy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy jest często najlepszym rozwiązaniem.  
  
 Abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasa pochodząca od klasy podstawowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> kontroli i udostępnia podstawowe elementy dla wszystkich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki. Klasa ta obejmuje wspólny zbiór właściwości, które mają wpływ na wygląd interfejsu użytkownika. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A>, I <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> właściwości każdego określają, czy użytkownik aplikacji sieci Web jest uprawniony do interakcji z formantem części w sposób wskazuje dana właściwość Nazwa. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A>, I <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width%2A> właściwości określają wielkość, widoczność , wygląd i obsługuje zawartości (takie jak tytuł i opis) do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.  
  
 Relacji z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu, aby jego kontekstu w części sieci Web zestaw kontroli jest określany przez właściwości, takie jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A>, które zawiera odwołanie do formantu powiązanych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> obiektu, i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A>, które odwołania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> zawierający formant. Może istnieć tylko jedna <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontrolki na stronie, a każde wystąpienie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant może znajdować się tylko jedno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> naraz.  
  
> [!NOTE]
>  A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli mogą być umieszczone poza strefą na stronie sieci Web, ale w takim przypadku działa jako formant normalne serwera i traci prawie wszystkie funkcje części sieci Web.  
  
 Kilka ważnych właściwości mają wpływ na funkcji <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> Właściwości umożliwia deweloperom ustawić dowolny ciąg, który może służyć jako filtru w czasie wykonywania do określenia, czy formant został dodany do strony. Używać razem z funkcji, takich jak zarządzanie rolami <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> właściwość zapewnia mechanizm przydatne do tworzenia widoków na podstawie ról użytkowników zdefiniowanych. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Właściwość wskazuje, czy podczas eksportu wszystkie dane dostępne właściwości formantu wyeksportowaniu lub niepoufnych danych. Umożliwia to deweloperom odróżnić dane poufne dane, które są, ze względów bezpieczeństwa. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> Właściwość zwraca odwołanie do wystąpienia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, dzięki czemu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formantu można edytować go, gdy strona jest w trybie edycji. Ponadto istnieje kilka właściwości, które wskazują stan formantu w odniesieniu do pozostałej części strony. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed%2A> Właściwość wskazuje, czy formant jest zamknięta (i w związku z tym dodane do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> obiektu), lub gdy jest otwarte i dostępne na stronie. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> Właściwość wskazuje, czy formant jest udostępniony formantu (w przeciwieństwie do formantu specyficzne dla użytkownika), co oznacza, że jest widoczny dla wszystkich użytkowników strony sieci Web. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone%2A> Właściwość wskazuje, czy formant aktualnie znajduje się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase>-strefy pochodnych (takich jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>). Wartość `false` wskazuje formant znajduje się wewnątrz strefy i w związku z tym ma pełnej funkcjonalności części sieci Web. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic%2A> Właściwość wskazuje, czy formant jest statyczny lub dynamiczny. Statyczną kontrolkę jest zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web, dynamicznej kontroli jest dodanej programowo.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasa udostępnia kilka metod, które określają, co się dzieje na różnych etapach cyklu życia formantu. Na przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged%2A> metody zarówno można zastąpić w klasie pochodnej zapewnienie programowe kontrolę nad renderowania zawartości formantu podczas zdarzenia, który odpowiada nazwie każdej metody.  
  
 Klasy, które pochodzą z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> można dodać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> obiekty do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> kolekcji. Zlecenia, które mają być renderowane w menu zleceń, który jest wyświetlany w pasku tytułu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> obiekty Podaj proste elementy interfejsu użytkownika dla typowych akcji użytkownika, takie jak ukrywanie formantu minimalizując lub wyświetlanie pomocy.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> Metoda tworzy kolekcję niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formantów, które są skojarzone z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu. Deweloperzy mogą przesłaniać tę metodę, tak aby tworzy niestandardowe formanty zaprojektowany specjalnie w celu edycji ich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu. Metoda jest wywoływana, gdy użytkownik kliknie Zlecenie edycji <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykładowy kod przedstawia sposób tworzenia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli i odwołaj się na stronie sieci Web.  
  
 Pierwsza część przykład zawiera kod niestandardowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu o nazwie `TextDisplayWebPart`. Ten formant przedstawia sposób tworzenia prostego niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant, który zapewnia dostęp do funkcji części sieci Web formantu zestawu. Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy. Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów. Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania. Ten przykład kodu zakłada kompilowanie kodu źródłowego w zespół, umieść go w podfolderze Bin aplikacji sieci Web i odwoływać się do zestawu z `Register` dyrektywy na stronie sieci Web. Aby uzyskać wskazówki, który pokazuje obie metody tworzenia, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Druga część przykładzie pokazano, jak odwołanie do `TextDisplayWebPart` kontrolki na stronie sieci Web ASP.NET. Należy zauważyć, że wiele różnych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> właściwości można przypisać deklaratywnie do kontrolki niestandardowej.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected WebPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; WebPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicjuje klasę do użycia przez odziedziczone wystąpienie klasy. Ten konstruktor można wywołać tylko przez odziedziczoną klasę.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.%23ctor%2A> Konstruktor inicjuje wartości domyślne dla kilku właściwości zorientowane na interfejsu użytkownika, w tym różnych `Allow` właściwości, które określają możliwości kontroli. Te właściwości są następnie włączone do odziedziczone wystąpienie klasy.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje sposób kontrolkę, która pochodzi z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasa dziedziczy domyślnych wartości właściwości w bazie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.%23ctor%2A> konstruktora, ale następnie zmienia wartość jednej właściwości w Konstruktorze typu pochodnego kontroli.  
  
 Pierwsza część w tym przykładzie zawiera kod niestandardowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu o nazwie `TextDisplayWebPart`. Ten formant przedstawia sposób tworzenia prostego niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant, który zapewnia dostęp do funkcji części sieci Web formantu zestawu. Należy pamiętać, że w Konstruktorze kontrolki niestandardowej `TextDisplayWebPart.AllowClose` właściwość jest ustawiona na `false`, który ma wpływ uniemożliwia użytkownikom zamykania kontrolki na stronie sieci Web. Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy. Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów. Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania. Ten przykład kodu zakłada kompilowanie kodu źródłowego w zespół, umieść go w podfolderze Bin aplikacji sieci Web i odwoływać się do zestawu z `Register` dyrektywy na stronie sieci Web. Aby uzyskać wskazówki, który pokazuje obie metody tworzenia, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Druga część przykładzie pokazano, jak odwołanie do `TextDisplayWebPart` kontrolki na stronie sieci Web ASP.NET. Po załadowaniu strony w przeglądarce, po kliknięciu przycisku menu zleceń na pasku tytułu niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrola, zamknij zlecenie teraz jest wyłączona, która uniemożliwia użytkownikom zamykanie formantu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowClose">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowClose { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowClose" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowClose As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowClose { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia wartość wskazującą, czy użytkownik końcowy może zamknąć <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolki na stronie sieci Web.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> Jeśli formant może zostać zamknięty, na stronie sieci Web; w przeciwnym razie <see langword="false" />. Wartość domyślna to <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Po zamknięciu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki na stronie sieci Web, formantu nie jest już widoczny, czy dostępne na stronie. Zamknięte formant został dodany do katalogu strony jednostki części sieci Web, która przechowuje odwołanie do formantu. Jeśli dodaje dewelopera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> formantu do strony w ramach <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> kontroli, użytkownicy mogą przełączać strony do trybu wyświetlania katalogu, wybierz kontrolkę zamknięte w katalogu strony i dodaj go do strony.  
  
> [!NOTE]
>  Zamkniętej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu można dodać do strony albo programowo lub przez użytkownika, który wybiera zamkniętego formantu z katalogu strony, gdy strona znajduje się w katalogu trybu wyświetlania.  
  
 Zamykanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli różni się od jego usunięciem. Zamkniętego kontroli można dodać wróć do strony, gdy usunięto formantu zostanie usunięty. Aby uzyskać więcej informacji na temat usuwania formantów, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart%2A> metody. Zamykanie formantu również różni się od ukryć. Formant, który jest ukryty jest nadal obecna na stronie nadal uczestniczy w zdarzenia cyklu życia strony i jest tylko zasłaniany przez użytkownika, ale zamkniętego formantu nie jest nawet odtwarzane na stronie.  
  
 Statycznych i dynamicznych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów (formantów statycznych są zadeklarowane w znaczniku strony, gdy formantów dynamicznych są dodawane programowo) może zostać zamknięty.  
  
 Jeśli projektant ustawia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> właściwości `false`, zamknij zlecenia nie ma w formancie i użytkownik nie będzie mógł zamknąć formantu.  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 W poniższym przykładzie pokazano, jak zmienić ustawienie domyślne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> właściwości niestandardowych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować, tak aby nie można go zamknąć.  
  
 Pierwsza część w tym przykładzie zawiera kod niestandardowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu o nazwie `TextDisplayWebPart`. Należy pamiętać, że w Konstruktorze kontrolki niestandardowej `TextDisplayWebPart.AllowClose` właściwość jest ustawiona na `false`, który ma wpływ uniemożliwia użytkownikom zamykania kontrolki na stronie sieci Web. Oznacza to, że zlecenie zamknięcia w menu zleceń formantu zostanie wyłączony dla użytkowników. Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy. Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów. Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania. Ten przykład kodu zakłada kompilowanie kodu źródłowego w zespół, umieść go w podfolderze Bin aplikacji sieci Web i odwoływać się do zestawu z `Register` dyrektywy na stronie sieci Web. Aby uzyskać wskazówki, który pokazuje obie metody tworzenia, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Druga część przykładzie pokazano, jak odwołanie do `TextDisplayWebPart` kontrolki na stronie sieci Web ASP.NET. Należy pamiętać, że w `<aspSample:TextDisplayWebPart>` element, który odwołuje się do formantu, możesz również zmienić wartości właściwości ustawione przez konstruktora formantu. Aby zezwolić formantu zostanie zamknięty, po prostu Dodaj `AllowClose="true"` atrybutu element w deklaratywne znaczników.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowConnect { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowConnect As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowConnect { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli umożliwia innych formantów do formularza połączeń z nim.</summary>
        <value>Wartość logiczna wskazująca, czy można utworzyć połączenia z formantem. Wartość domyślna to <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wartość właściwości można ustawić deklaratywnie w znacznikach strony lub programowo.  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="Overload:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CanConnectWebParts" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowEdit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowEdit { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowEdit" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowEdit As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowEdit { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia wartość wskazującą, czy użytkownik końcowy może modyfikować <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu za pomocą interfejsu użytkownika (UI) podane przez jedną lub więcej <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> kontrolki.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> Jeśli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formant może być zmodyfikowany; w przeciwnym razie <see langword="false" />. Wartość domyślna to <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Umożliwia użytkownikom edytowanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> musi mieć ustawioną właściwość `true` (ustawienie domyślne) i tryb wyświetlania strony musi być w trybie edycji. Tryby wyświetlania są reprezentowane przez pól w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formantu. W tym przypadku jest to tryb <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode>. Dla trybów oraz sposobu zmiany ich wyświetlane szczegóły dotyczące strony, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> Przegląd klasy.  
  
 Gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> właściwość jest ustawiona na `false` deklaratywnie lub programowo, opcje edycji są ograniczone. Możliwe operacje edycji są zmiany układ strony, tylko przy użyciu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> formant lub innych podstawowych operacji włączona przy użyciu niestandardowych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> kontrolki.  
  
 Na przykład, który używa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formantów z części sieci Web sterowania ustaw i pokazuje, jak umożliwić edytowanie niestandardowego formantu części sieci Web, zobacz [wskazówki: Tworzenie strony części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/e05b659c-d6da-46cb-b177-48efe55f2770).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Efekt który <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> ma właściwość formantu zachowanie jest również wpływ bieżącego zakresu personalizacji strony sieci Web i formanty poszczególnych części sieci Web na tej stronie. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 W poniższym przykładzie pokazano, jak zmienić ustawienie domyślne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> właściwości części sieci Web kontrolować, tak aby nie można edytować formantu. W tym przykładzie założono użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, `TextDisplayWebPart`, znajdującej się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Przykładowy kod używa również formant użytkownika niestandardowego, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie części sieci Web. Odwołuje się do kontrolki użytkownika za pomocą klasy `Register` dyrektywy w górnej części strony sieci Web obsługującym kontrolki użytkownika. Aby uzyskać szczegółowy opis sposobu tworzenia tego formantu użytkownika i pracować z trybów wyświetlania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowEdit#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowEdit#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 W znaczniku deklaratywne dla strony sieci Web na `<aspSample:TextDisplayWebPart>` element, który odwołuje się do formantu, Uwaga `AllowEdit="false"` atrybutu. Mimo że `true` jest wartością domyślną ustawiono atrybut `false` na potrzeby tego przykładu. Ładowanie strony w przeglądarce i użyj **tryby wyświetlania** formantu listy rozwijanej, aby zmienić tryb wyświetlania do trybu edycji. Następnie kliknij przycisk menu zleceń na pasku tytułu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli i należy pamiętać, że zlecenie edycji Brak, ponieważ wyłączono edycji w formancie.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowEdit#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/CS/alloweditCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowEdit#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/VB/alloweditVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowHide">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowHide { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowHide" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowHide As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowHide { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia wartość wskazującą, czy użytkownicy końcowi mogą Ukryj <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> Jeśli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formant może być ukryty; w przeciwnym razie <see langword="false" />. Wartość domyślna to <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> Właściwość określa, czy użytkownicy mogą modyfikować <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> właściwości. W przypadku domyślnej, gdy wartość właściwości jest `true`, użytkownicy mogą zmieniać wartości, gdy formant jest edytowany. Domyślnie przez formanty nie są ukryte i ich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> wartość właściwości jest `false`. Podczas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli jest edytowany, jeśli użytkownik wybierze pole wyboru, aby ukryć kontrolki (który określa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> właściwości `true`), kontrolka nie będzie już widoczna po stronie powraca do trybu przeglądania.  
  
 Formanty ukryte różnią się od formantów, które zostały zamknięte, ponieważ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> właściwość ma różne znaczenie w zestawie formantu części sieci Web. Formanty zamkniętego nawet nie są odtwarzane na stronie, a nie uczestniczą w zdarzenia cyklu życia strony. Z drugiej strony, gdy ukryte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty nie są widoczne dla użytkowników, nadal mają być renderowane na stronie sieci Web, nadal znajdują się w strefie i może nadal obsługiwać połączenia z innymi <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów w ramach aplikacji części sieci Web.  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 W poniższym przykładzie pokazano, jak zmienić ustawienie domyślne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> właściwości niestandardowych kontroli części sieci Web, tak aby formant niestandardowy nie może być ukryty przez użytkownika. W tym przykładzie założono użycie niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, `TextDisplayWebPart`, znajdującej się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Przykładowy kod używa również formant użytkownika niestandardowego, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie części sieci Web. Odwołuje się do kontrolki użytkownika za pomocą klasy `Register` dyrektywy w górnej części strony sieci Web obsługującym kontrolki użytkownika. Aby uzyskać szczegółowy opis sposobu tworzenia tego formantu użytkownika i pracować z trybów wyświetlania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowHide#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowHide#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 W znaczniku deklaratywne dla strony sieci Web na `<aspSample:TextDisplayWebPart>` element, który odwołuje się do formantu, Uwaga `AllowHide="false"` atrybut, który uniemożliwia użytkownikowi, który jest edycji formantu mogli je ukryć. Ładowanie strony w przeglądarce i użyj **tryb wyświetlania** formantu listy rozwijanej, aby zmienić tryb wyświetlania do trybu edycji. Następnie kliknij przycisk menu zleceń na pasku tytułu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, a następnie kliknij przycisk Zlecenie edycji. Edycja interfejsu użytkownika (UI) jest wyświetlane, można stwierdzić, że interfejsu użytkownika, aby edytować <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> właściwość teraz jest wyłączona, który wystąpił, ponieważ należy ustawić <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> wartości właściwości do `false`.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowHide#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/CS/allowhidecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowHide#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/VB/allowhidevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowMinimize">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowMinimize { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowMinimize" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowMinimize As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowMinimize { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia wartość wskazującą, czy użytkownicy końcowi można zminimalizować <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> Jeśli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formant może być w trybie zminimalizowanym; w przeciwnym razie <see langword="false" />. Wartość domyślna to <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> Właściwości, jeśli ustawiono `false`, uniemożliwia użytkownikowi końcowemu możliwość zminimalizować formantu i interfejs użytkownika (UI) dla minimalizując formant nie ma paska tytułu formantu. W terminologii części sieci Web gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> właściwość jest ustawiona na `false`, zlecenie Minimalizuj nie pojawia się w menu zleceń formantu.  
  
 Gdy użytkownik minimalizuje formantu, zmniejsza rozmiar formantu w dół minimalny obszar, który wyświetla tylko część formantu paska tytułu i tytuł.  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 W poniższym przykładzie pokazano, jak zmienić ustawienie domyślne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> właściwości niestandardowych kontroli części sieci Web, dzięki czemu formantu nie można zminimalizować przez użytkownika. W tym przykładzie założono użycie niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, `TextDisplayWebPart`, znajdującej się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 W znaczniku deklaratywne dla strony sieci Web na `<aspSample:TextDisplayWebPart>` element, który odwołuje się do formantu, Uwaga `AllowMinimize="false"` atrybut, który powoduje ukrycie zlecenie Minimalizuj w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu elementu menu zleceń i uniemożliwia użytkownikowi możliwość Minimalizuj formant. Ładowanie strony w przeglądarce, a następnie kliknij przycisk menu zleceń na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu. Zlecenie Minimalizuj, który byłby dostępny w menu zleceń, jest ukryty, ponieważ zostały wyłączone w deklaratywne znaczników dla formantu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowMinimize#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowMinimize/CS/allowminimizecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowMinimize#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowMinimize/VB/allowminimizevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowZoneChange">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowZoneChange { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowZoneChange" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowZoneChange As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowZoneChange { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia wartość wskazującą, czy użytkownik może przenieść <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> strefy.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> Jeśli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu można przenosić między strefami; w przeciwnym razie <see langword="false" />. Wartość domyślna to <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> właściwość jest `true`i strona sieci Web jest w trybie wyświetlania, które pozwalają na zmiany układu, (na przykład edytować lub trybu projektowania), użytkownik może zmienić układ strony przez przeniesienie na inny formant <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy na stronie. Jeśli ustawiono właściwość `false`, formantu nie można przenosić między strefami, ale nadal można przenieść w jego bieżącej strefy.  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 W poniższym przykładzie pokazano, jak zmienić ustawienie domyślne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> właściwości niestandardowych składników Web Part kontrolować, tak aby użytkownik końcowy nie można przenieść formantu do innej strefy. W tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, który znajduje się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Przykładowy kod używa również formant użytkownika niestandardowego, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie części sieci Web. Odwołuje się do kontrolki użytkownika za pomocą klasy `Register` dyrektywy w górnej części strony sieci Web obsługującym kontrolki użytkownika. Aby uzyskać szczegółowy opis sposobu tworzenia tego formantu użytkownika i pracować z trybów wyświetlania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 W znaczniku deklaratywne, na stronie sieci Web na drugim `<aspSample:TextDisplayWebPart>` element, Uwaga `AllowZoneChange="false"` atrybutu. W czasie wykonywania, użytkownik końcowy może przeciągnij pierwszą kontrolkę w **WebPartZone2**, ale nie może wykonać taki sam jak drugi formant. Ładowanie strony w przeglądarce i użyj **tryb wyświetlania** kontroli listy rozwijanej, aby zmienić tryb wyświetlania do trybu projektowania. Każdy z przeciągania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek do innej strefy i zanotuj inaczej, w zależności od wartości ich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> właściwości.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/CS/allowzonechangecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/VB/allowzonechangevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuthorizationFilter">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string AuthorizationFilter { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AuthorizationFilter" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AuthorizationFilter As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AuthorizationFilter { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia dowolny ciąg, aby określić, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolka ma autoryzację do dodania do strony.</summary>
        <value>Ciąg, który zezwala formantu ma zostać dodany do strony sieci Web. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zestaw kontroli składników Web Part nie implementuje wszystkie domyślne zachowanie dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> właściwości. Jednak właściwość jest dostępne, dzięki czemu można przypisać wartość dowolny ciąg do niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu; może to właściwość sprawdzana przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontrolowania podczas jego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart> zdarzenia w celu określenia, czy formant może być dodany do strony .  
  
 W niektórych przypadkach <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> właściwości mogą używać z funkcja menedżera ról ASP.NET, że jeśli użytkownik jest w niektórych roli, a jeśli wartość ciągu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> właściwość spełnia określone warunki ustawione przez dewelopera, a następnie można dodać formantu. Takie podejście umożliwia deweloperom tworzenie niestandardowych widoków oparty na kombinacji ról i innych kryteriów autoryzacji, które określają strony.  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> właściwości. Widoczny jest sposób ustawić programu obsługi niestandardowej metody dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart> zdarzeń, tak, aby program obsługi zapewniają niestandardowy kod filtrowania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnAuthorizeWebPart%2A> metody. W tym przykładzie byłaby typowym sposobem dewelopera strony zapewnienie filtrowania scenariusza i autoryzacji <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów, które mają zostać dodane do strony.  
  
 W kodzie strony sieci Web, zwróć uwagę, że `<asp:webpartmanager>` element ma `OnAuthorizeWebPart` atrybutu o nazwie przypisane do niego obsługi zdarzeń. Ta metoda sprawdza, czy formanty na stronie ich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> ustawioną wartość właściwości `admin`, a jeśli tak, zwraca `true`, co oznacza, że będzie można autoryzacji i dodany do strony.  
  
> [!NOTE]
>  Należy pamiętać, że formantów, które nie mają żadnej wartości przypisane do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> właściwości są dodawane również, ponieważ są one przyjmowane jako nie jest częścią scenariusza filtrowania. Będzie to typowym podejściem w scenariuszu filtrowania: Niektóre formanty będą filtrowane, a inne osoby nie będzie, ponieważ są one domniemania mają być dostępne dla wszystkich użytkowników.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart/CS/AuthorizeWebPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart/VB/AuthorizeWebPartVB.aspx#1)]  
  
 Ponieważ konfigurowania użytkowników w rolach wykracza poza zakres tego tematu, w tym przykładzie kodu nie sprawdza role użytkownika w filtrowania. Scenariusz filtrowania formantów zgodnie z ról użytkownika jest jednak może być jednym z najbardziej typowych zastosowań ta funkcja filtrowania. Jeśli masz ról w witrynie i chcesz sprawdzić ról użytkownika w ramach tej metody, aby filtrować formantów, metoda może przypominać następujący blok kodu (w przeciwieństwie do prostsze w poprzednim przykładzie kodu, który nie korzysta z ról).  
  
```  
protected void mgr1_AuthorizeWebPart(object sender,   
  WebPartAuthorizationEventArgs e)  
{  
  if (!String.IsNullOrEmpty(e.AuthorizationFilter))  
  {  
    if(Roles.IsUserInRole(Page.User.Identity.Name, e.authorizationFilter))  
      e.IsAuthorized = true;  
    else  
      e.IsAuthorized = false;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Aby używać tej właściwości, należy utworzyć niestandardowego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> kontroli i zastąpić albo jego <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnAuthorizeWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartAuthorizationEventArgs)" /> — metoda lub jego <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.IsAuthorized(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> można obsłużyć sprawdzanie <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" /> właściwości.</para>
        </block>
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia adres URL obrazu, który reprezentuje kontrolkę części sieci Web w katalogu formantów.</summary>
        <value>Ciąg reprezentujący adres URL obrazu, używany do reprezentowania formantu w katalogu. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje sposób ustawiania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A> właściwość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> sterowania, aby obraz był wyświetlany za pomocą formantu w katalogu formantów. W tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, utworzony w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Przykładowy kod używa również formant użytkownika niestandardowego, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie części sieci Web. Odwołuje się do kontrolki użytkownika za pomocą klasy `Register` dyrektywy w górnej części strony sieci Web obsługującym kontrolki użytkownika. Aby uzyskać szczegółowy opis sposobu tworzenia tego formantu użytkownika i pracować z trybów wyświetlania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 W znaczniku deklaratywne strony sieci Web, należy zwrócić uwagę `<asp:CatalogZone>` elementu. W nim zagnieżdżony jest kilka elementów, w tym `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elementu. Ten zbiór elementów umożliwia niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli pojawią się w katalogu. W znaczniku dla `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elementu, zwróć uwagę, że `CatalogIconImageUrl` atrybutu przypisano ciąg znaków zawierający adres URL do pliku obrazu. Ładowanie strony w przeglądarce i użyj **tryb wyświetlania** formantu listy rozwijanej, aby zmienić tryb wyświetlania katalogu tryb. Następnie użyj katalogu interfejsu użytkownika (UI), aby dodać niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu do strony.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/CS/catalogiconimageurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/VB/catalogiconimageurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">System wewnętrznego sprawdzania poprawności stwierdził, że adres URL może zawierać ataków skryptu.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia, czy część kontrolka jest w stanie zminimalizowana czy w normalnym.</summary>
        <value>Jeden z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> wartości. Wartość domyślna to <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Część kontrolka <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A> wartości właściwości mogą być normalnym lub w trybie zminimalizowanym. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasy zastępuje właściwość podstawowej, aby użytkownicy końcowi mogą jego personalizacji.  
  
 Na przykład kodu, która używa tej właściwości, zobacz podstawowym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> właściwości.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Określona wartość nie jest jednym z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> wartości.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia typ obramowania ramki formantu części sieci Web.</summary>
        <value>Jeden z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> wartości. Wartość domyślna to <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Część kontrolka <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> właściwość określa, jakiego rodzaju obramowania wokół formantu. Dostępne są następujące opcje ani, pokazujący tylko tytuł, tylko obramowanie, tytuł i obramowanie, lub opcję domyślną, która po prostu używa wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> właściwości.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasy zastępuje właściwość podstawowej, aby użytkownicy końcowi mogą jego personalizacji.  
  
 Na przykład kodu, która używa tej właściwości, zobacz podstawowym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> właściwości.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Wartość nie jest jednym z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> wartości.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConnectErrorMessage { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConnectErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConnectErrorMessage { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera komunikat o błędzie do wyświetlenia użytkownikom, jeśli występują błędy podczas procesu połączenia.</summary>
        <value>Ciąg, który zawiera komunikat o błędzie.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zawartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage%2A> właściwości jest dostarczana wewnętrznie przez zestaw kontroli części sieci Web.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Zwraca kolekcję niestandardowych <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> formantów, które mogą służyć do edycji <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli, gdy jest w trybie edycji.</summary>
        <returns>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> Zawiera niestandardowe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> formanty powiązane z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Deweloperzy mogą używać tej metody można utworzyć wystąpienia niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formantów, które chcą, aby skojarzyć z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu. Metoda jest wywoływana, gdy użytkownik kliknie Zlecenie edycji <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.  
  
> [!NOTE]
>  Wszystkie nowe wystąpienie klasy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formant, który jest tworzony w tej metodzie musi mieć wartość przypisana do jego właściwości ID, aby można było dodać do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> kolekcji.  
  
 Na przykład kod, który używa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> metody, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Przegląd klasy.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia frazę krótkie podsumowanie część kontrolka działania, na potrzeby etykietki narzędzi i katalogi formantem części.</summary>
        <value>Ciąg to krótkie podsumowanie funkcji kontroli części. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> Właściwość jest zwykle ciąg, który jest używany w katalogi, które stanowią listę z formantem części i jako etykietka narzędzia na pasku tytułu części formantu. Zawartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> właściwości jest wyświetlany w etykietce narzędzia, gdy umieść wskaźnik myszy nad tekstem tytuł w pasku tytułu części formantu. Tekst etykietki narzędzia jest tworzona na podstawie wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> właściwości zostały wykonane przez łącznik, a następnie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> wartości właściwości.  
  
 Na przykład kodu, która używa tej właściwości, zobacz podstawowym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> właściwości.  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub Ustawia kierunek poziomy zawartość przepływa wewnątrz formantu.</summary>
        <value>A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" /> wskazujące, że będą przepływać zawartości kierunek poziomy.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasy zastąpienia wartości właściwości podstawowej, aby kończy się użytkowników można spersonalizować właściwości.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayTitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayTitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera ciąg, który zawiera tekst tytułu pełne wyświetlane na pasku tytułu <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> wystąpienia formantu.</summary>
        <value>Ciąg, który reprezentuje pełną, wyświetlany tytuł formantu. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> Właściwość zwraca bieżącą wartość z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> właściwości lub, jeśli formant nie ma tytułu, obliczona wartość. Wartość obliczana składa się z ciągu zlokalizowania zasobów do formantów bez tytułu, a także (jeśli istnieje wiele formantów w strefie) liczbę oparte na indeks formantu w strefie.  
  
 Dla niestandardowych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Określa, gdzie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> właściwość została zastąpiona w celu zwrócenia wartości ciągu do użycia jako nazwę pomocniczą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> właściwości jest połączony z pomocniczą, aby utworzyć pełną tytułu.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> Wartość właściwości służy również jako część etykietka narzędzia, które jest wyświetlane, gdy pozycji użytkownika wskaźnik myszy na pasku tytułu formantu. Pełna ToolTip składa się z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> wartości zostały wykonane przez łącznik, a następnie wartość formantu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> właściwości.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExportMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode ExportMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode ExportMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExportMode As WebPartExportMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode ExportMode { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia czy wszystkie, niektóre lub żadne <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> właściwości formantu można wyeksportować.</summary>
        <value>Jeden z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode" /> wartości. Wartość domyślna to <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Domyślnie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu nie można wyeksportować i jego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> właściwość jest ustawiona na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>. Aby włączyć wyeksportowanie wszystkich właściwości formantu, ustaw <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> do wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.All>. Aby wyeksportować tylko niektóre właściwości, zapobiegając eksportu właściwości, które zawierają dane poufne, należy ustawić wartość właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>.  
  
 Aby wyeksportować opisy wartości właściwości dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, właściwości musi również być oznaczone `Personalizable` atrybutu metadanych dla właściwości kodu źródłowego. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute>.  
  
> [!NOTE]
>  Aby włączyć funkcję eksportu dla aplikacji sieci Web zawiera mechanizmy składnikami Web Part w pliku Web.config aplikacji, należy dodać atrybut do `<webParts>` w elemencie `<system.web>` sekcji, tak jak następujący kod znaczników.  
>   
>  `<webParts  enableExport="true">`  
>   
>  `</webParts>`  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> właściwości. Należy pamiętać, że na przykład kodu eksportu do pracy, należy również zaktualizować pliku Web.config, dodając atrybut `enableExport="true"` do `<webParts>` element, jak określono w sekcji uwag.  
  
 Pierwsza część w tym przykładzie zawiera kod dla formantu o nazwie `TextDisplayWebPart`. Ten formant jest taka sama jak kontrolki niestandardowej, która znajduje się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd, klas, z wyjątkiem tego, że dodaje `Personalizable` atrybutu `TextDisplayWebPart.ContentText` właściwości, więc właściwości mogą być eksportowane. Należy pamiętać, że deklaracji atrybutu zawiera wartość `true` dla `isSensitive` parametru, co oznacza, że właściwość jest oznaczona jako poufne dane z eksportu celów. Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy. Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów. Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania. Ten przykład kodu zakłada kompilowanie kodu źródłowego w zespół, umieść go w podfolderze Bin aplikacji sieci Web i odwoływać się do zestawu z `Register` dyrektywy na stronie sieci Web. Aby uzyskać wskazówki, który pokazuje obie metody tworzenia, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPart_ExportMode#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPart_ExportMode#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Druga część przykładzie pokazano, jak odwołanie do `TextDisplayWebPart` kontrolki na stronie sieci Web ASP.NET. Należy pamiętać, że w znaczniku deklaratywne, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> ma ustawioną wartość właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.All>, co oznacza wyeksportowania nawet właściwości poufnych wartościami.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_ExportMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/CS/exportmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_ExportMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/VB/exportmodevb.aspx#1)]  
  
 Ładowanie strony sieci Web w przeglądarce i w menu zleceń <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> sterowania, kliknij przycisk Zlecenie eksportu i postępuj zgodnie z instrukcjami, aby wyeksportować plik opis, zawierającego dane dotyczące stanu i właściwości formantu.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Określona wartość nie jest jednym z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode" /> wartości.</exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Kontrolka jest już załadowany i ma ustawioną wartość zakresu personalizacji formantu <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" /> zakresu.</exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasSharedData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasSharedData { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasSharedData" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasSharedData" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasSharedData As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasSharedData { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantem i wszystkie skojarzone dane personalizacji udostępnionego.</summary>
        <value>Wartość logiczna wskazująca, czy formant został udostępniony danych personalizacji.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ta właściwość odwołuje się do danych personalizacji, która jest ustawiona na formancie w zakresie udostępnionego, co oznacza dane personalizacji, który jest widoczny dla wszystkich użytkowników.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasUserData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasUserData { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasUserData" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasUserData" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasUserData As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasUserData { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantem i wszystkie skojarzone z nim dane personalizacji użytkownika.</summary>
        <value>Wartość logiczna wskazująca, czy formant ma wszystkie dane personalizacji użytkownika.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ta właściwość odwołuje się do personalizacji niestandardowe dane specyficzne dla użytkownika — innymi słowy, ustawienia określone przez użytkownika w formancie, które są widoczne tylko dla tego użytkownika.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub Ustawia wysokość strefy.</summary>
        <value>A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> obiekt, który wskazuje wysokość <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />. Domyślny typ <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> jest pikseli, wskazywany przez <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.Unit.Type" /> właściwości.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Tryby renderowania programu Internet Explorer mogą mieć wpływ na wysokość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli i wysokość strefy, który go zawiera. Program Internet Explorer renderuje stron sieci Web w trybie zgodności (zgodne z poprzednimi wersjami przeglądarki) lub w trybie standardów (określane przez obecności `DOCTYPE` deklaracji na stronie). Aby uzyskać informacje o tych trybach, zobacz DHTML [compatMode](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=57175) właściwości.  
  
 Gdy program Internet Explorer renderuje stronę w trybie standardów, w pewnych okolicznościach go może nie zmiana rozmiaru komórek w tabelach, nawet wtedy, gdy kod znaczników HTML w komórce `<td height="100%">`. W związku z tym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek i ich zawierającego strefy są renderowane tak, aby formanty nie rozciągają się, aby pełne wysokości strefy.  
  
 Gdy program Internet Explorer jest w trybie standardowym, formanty nie są renderowane rozciąganie ich pełna wysokość w następujących przypadkach:  
  
-   Gdy strefa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> właściwość jest ustawiona na <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical> i wysokość jawnie ustawiona na strefę. Aby włączyć kontroli w celu wypełnienia pełnej wysokości strefy, nie należy określać wysokość strefę orientacji poziomej.  
  
-   Gdy strefa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> właściwość jest ustawiona na <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Horizontal> i nie zostanie jawnie ustawiona wysokość strefy lub formanty zawarte. Aby włączyć kontroli w celu wypełnienia pełnej wysokości strefy, Ustaw wysokość strefy lub formantów w orientacji pionowej strefy.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje renderowanie wpływająca na wysokość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>.  Aby zademonstrować ten problem, należy uruchomić strony w przeglądarce Internet Explorer.  
  
 Należy pamiętać, że orientacji strefy jest ustawiony na poziomie i że wysokość strefy i formantów w nim nie jest jawnie ustawiona.  Wynik jest to, że w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, krótszą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu nie stretch do wysokości strefy podczas renderowania.  Jednak jeśli usuniesz `DOCTYPE` deklaracji z strony i uruchom strony ponownie problem występuje, ponieważ obecnie przeglądarka nie wyświetli stronę w trybie standardów.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Height#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Height/CS/Defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Height#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Height/VB/Defaultvb.aspx#1)]  
  
 Aby zobaczyć, jak działa obejście (opisanej w sekcji uwag), spróbuj dodać `height` atrybutu `<asp:webpartzone>` elementu przy zachowaniu `DOCTYPE` deklaracji na stronie.  Poniższy kod umożliwia Dodaj atrybut do tagu:  
  
 `Height="200px"`  
  
 Uruchom strony, a teraz obu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steruje stretch do wypełnienia jawnie zadeklarowana wysokości strefy.  
  
 Poeksperymentuj z ten przykładowy kod, aby przyjrzeć się problem wysokość związane z renderowaniem w innym scenariuszu, który występuje, gdy strefy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> ma ustawioną wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical>.  Usuń istniejące `LayoutOrientation` atrybutu i jego wartość z `<asp:webpartzone>` element, który spowoduje, że orientacji strefy przywrócić domyślne orientacji pionowej.  Ustaw dla atrybutu wysokości `<asp:webpartzone>` elementu do 200 pikseli, jak zostało powyżej, a następnie uruchom strony.  Wysokość strefy wyszukuje zbyt duży i formanty nie mają rozmiar proporcjonalnie do wysokości strefy.  Teraz Usuń atrybut wysokości i ponownie uruchom strony.  Formanty teraz renderowania względem wysokości strefy.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode HelpMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode HelpMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property HelpMode As WebPartHelpMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode HelpMode { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia typ interfejsu użytkownika (UI) używany do wyświetlania zawartości pomocy dotyczącej <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</summary>
        <value>Jeden z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode" /> wartości. Wartość domyślna to <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Użyj <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> właściwości w celu określenia, jak przeglądarka wyświetli zawartości pomocy dla formantu. W poniższej tabeli wymieniono skutków w różnych trybach pomocy w przeglądarce po zawartości dla pomocy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant jest wyświetlany.  
  
|Tryb pomocy|Zachowanie przeglądarki|  
|---------------|----------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modal>|Otwiera osobne okno przeglądarki, jeśli ta funkcja ma przeglądarki. Użytkownik zamknąć okna przed powrotem do strony składników Web Part.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modeless>|Otwiera osobne okno przeglądarki, jeśli ta funkcja ma przeglądarki. Użytkownik nie ma zamknięcia okna przed powrotem do strony sieci Web.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>|Zastępuje strona części sieci Web w oknie przeglądarki.|  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> właściwości, aby wyświetlić Pomoc dla formantu w oknie przeglądarki. Pierwsza część w tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, który znajduje się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Przykładowy kod zawiera również strony HTML zawierający fikcyjne zawartości pomocy dotyczącej `TextDisplayWebPart` formantu. Na przykład do pracy należy zapisać następujący kod w pliku o nazwie Textwebparthelp.htm i umieść go w tym samym katalogu witryny jako strony .aspx.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 Ostatnia część przykładzie to strona sieci Web, pokazujący sposób odwoływania się do `TextDisplayWebPart` formantu. Należy pamiętać, że w znaczniku deklaratywne, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> ma ustawioną wartość właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>, i kod ustawia również wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> właściwość na nazwę pliku HTML, który zawiera zawartości pomocy. Ładowanie strony do przeglądarki, a następnie kliknij przycisk Zlecenie pomocy w menu zleceń <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/CS/helpmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/VB/helpmodevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Określona wartość nie jest jednym z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode" /> wartości.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string HelpUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HelpUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property HelpUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HelpUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia adres URL do pliku pomocy dla <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</summary>
        <value>Ciąg, który reprezentuje adres URL do pliku pomocy. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Aby włączyć menu zlecenie ze zleceniem pomocy, w menu zleceń <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu, należy podać wartość dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> właściwości. Sposób, w którym zawartości pomocy jest wyświetlany w przeglądarce jest określana przez wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> właściwości.  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> właściwości. W tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, który znajduje się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Przykładowy kod zawiera również strony HTML zawierający fikcyjne zawartości pomocy dotyczącej `TextDisplayWebPart` formantu. Na przykład do pracy należy zapisać następujący kod w pliku o nazwie Textwebparthelp.htm i umieść go w tym samym katalogu witryny jako strony .aspx.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 Ostatnia część przykładzie to strona sieci Web, pokazujący sposób odwoływania się do `TextDisplayWebPart` formantu. Należy pamiętać, że w znaczniku deklaratywne, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> ma ustawioną wartość właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>, i kod ustawia również wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> właściwość na nazwę pliku HTML, który zawiera zawartości pomocy. Ładowanie strony do przeglądarki, a następnie kliknij przycisk Zlecenie pomocy w menu zleceń <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/CS/helpmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/VB/helpmodevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">System wewnętrznego sprawdzania poprawności stwierdził, że adres URL może zawierać ataków skryptu.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Hidden">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool Hidden { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Hidden" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Hidden As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Hidden { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia wartość wskazującą czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formant jest wyświetlany na stronie sieci Web.</summary>
        <value>
          <see langword="false" /> Jeśli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formant jest wyświetlany na stronie sieci Web, a w przeciwnym razie <see langword="true" />. Wartość domyślna to <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant, który jest ukryty pozostaje w swojej strefie faktycznie jest renderowany na stronie i uczestniczy w strony etapy cyklu życia, takich jak `PreRender` fazy, mimo że nie jest widoczny w oknie przeglądarki. Różni się to od <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów, które zostały zamknięte, ponieważ zamkniętego formanty nie są nawet renderowane na stronie w ukrytych formanty są Wyrenderowana i aktywne w części sieci Web aplikacji, chociaż nie są widoczne dla użytkowników. Składniki Web Part kontrolować ukrywa zestaw <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, ustawiając dla jej stylów (CSS) arkusza styl wartość `display:none`.  
  
 Nawet jeśli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> ma ustawioną wartość właściwości kontrolki `true`, formantu jest nadal wyświetlany, jeśli bieżący tryb wyświetlania na stronie zezwala ukryte służy do wyświetlenia. Na przykład zmień tryb umożliwia ukryte formanty mają być wyświetlane, dzięki czemu użytkownicy mogą je edytować. Gdy ukryte formanty są widoczne w przypadku niektórych trybów wyświetlania, tytuł formantu wyświetla ciąg wskazujący, że formant jest w stanie ukryte.  
  
 Gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> właściwość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrola jest ustawiona na `false`formant jest wyświetlany na stronie, co jest ustawieniem domyślnym. Należy pamiętać, że jeśli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> właściwość jest ustawiona na `false`, użytkownicy końcowi nie mogą edytować <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> wartości właściwości.  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> kontrolować składników Web Part właściwości niestandardowych. W tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, który znajduje się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Zwróć uwagę, że na stronie sieci Web w deklaratywne kod znaczników dla `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elementu `Hidden` ma ustawioną wartość atrybutu `true`. `TextDisplayWebPart` Formantu nie będą wyświetlane w przypadku załadowanej strony w przeglądarce. Jednak formant jest nadal znajdują się na stronie, a jego strefa i jego nadal mogą brać udział w połączeniach z innymi <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje, czy utworzyć te połączenia.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Hidden#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Hidden/CS/hiddencs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Hidden#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Hidden/VB/hiddenvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImportErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ImportErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImportErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ImportErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ImportErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia komunikat o błędzie, który zostanie użyty, jeśli występują błędy podczas <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli jest importowany.</summary>
        <value>Ciąg, który zawiera komunikat o błędzie. Wartość domyślna to standardowy komunikat o błędzie dostarczonych przez zestaw kontroli części sieci Web.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A> Właściwości można ustawić niestandardowy komunikat o błędzie jest wyświetlany, jeśli wystąpi błąd, gdy użytkownik próbuje zaimportować plik opis część kontrolka do katalogu formantów składników Web Part. Właściwość można ustawić deklaratywnie na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować, dodawanie `ImportErrorMessage` atrybut w tagu otwierającym formantu i przypisywanie ciąg z komunikatem o. Można również ustawić wartość właściwości programowo.  
  
 Na przykład pełny kod, który demonstruje zarówno eksportowania i importowania. Opis elementu WebPart plików dla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty, które obejmują użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A> właściwości, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> klasy.  
  
 Wartość tej właściwości, gdy są ustawione, można zapisać automatycznie plik zasobów przy użyciu narzędzia Projektant. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> i [lokalizacja i globalizacja](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsClosed">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsClosed { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsClosed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsClosed As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsClosed { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli jest już zamknięty na stronie części sieci Web.</summary>
        <value>Wartość logiczna wskazująca, czy formant jest zamknięty.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant, który jest zamknięty, nie jest renderowany na stronie i nie uczestniczy w zdarzenia na stronie. Jednak go są przechowywane w katalogu strony przez aplikację części sieci Web i można dodać wróć do strony użytkownicy interfejsu odpowiedniego użytkownika (UI). Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> udostępniony kontroli, co oznacza, że jest widoczny dla wszystkich użytkowników strony składników Web Part.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> Jeśli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli udostępnił widoczność użytkownika na stronie sieci Web; w przeciwnym razie <see langword="false" />. Wartość domyślna to <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Udostępniony formant składników Web Part jest widoczny dla wszystkich użytkowników strony sieci Web. Odwrotny kontrolowania udostępnionego jest formant użytkownika, który jest specyficzne dla użytkownika i jest widoczna tylko dla użytkownika, który dodany do strony tego formantu.  
  
 Jeśli użytkownik wyświetla stronę w wspólnego zakresu personalizacji dynamicznej kontroli zostanie dodany, zostaną udostępnione formantu. Jeśli formant został dodany, gdy użytkownik znajduje się w zakresie personalizacji użytkownika, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> będą wartości właściwości dla tego formantu `false`.  
  
 Aby uzyskać więcej informacji na temat udostępnionych i formantów dla poszczególnych użytkowników, zobacz [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> kontrolować składników Web Part właściwości niestandardowych. W tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, utworzony w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Podczas ładowania strony sieci Web w przeglądarce i kliknij przycisk **Sprawdź udostępnianie** przycisk kontroli kodu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> właściwość `TextDisplayWebPart` kontroli, a wartość właściwości jest `true`, ponieważ odwołuje się do formantu jako statyczną kontrolkę w znaczniku deklaratywne strony.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_IsShared/CS/issharedcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_IsShared/VB/issharedvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStandalone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStandalone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStandalone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStandalone As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStandalone { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli jest autonomiczny, co oznacza, że nie jest zawarty w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> strefy.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> Jeśli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu nie jest zawarta w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> strefy; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formant jest formantem statyczne, co oznacza formant jest zadeklarowany w znaczniku strony części sieci Web i nie zostały dodane do strony programowo.</summary>
        <value>Wartość logiczna wskazująca, czy formant jest statyczne.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Statycznego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant jest taki, który jest zadeklarowana w znaczniku strony części sieci Web. To zachowanie różni się od dynamicznym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować, która jest dodawana albo programowo lub przez użytkownika, wybierając formantu z katalogu formantów w czasie wykonywania.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnClosing">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnClosing (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnClosing(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnClosing(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnClosing (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnClosing(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">
          <see cref="T:System.EventArgs" /> Zawierający dane zdarzenia.</param>
        <summary>Umożliwia pochodnej klasy niestandardowej podczas obsługi <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> zamknięciu formantu na stronie części sieci Web.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Metoda <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy podstawowej nie zawiera żadnej implementacji. Pochodnych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty można przesłonić metodę, jeśli to konieczne, aby zapewnić obsługę niestandardowych, gdy formant jest zamknięty. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Formant automatycznie wywołuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnClosing%2A> metodę, jeśli dostarczyć implementację w klasie pochodnej.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnConnectModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnConnectModeChanged (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnConnectModeChanged(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnConnectModeChanged (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnConnectModeChanged(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">
          <see cref="T:System.EventArgs" /> Zawierający dane zdarzenia.</param>
        <summary>Umożliwia pochodnej klasy niestandardowej podczas obsługi <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli jest początku lub na końcu procesu nawiązywania połączenia z innych kontrolek.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Metoda <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy podstawowej nie zawiera żadnej implementacji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Pochodne kontroli musi zastąpić <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged(System.EventArgs)" /> metody. Deweloperzy mogą wywoływanie zdarzeń niestandardowych lub wykonywanie innych czynności. Metoda jest wywoływana przez <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> decyduje o <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartConnecting(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> i <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EndWebPartConnecting" /> metody są wywoływane w celu nawiązania połączenia między formantami.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDeleting">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnDeleting (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnDeleting(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnDeleting(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnDeleting (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnDeleting(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">
          <see cref="T:System.EventArgs" /> Zawierający dane zdarzenia.</param>
        <summary>Umożliwia pochodnej klasy niestandardowej podczas obsługi <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu zostanie usunięty ze strony składników Web Part.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Metoda <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy podstawowej nie zawiera żadnej implementacji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Pochodne kontroli musi zastąpić <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnDeleting(System.EventArgs)" /> metody. Deweloperzy mogą wywoływanie zdarzeń niestandardowych lub wykonywanie innych czynności. Metoda wywoływana, gdy <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> metoda jest wywoływana.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnEditModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnEditModeChanged (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnEditModeChanged(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnEditModeChanged (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnEditModeChanged(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">
          <see cref="T:System.EventArgs" /> Zawierający dane zdarzenia.</param>
        <summary>Umożliwia pochodnej klasy niestandardowej podczas obsługi <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu jest wprowadzanie lub pozostawienie w trybie edycji.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Metoda <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy podstawowej nie zawiera żadnej implementacji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Pochodne kontroli musi zastąpić <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged(System.EventArgs)" /> — metoda i użyj zastępowanej metody, aby wywołać zdarzenie niestandardowe. Deweloperzy mogą wywoływanie zdarzeń niestandardowych lub wykonywanie innych czynności. Metoda wywoływana, gdy <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartEditing(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> i <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EndWebPartEditing" /> metody są wywoływane podczas edycji.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>Ustawia flagę wskazującą, czy dane personalizacji zostały zmienione kontrolki części sieci Web lub formant serwera umieszczone w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> strefy.</summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected void SetPersonalizationDirty ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance void SetPersonalizationDirty() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub SetPersonalizationDirty ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; void SetPersonalizationDirty();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Ustawia flagę wskazującą, czy dane personalizacji zostały zmienione dla bieżącego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> wystąpienia formantu.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> Metoda ustawia flagę wskazującą, że dane stanu kontroli zostało zmienione (spersonalizowane) na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli w związku z tym musi być zachowany danych personalizacji do długoterminowego przechowywania.  
  
 Zwykle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> będzie nadal występował zmian personalizujących w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty bez konieczności deweloperom wywołanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> metody. Istnieją dwa przypadki, w których deweloperzy muszą wywołać tę metodę. Jest pierwszym przypadku, gdy dane stanu formantu zostanie zmieniona podczas HTTP `GET` żądania do strony. Domyślnie zmiany danych stanu formantu w trakcie `GET` żądania nie są zachowywane (ze względów bezpieczeństwa). Ale <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> metoda zapewnia możliwość do utrwalania zmian personalizacji uprawniony do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formanty w takim przypadku.  
  
 W przypadku drugiego wywoływania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> metody występuje w ciągu HTTP `POST` żądania do strony. Jeśli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant ma wartość właściwości złożonych (takie jak właściwości, która zawiera <xref:System.Collections.ArrayList> obiektu), i kontroli stanu danych w tych właściwości została spersonalizowana podczas `POST` żądań, należy wywołać deweloperzy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> Metoda, aby upewnić się, że zmiany są zachowywane.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" /> jest <see langword="null" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void SetPersonalizationDirty (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void SetPersonalizationDirty(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void SetPersonalizationDirty(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> Dla którego dane personalizacji zostały zmienione.</param>
        <summary>Ustawia flagę wskazującą, czy dane personalizacji zostały zmienione formantu określony serwer, który znajduje się w <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> strefy.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A?displayProperty=nameWithType> Metoda ma tę samą funkcję co <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty?displayProperty=nameWithType> metodę, która jest ustawiona Flaga wskazująca, że dane stanu kontroli zostało zmienione (spersonalizowane) w formancie serwera podczas HTTP `GET` żądania. Jest to różnica między tych metod, że <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A?displayProperty=nameWithType> metoda jest używana dla kontrolki serwera, które dziedziczą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy, ale są umieszczane w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy do udziału w aplikacjach części sieci Web.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">Obiekt w <paramref name="control" /> parametr jest <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Formant pochodzi z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. Formanty, które pochodzą z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> należy używać chronionej <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty" /> metody zamiast tego.</exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Strona skojarzony z formantem nie ma <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera ciąg, który jest połączony z <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" /> wartości właściwości do utworzenia pełnej tytuł <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</summary>
        <value>Ciąg, który służy jako pomocniczą dla formantu. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Użyj <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> właściwości opcjonalnie, aby zwracało ciąg standardowy podtytuł w niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolkę, która zostanie dołączona do tytułu formantu.  
  
 Jeśli podasz wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> właściwości w niestandardowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> sterować, składniki Web Part kontroli automatycznie dołącza go do wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> właściwość, aby utworzyć pełną tytuł dla formantu.  
  
 Wartość tej właściwości, gdy są ustawione, można zapisać automatycznie plik zasobów przy użyciu narzędzia Projektant. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> i [lokalizacja i globalizacja](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje, jak zapewnić pomocniczą dla wystąpienia niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.  
  
 Pierwsza część w tym przykładzie zawiera kod niestandardowego formantu o nazwie `TextDisplayWebPart`. Ten formant jest taka sama jak formantu niestandardowego, który znajduje się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd, klas, z wyjątkiem tego, że zastępuje ona również <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> właściwości, aby zapewnić standardowe pomocniczą, zawierający nazwę fikcyjnej firmy wystąpienia kontrolki niestandardowej. Na przykład kodu do uruchomienia należy skompilować ten kod źródłowy. Można go skompilować jawnie i umieścić wynikowego zestawu w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej zestawów. Alternatywnie można ustawić kodu źródłowego w folderze App_Code witryny, gdzie ona zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania. Ten przykład kodu zakłada kompilowanie kodu źródłowego w zespół, umieść go w podfolderze Bin aplikacji sieci Web i odwoływać się do zestawu z `Register` dyrektywy na stronie sieci Web. Aby uzyskać wskazówki, który pokazuje obie metody tworzenia, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPart_Subtitle#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPart_Subtitle#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Druga część przykładzie to strona sieci Web, pokazujący sposób odwoływania się do `TextDisplayWebPart` kontrolki na stronie sieci Web ASP.NET. Po załadowaniu strony w przeglądarce tekst paska tytułu formantu zawiera tytuł przypisany do kontrolki deklaratywne znaczników, separatora łącznik i wartość niestandardowego podtytuł z `TextDisplayWebPart` formantu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Subtitle#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/CS/subtitlecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Subtitle#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/VB/subtitlevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Aby podać nazwę pomocniczą wystąpienia niestandardowego <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli, konieczne jest przesłonięcie <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" /> właściwości.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia tytuł części formantu.</summary>
        <value>Ciąg, który reprezentuje tytuł części formantu. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Jeśli Projektant przypisuje wartość do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> właściwości, a następnie ta wartość określa wszystkie (lub należą do co najmniej) tekst w pasku tytułu formantu. Tekst tytułu jest także wyświetlany jako część tekst etykietki narzędzia po umieść wskaźnik myszy na pasku tytułu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant lub innych formantu serwera, który jest wyświetlany w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> strefy.  
  
 Pełny tekst wyświetlany w pasku tytułu formantu wpływa także <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> właściwości. Jeśli tej właściwości jest przypisywana do niego, wartość jest połączony do tytułu. Jeśli żadna wartość nie przypisano do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> właściwość, tytuł obliczeniowego jest wyświetlana. W dowolnym momencie, deweloperzy mogą pobrać rzeczywisty i całkowite tekst wyświetlany w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu TitleBar pobierając zaletą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> właściwości.  
  
 Styl tekstu tytułu jest określany przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> właściwość z formantem części strefy.  
  
 Na przykład kod prezentującą użycie właściwości podstawowej, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> właściwości.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia adres URL obrazu, używany do reprezentowania formantu składników Web Part na pasku tytułu formantu.</summary>
        <value>Ciąg reprezentujący adres URL obrazu, używany do reprezentowania kontrolka na pasku tytułu. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje sposób ustawiania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A> właściwości niestandardowych kontroli części sieci Web, tak, aby ten formant jest widoczny na obraz w katalogu formantów. W tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, utworzony w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 W znaczniku deklaratywne strony sieci Web, należy zwrócić uwagę `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elementu. Jego `TitleIconImageUrl` atrybutu przypisano ciąg znaków zawierający adres URL do pliku obrazu. Ładowanie strony w przeglądarce, a jeśli podano uzasadnionych adres URL obrazu, obraz pojawia się w pasku tytułu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl/CS/titleiconimageurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl/VB/titleiconimageurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">System wewnętrznego sprawdzania poprawności stwierdził, że adres URL może zawierać ataków skryptu.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia adres URL do dodatkowych informacji <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</summary>
        <value>Ciąg, który reprezentuje adres URL, aby uzyskać więcej informacji o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu. Wartością domyślną jest ciąg pusty ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Po przypisaniu do adresu URL <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> właściwości, tytuł formantu staje się łącze do dodatkowych informacji na temat kontroli. Adres URL nie są odtwarzane, gdy strona jest w trybie wyświetlania, w którym można przeciąganych formanty, takie jak projektowanie, edytowanie lub trybu katalogu.  
  
 Nie można ustawić tej właściwości kompozycji lub motywów arkusza stylów. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> i [kompozycji ASP.NET i karnacji](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Zakresu personalizacji tej właściwości jest równa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> i może zostać zmodyfikowany tylko przez autoryzowanych użytkowników. Aby uzyskać więcej informacji, zobacz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> i [Przegląd personalizacji części sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje sposób ustawiania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> kontrolować składników Web Part właściwości niestandardowych. W tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, który znajduje się w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Zwróć uwagę, że `<aspSample:TextDisplayWebPart>` zawiera element `TitleUrl` atrybutu fikcyjne adresu URL. Czy ładowanie strony w przeglądarce, tytuł <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant jest teraz łącze do zasobu wskazywanego przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> właściwości.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_TitleUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleUrl/CS/titleurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_TitleUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleUrl/VB/titleurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">System wewnętrznego sprawdzania poprawności stwierdził, że adres URL może zawierać ataków skryptu.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Powoduje, że formant do śledzenia zmian stanu widoku, mogą być przechowywane w obiekcie <see cref="P:System.Web.UI.Control.ViewState" /> właściwości.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property Verbs As WebPartVerbCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ Verbs { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera kolekcję niestandardowych poleceń skojarzone z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</summary>
        <value>A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> zawiera niestandardowe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> obiekty skojarzone z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu. Wartość domyślna to <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zleceń pochodzi od <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> klasy, a następnie podaj użytkownika akcji interfejsu użytkownika, które użytkownicy mogą wykonywać na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu. Zazwyczaj zlecenia są reprezentowane w Interfejsie użytkownika jako przyciski, linki lub elementów menu. Typowe zlecenia części sieci Web są domyślnie menu rozwijanego zleceń w każdym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu paska tytułu. Brak zleceń standardowych otwierania, zamykania, edytowanie i minimalizując formantu i innych poleceń dla Eksportowanie definicji dla formantu lub załadować pliku pomocy. Tych poleceń nie znajdują się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> kolekcji, ponieważ kolekcja zawiera tylko niestandardowych zlecenia, tworzonych i zwracać przez zastąpienie tej właściwości w klasie pochodnej.  
  
 Podczas tworzenia niestandardowych poleceń i dodaj je do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> kolekcji, użytkownik może uzyskać dostęp zleceń programowo z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje sposób uzyskiwania dostępu do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> kontrolować składników Web Part właściwości niestandardowych. W tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, utworzony w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Należy pamiętać, że dla przykładu kodu do pracy, należy dodać ustawienie w pliku Web.config, aby włączyć eksportowanie plików opisu części sieci Web. Upewnij się, że plik Web.config w tym samym katalogu co strona sieci Web, w tym przykładzie kodu. W ramach `<system.web>` sekcji, upewnij się, że istnieje `<webParts>` element z `enableExport` ustawić atrybutu `true`w następujących znaczników.  
  
 `<webParts enableExport="true">`  
  
 `...`  
  
 `</webParts>`  
  
 Ładowanie strony sieci Web w przeglądarce. Po kliknięciu **wyświetlania zlecenie licznik** przycisku, uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> właściwości, aby poznać liczbę niestandardowych poleceń dla `TextDisplayWebPart` kontroli i wyświetla w etykiecie. Ponieważ żadne niestandardowe zlecenia zostały dodane do formantu w tym przypadku, liczba wynosi zero.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Verbs#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Verbs/CS/verbscs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Verbs#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Verbs/VB/verbsvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Klasy pochodne mogą zastąpić <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" /> właściwości, aby zezwolić użytkownikom na dodawanie niestandardowych <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> obiekty do kolekcji zlecenie dla <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera odwołanie do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> sterowania, aby umożliwić można edytowane przez niestandardowe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> kontrolki.</summary>
        <value>A <see cref="T:System.Object" /> składający się z formant podrzędny <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 W przypadku utworzenia niestandardowego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli jak również tworzy niestandardowe pokrewne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> , aby umożliwić użytkownikom edytowanie formantu w czasie wykonywania, musisz zaimplementować <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfejsu, który zawiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> właściwości.  
  
 Gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formant przechodzi do trybu edycji, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> właściwości jest wywoływana przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> formantu, aby pobrać odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli i Włącz niestandardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> formanty go edytować.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartManager">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartManager As WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ WebPartManager { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera odwołanie do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> kontroli powiązanej z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> wystąpienia formantu.</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> Skojarzony z <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Na stronie składników Web Part jest zawsze pojedyncze wystąpienie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formantu. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Kontroli śledzi i zarządza wszystkie inne formanty składników Web Part na stronie, w tym wszystkich stref, które pochodzą z bazy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> klasy i wszystkie formanty części pochodzących od podstawy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> klasy.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> Istnieje właściwość, aby każdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantu można skojarzyć z jego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formantu. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Formantu, z kolei przechowuje Kolekcja wszystkich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów na stronie w jego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.WebParts%2A> kolekcji.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera lub ustawia szerokość kontrolki serwera sieci Web.</summary>
        <value>A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> reprezentujący szerokość formantu. Wartość domyślna to <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.Unit.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Zone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Zone As WebPartZoneBase" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ Zone { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> strefy, który zawiera bieżąco <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantu.</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Zawierający obecnie formantu składników Web Part na stronie sieci Web. Jeśli formant części sieci Web jest już zamknięty na stronie, jest zwracana wartość <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 W ramach architektury składników Web Part zestaw kontroli formanty mogą mieć funkcji części sieci Web tylko wtedy, gdy działają wewnątrz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy. Standardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy do użycia na stronach sieci Web jest <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> formantu. Mimo że użytkownicy końcowi można przenieść formantów składników Web Part między różnymi strefami na stronie sieci Web, danego wystąpienia formantu może znajdować się w strefie tylko jeden naraz. Formant części sieci Web i jego skojarzony <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontrolować, użyj <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> właściwości do śledzenia kontroli której strefy aktualnie znajduje się w i wspólne cechy układu i stylu strefy stosowane do wszystkich zawartych w niej formanty części sieci Web.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje sposób uzyskiwania dostępu do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> właściwości niestandardowych składników Web Part formantu. W tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, utworzony w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Przykładowy kod zawiera formant użytkownika niestandardowego, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie części sieci Web. Odwołuje się do kontrolki użytkownika za pomocą klasy `Register` dyrektywy w górnej części strony sieci Web obsługującym kontrolki użytkownika. Aby uzyskać szczegółowy opis sposobu tworzenia tego formantu użytkownika i pracować z trybów wyświetlania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Druga część przykładowy kod jest strony sieci Web. Istnieją dwa `<asp:webpartzone>` elementów na stronie reprezentujący strefy składników Web Part. Pierwszą strefę zawiera standardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> formant, który działa jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli w czasie wykonywania, ponieważ znajduje się w strefie. Strefa drugi zawiera `TextDisplayWebPart` formantu. Gdy użytkownik kliknie **informacji o strefie** przycisku `Label1` kontrolka ma wyświetlać wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> właściwości formantu i <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> właściwości strefy zawierającej formant.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/webpartzoneindexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/webpartzoneindexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int ZoneIndex { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 ZoneIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ZoneIndex As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int ZoneIndex { int get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Pobiera indeks <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontroli w ramach strefy.</summary>
        <value>Kolejności numerycznej kontroli w ramach strefy. Pierwszą kontrolkę w strefie ma wartość indeksu o wartości zero.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> Właściwość wskazuje kolejności numerycznej formantu części sieci Web (lub porządkowym) w strefie jego względem innych kontrolek w strefie. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Kontroli używa tej właściwości do śledzenia i zarządzać jego kolekcja formantów składników Web Part na stronie sieci Web.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Nie można założyć, że wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> właściwości kontrolki będzie równa wartości indeksu dla tej samej kontrolki w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> kolekcji strefy formantu. Względne położenie w strefy często jest formantu (jego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> wartość) oraz jej indeks w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> kolekcji strefy, będą różne wartości, jako formanty są dodawane do i usuwane ze stref.  
  
   
  
## Examples  
 Poniższy przykład kodu pokazuje sposób uzyskiwania dostępu do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> właściwości niestandardowych składników Web Part formantu. W tym przykładzie założono użycie kontrolkę niestandardową `TextDisplayWebPart`, utworzony w sekcji przykład <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Przegląd klasy.  
  
 Przykładowy kod zawiera formant użytkownika niestandardowego, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie części sieci Web. Odwołuje się do kontrolki użytkownika za pomocą klasy `Register` dyrektywy w górnej części strony sieci Web obsługującym kontrolki użytkownika. Aby uzyskać szczegółowy opis sposobu tworzenia tego formantu użytkownika i pracować z trybów wyświetlania, zobacz [wskazówki: tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera sieci Web](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Druga część przykładowy kod jest strony sieci Web. Istnieją dwa `<asp:webpartzone>` elementów na stronie reprezentujący strefy składników Web Part. Pierwszą strefę zawiera standardowe <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> formant, który działa jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroli w czasie wykonywania, ponieważ znajduje się w strefie. Strefa drugi zawiera `TextDisplayWebPart` formantu. Gdy użytkownik kliknie **informacji o strefie** przycisku `Label1` kontrolka ma wyświetlać wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> właściwości formantu i <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> właściwości strefy zawierającej formant.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/webpartzoneindexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/webpartzoneindexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>