<Type Name="WebPartConnection" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d33323212fbf6275393a23d262fe4884aeb7fc1a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2dd0eede6edd6dd3d2aa8f79010848658b967609" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/18/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59354462" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WebPartConnection extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartConnection sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartConnection = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="2c433-101">Udostępnia obiekt, który umożliwia dwa <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formantów w celu utworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-101">Provides an object that enables two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-102">Klasa ta nie może być dziedziczona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-103">W Web Part zestawu sterującego połączenie jest łączem lub skojarzenie między dwoma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (lub innego serwera lub użytkownika) formantów, które pozwala im na współużytkowanie danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-103">In the Web Parts control set, a connection is a link or association between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (or other server or user) controls that enables them to share data.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-104">Ta możliwość udostępniania danych umożliwia połączonych kontrolki ma być używany w sposób przewyższający funkcje oferowane przez formanty izolowanym.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-104">This ability to share data allows connected controls to be used in ways that exceed the functionality offered by the isolated controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-105">Na przykład jeśli jeden formant udostępnia dane kod pocztowy, inny formant może odczytywać i te dane zawierają informacje o lokalnych prognoz pogody na podstawie kodu pocztowego, połączonych możliwości dwóch kontrolek zapewnia więcej korzyści dla użytkowników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-105">For example, if one control provides postal code data, and another control can read that data and provide local weather information based on the postal code, then the connected capability of the two controls provides more value to users.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-106">Aby rozszerzyć ten przykład, inne formanty może zostać utworzony w to również wyświetlanie informacje w zależności od kod pocztowy, takie jak formant wraz z łączami do wiadomości lokalnych i tych kontrolek, które można pracować z danymi kod pocztowy może udostępniać dane z jednego formantu, który zawiera Kod pocztowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-106">To extend this example, other controls could be created that also display information based on a postal code, such as a control with links to local news, and all these controls that can work with postal code data could share data with the single control that provides a postal code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-107">Użytkownicy końcowi aplikacji Web Part można tworzyć i zarządzać połączeń między takie formanty zgodna bezpośrednio z przeglądarki sieci Web, przy użyciu standardowych połączeń interfejsu użytkownika (UI) dostarczonego przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> sterowania lub za pomocą niestandardowego interfejsu użytkownika, dostarczone przez dla deweloperów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-107">End users of Web Parts applications can create and manage connections between all such compatible controls directly from a Web browser, using the standard connections user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, or using a custom UI provided by a developer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-108">To <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Przegląd klasy jest ogólnym zestawieniu podstawowe szczegóły dotyczące tworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-108">This <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview is a general statement of the basic details for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-109">Aby uzyskać więcej informacji na konkretnych składnikach i wymagania związane z tworzeniem połączeń, zobacz [Omówienie połączeń części sieci Web](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)), lub Zobacz klasy odniesienia i wymienionych w dyskusji następujące przykłady kodu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-109">For more on specific components and requirements involved in creating connections, see [Web Parts Connections Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)), or see the reference classes and code examples mentioned in the following discussion.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-110">Istnieje kilka podstawowych aspektów połączenia składnika Web Part:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-110">There are several fundamental aspects of a Web Parts connection:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-111">Dwa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-111">Two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-112">Każde połączenie części sieci Web składa się z dwóch kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-112">Every Web Parts connection consists of two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-113">Istnieje możliwość, że formant do wzięcia udziału w więcej niż jedno połączenie jednocześnie, ale każdego pojedynczego połączenia składa się dokładnie z dwóch kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-113">It is possible for a control to participate in more than one connection simultaneously, but every single connection consists of exactly two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-114">Formanty mogą dziedziczyć bezpośrednio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy bazowej lub może być innych formantów serwera, łącznie z formantami ASP.NET, niestandardowych kontrolek serwera i kontrolki użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-114">The controls can derive directly from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, or they can be other server controls, including ASP.NET controls, custom server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-115">Formanty, które nie pochodzą z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasy, jeśli wprowadzone w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy, automatycznie są ujęte w nawiasy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> obiektu w czasie wykonywania, który umożliwia im dziedziczyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klas i funkcji jako środowiska wykonawczego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-115">Controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, are automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, which enables them to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and function as run-time <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-116">Kontrolek znajdujących się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-116">Controls residing in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-117">Zarówno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek i typu formantem serwera musi znajdować się w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> strefy, aby móc uczestniczyć w połączenia części sieci Web (i większość funkcji części sieci Web).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-117">Both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and any other type of server control must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone to be able to participate in Web Parts connections (and most other Web Parts features).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-118">Konsumenci i dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-118">Consumers and providers.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-119">W każdym połączenia składnika Web Part, istnieją dwie opcje: Dostawca danych i konsumentów danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-119">In every Web Parts connection there are two controls: a provider of data and a consumer of data.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-120">Dostawca dostarcza danych do konsumenta za pośrednictwem metodą określonego wywołania zwrotnego, która zwraca dane w formie interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-120">The provider furnishes data to the consumer through a specified callback method that returns data in the form of an interface.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-121">(Na przykład sposobu tworzenia i określić metodę wywołania zwrotnego, zobacz sekcji przykład tego tematu). Ta metoda wywołania zwrotnego jest określana jako punkt połączenia z dostawcą.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-121">(For an example of how to create and specify the callback method, see the Example section of this topic.) This callback method is known as a provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-122">Szczegóły tego punktu połączenia (nazwy "przyjaznym", identyfikator i typ zwracany interfejsu) są zawarte w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiekt skojarzony z formantu dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-122">The details of this connection point (its "friendly" name, an ID, and the type of the returned interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associated with the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-123">Użytkownik odbiera dane za pomocą określonej metody, który może akceptować wystąpienia interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-123">The consumer receives the data through a specified method that can accept an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-124">Ta metoda jest określana jako punkt połączenia z odbiorców i szczegóły punktu połączenia (nazwa, identyfikator i typ interfejsu) są zawarte w <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiekt skojarzony z formantu konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-124">This method is known as a consumer connection point, and the details of the connection point (name, ID, and type of interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associated with the consumer control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-125">Formanty zgodna lub prawidłowy przekształcania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-125">Compatible controls or a valid transformer.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-126">W przypadku połączenia do pracy klienta oraz dostawcy musi być zgodne (oznacza to, ich metod punktu określonego połączenia mogą pracować z tego samego typu interface) lub może być <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> zdolne do tłumaczenia typu oferowane przez obiekt Dostawca na typ rozpoznawane przez konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-126">For a connection to work, the consumer and provider must either be compatible (meaning that their specified connection point methods can work with the same type of interface), or there must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object capable of translating the type offered by the provider into a type understood by the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-127">Element <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-128">Połączenie istnieje, musi istnieć wystąpienie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> klasę, która zawiera odwołania do formantów dostawcy i konsumentów, wraz ze szczegółami ich punkty połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-128">For a connection to exist, there must be an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class that contains references to the provider and consumer controls, along with the details of their connection points.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-129">Jeśli dostawcy i klienta są niezgodne, a zamiast tego użyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiekt, aby nawiązać połączenie, połączenie odwołuje się funkcja przekształcania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-129">If the provider and consumer are incompatible and instead use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to connect, the connection references the transformer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-130">Sposób nawiązywania połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-130">A means of establishing the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-131">Po zgodne kontrolki odbiorców i dostawcy zostały prawidłowo o metodach punktu połączenia i umieszczane w strefie, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiekt jest dostępny, ostatni niezbędne podstawowe krok polega na zainicjowanie połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-131">After compatible consumer and provider controls have been properly designed with connection point methods and placed in a zone, and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object is available, the last basic step necessary is to initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-132">Jednym ze sposobów, przyczyną może być jest przeznaczony dla użytkowników utworzyć połączenie za pośrednictwem interfejsu użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-132">One way this can happen is for users to create the connection through the UI.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-133">Jeśli umieścisz `<asp:connectionszone>` elementu na stronie, a druga wymaganych składników dla połączenia są w miejscu, w czasie wykonywania, które użytkownik może przełączać strony do trybu wyświetlania connect, kliknij przycisk zlecenia Połącz w menu zleceń dostawcy lub odbiorcy i połączenia interfejsu użytkownika (na podstawie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> kontroli) będą wyświetlane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-133">If you place an `<asp:connectionszone>` element on the page, and the other required components for a connection are in place, at run time a user can switch the page into connect display mode, click a connect verb on the verbs menu of either the provider or consumer, and a connection UI (based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) will appear.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-134">Za pomocą tego interfejsu użytkownika użytkownik może zainicjować połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-134">Through this UI, the user can initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-135">Innym sposobem, aby zainicjować połączenie, jest to zrobić programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-135">Another way to initiate the connection is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-136">W obu przypadkach jest taka sama czy za pośrednictwem interfejsu użytkownika lub programowo, metody podstawowej, inicjuje połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-136">In either case, whether through the UI or programmatically, the underlying method that initiates the connection is the same.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-137">Wywołania aplikacji <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> — metoda (lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodę, jeśli używanie transformatora) na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontrolować, przekazując do niej dostawcę, użytkownika i ich odpowiednich punktów obiekty połączenia, a metoda zwraca <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-137">The application calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method (or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method if using a transformer) on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider, the consumer, and their respective connection point objects, and the method returns a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-138"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Klasy definiuje obiekt, który hermetyzuje niezbędne szczegóły połączenia między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class defines an object that encapsulates the essential details of a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-139">Klasa składa się prawie całkowicie właściwości powiązanych z szczegóły danego połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-139">The class consists almost entirely of properties related to the details of a particular connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-140">Kilka właściwości dotyczą formantu konsumenta w połączeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-140">Several properties concern the consumer control in a connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-141"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Właściwości odwołuje się do formantu konsumenta i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> właściwości odwołuje się do identyfikatora klienta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property references the consumer control itself, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property references the consumer's ID.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-142"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Obiekt, który zawiera szczegółowe informacje o punkt połączenia z konsumenta, odwołuje się do niej konsumenta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, which contains the details of the consumer's connection point, is referenced by the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-143"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Właściwość Identyfikatora odwołuje się do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-143">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property references the ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-144">Te właściwości połączenia związane z konsumenta musi mieć wartość przypisaną do utworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-144">All these consumer-related connection properties must have a value assigned to them to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-145"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Klasa ma również kilka właściwości, które odnoszą się do formantu dostawcy w połączeniu, a odpowiadają one właściwości konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class also has several properties that relate to the provider control in a connection, and these correspond to the properties for a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-146"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Właściwości odwołuje się do dostawcy samej kontrolce, gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> właściwości odwołuje się do jego identyfikator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property references the provider control itself, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property references its ID.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-147"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> Odwołania do właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektu, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> właściwości odwołuje się do Identyfikatora punktu połączenia dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-147">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property references the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property references the ID of the provider's connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-148">Kilka właściwości dotyczą stan połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-148">Several properties concern the state of the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-149"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Właściwość wskazuje, czy połączenie jest aktywne (obecnie wymiana danych) lub nieaktywnych (nadal połączony, ale nie jest aktywnie udostępniania danych).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-149">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates whether the connection is active (currently exchanging data) or inactive (still connected but not actively sharing data).</span></span> <span data-ttu-id="2c433-150"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Właściwość wskazuje, czy połączenie jest udostępnione (dostępne dla wszystkich użytkowników na stronę) lub połączenia specyficzne dla użytkownika i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwość wskazuje, czy kontrolka jest statyczny (deklaracja w znaczniku strony i w związku z tym stałe) lub dynamiczne (utworzony programowo, co oznacza że można go usunąć).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-150">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property indicates whether the connection is a shared (available to all users of a page) or a user-specific connection, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property indicates whether the control is static (declared in the page markup and thus permanent) or dynamic (created programmatically, meaning that it can be deleted).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-151">Poniższy przykład kodu demonstruje sposób tworzenia prostego połączenia między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-151">The following code example demonstrates how to create a simple connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-152">W przykładzie pokazano trzy sposoby tworzenia połączenia: deklaratywne, umieszczając tagów dla połączenia w znaczniku strony sieci Web; programowo tworząc połączenie w kodzie i za pośrednictwem interfejsu użytkownika, umieszczając <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> kontrolki na stronie, która umożliwia użytkownikom nawiązanie połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-152">The example demonstrates three ways of forming a connection: declaratively, by placing tags for the connection in the markup of the Web page; programmatically, by creating the connection in code; and through the UI, by placing a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on the page, which enables users to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-153">Przykładowy kod ma cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-153">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-154">Tryb wyświetlania w kontrolkę użytkownika, który umożliwia zmianę składników Web Part na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-154">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-155">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-155">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-156">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-156">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-157">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-157">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-158">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-158">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-159">Zapisz poniższy kod źródłowy do pliku ascx, nadając mu nazwę pliku, która jest przypisana do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony sieci Web hostingu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-159">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-160">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [instruktażu: Zmiana trybów wyświetlania w sieci Web części strony](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-160">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-161">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy dla interfejsu i kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-161">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-162">Plik źródłowy zawiera prosty interfejs o nazwie `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-162">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-163">Istnieje również <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> klasę o nazwie `ZipCodeWebPart` który implementuje interfejs i działa jako formantu dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-163">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-164">Jego `ProvideIZipCode` metoda to metoda wywołania zwrotnego, która implementuje składową tylko.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-164">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-165">Metoda po prostu zwraca wystąpienia interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-165">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-166">Należy zauważyć, że metoda jest oznaczona atrybutem `ConnectionProvider` atrybutu w metadanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-166">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-167">Jest to mechanizm do identyfikowania metody jako metodę wywołania zwrotnego dla punktu połączenia dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-167">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-168">Druga <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> nosi nazwę klasy `WeatherWebPart`, i działa jako odbiorcy połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-168">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-169">Ta klasa ma metodę o nazwie `GetZipCode` wystąpienie, które pobiera `IZipCode` interfejs z formantu dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-169">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-170">Należy pamiętać, że ta metoda jest oznaczona jako metoda punktu połączenia klienta za pomocą `ConnectionConsumer` atrybutu w metadanych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-170">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-171">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-171">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-172">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-172">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-173">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-173">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-174">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-174">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-175">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-175">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-176">Trzecia część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-176">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-177">U góry są `Register` dyrektywy dla kontrolki użytkownika i niestandardowej <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-177">Near the top are the `Register` directives for the user control and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-178">Ponieważ przykładu kompilacji dynamicznej kontroli przyjmuje się, że kod źródłowy dla formantów musi należeć do podfolderu App_Code; `Register` tagu na stronie odwołuje się tag dowolnego prefiksu i obszaru nazw kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-178">Because the example assumes dynamic compilation of the controls, the source code for the controls should be in an App_Code subfolder; the `Register` tag in the page references only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-179">Niestandardowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów (dostawcy i konsumenta) są zadeklarowane w obrębie strony sieci Web `<asp:webpartzone>` elementu, wewnątrz `<zonetemplate>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-179">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (the provider and consumer) are declared within the Web page's `<asp:webpartzone>` element, inside a `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-180">Na stronie jest połączenie między usługą niestandardowe formanty formularza na trzy sposoby.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-180">The page provides three ways to form a connection between the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-181">Pierwsza metoda jest deklaratywnego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-181">The first method is declarative.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-182">W znaczniku strony <`StaticConnections>` elementu jest zadeklarowany, a w ramach którego jest `<asp:WebPartConnections>` elementu przy użyciu różnych klientów i dostawcy szczegółów połączenie, określona jako atrybuty.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-182">In the markup for the page, a <`StaticConnections>` element is declared, and within that is an `<asp:WebPartConnections>` element, with the various consumer and provider details of the connection specified as attributes.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-183">To jest jednym ze sposobów, aby utworzyć połączenie, deklarując ją bezpośrednio na stronie sieci Web, w szczególności w ramach `<asp:WebPartManager>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-183">This is one way to create a connection, by declaring it directly in the Web page, specifically within the `<asp:WebPartManager>` element.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-184">Ze względu na to połączenie statyczne tworzone jest połączenie między dwoma niestandardowe formanty natychmiast po raz pierwszy strona ładuje się.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-184">Because of this static connection, a connection between the two custom controls is created immediately the first time the page loads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-185">Druga metoda stanowiących połączenie między usługą formanty są dostarczane przez `<asp:connectionszone>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-185">A second method for forming a connection between the controls is provided by the `<asp:connectionszone>` element in the page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-186">Jeśli użytkownik zmienia strony do trybu wyświetlania connect w czasie wykonywania i kliknie czasownik connect na jednym z niestandardowych formantów `<asp:connectionszone>` elementu automatycznie wyświetla pełny interfejs użytkownika do utworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-186">If a user switches a page into connect display mode at run time, and clicks a connect verb on one of the custom controls, the `<asp:connectionszone>` element automatically renders the UI for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-187">Strona przedstawia również trzeci sposób tworzenia połączenia, który jest zrobienie tego programowo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-187">The page also demonstrates a third way of creating a connection, which is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-188">W `Button1_Click` tworzy kod w metodzie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektu dla formantu dostawcy i pobiera punkt połączenia z jego szczegóły, wywołując <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-188">In the `Button1_Click` method, the code creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object for the provider control, and retrieves its connection point details by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-189">Wykonuje podobne zadanie dla formantu konsumenta, wywołanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-189">It carries out a similar task for the consumer control, calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-190">Na koniec tworzy nowy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu przez wywołanie metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-190">Finally, it creates the new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-191">Po załadowaniu strony sieci Web w przeglądarce pierwsze połączenie już istnieje, ponieważ jest zadeklarowany w `<StaticConnections>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-191">After you load the Web page in a browser, the first connection already exists because it is declared within the `<StaticConnections>` element.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-192">Wprowadź tekst w **dostawcy kod POCZTOWY** kontroli, a pojawi się w kontrolce konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-192">Enter some text in the **ZIP Code Provider** control, and it will be displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-193">Następnie rozłączenia dwóch kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-193">Next, disconnect the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-194">Za pomocą **trybu wyświetlania** listy rozwijanej formant listy, Zmień stronę, aby połączyć trybu wyświetlania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-194">Using the **Display Mode** drop-down list control, change the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-195">Kliknij menu zleceń (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu) dla każdego z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje i zwróć uwagę, że każdy ma **Connect** opcji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-195">Click the verbs menu (represented by a downward arrow in the title bar) for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and notice that each has a **Connect** option.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-196">To jest connect czasownika, który jest wyświetlany w menu zleceń tylko wtedy, gdy strona jest w trybie connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-196">This is a connect verb, which appears in the verbs menu only when the page is in connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-197">Kliknij przycisk Zlecenie connect na jednym z kontrolki i połączenia interfejsu użytkownika z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> formant jest widoczny.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-197">Click the connect verb on one of the controls, and the connection UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control appears.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-198">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisk, aby zakończyć statyczne połączenie między kontrolkami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-198">Click the **Disconnect** button to end the static connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-199">Użyj **tryb wyświetlania** formantu, aby powrócić na stronę, aby tryb przeglądania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-199">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-200">Spróbuj ponownie wprowadzić nowy tekst w dostawcy i należy zwrócić uwagę, ponieważ formanty są odłączone, tekst nie może zaktualizować formantu konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-200">Try to enter some new text in the provider again, and note that because the controls are disconnected, the text fails to update in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-201">Następnie użyj tej samej metody opisanych powyżej, aby ponownie przełączyć strony do trybu wyświetlania connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-201">Next, use the same method as above to switch the page into connect display mode again.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-202">Kliknij przycisk Połącz czasownika w jednej z kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-202">Click a connect verb on one of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-203">Kliknij przycisk **utworzyć połączenie** połączyć, a za pomocą interfejsu użytkownika, dostarczone przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> sterowania, aby utworzyć połączenie między kontrolkami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-203">Click the **Create a Connection** link, and use the UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control to create a connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-204">Jest to druga metoda tworzenia połączeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-204">This is the second method for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-205">Należy pamiętać, tak szybko, jak połączenie jest tworzone, ostatni ciąg wprowadzony w kontrolce dostawcy (co oznacza, że nie są wyświetlane, ponieważ formanty rozłączonych) nagle pojawia się u odbiorcy, ponieważ połączenie zostało utworzone ponownie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-205">Note that as soon as the connection is formed, the last string you entered in the provider control (that failed to appear because the controls were disconnected) suddenly appears in the consumer, because the connection has been recreated.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-206">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisku do końca bieżącego połączenia, który został utworzony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-206">Click the **Disconnect** button to end the current connection that you just created.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-207">Wróć na stronę, aby tryb przeglądania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-207">Return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-208">Wprowadź nowy tekst w dostawcy, aby zademonstrować tekst nie jest aktualizowany i że formanty ponownie bez dostępu do sieci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-208">Enter some new text in the provider to demonstrate that the text is not updated, and that the controls are again disconnected.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-209">Zwraca stronę, aby połączyć trybu wyświetlania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-209">Return the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-210">Zamiast klikać zlecenie connect, kliknij przycisk **połączyć składnik Web Part formantów** przycisk, który ilustruje Trzecia metoda tworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-210">Instead of clicking a connect verb, click the **Connect WebPart Controls** button, which illustrates the third method of forming a connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-211">To podejście łączy kontrolki programowo w jednym prostym kroku bez konieczności używania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-211">This approach connects the controls programmatically in one simple step without having to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-212">Należy pamiętać, że podczas tworzenia połączenia ostatni wprowadzony w dostawcy nagle ciąg jest wyświetlany w kontrolce konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-212">Note that as the connection is created, the last string you entered in the provider suddenly appears in the consumer control.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-213">Przegląd połączenia części sieci Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-213">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-214">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-214">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartConnection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartConnection();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-215">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> klasy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-215">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-216"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Konstruktor jest publiczny, tak aby analizator platformy ASP.NET można utworzyć wystąpienie, gdy połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web; ten konstruktor nie jest przeznaczony do użycia w kodzie dewelopera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-216">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor is public so that the ASP.NET parser can create an instance when a connection is declared in the markup of a Web page; this constructor is not intended to be used in developer code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-217">Jeśli chcesz utworzyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> programowo, obiektu, należy użyć <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> podany w metodzie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-217">When you want to create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object programmatically, you should use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> method provided in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-218">Te metody obsługi wielu szczegółów tworzenia połączenia i zwracają <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-218">These methods handle the many details of creating a connection, and return a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-219"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Konstruktor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> klasy ustawia wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwości `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-219">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class sets the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-220">Dlatego domyślny stan nowego połączenia ma być statyczne (co oznacza, że zostanie ona zadeklarowana w deklaracyjnym strony sieci Web zawierającej) i udostępnione (widoczne dla wszystkich użytkowników strony).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-220">Thus the default state of a new connection is to be static (meaning that it is declared in the markup of the containing Web page) and shared (visible to all users of the page).</span></span> <span data-ttu-id="2c433-221">Będzie to miało miejsce podczas dodawania połączenia w typowym scenariuszu, deklarując połączenia w znaczniku strony z `<asp:webpartconnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-221">This will be the case when you add a connection in the typical scenario, by declaring the connection in the markup of the page with an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-222">Jednak w innych okolicznościach połączenie będzie miało innej wartości tych właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-222">However, in other circumstances a connection will have different values for these properties.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-223">Na przykład programowo dodać połączenie, tworząc obiekt połączenia w kodzie, a użytkownik jest wyświetlanie strony w zakresie personalizacji użytkownika domyślnego, połączenie zostanie utworzona jako dynamiczny, na user(visible only to the specific user) połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-223">For example, when you add a connection programmatically by creating the connection object in code, and the user is viewing the page in the default user personalization scope, the connection is created as a dynamic, per-user(visible only to the specific user) connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2c433-224"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> są właściwości tylko do odczytu, a te właściwości, które określają charakter połączenia są ustawiane wewnętrznie przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli w zależności od tego, jak tworzone jest połączenie (deklaratywnie w znaczniku strony, lub programowo przy użyciu kodu lub interfejsu użytkownika).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-224">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties are read-only, and these properties that determine the nature of a connection are set internally by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control depending on how a connection is created (declaratively in the page markup, or programmatically through your code or the user interface).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-225">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-225">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Consumer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Consumer As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Consumer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Consumer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-226">Pobiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> obiekt, który działa jako formantu konsumenta w połączeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-226">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> object that is acting as the consumer control in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-227">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> reprezentujący, kontrola części sieci Web, działając jako użytkownik w przypadku połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-227">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that represents the Web Parts control acting as the consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-228">Każde połączenie części sieci Web składa się z dwóch kontrolek, które udostępniają dane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-228">Every Web Parts connection consists of two controls that share data.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-229">Jeden formant działa jako dostawca danych i inne kontrolki pełni rolę konsumenta, odbieranie i przetwarzanie danych od dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-229">One control acts as the provider of data, and the other control acts as a consumer, receiving and processing the data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-230"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Właściwości pobiera odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolować działania jako konsument w relacji połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-230">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property gets a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer in a connection relationship.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-231">Poniższy przykład kodu demonstruje użycie programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-231">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-232">Przykładowy kod ma cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-232">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-233">Tryb wyświetlania w kontrolkę użytkownika, który umożliwia zmianę składników Web Part na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-233">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-234">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-234">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-235">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-235">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-236">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-236">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-237">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-237">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-238">Zapisz poniższy kod źródłowy do pliku ascx, nadając mu nazwę pliku, która jest przypisana do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony sieci Web hostingu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-238">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-239">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [instruktażu: Zmiana trybów wyświetlania w sieci Web części strony](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-239">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-240">Druga część przykładowy kod jest kodem źródłowym dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów, które służą jako konsument i dostawcę pod kątem połączenia i interfejs używany dla punktów połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-240">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-241">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-241">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-242">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-242">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-243">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-243">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-244">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-244">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-245">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-245">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-246">Trzecia część przykładowy kod jest kodem strony sieci Web, który obsługuje formanty i demonstruje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-246">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-247">W górnej części strony są `Register` dyrektywy dla kontrolki użytkownika i kontrolki niestandardowe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-247">Near the top of the page are the `Register` directives for the user control and the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-248">Ponieważ w tym przykładzie użyto kompilacji dynamicznej `Register` dyrektywy dla pliku źródłowego nie musi odwoływać się do nazwy zestawu; zawiera tag dowolnego prefiksu i obszaru nazw kontrolek.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-248">Because this example uses dynamic compilation, the `Register` directive for the source file does not need to reference an assembly name; it includes only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-249">W `Button2_Click` metody, ten kod uzyskuje dostęp do obiektu połączenia za pośrednictwem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> sterowania, a następnie pobiera odwołanie do formantu konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-249">In the `Button2_Click` method, the code accesses the connection object through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, and gets a reference to the consumer control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-250">Po załadowaniu strony w przeglądarce, należy użyć **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej do przełączania strony Aby połączyć z trybu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-250">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-251">Kliknij menu zleceń (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-251">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-252">Użyj **połączyć składnik Web Part formantów** przycisku lub wybrane połączenie interfejsu użytkownika (UI), aby utworzyć połączenie między dwoma formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-252">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection user interface (UI), to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-253">Kliknij przycisk **Wyświetl informacje konsumenta** przycisk, aby uruchomić kod, który pokazuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-253">Click the **Display Consumer Info** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="2c433-254">Długość <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> właściwość ma wartość zero.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-254">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> property is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-255">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-255">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConsumerConnectionPoint As ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ ConsumerConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-256">Pobiera obiekt, który służy jako punkt połączenia dla formantu, który działa jako użytkownik w przypadku połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-256">Gets the object that serves as a connection point for a control that is acting as a consumer in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-257">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> skojarzonego z kontrolką konsumenta w połączeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-257">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associated with the consumer control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-258">Jedną z czynności wymagane do utworzenia połączenia między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów polega na utworzeniu punkty połączenia dla każdego formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-258">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-259">Punkt połączenia klienta jest obiektem, który zawiera informacje o tym, jak połączyć się z kontrolki, działając jako użytkownik.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-259">The consumer connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-260">W kodzie źródłowym konsumenta, musi być jedną z metod identyfikowany za pomocą `ConnectionConsumer` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-260">In the consumer's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-261"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Obiektu, który jest skojarzony z formantu konsumenta zawiera szczegółowe informacje o metodzie i atrybutu, łącznie z Identyfikatora dla metody do użycia w interfejsie użytkownika (UI), nazwę wyświetlaną i typ interfejsu, które metody można pobrać.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object that is associated with a consumer control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface the method can retrieve.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-262">Ten zbiór informacji na temat użytkownika, jego metodę tworzącą połączenia i typu interfejsu, który ją obsługuje, zbiorczo stanowi punkt połączenia klientów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-262">This set of information about the consumer, its method for forming connections, and the type of interface it understands, collectively forms a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-263">Domyślnie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektu mogą łączyć się tylko jeden z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektów w danym momencie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-263">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-264">Odbiorcy mogą być identyfikowane jako konsument możliwych punktów połączenia na wiele sposobów, ale odbiorcy mogą tylko brać udział w jedno połączenie jako użytkownik (w związku z tym, tylko do jednego z jej punktów połączeń klientów można aktywować) w danym momencie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-264">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-265">Z kolei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> może nawiązać połączenia z dowolną liczbą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-265">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-266">To zachowanie domyślne można zmienić poprzez zastąpienie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> właściwość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-266">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-267">Poniższy przykład kodu demonstruje użycie programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-267">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-268">W przykładzie przedstawiono cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-268">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-269">Tryb wyświetlania w kontrolkę użytkownika, który umożliwia zmianę składników Web Part na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-269">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-270">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-270">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-271">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-271">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-272">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-272">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-273">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-273">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-274">Zapisz poniższy kod źródłowy do pliku ascx, nadając mu nazwę pliku, która jest przypisana do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony sieci Web hostingu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-274">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-275">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [instruktażu: Zmiana trybów wyświetlania w sieci Web części strony](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-275">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-276">Druga część przykładowy kod jest kodem źródłowym dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów, które służą jako konsument i dostawcę pod kątem połączenia i interfejs używany dla punktów połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-276">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-277">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-277">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-278">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-278">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-279">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-279">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-280">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-280">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-281">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-281">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-282">Trzecia część przykładowy kod jest kodem strony sieci Web, który obsługuje formanty i demonstruje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-282">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-283">W `Button1_Click` metody, wszystkie obiekty, które są wymagane w celu utworzenia połączenia są tworzone, w tym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-283">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-284">Te obiekty są przekazywane do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodę, aby utworzyć połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-284">These objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-285">W `Button2_Click` uzyskuje dostęp do kodu w metodzie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> właściwości i wyświetla niektóre szczegóły połączenia punktu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-285">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-286">Po załadowaniu strony w przeglądarce, należy użyć **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej do przełączania strony Aby połączyć z trybu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-286">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-287">Kliknij menu zleceń (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-287">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-288">Użyj **połączyć składnik Web Part formantów** przycisku lub wybrane połączenie interfejsu użytkownika, aby utworzyć połączenie między dwoma formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-288">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-289">Kliknij przycisk **szczegóły Element ConnectionPoint** przycisk, aby uruchomić kod, który pokazuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-289">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-290">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-290">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-291">Pobiera lub ustawia wartość właściwości połączenia, który odwołuje się do Identyfikatora obiektu służy jako punkt połączenia klientów dla tego połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-291">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the consumer connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-292">Ciąg zawierający identyfikator połączenia klienta punktu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-292">A string that contains the ID for the consumer connection point.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-293">Statyczne połączenia zadeklarowane w znaczniku strony sieci Web, deweloperzy można określić, które punkt połączenia odbiorcy będą używane połączenia przez przypisywanie wartości do `ConsumerConnectionPointID` atrybutu na `<asp:webpartconnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-293">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which consumer connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ConsumerConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-294">Jeśli wartość nie jest przypisana do atrybutu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> zostanie użyta wartość właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-294">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-295">Po utworzeniu dynamicznych połączeń (programowy), zwykle nie należy ustawiać wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-295">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-296">Wystarczy zadzwonić <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> i przekazanie do niego klientów i połączeń klientów punktu obiektów (wraz z wymaganych parametrów), a tej metody określa poprawny identyfikator na potrzeby połączenia klienta punkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-296">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the consumer and consumer connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the consumer's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-297">Podobnie w przypadku rozłączenia, można wywołać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> metody bez konieczności określania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-297">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2c433-298">Identyfikator punktu połączenia klienta można określić po wskazaniu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> lub innych formantów serwera jako użytkownik.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-298">The ID of a consumer's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-299">Należy określić metodę u odbiorcy, która pobiera wystąpienie interfejsu, który został dostarczony przez formantu dostawcy lub transformatora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-299">You must identify a method in the consumer that retrieves an instance of an interface furnished by either a provider control or a transformer.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-300">Aby określić metodę, oznacz go za pomocą `ConnectionConsumer` atrybutu kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-300">To identify the method, mark it with the `ConnectionConsumer` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-301">Po dodaniu tego atrybutu, można dodać parametru wartości opcjonalny ciąg, który służy jako identyfikator dla użytkownika <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-301">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-302">Jeśli podana wartość dla parametru opcjonalnego identyfikator tej wartości staje się wartością <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> właściwości połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-302">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-303">Jeśli nie zostanie podana wartość Identyfikatora <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> zostanie użyta wartość właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-303">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-304">W poniższym przykładzie kodu pokazano sposób użycia deklaracyjne i programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-304">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-305">W przykładzie przedstawiono cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-305">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-306">Tryb wyświetlania w kontrolkę użytkownika, który umożliwia zmianę składników Web Part na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-306">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-307">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-307">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-308">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-308">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-309">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-309">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-310">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-310">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-311">Zapisz poniższy kod źródłowy do pliku ascx, nadając mu nazwę pliku, która jest przypisana do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony sieci Web hostingu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-311">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-312">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [instruktażu: Zmiana trybów wyświetlania w sieci Web części strony](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-312">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-313">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy dla interfejsu i formantów klienta oraz dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-313">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-314">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-315">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-316">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-317">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-318">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-318">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-319">Trzecia część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-319">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-320">Należy pamiętać, że połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony za pomocą `<StaticConnections>` i `<asp:WebPartsConnection>` elementów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-320">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-321">Deklaracja połączenia zawiera wymagane `ConsumerConnectionPointID` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-321">The connection declaration includes the required `ConsumerConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-322">Druga metoda tworzenia połączenia pojawia się w metodzie `Button1_Click`, w której kod tworzy nowe połączenie, używając punktu połączenia zdefiniowanego w kontrolce konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-322">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-323">Następnie w metodzie `Button2_Click` kod uzyskuje dostęp do właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-323">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-324">Po załadowaniu strony w przeglądarce połączenie już istnieje ze względu na połączenie statyczne, zadeklarowany na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-324">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-325">Wprowadź jakiś tekst w kontrolce dostawcy i należy pamiętać, że jest wyświetlany u odbiorcy, ze względu na połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-325">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-326">Następnie można odłączyć kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-326">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-327">Za pomocą **tryb wyświetlania** listy rozwijanej formant listy, przejdź na stronę, aby połączyć trybu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-327">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-328">Kliknij menu zleceń (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-328">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-329">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-329">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-330">Użyj **połączyć składnik Web Part formantów** przycisk, aby ponownie utworzyć połączenie między dwoma formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-330">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-331">Kliknij przycisk **szczegóły Element ConnectionPoint** przycisk, aby uruchomić kod, który uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-331">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-332">Wartość jest zapisywany w etykiecie poniżej kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-332">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-333">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-333">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-334">Pobiera lub ustawia wartość właściwości połączenia, który odwołuje się do Identyfikatora <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolować działania jako konsument dla tego połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-334">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a consumer for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-335">Ciąg, który zawiera identyfikator kontrolki, działając jako użytkownik w przypadku połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-335">A string that contains the ID of the control acting as a consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-336"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> Wartość właściwości jest wymagana podczas tworzenia połączenia między <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-336">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value is required when you create a connection between <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-337">Jeśli wartość nie jest przypisana do właściwości, wyjątek jest generowany, gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli umożliwia przeprowadzenie próby aktywacji połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-337">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-338">W poniższym przykładzie kodu pokazano sposób użycia deklaracyjne i programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-338">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-339">W przykładzie przedstawiono cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-339">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-340">Tryb wyświetlania w kontrolkę użytkownika, który umożliwia zmianę składników Web Part na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-340">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-341">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-341">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-342">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-342">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-343">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-343">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-344">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-344">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-345">Zapisz poniższy kod źródłowy do pliku ascx, nadając mu nazwę pliku, która jest przypisana do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony sieci Web hostingu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-345">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-346">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [instruktażu: Zmiana trybów wyświetlania w sieci Web części strony](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-346">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-347">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy dla interfejsu i formantów klienta oraz dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-347">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-348">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-348">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-349">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-349">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-350">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-350">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-351">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-351">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-352">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-352">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-353">Trzecia część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-353">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-354">Należy pamiętać, że połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony za pomocą `<StaticConnections>` i `<asp:WebPartsConnection>` elementów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-354">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-355">Deklaracja połączenia zawiera wymagane `ConsumerID` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-355">The connection declaration includes the required `ConsumerID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-356">Druga metoda tworzenia połączenia pojawia się w metodzie `Button1_Click`, w której kod tworzy nowe połączenie, używając punktu połączenia zdefiniowanego w kontrolce konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-356">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-357">Następnie w `Button2_Click` metody, ten kod uzyskuje dostęp do wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> właściwości i wyświetla go w etykietę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-357">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-358">Po załadowaniu strony w przeglądarce połączenie już istnieje ze względu na połączenie statyczne, zadeklarowany na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-358">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-359">Wprowadź jakiś tekst w kontrolce dostawcy i należy pamiętać, że jest wyświetlany u odbiorcy, ze względu na połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-359">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-360">Następnie można odłączyć kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-360">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-361">Za pomocą **tryb wyświetlania** listy rozwijanej formant listy, przejdź na stronę, aby połączyć trybu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-361">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-362">Kliknij menu zleceń (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-362">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-363">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-363">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-364">Użyj **połączyć składnik Web Part formantów** przycisk, aby ponownie utworzyć połączenie między dwoma formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-364">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-365">Kliknij przycisk **szczegóły konsumenta** przycisk, aby uruchomić kod, który uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-365">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-366">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-366">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-367">Pobiera lub ustawia identyfikator <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-367">Gets or sets the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-368">Ciąg, który zawiera identyfikator <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-368">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-369">Każdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiekt ma unikatową wartość przypisana do jego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-369">Every <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object has a unique value assigned to its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-370">To, aby upewnić się, że jest sposobem rozróżnienia wielu połączeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-370">This is to ensure that there is a way to distinguish between multiple connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-371">Jeśli tworzysz połączenie statyczne przez zadeklarowanie `<asp:webpartconnection>` element strony sieci Web, a nie przypisuj wartości do `ID` atrybutu połączenia, wyjątek jest generowany, gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli umożliwia przeprowadzenie próby aktywacji połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-371">If you create a static connection by declaring an `<asp:webpartconnection>` element in a Web page, and you do not assign a value to the `ID` attribute for the connection, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-372">Gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli tworzy nowego połączenia dynamicznego, wywoływanych przez nią <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> metodę w celu wygenerowania unikatowego Identyfikatora dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-372">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control creates a new dynamic connection, it calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> method to generate a unique ID for the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-373">W poniższym przykładzie kodu pokazano sposób użycia deklaracyjne i programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-373">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-374">W przykładzie przedstawiono cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-374">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-375">Tryb wyświetlania w kontrolkę użytkownika, który umożliwia zmianę składników Web Part na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-375">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-376">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-376">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-377">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-377">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-378">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-378">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-379">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-379">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-380">Zapisz poniższy kod źródłowy do pliku ascx, nadając mu nazwę pliku, która jest przypisana do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony sieci Web hostingu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-380">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-381">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [instruktażu: Zmiana trybów wyświetlania w sieci Web części strony](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-381">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-382">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy dla interfejsu i formantów klienta oraz dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-382">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-383">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-383">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-384">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-384">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-385">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-385">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-386">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-386">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-387">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-387">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-388">Trzecia część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-388">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-389">Należy pamiętać, że połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony za pomocą `<StaticConnections>` i `<asp:WebPartsConnection>` elementów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-389">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-390">Deklaracja połączenia zawiera wymagane `ID` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-390">The connection declaration includes the required `ID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-391">Druga metoda tworzenia połączenia pojawia się w metodzie `Button1_Click`, w której kod tworzy nowe połączenie, używając punktu połączenia zdefiniowanego w kontrolce konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-391">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-392">W tym miejscu właściwość ID nie jest wymagane, ponieważ połączenie jest dynamiczny i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli przypisuje identyfikator do połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-392">Here, the ID property is not required, because the connection is dynamic, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns an ID to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-393">W `Button2_Click` metody, ten kod uzyskuje dostęp do wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> właściwości i wyświetla go w etykietę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-393">In the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-394">Po załadowaniu strony w przeglądarce połączenie już istnieje ze względu na połączenie statyczne, zadeklarowany na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-394">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-395">Wprowadź jakiś tekst w kontrolce dostawcy i należy pamiętać, że jest wyświetlany u odbiorcy, ze względu na połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-395">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-396">Następnie można odłączyć kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-396">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-397">Za pomocą **tryb wyświetlania** listy rozwijanej formant listy, przejdź na stronę, aby połączyć trybu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-397">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-398">Kliknij menu zleceń (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-398">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-399">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-399">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-400">Użyj **połączyć składnik Web Part formantów** przycisk, aby ponownie utworzyć połączenie między dwoma formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-400">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-401">Kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk, aby uruchomić kod, który uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-401">Click the **Connection Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-402">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-402">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsActive">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsActive { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsActive" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsActive As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsActive { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsActive : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-403">Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> obiekt jest obecnie dane programu exchange stanie między kontrolkami jego dostawcy i klienta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-403">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is currently established and able to exchange data between its provider and consumer controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-404"><see langword="true" /> Jeśli połączenie jest aktywne; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-404"><see langword="true" /> if the connection is active; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-405"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Właściwość wskazuje stan <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-405">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates a state of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-406">Gdy połączenie jest w tym stanie, dostawcy i konsumentów kontrolek w połączeniu są komunikujące się i możliwość wymiany danych za pośrednictwem wspólnego interfejsu lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-406">When the connection is in this state, the provider and consumer controls in the connection are communicating and able to exchange data through a common interface or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-407">Gdy użytkownik przegląda renderowanej strony zawiera ustanowionego połączenia w trybie normalnym przeglądania, połączenie jest zazwyczaj aktywnych (chyba że nie można aktywować ze względu na konflikt niektórych lub inny problem podczas ładowania strony).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-407">When a user views a rendered page that includes an established connection in normal browse mode, the connection is typically active (unless it failed to be activated due to some conflict or other issue when the page loaded).</span></span> <span data-ttu-id="2c433-408">Na wczesnym etapie cyklu życia strony i kontrolki, wartość właściwości jest `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-408">In the early stages of the page and control life cycle, the property value is `false`.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-409">Połączenie jest aktywowany tylko po <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> zdarzenie na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli jest wywoływane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-409">The connection is activated just after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control is raised.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-410">Ściślej mówiąc, połączenie jest aktywowana po użytkownik pobierze wystąpienie określonego interfejsu od dostawcy lub <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-410">Specifically, the connection is activated after the consumer has retrieved an instance of the specified interface from the provider or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-411">Warto wiedzieć, czy połączenie jest aktywny w sytuacjach, gdzie mogą występować konflikty lub problemy z synchronizacją z powodu wielu połączeń na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-411">It is useful to know whether a connection is active in situations where there might be conflicts or synchronization issues due to multiple connections on a page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-412">Na przykład, jeśli istnieje pewnego rodzaju konfliktu między dwoma połączeniami <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli ma możliwość powstrzymanie się jednego z połączeń w celu uniknięcia konfliktu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-412">For example, if there is some kind of conflict between two connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control has the option of not activating one of the connections to avoid the conflict.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-413">Poniższy przykład kodu demonstruje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-413">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-414">W przykładzie przedstawiono trzy części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-414">The example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-415">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-415">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-416">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-416">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-417">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-417">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-418">Pierwsza część w przykładzie kodu jest kod źródłowy dla interfejsu i formantów klienta oraz dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-418">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-419">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-419">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-420">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-420">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-421">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-421">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-422">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-422">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-423">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-423">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-424">Druga część przykładowy kod jest strona sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-424">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-425">W prawym górnym jest `Register` dyrektywę, który odwołuje się do kodu źródłowego dla dwa dynamicznie kompilowany <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-425">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-426">Statyczne połączenia jest zadeklarowany w `<StaticConnections>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-426">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-427">W ramach `<script>` elementu są cztery procedury obsługi zdarzeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-427">Within the `<script>` element are four event handlers.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-428">Każdy program obsługi zdarzeń sprawdza wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> właściwości połączenia statyczne i zapisuje komunikat do <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> kontroli wskazującą, czy połączenie jest aktywne lub nieaktywne w danym stanie cyklu życia strony i kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-428">Each event handler checks the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property on the static connection, and writes a message to the <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control indicating whether the connection is active or inactive at that state of the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-429">W tym przykładzie pokazano, w którym momencie połączenie stanie się aktywny, i że pozostanie aktywne po stronie jest renderowany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-429">This demonstrates at what point the connection becomes active, and that it remains active after the page is rendered.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/wpConnectIsActiveCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/wpConnectIsActiveVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-430">Ładowanie strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-430">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-431">Statyczne połączenie jest już utworzony, a już zapisanych wiadomości do etykiet, wyświetlanie, czy połączenie zostało active na różnych etapach cyklu życia strony i kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-431">The static connection is already created, and messages have already been written to the labels showing whether the connection was active at various points in the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-432">Kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk i należy pamiętać, że połączenie nie jest aktywny w tym momencie, ale że połączenie jest ponownie uaktywnione każdorazowo po <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> zdarzeń i czy jest nadal aktywne (i pozostanie więc) po <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> zdarzeń strony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-432">Click the **Connection Details** button, and note that the connection is not active at that point, but that the connection is reactivated each time after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event, and that it is still active (and will remain so) after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event of the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ActivateConnections" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivating" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-433">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-433">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-434">Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> obiekt jest widoczny dla wszystkich użytkowników lub tylko dla bieżącego użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-434">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is visible to all users or only to the current user.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-435"><see langword="true" /> Jeśli połączenie jest udostępniane; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-435"><see langword="true" /> if the connection is shared; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-436">Podobnie jak w przypadku poszczególnych <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiekt może być udostępnionego lub wystąpienia dla użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-436">As with individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object can be a shared or a per-user instance.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-437">Wystąpienie udostępnione oznacza, że połączenie jest widoczna dla wszystkich użytkowników, strony sieci Web i wystąpienia dla poszczególnych użytkowników oznacza, że połączenie jest widoczna tylko dla określonego użytkownika.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-437">A shared instance means that the connection is visible to all users of a Web page, and a per-user instance means the connection is visible only to a specific user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-438">Ogólnie rzecz biorąc sposób połączenie jest dodawane do strony określa, czy połączenie jest udostępniane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-438">In general, the way a connection is added to a page determines whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-439">Jeśli połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web, a następnie połączenie jest udostępniane i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> wartość właściwości jest `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-439">If the connection is declared in the markup of a Web page, then the connection is shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `true`.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-440">Ponadto jeśli strony sieci Web jest w zakresie personalizacji udostępnionego, gdy połączenie zostanie dodany, połączenie jest również udostępniane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-440">In addition, if the Web page is in shared personalization scope when a connection is added, the connection is also shared.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-441">Zazwyczaj, gdy użytkownik używa `<asp:connectionszone>` interfejsu użytkownika (UI), aby dodać połączenie strony jest w zakresie personalizacji użytkowników, więc połączenie nie jest udostępniony i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> wartość właściwości jest `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-441">Typically, when a user uses the `<asp:connectionszone>` user interface (UI) to add a connection, the page is in user personalization scope, so the connection is not shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `false`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-442">Poniższy przykład kodu demonstruje użycie programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-442">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-443">Przykładowy kod ma pięć części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-443">The code example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-444">Tryb wyświetlania w kontrolkę użytkownika, który umożliwia zmianę składników Web Part na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-444">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-445">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-445">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-446">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-446">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-447">Wpis w pliku Web.config, który jest wymagany do uruchomienia przykładu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-447">An entry in the Web.config file that is required to run the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-448">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-448">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-449">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-449">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-450">Zapisz poniższy kod źródłowy do pliku ascx, nadając mu nazwę pliku, która jest przypisana do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony sieci Web hostingu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-450">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-451">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [instruktażu: Zmiana trybów wyświetlania w sieci Web części strony](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-451">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-452">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy dla interfejsu i formantów klienta oraz dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-452">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-453">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-453">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-454">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-454">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-455">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-455">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-456">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-456">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-457">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-457">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-458">Trzecia część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-458">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-459">W `Button2_Click` metody sprawdza <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> właściwość istniejące połączenie i wyświetla wyniki na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-459">In the `Button2_Click` method, it checks the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property of the existing connection and displays the result on the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-460">Czwartej części w przykładzie kodu to wpis w pliku Web.config, który jest wymagany dla konta użytkownika, który będzie działać z przykładu, aby móc edytować strony w zakresie personalizacji udostępnionych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-460">The fourth part of the code example is an entry in the Web.config file that is required for the user account that will be running the example to be able to edit the page in shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-461">Aby je włączyć, musi istnieć wpis w pliku Web.config w `<system.web>` sekcji, która wygląda podobnie jak w poniższym przykładzie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-461">To enable this, you must have an entry in the Web.config file within the `<system.web>` section that looks like the following example.</span></span>  
  
```  
<webParts>  
  <personalization>  
    <authorization>  
      <allow users="UserAccount"  
             roles="admin"  
             verbs="enterSharedScope"/>  
    </authorization>            
  </personalization>  
</webParts>  
```  
  
 <span data-ttu-id="2c433-462">Po załadowaniu strony w przeglądarce, należy użyć **trybu wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej do przełączania strony Aby połączyć z trybu wyświetlania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-462">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-463">Kliknij przycisk **połączyć składnik Web Part formantów** przycisku w celu utworzenia połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-463">Click the **Connect WebPart Controls** button to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-464">Następnie kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk, aby wyświetlić, czy połączenie jest udostępniane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-464">Next, click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-465">Jeśli utworzono połączenie ze stroną w zakresie personalizacji użytkowników dla domyślnego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> wartość właściwości powinny być `false` dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-465">If you created the connection with the page in the default user personalization scope, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value should be `false` for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-466">Menu zleceń jednego z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów (wskazywanym przez strzałki w dół na pasku tytułu), kliknij przycisk Zlecenie connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-466">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (indicated by the downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-467">Gdy pojawi się połączenie interfejsu użytkownika, kliknij przycisk **rozłączenia** przycisk, aby zakończyć połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-467">When the connection UI appears, click the **Disconnect** button to end the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-468">Użyj **tryb wyświetlania** formantu, aby powrócić na stronę, aby tryb przeglądania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-468">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-469">W **tryb wyświetlania** sterowania, wybierz opcję **Shared** opcja przełączania strony do udostępnionych zakres personalizacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-469">In the **Display Mode** control, select the **Shared** option to switch the page into shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-470">Te same czynności opisanych powyżej utworzyć połączenie, a następnie ponownie kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk, aby wyświetlić, czy połączenie jest udostępniane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-470">Follow the same steps as those above to create a connection, and again click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-471">W tym przypadku wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> właściwość powinna być `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-471">In this case, the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property should be `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-472">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-472">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-473">Pobiera wartość wskazującą, czy <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> obiektu jest zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web lub utworzony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-473">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is declared in the markup of a Web page, or created programmatically.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-474"><see langword="true" /> Jeśli połączenie jest statyczny; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-474"><see langword="true" /> if the connection is static; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-475">Połączenia między formanty części sieci Web może być statyczne lub dynamiczne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-475">Connections between Web Parts controls can be either static or dynamic.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-476">Statyczne połączenia jest zadeklarowany w znaczniku strony sieci Web przy użyciu `<asp:WebPartConnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-476">A static connection is declared in the markup of a Web page, using an `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-477">Dynamiczne połączenia są tworzone programowo lub gdy użytkownik tworzy połączenie za pośrednictwem interfejsu użytkownika (UI), zdefiniowane przez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-477">Dynamic connections are created programmatically or when a user creates a connection through the user interface (UI) defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-478">Statyczne połączenia są obiektów udostępnionych, co oznacza, że są one dostępne dla wszystkich użytkowników na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-478">Static connections are shared objects, meaning they are available to all users of the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-479">Ponadto są zasadniczo stałych, ponieważ statycznych, takich jak <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, nie można trwale usunąć.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-479">Also, they are essentially permanent because, like a static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, they cannot be permanently deleted.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2c433-480">Gdy obiekt połączenia statycznych nie można usunąć trwale, można trwale odłączony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-480">While a static connection object cannot be permanently deleted, it can be permanently disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-481">W tym przypadku odłączony obiekt będzie istnieć na serwerze, ale użytkownik końcowy nigdy nie są świadomi istnienia obiektu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-481">In this case, the disconnected object would exist on the server, but an end user would never be aware of the object's existence in a page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-482">Poniższy przykład kodu demonstruje użycie programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-482">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-483">Przykładowy kod ma trzy części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-483">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-484">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-484">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-485">Strona sieci Web do hostowania kontrolki, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-485">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-486">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-486">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-487">Pierwsza część w przykładzie kodu jest kod źródłowy dla interfejsu i formantów klienta oraz dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-487">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-488">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-488">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-489">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-489">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-490">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-490">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-491">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-491">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-492">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-492">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-493">Druga część przykładowy kod jest strona sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-493">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-494">W prawym górnym jest `Register` dyrektywę, który odwołuje się do kodu źródłowego dla dwa dynamicznie kompilowany <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-494">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-495">Statyczne połączenia jest zadeklarowany w `<StaticConnections>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-495">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-496">`Button1_Click` Uzyskuje dostęp do metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwość do sprawdzenia, czy połączenie jest statyczne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-496">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property to check whether the connection is static.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/wpConnectIsStaticCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/wpConnectIsStaticVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-497">Ładowanie strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-497">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-498">Statyczne połączenie jest już utworzony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-498">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-499">Wprowadź jakiś tekst w kontrolce dostawcy i należy pamiętać, że tekst jest wyświetlany formantu konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-499">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-500">Kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk, aby wyświetlić wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-500">Click the **Connection Details** button to display the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-501">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-501">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Provider As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Provider { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Provider : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-502">Pobiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formant, który działa jako dostawca, połączenie części sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-502">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control that acts as the provider in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-503">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> działający jako dostawcę danych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-503">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that acts as the provider of data.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-504">Każde połączenie części sieci Web, który składa się z dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolek — klienta i dostawcy — i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> właściwość zwraca odwołanie do formantu dostawcy w połączeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-504">Every Web Parts connection consists of two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls--a consumer and a provider--and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property returns a reference to the provider control in a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-505">Podobnie jak jego odpowiednika w przypadku połączenia (formantu konsumenta) formantu dostawcy jest wymagany do nawiązania połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-505">Like its counterpart in a connection (the consumer control), the provider control is required to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-506">Czy zostanie utworzone połączenie, programowo lub deklarując ją w formacie trwałości strony, należy określić formant do działania jako dostawca połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-506">Whether you create the connection programmatically, or by declaring it in page persistence format, you must specify a control to act as the provider for a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-507">Poniższy przykład kodu demonstruje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-507">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-508">Przykładowy kod ma trzy części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-508">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-509">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-509">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-510">Strona sieci Web do hostowania kontrolki, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-510">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-511">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-511">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-512">Pierwsza część w przykładzie kodu jest kod źródłowy dla interfejsu i formantów klienta oraz dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-512">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-513">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-513">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-514">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-514">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-515">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-515">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-516">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-516">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-517">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-517">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-518">Druga część przykładowy kod jest strona sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-518">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-519">W prawym górnym jest `Register` dyrektywę, który odwołuje się do kodu źródłowego dla dwa dynamicznie kompilowany <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-519">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-520">Statyczne połączenia jest zadeklarowany w `<StaticConnections>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-520">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-521">Należy zauważyć, że w `<asp:webpartconnection>` elementu `ProviderID` atrybut ma identyfikator formantu dostawcy do niej przypisany.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-521">Notice that in the `<asp:webpartconnection>` element, the `ProviderID` attribute has the ID of the provider control assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-522">Jest to wymagane do identyfikowania dostawcy połączenia statyczne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-522">This is required to identify the provider for the static connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-523">`Button1_Click` Uzyskuje dostęp do metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> właściwości i zapisuje niektóre z jego szczegóły do etykiety.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-523">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property and writes some of its details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/wpConnectProviderCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/wpConnectProviderVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-524">Ładowanie strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-524">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-525">Statyczne połączenie jest już utworzony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-525">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-526">Wprowadź jakiś tekst w kontrolce dostawcy i należy pamiętać, że tekst jest wyświetlany formantu konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-526">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-527">Kliknij przycisk **szczegóły dostawcy** przycisk, aby wyświetlić niektóre z wartości właściwości dostępne za pośrednictwem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-527">Click the **Provider Details** button to display some of the property values accessed through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="2c433-528">Długość <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> wartość właściwości jest równa zero.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-528">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> property value is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-529">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-529">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ProviderConnectionPoint As ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ ProviderConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-530">Pobiera obiekt, który służy jako punkt połączenia dla <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolować działający jako dostawcę połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-530">Gets the object that serves as a connection point for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-531">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> skojarzonego z kontrolką dostawcy w połączeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-531">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associated with the provider control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-532">Jedną z czynności wymagane do utworzenia połączenia między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów polega na utworzeniu punkty połączenia dla każdego formantu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-532">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-533">Punkt połączenia z dostawcą jest obiektem, który zawiera informacje o tym, jak połączyć się z formant działający jako dostawcę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-533">The provider connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-534">W kodzie źródłowym dostawcy, musi być jedną z metod identyfikowany za pomocą `ConnectionProvider` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-534">In the provider's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionProvider` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-535"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> To znaczy skojarzone z dostawcą kontrolki zawiera szczegóły dotyczące metody i atrybutu, łącznie z Identyfikatora dla metody do użycia w interfejsie użytkownika (UI), nazwę wyświetlaną i typu wystąpienia interfejsu, które metoda może zwrócić z klientem formant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-535">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> that is associated with a provider control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface instance the method can return to a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-536">Ten zestaw informacji o dostawcy, jego metodę tworzącą połączenia i typu interfejsu, którą zapewnia, zbiorczo stanowi punkt połączenia z dostawcą.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-536">This set of information about the provider, its method for forming connections, and the type of interface it provides, collectively forms a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-537">Domyślnie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> mogą łączyć się tylko jeden z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektów w danym momencie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-537">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-538">Odbiorcy mogą być identyfikowane jako konsument możliwych punktów połączenia na wiele sposobów, ale odbiorcy mogą tylko brać udział w jedno połączenie jako użytkownik (w związku z tym, tylko do jednego z jej punktów połączeń klientów można aktywować) w danym momencie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-538">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-539">Z kolei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> może nawiązać połączenia z dowolną liczbą <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> obiektów domyślnie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-539">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects by default.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-540">Na przykład formantu dostawcy, który zawiera kod pocztowy można połączyć wiele formantów konsumenta, które umożliwia tworzenie różnych rodzajów danych, w oparciu o kod pocztowy, takich jak dane o pogodzie, wiadomości i tak dalej przez kod pocztowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-540">For example, a provider control that provides a postal code could be connected to multiple consumer controls that use a postal code to create various kinds of data based on a postal code, such as weather data, news, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-541">To zachowanie domyślne można zmienić poprzez zastąpienie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> właściwość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-541">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-542">Poniższy przykład kodu demonstruje użycie programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-542">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-543">W przykładzie przedstawiono cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-543">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-544">Tryb wyświetlania w kontrolkę użytkownika, który umożliwia zmianę składników Web Part na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-544">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-545">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-545">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-546">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-546">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-547">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-547">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-548">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-548">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-549">Zapisz poniższy kod źródłowy do pliku ascx, nadając mu nazwę pliku, która jest przypisana do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony sieci Web hostingu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-549">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-550">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [instruktażu: Zmiana trybów wyświetlania w sieci Web części strony](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-550">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-551">Druga część przykładowy kod jest kodem źródłowym dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> formantów, które służą jako konsument i dostawcę pod kątem połączenia i interfejs używany dla punktów połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-551">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-552">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-552">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-553">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-553">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-554">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-554">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-555">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-555">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-556">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-556">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-557">Trzecia część przykładowy kod jest kodem strony sieci Web, który obsługuje formanty i demonstruje użycie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-557">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-558">W `Button1_Click` metody, wszystkie obiekty, które są wymagane w celu utworzenia połączenia są tworzone, w tym <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-558">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-559">Należy pamiętać, wywołanie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-559">Note the call to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-560">Różne obiekty utworzone są przekazywane do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodę, aby utworzyć połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-560">The various created objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-561">W `Button2_Click` uzyskuje dostęp do kodu w metodzie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> właściwości i wyświetla niektóre szczegóły połączenia punktu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-561">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-562">Po załadowaniu strony w przeglądarce, należy użyć **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej do przełączania strony Aby połączyć z trybu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-562">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-563">Kliknij menu zleceń (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-563">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-564">Użyj **połączyć składnik Web Part formantów** przycisku lub wybrane połączenie interfejsu użytkownika, aby utworzyć połączenie między dwoma formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-564">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-565">Kliknij przycisk **szczegóły Element ConnectionPoint** przycisk, aby uruchomić kod, który pokazuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-565">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-566">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-566">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-567">Pobiera lub ustawia wartość właściwości połączenia, który odwołuje się do Identyfikatora obiektu służy jako punkt połączenia dostawcy dla tego połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-567">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the provider connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-568">Ciąg, który zawiera identyfikator obiektu punktu połączenia dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-568">A string that contains the ID for a provider connection point object.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-569">Statyczne połączenia zadeklarowane w znaczniku strony sieci Web, deweloperzy można określić punktu połączenia dostawcy, które będą używane dla połączenia przez przypisywanie wartości do `ProviderConnectionPointID` atrybutu na `<asp:webpartconnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-569">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which provider connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ProviderConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-570">Jeśli wartość nie jest przypisana do atrybutu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> zostanie użyta wartość właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-570">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-571">Po utworzeniu dynamicznych połączeń (programowy), zwykle nie należy ustawiać wartość <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-571">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-572">Wystarczy zadzwonić <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> i przekazanie do niej dostawcę i połączenia dostawcy punktu obiektów (wraz z wymaganych parametrów), a tej metody określa poprawny identyfikator na potrzeby połączenia dostawcy punkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-572">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider and provider connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-573">Podobnie w przypadku rozłączenia, można wywołać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> metody bez konieczności określania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-573">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2c433-574">Identyfikator punktu połączenia z dostawcą można określić po wskazaniu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> lub innych formantów serwera jako dostawca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-574">The ID of a provider's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-575">Należy określić metodę wywołania zwrotnego w dostawcy, który służy do wystąpienia interfejsu zawierające dane z klientem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-575">You must identify a callback method in the provider that serves an instance of an interface containing data to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-576">Aby określić metodę, oznacz go za pomocą `ConnectionProvider` atrybutu kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-576">To identify the method, mark it with the `ConnectionProvider` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-577">Po dodaniu tego atrybutu, możesz dodać parametr wartości opcjonalny ciąg, który służy jako identyfikator dla dostawcy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-577">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the provider's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-578">Jeśli podana wartość dla parametru opcjonalnego identyfikator tej wartości staje się wartością <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> właściwości połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-578">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-579">Jeśli nie zostanie podana wartość Identyfikatora <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli przypisuje domyślny identyfikator, gdy obiekt zostanie utworzony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-579">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns a default ID when the object is created.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-580">W poniższym przykładzie kodu pokazano sposób użycia deklaracyjne i programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-580">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-581">W przykładzie przedstawiono cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-581">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-582">Tryb wyświetlania w kontrolkę użytkownika, który umożliwia zmianę składników Web Part na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-582">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-583">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-583">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-584">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-584">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-585">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-585">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-586">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-586">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-587">Zapisz poniższy kod źródłowy do pliku ascx, nadając mu nazwę pliku, która jest przypisana do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony sieci Web hostingu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-587">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-588">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [instruktażu: Zmiana trybów wyświetlania w sieci Web części strony](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-588">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-589">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy dla interfejsu i formantów klienta oraz dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-589">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-590">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-590">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-591">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-591">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-592">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-592">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-593">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-593">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-594">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-594">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-595">Trzecia część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-595">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-596">Należy pamiętać, że połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony za pomocą `<StaticConnections>` i `<asp:WebPartsConnection>` elementów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-596">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-597">Deklaracja połączenia zawiera wymagane `ProviderConnectionPointID` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-597">The connection declaration includes the required `ProviderConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-598">Druga metoda do tworzenia połączenia jest wyświetlana w `Button1_Click` metoda, w przypadku, gdy kod tworzy nowe połączenie przy użyciu punktu połączenia (i identyfikator) zdefiniowana w formancie dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-598">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point (and the ID) defined in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-599">Następnie w metodzie `Button2_Click` kod uzyskuje dostęp do właściwości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-599">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-600">Po załadowaniu strony w przeglądarce połączenie już istnieje ze względu na połączenie statyczne, zadeklarowany na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-600">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-601">Wprowadź jakiś tekst w kontrolce dostawcy i należy pamiętać, że jest wyświetlany u odbiorcy, ze względu na połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-601">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-602">Następnie można odłączyć kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-602">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-603">Za pomocą **tryb wyświetlania** listy rozwijanej formant listy, przejdź na stronę, aby połączyć trybu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-603">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-604">Kliknij menu zleceń (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-604">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-605">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-605">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-606">Użyj **połączyć składnik Web Part formantów** przycisk, aby ponownie utworzyć połączenie między dwoma formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-606">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-607">Kliknij przycisk **szczegóły Element ConnectionPoint** przycisk, aby uruchomić kod, który uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-607">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-608">Wartość jest zapisywany w etykiecie poniżej kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-608">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-609">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-609">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-610">Pobiera lub ustawia wartość właściwości połączenia, który odwołuje się do Identyfikatora <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> kontrolować działającą jako dostawca dla tego połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-610">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-611">Ciąg, który zawiera identyfikator formantu dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-611">A string that contains the ID of the provider control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-612"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Wartość właściwości jest wymagana podczas tworzenia połączenia między dwiema <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-612">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value is required when you create a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-613">Jeśli wartość nie jest przypisana do właściwości, wyjątek jest generowany, gdy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> kontroli umożliwia przeprowadzenie próby aktywacji połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-613">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-614">W poniższym przykładzie kodu pokazano sposób użycia deklaracyjne i programowe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-614">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-615">W przykładzie przedstawiono cztery części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-615">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-616">Tryb wyświetlania w kontrolkę użytkownika, który umożliwia zmianę składników Web Part na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-616">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-617">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-617">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-618">Strona sieci Web do obsługi wszystkich kontrolek, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-618">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-619">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-619">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-620">Pierwsza część w tym przykładzie kodu jest kontrolki użytkownika, który umożliwia użytkownikom zmianę trybów wyświetlania na stronie sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-620">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-621">Zapisz poniższy kod źródłowy do pliku ascx, nadając mu nazwę pliku, która jest przypisana do `Src` atrybutu `Register` dyrektywy dla tego formantu użytkownika, który jest w górnej części strony sieci Web hostingu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-621">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-622">Wyświetlane szczegóły dotyczące trybów i opis kodu źródłowego w tym elemencie sterującym, w temacie [instruktażu: Zmiana trybów wyświetlania w sieci Web części strony](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-622">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-623">Druga część przykładowy kod jest kod źródłowy dla interfejsu i formantów klienta oraz dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-623">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-624">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-624">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-625">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-625">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-626">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-626">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-627">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-627">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-628">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-628">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-629">Trzecia część przykładowy kod jest strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-629">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-630">Należy pamiętać, że połączenie jest zadeklarowany w znaczniku strony za pomocą `<StaticConnections>` i `<asp:WebPartsConnection>` elementów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-630">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-631">Deklaracja połączenia zawiera wymagane `ProviderID` atrybutu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-631">The connection declaration includes the required `ProviderID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-632">Druga metoda tworzenia połączenia pojawia się w metodzie `Button1_Click`, w której kod tworzy nowe połączenie, używając punktu połączenia zdefiniowanego w kontrolce konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-632">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-633">Następnie w `Button2_Click` metody, ten kod uzyskuje dostęp do wartości <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> właściwości i wyświetla go w etykietę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-633">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-634">Po załadowaniu strony w przeglądarce połączenie już istnieje ze względu na połączenie statyczne, zadeklarowany na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-634">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-635">Wprowadź jakiś tekst w kontrolce dostawcy i należy pamiętać, że jest wyświetlany u odbiorcy, ze względu na połączenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-635">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-636">Następnie można odłączyć kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-636">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-637">Aby to zrobić, należy użyć **tryb wyświetlania** kontrolka listy rozwijanej do przełączania strony Aby połączyć z trybu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-637">To do that, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-638">Kliknij menu zleceń (reprezentowany przez strzałki w dół na pasku tytułu) na jednym z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki, a następnie kliknij przycisk Połącz zlecenie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-638">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-639">Kliknij przycisk **rozłączenia** przycisk i formanty są odłączone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-639">Click the **Disconnect** button, and the controls are disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-640">Następnie użyj **połączyć składnik Web Part formantów** przycisk, aby ponownie utworzyć połączenie między dwoma formantami.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-640">Next, use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-641">Kliknij przycisk **szczegóły konsumenta** przycisk, aby uruchomić kod, który uzyskuje dostęp do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> wartości właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-641">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-642">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-642">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ToString : unit -&gt; string" Usage="webPartConnection.ToString " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-643">Zastępuje dziedziczonego <see cref="M:System.Object.ToString" /> metodę i zwraca typ krótkich nazw dla obiektu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-643">Overrides the inherited <see cref="M:System.Object.ToString" /> method and returns a short type name for the connection object.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="2c433-644">Ciąg, który zawiera nazwę typu krótkiego (niekwalifikowanej) <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-644">A string that contains the short (unqualified) type name of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-645">Ta metoda jest używana przede wszystkim dla wygody przez projektantów kontroli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-645">This method is used mostly for convenience by control designers.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-646">Zwiększa się, jak obiekty połączenia jest wyświetlany w widoku Projekt przy użyciu krótszą nazwę typu, a nie w pełni kwalifikowaną nazwę typu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-646">It improves how connection objects appear in Design view by using the shorter type name, as opposed to a fully qualified type name.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-647">Jednakże metody można wywołać w dowolnym momencie w kodzie którego znasz nazwę typu obiektu połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-647">However, the method can be called at any point in your code where you want to know the type name of a connection object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2c433-648">Poniższy przykład kodu pokazuje sposób wywołania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> metodę, aby zwrócić nazwę typu krótkiego <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-648">The following code example demonstrates how to call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to return the short type name of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-649">Przykładowy kod ma trzy części:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-649">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-650">Źródła kodu interfejsu i dwóch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontroluje działający jako dostawcę i konsumentów dla połączenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-650">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-651">Strona sieci Web do hostowania kontrolki, a następnie uruchomić przykładowy kod.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-651">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2c433-652">Wyjaśnienie sposobu uruchamiania przykładowej stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-652">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-653">Pierwsza część w przykładzie kodu jest kod źródłowy dla interfejsu i formantów klienta oraz dostawcy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-653">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-654">Aby uzyskać przykładowy kod zadziałał należy skompilować ten kod źródłowy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-654">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-655">Można skompilować go jawnie i umieścić Wynikowy zestaw w folder Bin witryny sieci Web lub w globalnej pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-655">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-656">Alternatywnie można umieścić kod źródłowy w folderze App_Code witryny, gdzie go zostanie dynamicznie skompilowany w czasie wykonywania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-656">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-657">Ten przykład kodu używa kompilacji dynamicznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-657">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-658">Aby wskazówki, który demonstruje, jak skompilować, zobacz [instruktażu: Tworzenie i używanie niestandardowej kontrolki serwera internetowej](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-658">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-659">Druga część przykładowy kod jest strona sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-659">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-660">W prawym górnym jest `Register` dyrektywę, który odwołuje się do kodu źródłowego dla dwa dynamicznie kompilowany <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-660">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-661">Statyczne połączenia jest zadeklarowany w `<StaticConnections>` elementu na stronie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-661">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-662">`Button1_Click` Wywołania metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> metodę, aby zapisać nazwę typu połączenia etykietę.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-662">The `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to write the type name of the connection to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/wpConnectToStringCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/wpConnectToStringVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2c433-663">Ładowanie strony w przeglądarce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-663">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-664">Statyczne połączenie jest już utworzony.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-664">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-665">Wprowadź jakiś tekst w kontrolce dostawcy i należy pamiętać, że tekst jest wyświetlany formantu konsumenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-665">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-666">Kliknij przycisk **szczegóły połączenia** przycisk, aby wykonać <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-666">Click the **Connection Details** button to execute the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Object.ToString" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformer As WebPartTransformer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ Transformer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-667">Pobiera <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> obiekt, który jest używany do przekształcania danych między dwoma punktami połączenia w przeciwnym razie niezgodne w przypadku połączenia składnika Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-667">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> object that is used to transform data between two otherwise incompatible connection points in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-668">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-668">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-669">Wartość domyślna to <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-669">The default value is <see langword="null" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-670">W przypadku połączenia składnika Web Part istnieją dwa sposoby, w których podłączeniem formantów dostawcy i klienta w połączeniu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-670">In a Web Parts connection, there are two ways in which the provider and consumer controls in the connection can connect.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-671">Można połączyć bezpośrednio, za pomocą odpowiednich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> obiektów i typu interfejsu który jest zrozumiałe obie kontrolki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-671">They can connect directly, through their respective <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects and an interface type that is understood by both controls.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-672">Lub, jeśli są one niezgodne, może łączą się bezpośrednio, przy użyciu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiekt, który przekształca wystąpienia interfejsu dostawcę w zrozumieniu przez konsumenta typu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-672">Or, if they are incompatible, they can connect indirectly, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object that transforms an interface instance from a provider into a type understood by a consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-673">Gdy transformatora będzie potrzebny w ramach połączenia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> właściwość zawiera odwołanie do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> obiektu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-673">When a transformer is needed as part of a connection, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-674">Transformer połączenia deklaratywnie w znaczniku strony sieci Web można dodać przez dodanie znacznika dla niestandardowych transformatora (lub jeden transformatorów udostępniony zestaw formantów części sieci Web), w ramach `<asp:WebPartConnection>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-674">You can add a transformer for a connection declaratively in the markup of a Web page, by adding a tag for a custom transformer (or one of the transformers provided with the Web Parts control set) within the `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-675">Można również dodać transformatora programowo, tworzenia wystąpienia obiektu go w kodzie i wywoływania <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> metody <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> formantu, aby utworzyć połączenie, przekazując do niej obiektu transformatora wraz z wymaganych parametrów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-675">You can also add a transformer programmatically, creating an instance of it in your code, and calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to create the connection, passing to it the transformer object along with the other required parameters.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-676">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-676">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformers As WebPartTransformerCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ Transformers { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformers : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2c433-677">Pobiera kolekcję <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> obiekty używane wewnętrznie przez zestaw formantów części sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-677">Gets a collection of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects used internally by the Web Parts control set.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2c433-678">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> zawierający <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> obiektów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-678">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> containing <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2c433-679"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Właściwość nigdy nie jest przeznaczona do użycia przez deweloperów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-679">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is never intended for use by developers.</span></span> <span data-ttu-id="2c433-680">Dostępu transformatora skojarzone z połączeniem, zawsze należy używać deweloperzy <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-680">To access the transformer associated with a connection, developers should always use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2c433-681"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Jest używana wewnętrznie przez formant Web Part, skonfigurować, aby włączyć programistom stron zadeklarować transformatora elementów w obrębie `<asp:webpartconnection>` elementem w znacznikach strony sieci Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-681">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is used internally by the Web Parts control set to enable page developers to declare transformer elements within the `<asp:webpartconnection>` element in the markup of a Web page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2c433-682">Formantów na części sieci Web platformy ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2c433-682">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>