<Type Name="ClaimsAuthorizationManager" FullName="System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fa77fc99c06460c962f41c33b11554f448051d19" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36531913" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ClaimsAuthorizationManager : System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ClaimsAuthorizationManager extends System.Object implements class System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ClaimsAuthorizationManager&#xA;Implements ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ClaimsAuthorizationManager : System::IdentityModel::Configuration::ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ClaimsAuthorizationManager = class&#xA;    interface ICustomIdentityConfiguration" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="cf996-101">Definiuje implementację podstawową dla Menedżera autoryzacji oświadczeń.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="cf996-101">Defines the base implementation for a claims authorization manager.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cf996-102"><xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> Klasa zawiera implementację podstawową dla Menedżera autoryzacji oświadczeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-102">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> class provides the base implementation for a claims authorization manager.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-103">Menedżer autoryzacji oświadczeń może służyć w następujących dwóch scenariuszach:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-103">A claims authorization manager can be used in the following two scenarios:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="cf996-104">W usługach i aplikacjach sieci web Menedżera autoryzacji oświadczeń można dodać do potoku przetwarzania, aby udostępnić punkt rozszerzalności, z którego można autoryzować dostęp do zasobów zgodnie z wartością oświadczenia przychodzące przed uruchomieniem kodu aplikacji czy rzeczywiście implementuje żądany zasób jest wywoływana.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-104">In web-based applications and services, a claims authorization manager  can be added to the processing pipeline to provide an extensibility point from which you can authorize access to a resource according to the value of incoming claims before the application code that actually implements the requested resource is called.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="cf996-105">Kiedy używasz <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> klasy lub <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> klasy w celu wykonania deklaratywne lub imperatywne dostępu opartego na oświadczeniach sprawdza, czy w kodzie, Menedżera autoryzacji oświadczeń, który jest skonfigurowany dla aplikacji jest wywoływana przez system do wykonania Sprawdź.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-105">When you use the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> class or the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> class to perform either imperative or declarative claims-based access checks in your code, the claims authorization manager that is configured for your application is called by the system to perform the check.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-106">Kontrola dostępu oparta na oświadczeniach, mogą być wykonywane w aplikacji sieci web i aplikacji klasycznych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-106">Claims-based access checks can be performed in both web-based applications and desktop applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cf996-107">Domyślna implementacja dostarczone przez <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> klasy autoryzuje dostęp Każde oświadczenie prezentowane; jednak może pochodzić z tej klasy i zastąpienia <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> metody w celu zapewnienia logika autoryzacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-107">The default implementation provided by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> class authorizes access for each claim presented; however, you can derive from this class and override the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method to provide your own authorization logic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cf996-108">Korzystanie z Menedżera autoryzacji oświadczeń jest opcjonalne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-108">The use of a claims authorization manager is optional.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-109">Można skonfigurować aplikację do Menedżera autoryzacji oświadczeń programowo przy użyciu <xref:System.IdentityModel.Configuration.IdentityConfiguration> klasy lub w sposób deklaratywny, określenie [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md)element, który jest elementem podrzędnym elementu [ &lt;identityConfiguration&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/identityconfiguration.md) elementu w pliku konfiguracyjnym aplikacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-109">You can configure your application to use a claims authorization manager either programmatically by using the <xref:System.IdentityModel.Configuration.IdentityConfiguration> class or declaratively, by specifying the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element, which is a child element of the [&lt;identityConfiguration&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/identityconfiguration.md) element in your application configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-110">Jeśli aplikacja jest witryną sieci web lub aplikacji sieci web hostowanych w Internet Information Services (IIS), musisz również dodać <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> w kolekcji moduły HTTP platformy ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-110">If your application is a web site or a web application hosted in Internet Information Services (IIS), you must also add the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> in the ASP.NET HTTP Modules collection.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="cf996-111">Kiedy używasz <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> klasy lub <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> klasy, Menedżer autoryzacji oświadczeń, który służy do przeprowadzania kontroli dostępu jest tą, która jest określona w konfiguracji tożsamości w ramach <xref:System.IdentityModel.Services.FederatedAuthentication.FederationConfiguration%2A?displayProperty=nameWithType> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-111">When you use the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> class or the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> class, the claims authorization manager that is used to perform the access check is the one that is specified in the identity configuration under the <xref:System.IdentityModel.Services.FederatedAuthentication.FederationConfiguration%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-112">W pliku konfiguracji jest `<identityConfiguration>` sekcja, która odwołuje się do domyślnego `<federationConfiguration>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-112">In a configuration file, it is the `<identityConfiguration>` section that is referenced from the default `<federationConfiguration>` element.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-113">Ta zasada obowiązuje nawet w przypadku usług Windows Communication Foundation (WCF) i aplikacji klasycznych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-113">This is true even for Windows Communication Foundation (WCF) services and desktop applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cf996-114"><xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> Klasy bazowej nie przyjmuje żadnych dodatkowych czynności konfiguracyjnych; Jednakże, możesz zastąpić <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> w pochodnej klasy zapewniające inicjowanie Menedżera autoryzacji oświadczeń z elementami podrzędnymi `<claimsAuthorizationElement>`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-114">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> base class does not take any additional configuration; however, you can override the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> in derived classes to provide initialization of your claims authorization manager from child elements of the `<claimsAuthorizationElement>`.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-115">Typowym scenariuszem jest określić zasady autoryzacji, które określają typy oświadczeń i wartości, które są wymagane w celu uzyskania dostępu do zasobu, który za pomocą tych elementów podrzędnych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-115">The typical scenario is to use these child elements to specify authorization policies which determine which claim types and values are required in order to gain access to which resource.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-116">Nie jest to bezwględnie wymagane, jeśli jesteś zdefiniowanie, niezależnie od użycia i składnia sensu implementacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-116">This is not a hard requirement, though you are free to define whatever usage and syntax make sense for your implementation.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="cf996-117">Przykłady kodu, które są używane w <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> tematy są pobierane z `Claims Based Authorization` próbki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-117">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-118">W tym przykładzie przedstawiono Menedżera autoryzacji oświadczenia niestandardowe, które mogą autoryzować tematy, oparte na zasadach, który jest określony w konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-118">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-119">Menedżer autoryzacji niestandardowe oświadczenia składa się z trzech podstawowych składników: klasą pochodną <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> implementującej menedżera, `ResourceAction` klasę, która pary zasobów i akcji oraz czytnika zasad, która odczytuje i kompiluje zasad, które są określona w pliku konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-119">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-120">To skompilowany zasad może następnie używane przez Menedżera autoryzacji oświadczeń do oceny, podmiot zabezpieczeń do autoryzowania dostępu do zasobów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-120">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-121">Nie wszystkie elementy są wyświetlane w celu skrócenia programu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-121">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-122">Aby uzyskać informacji na temat tego przykładu i inne przykłady, które są dostępne dla programu WIF i o tym, gdzie można je pobrać, zobacz [Indeks przykładów kodu programu WIF](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-122">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cf996-123">Poniższy kod przedstawia implementację Menedżera autoryzacji oświadczenia niestandardowe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-123">The following code shows the implementation of the custom claims authorization manager.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-124"><xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> Metoda odczytuje i kompiluje zasad z konfiguracji przy użyciu klasy pomocnika czytnika zasady (niewyświetlany) i <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> Metoda udzielania lub odmawiania dostępu oparte na tych zasadach.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-124">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method reads and compiles the policy from configuration by using the policy reader helper class (not shown) and the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method grants or denies access based on this policy.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#2)]  
  
 <span data-ttu-id="cf996-125">Poniższy kod przedstawia `ResourceAction` klasą używaną przez Menedżera oświadczenia niestandardowe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-125">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="cf996-126">Następujący kod XML pokazuje, jak skonfigurować oświadczenia Menedżera autoryzacji powyżej dla aplikacji sieci web hostowanych w usługach IIS 7.5.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-126">The following XML shows how to configure the claims authorization manager shown above for a web application hosted in IIS 7.5.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-127">Wyświetlane są tylko te elementy, które są związane z konfiguracją Menedżera autoryzacji oświadczeń.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-127">Only the elements specific to the configuration of the claims authorization manager are shown.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-128">Należy pamiętać, że odwołanie do <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> klasy muszą zostać dodane do potoku, w obszarze `<system.Webserver>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-128">Note that a reference to the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> class must be added to the pipeline under the `<system.Webserver>` element.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-129">Dla witryn i aplikacji hostowanych w wersji usług IIS przed usług IIS 7 moduły można dodać do potoku, w obszarze `<system.Web>` elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-129">For sites and applications hosted in versions of IIS prior to IIS 7 the modules can be added to the pipeline under the `<system.Web>` element.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-130">Ta konfiguracja jest wyświetlane, ale oznaczone jako komentarz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-130">This configuration is shown but commented out.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cf996-131">Zasady używaną przez Menedżera autoryzacji oświadczeń jest określona przez niestandardowe `<policy>` elementy w obszarze [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-131">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-132">W pierwszej zasady podmiot zabezpieczeń musi mieć jedno z oświadczeń określona w celu wykonywania określonej akcji na określony zasób.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-132">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-133">W drugim zasadach podmiot zabezpieczeń musi mieć zarówno oświadczeń, aby mieć możliwość wykonania określonej akcji na określony zasób.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-133">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-134">W przypadku wszystkich innych podmiot zabezpieczeń automatycznie uzyskuje dostęp, niezależnie od tego oświadczenia, które posiada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-134">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <configSections>  
    <!--WIF 4.5 sections -->  
    <section name="system.identityModel" type="System.IdentityModel.Configuration.SystemIdentityModelSection, System.IdentityModel, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=B77A5C561934E089"/>  
    ...  
  
  </configSections>  
  
  ...  
  
  <system.web>  
    <httpModules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <!--Not needed here for IIS >= 7 -->  
      <!--<add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>-->  
    </httpModules>  
  </system.web>  
  
  ...  
  
  <system.webServer>  
    <modules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>  
    </modules>  
  </system.webServer>  
  
  ...  
  
  <!-- WIF 4.5 s.im section-->  
  <system.identityModel>  
    <identityConfiguration>  
      <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
        <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
          <or>  
            <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          </or>  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
          <and>  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
          </and>  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
        </policy>  
      </claimsAuthorizationManager>  
  
      ...  
  
    </identityConfiguration>  
  </system.identityModel>  
  ...  
  
</configuration><configuration>  
  <configSections>  
    <!--WIF 4.5 sections -->  
    <section name="system.identityModel" type="System.IdentityModel.Configuration.SystemIdentityModelSection, System.IdentityModel, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=B77A5C561934E089"/>  
    ...  
  
  </configSections>  
  
  ...  
  
  <system.web>  
    <httpModules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <!--Not needed here for IIS >= 7 -->  
      <!--<add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>-->  
    </httpModules>  
  </system.web>  
  
  ...  
  
  <system.webServer>  
    <modules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>  
    </modules>  
  </system.webServer>  
  
  ...  
  
  <!-- WIF 4.5 s.im section-->  
  <system.identityModel>  
    <identityConfiguration>  
      <claimsAuthorizationManager type="MyClaimsAuthorizationManager.SimpleClaimsAuthoirzationManager, MyClaimsAuthorizationManager" />  
      ...  
  
  </system.identityModel>  
  ...  
  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ClaimsAuthorizationManager ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ClaimsAuthorizationManager();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="cf996-135">Inicjuje nowe wystąpienie klasy <see cref="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" /> klasy.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cf996-135">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CheckAccess">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool CheckAccess (System.Security.Claims.AuthorizationContext context);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool CheckAccess(class System.Security.Claims.AuthorizationContext context) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess(System.Security.Claims.AuthorizationContext)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function CheckAccess (context As AuthorizationContext) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool CheckAccess(System::Security::Claims::AuthorizationContext ^ context);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CheckAccess : System.Security.Claims.AuthorizationContext -&gt; bool&#xA;override this.CheckAccess : System.Security.Claims.AuthorizationContext -&gt; bool" Usage="claimsAuthorizationManager.CheckAccess context" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="context" Type="System.Security.Claims.AuthorizationContext" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="context">
          <span data-ttu-id="cf996-136">Kontekst autoryzacji, który zawiera temat, zasobów i akcji, dla którego ma zostać sprawdzony autoryzacji.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cf996-136">The authorization context that contains the subject, resource, and action for which authorization is to be checked.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="cf996-137">Po zaimplementowaniu w klasie pochodnej, sprawdza autoryzacji dla tematu w określonym kontekście do wykonania określonej akcji na określony zasób.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cf996-137">When implemented in a derived class, checks authorization for the subject in the specified context to perform the specified action on the specified resource.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="cf996-138">
            <see langword="true" /> Jeśli podmiot jest autoryzowany do wykonania określonej akcji na określony zasób; w przeciwnym razie <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cf996-138">
              <see langword="true" /> if the subject is authorized to perform the specified action on the specified resource; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cf996-139">Zwraca implementację podstawową zawsze `true`, które autoryzują dostęp.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-139">The base implementation always returns `true`, which authorizes access.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-140">Można zastąpić tę metodę w pochodnej klasie Autoryzowanie dostępu na podstawie wymagań aplikacji jednostki Uzależnionej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-140">You can override this method in a derived class to authorize access based on the requirements of your RP application.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-141">Jeśli ta metoda zwraca `false`, Windows Identity Foundation (WIF) zwraca błąd dotyczący nieautoryzowanego dostępu do obiektu wywołującego; w przeciwnym razie wykonania jest przekazywany do aplikacji jednostki Uzależnionej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-141">If this method returns `false`, Windows Identity Foundation (WIF) returns an unauthorized error to the caller; otherwise, execution is passed to the RP application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="cf996-142">Przykłady kodu, które są używane w <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> tematy są pobierane z `Claims Based Authorization` próbki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-142">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-143">W tym przykładzie przedstawiono Menedżera autoryzacji oświadczenia niestandardowe, które mogą autoryzować tematy, oparte na zasadach, który jest określony w konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-143">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-144">Menedżer autoryzacji niestandardowe oświadczenia składa się z trzech podstawowych składników: klasą pochodną <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> implementującej menedżera, `ResourceAction` klasę, która pary zasobów i akcji oraz czytnika zasad, która odczytuje i kompiluje zasad, które są określona w pliku konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-144">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-145">To skompilowany zasad może następnie używane przez Menedżera autoryzacji oświadczeń do oceny, podmiot zabezpieczeń do autoryzowania dostępu do zasobów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-145">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-146">Nie wszystkie elementy są wyświetlane w celu skrócenia programu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-146">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-147">Aby uzyskać informacji na temat tego przykładu i inne przykłady, które są dostępne dla programu WIF i o tym, gdzie można je pobrać, zobacz [Indeks przykładów kodu programu WIF](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-147">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cf996-148">Poniższy kod przedstawia zastępowania metody <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-148">The following code shows the override of the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-149">Ta metoda lub go przydziela nie zezwala na dostęp oparty na zasadach odczytywane i kompilowane z pliku konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-149">This method grants or denies access based on a policy read and compiled from the configuration file.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#3)]  
[!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#5)]  
  
 <span data-ttu-id="cf996-150">Poniższy kod przedstawia `ResourceAction` klasą używaną przez Menedżera oświadczenia niestandardowe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-150">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="cf996-151">Zasady używaną przez Menedżera autoryzacji oświadczeń jest określona przez niestandardowe `<policy>` elementy w obszarze [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-151">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-152">Te zasady są odczytywane i kompilowane przez <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-152">This policy is read and compiled by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-153">W pierwszej zasady podmiot zabezpieczeń musi mieć jedno z oświadczeń określona w celu wykonywania określonej akcji na określony zasób.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-153">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-154">W drugim zasadach podmiot zabezpieczeń musi mieć zarówno oświadczeń, aby mieć możliwość wykonania określonej akcji na określony zasób.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-154">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-155">W przypadku wszystkich innych podmiot zabezpieczeń automatycznie uzyskuje dostęp, niezależnie od tego oświadczenia, które posiada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-155">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<system.identityModel>  
  <identityConfiguration>  
    <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
      <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
        <or>  
          <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
        </or>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
        <and>  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
        </and>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
      </policy>  
    </claimsAuthorizationManager>  
  
    ...  
  
  </identityConfiguration>  
</system.identityModel>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadCustomConfiguration">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void LoadCustomConfiguration (System.Xml.XmlNodeList nodelist);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void LoadCustomConfiguration(class System.Xml.XmlNodeList nodelist) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration(System.Xml.XmlNodeList)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Sub LoadCustomConfiguration (nodelist As XmlNodeList)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void LoadCustomConfiguration(System::Xml::XmlNodeList ^ nodelist);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member LoadCustomConfiguration : System.Xml.XmlNodeList -&gt; unit&#xA;override this.LoadCustomConfiguration : System.Xml.XmlNodeList -&gt; unit" Usage="claimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration nodelist" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration.LoadCustomConfiguration(System.Xml.XmlNodeList)</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="nodelist" Type="System.Xml.XmlNodeList" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="nodelist">
          <span data-ttu-id="cf996-156">Elementy konfiguracji niestandardowej.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cf996-156">The custom configuration elements.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="cf996-157">Każdy węzeł na liście jest typu <see cref="T:System.Xml.XmlElement" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cf996-157">Each node in the list is of type <see cref="T:System.Xml.XmlElement" />.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="cf996-158">W przypadku przesłonięcia w klasie pochodnej, ładuje niestandardowej konfiguracji z pliku XML.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cf996-158">When overridden in a derived class, loads custom configuration from XML.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cf996-159"><xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthenticationManager.LoadCustomConfiguration%2A> Metoda jest wywoływana przez infrastrukturę konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-159">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthenticationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method is called by the configuration infrastructure.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-160">Gdy ta metoda jest wywoływana, `nodelist` będzie zawierać elementów podrzędnych najwyższego poziomu [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elementu z pliku konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-160">When this method is called, the `nodelist` will contain the top-level child elements of the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element from the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-161">Każdy z tych elementów z kolei może zawierać, atrybutów lub elementów podrzędnych w zależności od schematu konfiguracji, jaką zdefiniujesz dla klasy pochodnej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-161">Each of these elements may, in turn, contain attributes or child elements depending on the configuration schema you define for your derived class.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-162">Jeśli nie elementy podrzędne są wyświetlane w obszarze `<claimsAuthorizationManager>` elementu w pliku konfiguracji, ta metoda nie jest wywoływana.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-162">If no child elements appear under the `<claimsAuthorizationManager>` element in the configuration file, this method is not called.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cf996-163">Domyślna implementacja zwraca <xref:System.NotImplementedException>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-163">The default implementation throws a <xref:System.NotImplementedException>.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-164">Zastępuje tę metodę w pochodnej klasie umożliwiające inicjowanie Menedżera autoryzacji oświadczeń z pliku konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-164">Override this method in your derived class to enable initialization of your claims authorization manager from a configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-165">Zazwyczaj elementy konfiguracji służą do wyrażania zasady autoryzacji; można jednak zdefiniować elementy i używać ich w żaden sposób, który ma sens, na podstawie wymagań aplikacji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-165">Typically, the configuration elements are used to express an authorization policy; however, you can define elements and use them in any way that makes sense based on the requirements of your application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="cf996-166">Przykłady kodu, które są używane w <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> tematy są pobierane z `Claims Based Authorization` próbki.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-166">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-167">W tym przykładzie przedstawiono Menedżera autoryzacji oświadczenia niestandardowe, które mogą autoryzować tematy, oparte na zasadach, który jest określony w konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-167">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-168">Menedżer autoryzacji niestandardowe oświadczenia składa się z trzech podstawowych składników: klasą pochodną <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> implementującej menedżera, `ResourceAction` klasę, która pary zasobów i akcji oraz czytnika zasad, która odczytuje i kompiluje zasad, które są określona w pliku konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-168">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-169">To skompilowany zasad może następnie używane przez Menedżera autoryzacji oświadczeń do oceny, podmiot zabezpieczeń do autoryzowania dostępu do zasobów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-169">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-170">Nie wszystkie elementy są wyświetlane w celu skrócenia programu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-170">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-171">Aby uzyskać informacji na temat tego przykładu i inne przykłady, które są dostępne dla programu WIF i o tym, gdzie można je pobrać, zobacz [Indeks przykładów kodu programu WIF](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-171">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cf996-172">Poniższy kod przedstawia zastępowania metody <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-172">The following code shows the override of the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-173">Ta metoda używa klasy czytnika zasady pomocnika (niewyświetlany) do odczytu i kompilowania zasad autoryzacji, określone w pliku konfiguracji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-173">This method uses a helper policy reader class (not shown) to read and compile authorization policies specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-174">Zasady są dodawane do słownika i są dostępne dla `ResourceAction` klucza obiektu, który jest tworzony z zasobów i akcji, dla których są one przeznaczone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-174">Policies are added to a dictionary and are accessed by a `ResourceAction` key object that is created from the resource and action for which they are intended.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#3)]  
[!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#4)]  
  
 <span data-ttu-id="cf996-175">Poniższy kod przedstawia `ResourceAction` klasą używaną przez Menedżera oświadczenia niestandardowe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-175">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="cf996-176">Zasady używaną przez Menedżera autoryzacji oświadczeń jest określona przez niestandardowe `<policy>` elementy w obszarze [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elementu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-176">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-177">Te zasady są odczytywane i kompilowane przez <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> metody.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-177">This policy is read and compiled by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-178">W pierwszej zasady podmiot zabezpieczeń musi mieć jedno z oświadczeń określona w celu wykonywania określonej akcji na określony zasób.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-178">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-179">W drugim zasadach podmiot zabezpieczeń musi mieć zarówno oświadczeń, aby mieć możliwość wykonania określonej akcji na określony zasób.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-179">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="cf996-180">W przypadku wszystkich innych podmiot zabezpieczeń automatycznie uzyskuje dostęp, niezależnie od tego oświadczenia, które posiada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cf996-180">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<system.identityModel>  
  <identityConfiguration>  
    <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
      <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
        <or>  
          <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
        </or>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
        <and>  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
        </and>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
      </policy>  
    </claimsAuthorizationManager>  
  
    ...  
  
  </identityConfiguration>  
</system.identityModel>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>