<Type Name="TrackingProfileCache" FullName="System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e7afbf1261c8a6fe287f571fcb0ca5876f686d14" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public static class TrackingProfileCache" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract sealed beforefieldinit TrackingProfileCache extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class TrackingProfileCache" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class TrackingProfileCache abstract sealed" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Workflow.Runtime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Obsolete("The System.Workflow.* types are deprecated.  Instead, please use the new types from System.Activities.*")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="4d598-101">Udostępnia metodę używaną przez aplikację hosta do śledzenia wyczyść profilu pamięci podręcznej.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="4d598-101">Provides a method that a host application can use to clear the tracking profile cache.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  [!INCLUDE[DeprecatedContent](~/includes/deprecatedcontent-md.md)]  
  
 <span data-ttu-id="4d598-102">Gdy aparatu wykonawczego workflow został zarejestrowany z nią co najmniej jednej usługi śledzenia, infrastrukturze środowiska uruchomieniowego śledzenia musi stwierdzić, czy profile śledzenia dla dowolnego przepływu pracy, który jest ładowany do pamięci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4d598-102">When the workflow runtime engine has one or more tracking services registered with it, the runtime tracking infrastructure must determine whether tracking profiles exist for any workflow that is loaded into memory.</span></span> <span data-ttu-id="4d598-103">Infrastrukturze środowiska uruchomieniowego śledzenia przechowuje pamięci podręcznej śledzenia profilów, które sprawdza przed nią żądań <xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile> przepływu pracy z każdej usługi śledzenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4d598-103">The runtime tracking infrastructure maintains a cache of tracking profiles which it checks before it requests a <xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile> for the workflow from each tracking service.</span></span> <span data-ttu-id="4d598-104"><xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache> Klasy udostępnia metodę statyczną, <xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear%2A>, którego aplikacja hosta służy do śledzenia wyczyść profilu pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4d598-104">The <xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache> class provides a static method, <xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear%2A>, which a host application can use to clear the tracking profile cache.</span></span> <span data-ttu-id="4d598-105">Spowoduje to wymuszenie środowiska uruchomieniowego śledzenia infrastruktury załadować profile śledzenia z jego usług zarejestrowanych śledzenia dla wystąpienia przepływu pracy załadowanych do pamięci po wyłączeniu pamięci podręcznej.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4d598-105">This will force the runtime tracking infrastructure to load tracking profiles from its registered tracking services for any workflow instances that are loaded into memory after the cache is cleared.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="4d598-106"><xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile> buforowanie nie jest obsługiwane dla przepływów pracy tylko znaczników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4d598-106"><xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile> caching is not supported for markup only workflows.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Clear">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void Clear ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void Clear() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Sub Clear ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void Clear();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Workflow.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4d598-107">Czyści śledzenia profilu pamięci podręcznej obsługiwane przez infrastrukturę śledzenie czasu wykonywania wszystkich profili śledzenia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4d598-107">Clears the tracking profile cache maintained by the runtime tracking infrastructure of all tracking profiles.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4d598-108">Po wyłączeniu pamięci podręcznej infrastrukturze środowiska uruchomieniowego śledzenia załaduje profile śledzenia bezpośrednio z jego usług zarejestrowanych śledzenia dla wystąpienia przepływu pracy załadowanych do pamięci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4d598-108">After the cache is cleared, the runtime tracking infrastructure will load tracking profiles directly from its registered tracking services for any workflow instances loaded into memory.</span></span> <span data-ttu-id="4d598-109">Wszystkie wystąpienia przepływu pracy, znajdujący się w pamięci i jest uruchomiona nie trzeba śledzenia profile załadowany ponownie, chyba że przepływ pracy jest zwalnianie, a następnie ponownie załadowana do pamięci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4d598-109">Any workflow instance that is in memory and is running will not need to have its tracking profiles reloaded unless the workflow is unloaded and then reloaded into memory.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>