<Type Name="TransferMode" FullName="System.ServiceModel.TransferMode">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eb3a0b4f3d0f2b79019682d8846a12c4a818ab0a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pl-PL" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37611753" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum TransferMode" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed TransferMode extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.TransferMode" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum TransferMode" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class TransferMode" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type TransferMode = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="22cd8-101">Wskazuje, czy kanał używa przesyłane strumieniowo lub buforowane, w celu wykonania transferu komunikatów żądań i odpowiedzi.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="22cd8-101">Indicates whether a channel uses streamed or buffered modes for the transfer of request and response messages.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="22cd8-102">Transporty Windows Communication Foundation (WCF) obsługuje dwa tryby przesyłania komunikatów w każdym kierunku:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-102">Windows Communication Foundation (WCF) transports support two modes of transferring messages in each direction:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="22cd8-103">Transfery buforowanego przytrzymaj cały komunikat w buforze pamięci, do czasu ukończenia transferu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-103">Buffered transfers hold the entire message in a memory buffer until the transfer is complete.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="22cd8-104">Przesyłane strumieniowo transfery tylko buforu nagłówków wiadomości i udostępnianie treści komunikatu jako strumień, z którego mniejsze fragmenty mogą być odczytywane w danym momencie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-104">Streamed transfers only buffer the message headers and expose the message body as a stream, from which smaller portions can be read at a time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="22cd8-105">Ustawienie trybu transferu Streamed umożliwia komunikację przesyłania strumieniowego w obu kierunkach.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-105">Setting the transfer mode to Streamed enables streaming communication in both directions.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-106">Ustawienie trybu transferu StreamedRequest lub StreamedResponse umożliwia przesyłania strumieniowego komunikację wyłącznie w wybranym kierunku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-106">Setting the transfer mode to StreamedRequest or StreamedResponse enables streaming communication only in the indicated direction.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="22cd8-107">Transfery przesyłane strumieniowo można poprawić skalowalność usługi, eliminując potrzebę dużej ilości pamięci, buforów.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-107">Streamed transfers can improve the scalability of a service by eliminating the need for large memory buffers.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-108">Czy zmiana trybu transferu zwiększa skalowalność w praktyce zależy od rozmiaru wiadomości przesyłane.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-108">Whether changing the transfer mode actually improves scalability in practice depends on the size of the messages being transferred.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-109">Ulepszenia skalowalności powinien być najbardziej oczywiste, gdy dużych wiadomości przesyłane strumieniowo z użycia zamiast buforowane transferu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-109">Improvements in scalability should be most evident when large messages use streamed instead of buffered transfers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="22cd8-110">Domyślnie HTTP, protokół TCP/IP i transportu nazwanego potoku za pomocą transferu buforowanych wiadomości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-110">By default, the HTTP, TCP/IP and named pipe transports use buffered message transfers.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-111">Można ustawić wartości <xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed> na <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>, <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding>, <xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding> powiązania dostarczane przez system za pomocą właściwości trybu transferu, które są udostępniane na nich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-111">You can set the values of <xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed> on the <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>, <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding>, <xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding> system-provided bindings using the transfer mode properties exposed on them.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-112">Tryb można ustawić na <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding>, na przykład za pomocą <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A> właściwości.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-112">The mode can be set on the <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding>, for example, by using the <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-113">Można ją również ustawić w sekcji konfiguracji dla wiązania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-113">It can also be set in the configuration section for the binding.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="22cd8-114">Dla powiązania, które nie udostępniają właściwość tryb transferu można ustawić tryb transferu na element powiązania transportu, a następnie można dodać tego elementu do niestandardowego powiązania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-114">For bindings that do not expose the transfer mode property, the transfer mode can be set on the binding element of the transport and this element can then be added to a custom binding.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-115">Na przykład można utworzyć <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement> i użyj <xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A> właściwość umożliwiająca ustawienie Tryb transferu, podczas tworzenia niestandardowego powiązania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-115">For example, create an <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement> and use the <xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A> property to set the transfer mode when creating a custom binding.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-116">Tryb transferu można ustawić w taki sposób, w sekcji konfiguracji dla niestandardowego powiązania.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-116">The transfer mode can also be set in the configuration section for the custom binding.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="22cd8-117">Decyzja dotycząca użycia buforowanego lub przesyłane strumieniowo transferu jest decyzja lokalnego punktu końcowego dla transportu HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-117">The decision to use either buffered or streamed transfers is a local decision of the endpoint for HTTP transports.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-118">Dla transportu HTTP tryb transferu nie propagować przez połączenie lub serwerów proxy lub innych pośredników.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-118">For HTTP transports, the transfer mode does not propagate across a connection, or to proxy servers or other intermediaries.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-119">Ustawianie trybu transferu nie zostaną uwzględnione w opisie kontraktu usługi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-119">Setting the transfer mode is not reflected in the description of the service contract.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-120">Po wygenerowaniu serwera proxy do usługi, możesz (on jest dozwolony, ale niewymagane) edytować plik konfiguracji dla usług przeznaczonych do użycia w przypadku transferów przesyłane strumieniowo można ustawić tryb transferu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-120">After generating a proxy to a service, you can (it is allowed but not required) edit the configuration file for services intended to be used with streamed transfers to set the transfer mode.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-121">Dla protokołu TCP i rodzajów transportu nazwanego potoku tryb transferu jest propagowany jako potwierdzenie zasad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-121">For TCP and named pipe transports, the transfer mode is propagated as a policy assertion.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="22cd8-122">Przy użyciu trybu transferu Streamed powoduje, że środowisko wykonawcze programu WCF do wymuszania pewne ograniczenia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-122">Using the Streamed transfer mode causes the WCF runtime to enforce some restrictions.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="22cd8-123">Operacje, które występują w strumieniu transportu może mieć kontrakt co najwyżej jeden zestaw danych wejściowych i/lub jeden parametr w warstwie modelu programowania w danych wyjściowych.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-123">Operations that occur across a streamed transport can have a contract with at most one input and/or one output parameter at the programming model layer.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-124">Ten parametr odnosi się do całej treści komunikatu i musi być <xref:System.ServiceModel.Channels.Message>, być podtypem elementów <xref:System.IO.Stream>, lub zaimplementuj <xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable> interfejsu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-124">That parameter corresponds to the entire body of the message and must be a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message>, be a subtype of <xref:System.IO.Stream>, or implement the <xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-125">Wartość zwracana dla operacji jest odpowiednikiem parametru wyjściowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-125">Having a return value for an operation is equivalent to having an output parameter.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="22cd8-126">Niektóre funkcje usługi WCF, takie jak niezawodna obsługa komunikatów i zabezpieczenia na poziomie komunikatu protokołu SOAP, zależy od tego, buforowanie wiadomości dla transmisji.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-126">Some WCF features such as Reliable Messaging and SOAP message-level security rely on buffering messages for transmissions.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-127">Za pomocą tych funkcji może być ograniczenie lub wyeliminowanie zalet wydajności przy użyciu przesyłania strumieniowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-127">Using these features may reduce or eliminate the performance benefits gained by using streaming.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-128">Aby zabezpieczyć przesyłane strumieniowo transportu, użyć zabezpieczeń na poziomie transportu tylko lub trybu mieszanego zabezpieczeń, która łączy WS-Security oświadczenia za pomocą zabezpieczeń transportu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-128">To secure a streamed transport, use transport level security only or use mixed-mode security, which combines WS-Security claims with transport security.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="22cd8-129">Nagłówków protokołu SOAP zawsze są buforowane, nawet wtedy, gdy tryb transferu jest ustawiony na Streamed.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-129">SOAP headers are always buffered, even when the transfer mode is set to Streamed.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-130">Nagłówki komunikatu nie może przekraczać rozmiaru przydziału transportu MaxBufferSize, który jest uwidaczniany w różnych powiązania i elementy powiązań.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-130">The headers for a message must not exceed the size of the MaxBufferSize transport quota which is exposed on the various bindings and binding elements.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="22cd8-131">Zmiana trybu transferu z buforowane na Streamed zmienia się również kształt natywnych kanału TCP i transportu nazwanego potoku.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-131">Changing the transfer mode from Buffered to Streamed also changes the native channel shape of the TCP and named pipe transports.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-132">Buforowanego transferu jest kształtu kanału natywnych <xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-132">For buffered transfers, the native channel shape is <xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel>.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-133">W przypadku transferów przesyłane strumieniowo są natywne kanały <xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel> i <xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-133">For streamed transfers, the native channels are <xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel> and <xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel>.</span></span> <span data-ttu-id="22cd8-134">Skutkiem tego jest sesji usługi umowy nie może być stosowany przy użyciu transportu przesyłania strumieniowego.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-134">A consequence of this is that sessionful service contracts cannot be used with transport streaming.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="22cd8-135">Poniższy przykład kodu pokazuje ustawienie <xref:System.ServiceModel.TransferMode> właściwość Streamed za pomocą kodu:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-135">The following code sample shows setting the <xref:System.ServiceModel.TransferMode> property to Streamed through code:</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="22cd8-136">**c#**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-136">**c#**</span></span>  
  
```  
TcpTransportBindingElement transport = new TcpTransportBindingElement();  
transport.TransferMode = TransferMode.Streamed;  
BinaryMessageEncodingBindingElement encoder = new BinaryMessageEncodingBindingElement();  
CustomBinding binding = new CustomBinding(encoder, transport);  
```  
  
 <span data-ttu-id="22cd8-137">Następujące przykładowe pokazuje <xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed> właściwość Streamed za pośrednictwem konfiguracji:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="22cd8-137">The following sample shows <xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed> property to Streamed through configuration:</span></span>  
  
```  
<customBinding>  
    <binding name="streamingBinding">  
        <binaryMessageEncoding />  
            <tcpTransport transferMode="Streamed" />  
     </binding>  
</customBinding>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Buffered">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Buffered" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode Buffered = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.Buffered" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Buffered" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Buffered" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Buffered = 0" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.Buffered" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="22cd8-138">Komunikaty żądań i odpowiedzi zarówno buforowana.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="22cd8-138">The request and response messages are both buffered.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Streamed">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Streamed" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode Streamed = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Streamed" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Streamed" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Streamed = 1" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.Streamed" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="22cd8-139">Komunikaty żądań i odpowiedzi zarówno strumieniowo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="22cd8-139">The request and response messages are both streamed.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StreamedRequest">
      <MemberSignature Language="C#" Value="StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode StreamedRequest = int32(2)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="StreamedRequest = 2" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.StreamedRequest" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>2</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="22cd8-140">Komunikat żądania są przesyłane strumieniowo, a komunikat odpowiedzi są buforowane.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="22cd8-140">The request message is streamed and the response message is buffered.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StreamedResponse">
      <MemberSignature Language="C#" Value="StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode StreamedResponse = int32(3)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="StreamedResponse = 3" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.StreamedResponse" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>3</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="22cd8-141">Komunikat żądania są buforowane, a komunikat odpowiedzi są przesyłane strumieniowo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="22cd8-141">The request message is buffered and the response message is streamed.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>